{
    "chapters": {
        "1": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u89c4\u7ae0",
        "2": "\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7",
        "3": "\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u3001\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6",
        "4": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u64cd\u4f5c\u76f8\u5173\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6",
        "5": "\u8d27\u8f66\u4e13\u7528\u8bd5\u9898",
        "6": "\u5ba2\u8f66\u4e13\u7528\u8bd5\u9898",
        "7": "\u6469\u6258\u8f66\u4e13\u7528\u8bd5\u9898"
    },
    "chap_to_qids": {
        "1": [
            "f7903",
            "ab1b1",
            "128a1",
            "f6e50",
            "d5a39",
            "c646c",
            "ab51c",
            "30de9",
            "a1b06",
            "fa565",
            "f26ad",
            "ae401",
            "ccaab",
            "5a0ac",
            "f2457",
            "bdab5",
            "fc928",
            "fd962",
            "e57eb",
            "c2132",
            "c0d35",
            "f695d",
            "0146a",
            "f5055",
            "edbbb",
            "e93f2",
            "d70cb",
            "2c1e1",
            "11543",
            "41041",
            "ebd6b",
            "10f52",
            "cfa68",
            "9e192",
            "cea42",
            "e39ab",
            "527ca",
            "c20e5",
            "a1d98",
            "e3cab",
            "b08b1",
            "893a5",
            "f76b8",
            "b7ced",
            "267e7",
            "3c2be",
            "0f476",
            "40bed",
            "fd969",
            "ed1cc",
            "cc0e9",
            "a1afb",
            "fccba",
            "c8188",
            "ce520",
            "c941c",
            "f9c9c",
            "5e8f3",
            "b291c",
            "e63e6",
            "c687c",
            "ac2ca",
            "f93c5",
            "b7f04",
            "a2737",
            "73720",
            "b54ed",
            "6a227",
            "52f86",
            "c6eec",
            "d71ba",
            "ed1b3",
            "b7629",
            "8fcee",
            "aaf4d",
            "7dc86",
            "1d5ca",
            "f5287",
            "c7abb",
            "e8738",
            "b5ae4",
            "b59fa",
            "b2b11",
            "f21d6",
            "14d02",
            "f3107",
            "bc6f0",
            "8d3e3",
            "ecdbe",
            "17805",
            "0b105",
            "e02f1",
            "62dd9",
            "6358c",
            "d1e17",
            "485e3",
            "bfe78",
            "63ec6",
            "4a5b3",
            "b4fc1",
            "f4b64",
            "e3c8f",
            "f22cd",
            "a1847",
            "70b02",
            "a3a0f",
            "df491",
            "a7068",
            "ce7f4",
            "79e7e",
            "bf8f2",
            "af460",
            "7c0be",
            "c5506",
            "c5b70",
            "7a9a5",
            "f5780",
            "f86ca",
            "44e5e",
            "c2c0f",
            "e0e77",
            "d6ff9",
            "d7a7f",
            "c57d5",
            "c47c6",
            "2d545",
            "be7f5",
            "da8d6",
            "ed248",
            "df836",
            "233d9",
            "cf4a4",
            "d50e9",
            "1e247",
            "2ae9b",
            "d751b",
            "a49d7",
            "09f75",
            "bc172",
            "a5745",
            "8759a",
            "84f6f",
            "e8452",
            "e9281",
            "cd079",
            "c575e",
            "dd379",
            "177f7",
            "e15d7",
            "bf88f",
            "bc157",
            "be44d",
            "b708c",
            "f980d",
            "b5fe8",
            "b0a5e",
            "b3cca",
            "ca67a",
            "f7570",
            "f1ed3",
            "4d9d8",
            "c4fa1",
            "f1b55",
            "2d2d9",
            "bd31b",
            "f54d5",
            "a6be1",
            "bbae1",
            "e2e40",
            "6d45d",
            "fece1",
            "b1db5",
            "daa01",
            "ab37e",
            "d26f1",
            "f9601",
            "9e4bf",
            "7d0ce",
            "3fd79",
            "fe7a8",
            "a7563",
            "c55e3",
            "b4051",
            "cc117",
            "89ffa",
            "c770f",
            "b044d",
            "e0378",
            "f0a74",
            "c6f5b",
            "45229",
            "146ea",
            "aa212",
            "a5133",
            "ac554",
            "d33d6",
            "ae3ee",
            "d16f8",
            "6e510",
            "0d977",
            "02d55",
            "a5baf",
            "ccfd7",
            "b23ca",
            "fb69f",
            "ee6ef",
            "e35c4",
            "14c46",
            "d96c5",
            "c8ecd",
            "bc28e",
            "efc2c",
            "f478c",
            "e2d19",
            "b34c0",
            "62fb9",
            "b950d",
            "b15b4",
            "ffc61",
            "b8955",
            "4e150",
            "b2c67",
            "cbaec",
            "e5b7e",
            "d33e4",
            "f17e2",
            "b7bbb",
            "bc56c",
            "9b782",
            "e027f",
            "b8269",
            "4f855",
            "d19cd",
            "b0833",
            "ebd32",
            "e5f45",
            "40d77",
            "8dae5",
            "53544",
            "a190c",
            "f792f",
            "e09bb",
            "a5d03",
            "be26b",
            "c6dba",
            "c75a4",
            "6a3e5",
            "d0723",
            "f120a",
            "c5599",
            "b6d32",
            "ddd7e",
            "ae043",
            "dc36f",
            "e99fa",
            "09bed",
            "7b520",
            "b59a2",
            "e4c6c",
            "abf8b",
            "c555f",
            "eb681",
            "d8b27",
            "d6dac",
            "921e2",
            "d6307",
            "ccc2b",
            "b27e6",
            "10d89",
            "d14ef",
            "c31e9",
            "a9701",
            "749e8",
            "4ae6b",
            "214c7",
            "ae1be",
            "a785d",
            "e0ae2",
            "3ba35",
            "f9331",
            "8c018",
            "ecec9",
            "d7020",
            "0d295",
            "dd1da",
            "f5e56",
            "d96c8",
            "9085f",
            "cfaaf",
            "d0c10",
            "5910e",
            "fede8",
            "45031",
            "c046f",
            "a27f4",
            "b287a",
            "b838e",
            "88f79",
            "ace30",
            "f56d8",
            "3f4ea",
            "acc9a",
            "3b40b",
            "c33b7",
            "b474e",
            "6a944",
            "bf506",
            "f8309",
            "e68e6",
            "d3d74",
            "bf663",
            "8ea3f",
            "c352a",
            "f1ee7",
            "b37fe",
            "e6b24",
            "fbcee",
            "ff8da",
            "4f8d1",
            "a3ded",
            "f58e7",
            "d5a2b",
            "c0006",
            "d8b26",
            "e78ff",
            "bdb21",
            "9cd64",
            "e1f87",
            "8778a",
            "9617a",
            "dc736",
            "66b2b",
            "bba69",
            "c65cd",
            "d7280",
            "e8453",
            "fb0b7",
            "b7fdb",
            "847fa",
            "c58c5",
            "af3a1",
            "a1e83",
            "eb7de",
            "a9f70",
            "c6f0a",
            "cba5a",
            "d95fc",
            "d2dd5",
            "10a6b",
            "3ee5e",
            "ecd5b",
            "d9c0d",
            "df1f5",
            "f3ff7",
            "6a5af",
            "601d1",
            "e3e8b",
            "dd87e",
            "c4976",
            "de2b0",
            "aea3c",
            "f096b",
            "394ec",
            "8a7a7",
            "dbded",
            "3c384",
            "e1777",
            "a8dda",
            "cfb12",
            "bf1c1",
            "ee734",
            "d5643",
            "cd273",
            "8525d",
            "fa9c8",
            "3d06f",
            "d591e",
            "eb196",
            "a4948",
            "b1015",
            "66649",
            "c61ac",
            "b37f3",
            "edeb8",
            "af34d",
            "de619",
            "fb62e",
            "17dd0",
            "2b592",
            "fecee",
            "df99e",
            "f13d8",
            "3baa6",
            "660de",
            "e7d03",
            "bcbfb",
            "f6e7e",
            "a262d",
            "fe4d7",
            "c5053",
            "d1a42",
            "b71e2",
            "a02d4",
            "80c67",
            "ed370",
            "ab965",
            "beeac",
            "c8f3b",
            "effab",
            "e7e45",
            "b404e",
            "f4571",
            "908a5",
            "07a25",
            "b0f4d",
            "c8871",
            "f3ae4",
            "84832",
            "b90ee",
            "b79a3",
            "d71ee",
            "0b878",
            "a3757",
            "fe5c2",
            "c43cd",
            "3cdaa",
            "34c8e",
            "ae845",
            "92979",
            "072f4",
            "f8b9f",
            "ab708",
            "3ff6b",
            "a32a0",
            "e8217",
            "39e8f",
            "8dd28",
            "f7d66",
            "b7c9c",
            "147b7",
            "fa984",
            "fb650",
            "81c2d",
            "d62dc",
            "a077e",
            "8dbe2",
            "68905",
            "d4a26",
            "d3b5e",
            "b31b8",
            "ef1d9",
            "49277",
            "2a612",
            "a09b6",
            "a09f2",
            "73f29",
            "acda3",
            "94c41",
            "1023c",
            "fb755",
            "d9ed7",
            "e6470",
            "353d7",
            "b0e26",
            "a7f17",
            "efb00",
            "e06b9",
            "d66c9",
            "0b05d",
            "6e1d1",
            "f9940",
            "f1309",
            "ec69c",
            "66b87",
            "d1e54",
            "fdd46",
            "e5d5a",
            "c552a",
            "e8c50",
            "bbda3",
            "42481",
            "ae153",
            "c6586",
            "dc306",
            "e8bd9",
            "6e2a2",
            "991b0",
            "a8500",
            "bbb90",
            "c45de",
            "b0fa7",
            "c0424",
            "bb53a",
            "f16bf",
            "ccea6",
            "c79e3",
            "b36da",
            "581fd",
            "d4c23",
            "bb0de",
            "65ddf",
            "9d00f",
            "aa218",
            "accad",
            "a339c",
            "fe7bc",
            "b85e0",
            "d9bba",
            "f8c13",
            "98c5d",
            "7daae",
            "f1af0",
            "ac75a",
            "06ec7",
            "b153d",
            "f4c08",
            "ec2a3",
            "6211d",
            "afda7",
            "ba65d",
            "f41d8",
            "badba",
            "db005",
            "f2824",
            "eb675",
            "7d9ae",
            "1ca8e",
            "bb441",
            "e1540",
            "dbdb6",
            "ccc4b",
            "8edc9",
            "a36a9",
            "e46f7",
            "e4765",
            "cd763",
            "f4cb6",
            "f3a08",
            "d6267",
            "cfa72",
            "550a2",
            "e1ed7",
            "fc0d0",
            "d95e9",
            "d257e",
            "04032",
            "be189",
            "c3471",
            "fd850",
            "0fd13",
            "d8bfa",
            "d3c0c",
            "4d1d3",
            "7c0a4",
            "dfb7b",
            "c6028",
            "eac1d",
            "655f7",
            "fba4a",
            "d70e2",
            "a30ec",
            "ffa17",
            "fd002",
            "f6bfb",
            "ce80e",
            "0eec6",
            "e80c3",
            "ee250",
            "a79ad",
            "f703f",
            "61b7e",
            "e40b9",
            "c144b",
            "839d5",
            "b61cc",
            "a9d8e",
            "67bd6",
            "a6b53",
            "cce31",
            "8d481",
            "d9636",
            "f3ed9",
            "a8b27",
            "e2782",
            "1798b",
            "ef645",
            "872ad",
            "bc058",
            "a6565",
            "c4849",
            "a7626",
            "87e91",
            "8bd03",
            "c4f90",
            "eee5d",
            "f6a74",
            "ab2e2",
            "c6bcd",
            "f1672",
            "b19de",
            "f0f03",
            "670a1",
            "b36a7",
            "d9c44",
            "8b0a0",
            "1421f",
            "f1118",
            "d9e44",
            "c6e3e",
            "0092c",
            "454f5",
            "eca2b",
            "c2ccd",
            "8445a",
            "e095f",
            "a53e6",
            "663fa",
            "a1a19",
            "ac9ee",
            "36c43",
            "ab304",
            "85990",
            "345bd",
            "ec60a",
            "dda96",
            "abfdf",
            "ce481",
            "e0ced",
            "b0c71",
            "d8acc",
            "c0c1e",
            "41388",
            "35c7b",
            "8afff",
            "a9560",
            "e61c7",
            "fee1c",
            "923b2",
            "bbc56",
            "c3bd5",
            "8de9e",
            "f370c",
            "cbdcc",
            "530d9",
            "dbc27",
            "b8d32",
            "d6f79",
            "bf650",
            "38b2d",
            "dc5ea",
            "ec538",
            "5ca2e",
            "8b78f",
            "a265d",
            "372cd",
            "a950e",
            "ec14c",
            "ec98b",
            "e8e56",
            "f60c3",
            "dd447",
            "a4642",
            "ecb4d",
            "e8aed",
            "dd612",
            "2fa27",
            "da7d1",
            "a179b",
            "dbdc2",
            "f770c",
            "cea30",
            "10b65",
            "b3080",
            "e4d7a",
            "db923",
            "bb8c0",
            "daeaf",
            "c873f",
            "db7c1",
            "dd4da",
            "ec1db",
            "bf65d",
            "5a227",
            "6e636",
            "aee0c",
            "7d46f",
            "ed08c",
            "bbd1a",
            "05dde",
            "8bdd8",
            "f6d28",
            "6bb2e",
            "baf9d",
            "e386c",
            "fc93c",
            "f49b1",
            "dfa35",
            "ae347",
            "28121",
            "ce254",
            "b5ab0",
            "d1875",
            "dde16",
            "ec0b7",
            "e0908",
            "c1cd2",
            "ead7a",
            "e2b58",
            "bda94",
            "31c18",
            "e4fec",
            "af85b",
            "7df8f",
            "ca5bd",
            "ccf76",
            "9fe2a",
            "c937c"
        ],
        "2": [
            "ef836",
            "b45ff",
            "eac09",
            "7fdc8",
            "fd817",
            "7d72c",
            "c43bb",
            "5cbe8",
            "768c0",
            "f3784",
            "ea07d",
            "cb564",
            "c9409",
            "ef8b3",
            "4c7a0",
            "e50c6",
            "aa10f",
            "65e7f",
            "9e1d1",
            "8c8ef",
            "e5941",
            "52129",
            "e5b73",
            "51168",
            "a8347",
            "d6a44",
            "86f18",
            "c7af2",
            "67cd9",
            "68fb4",
            "5c525",
            "4159f",
            "f46d1",
            "9ebe0",
            "e1b9b",
            "c4885",
            "fedc8",
            "9c2eb",
            "c6acf",
            "724c3",
            "c236f",
            "3087e",
            "9b75f",
            "adf73",
            "aafb9",
            "e3394",
            "e9894",
            "095d8",
            "58e01",
            "a3ca0",
            "a9f84",
            "36814",
            "e6c01",
            "f2b82",
            "dc354",
            "d8fc0",
            "eac5d",
            "5314d",
            "d93ec",
            "a0a6a",
            "09d17",
            "30b06",
            "00428",
            "f736a",
            "f3559",
            "a1889",
            "b19d1",
            "c657a",
            "e65b5",
            "fa753",
            "23bf9",
            "52ebf",
            "86d89",
            "b0619",
            "25caf",
            "f2b36",
            "6b35a",
            "d220b",
            "d0c06",
            "b6e67",
            "d0f47",
            "3bc19",
            "b2fbc",
            "c05fc",
            "77b66",
            "cbc55",
            "1d5b0",
            "2b963",
            "5ef26",
            "e4ac4",
            "8dfac",
            "18d69",
            "59908",
            "75d2f",
            "c5cc8",
            "2bcc7",
            "dbff6",
            "6b226",
            "4b350",
            "c95ab",
            "e68e8",
            "b545e",
            "bc6be",
            "07682",
            "ff7ae",
            "5cba2",
            "deda0",
            "10813",
            "cf19a",
            "ad404",
            "68fb5",
            "ba681",
            "a9bed",
            "bc0a2",
            "a9c34",
            "d4089",
            "fc90e",
            "ba83d",
            "cdd6a",
            "0079e",
            "cd1b4",
            "d0f75",
            "e6da6",
            "b5642",
            "a34b8",
            "eceda",
            "0f560",
            "f25cd",
            "51b33",
            "51bb7",
            "7bf6f",
            "830b4",
            "30490",
            "de985",
            "2b151",
            "a67df",
            "54c8e",
            "03617",
            "b20ef",
            "d25dd",
            "510d4",
            "42f37",
            "dc70e",
            "e542d",
            "9826a",
            "029f7",
            "b0df9",
            "91865",
            "d1a91",
            "1f3da",
            "b5128",
            "dbb91",
            "b6987",
            "33d26",
            "a7fb9",
            "8ff26",
            "a30d3",
            "ac3f8",
            "07a67",
            "a0c58",
            "faa36",
            "dbb32",
            "685a2",
            "fb1fe",
            "c89ea",
            "d7944",
            "97665",
            "8db3c",
            "f4343",
            "a6594",
            "0f280",
            "18b72",
            "95cbd",
            "e4d26",
            "26468",
            "b3f60",
            "b59f9",
            "c1b62",
            "e8f30",
            "888e1",
            "79c95",
            "a88fb",
            "a9c37",
            "dd71f",
            "008da",
            "be050",
            "da8fa",
            "ad581",
            "f9150",
            "dce58",
            "a734e",
            "e2349",
            "de1b4",
            "32b13",
            "6fae0",
            "80e48",
            "a8ac2",
            "68a5a",
            "abf79",
            "b89c8",
            "4580a",
            "95829",
            "ae61e",
            "c46fc",
            "b0d84",
            "0c708",
            "b263f",
            "5e42e",
            "b0eb7",
            "ce94d",
            "f66da",
            "ae47a",
            "241ef",
            "052b5",
            "e8892",
            "f5269",
            "a8429",
            "e4951",
            "35789",
            "b658f",
            "bb615",
            "4ccc2",
            "a0dc9",
            "5a465",
            "afda3",
            "de3e1",
            "df716",
            "0bb47",
            "a8c73",
            "7e387",
            "e2d84",
            "cd97e",
            "c1c24",
            "be031",
            "e346d",
            "da568",
            "f0002",
            "a73a5",
            "ba7e3",
            "ba267",
            "5bfaa",
            "eccca",
            "a2cf3",
            "d5376",
            "f3e7b",
            "8ec58",
            "83656",
            "09bc9",
            "4fbc1",
            "629ee",
            "cfb6a",
            "d2822",
            "59e23",
            "fad47",
            "ea07a",
            "ca309",
            "c1fb2",
            "c7414",
            "fe0d0",
            "8e953",
            "aaaad",
            "37796",
            "52045",
            "ed6bd",
            "7392d",
            "c252a",
            "bc9c1",
            "5b34f",
            "3c180",
            "86f88",
            "49d2b",
            "b5225",
            "542d4",
            "d1c98",
            "58802",
            "29a0f",
            "b2697",
            "aaddb",
            "f7b1b",
            "e3643",
            "dd13e",
            "de711",
            "c0cbb",
            "29934",
            "e36d9",
            "e7cfa",
            "79c12",
            "415be",
            "08049",
            "e0a02",
            "459a5",
            "581c3",
            "89f2f",
            "b2502",
            "d97ce",
            "dbd29",
            "b3f4b",
            "ec484",
            "a17f2",
            "dc8e3",
            "20dee",
            "5bddc",
            "bccb0",
            "c5b28",
            "e8c6d",
            "55d48",
            "ff8a3",
            "e2d5d",
            "f9484",
            "c230c",
            "f5ec1",
            "30284",
            "0b5ae",
            "97370",
            "71c33",
            "59d1f",
            "cc7ae",
            "ff099",
            "5f66f",
            "02e80",
            "b4c6e",
            "f50fa",
            "8f2ee",
            "b4ad5",
            "ef885",
            "cfb14",
            "c62c1",
            "60567",
            "f388b",
            "833f6",
            "629e1",
            "e88f7",
            "e587b",
            "e7d2f",
            "fcd6c",
            "f3685",
            "ff3bd",
            "476d1",
            "3f35b",
            "b1b9e",
            "d94d1",
            "ae8b7",
            "db245",
            "e2995",
            "e873a",
            "9bf91",
            "b5bd3",
            "df88a",
            "11692",
            "1af1d",
            "bad10",
            "d6385",
            "a0503",
            "86a40",
            "e221a",
            "11dbb",
            "c53aa",
            "ff714",
            "b0c04",
            "4c111",
            "afc58",
            "c4200",
            "50de0",
            "ccda4",
            "5611a",
            "d2071",
            "3857d",
            "42c91",
            "87d56",
            "59f4a",
            "aed15",
            "61ec8",
            "ed849",
            "1bac1",
            "cb878",
            "4a31c",
            "dc6ed",
            "92eea",
            "cbe23",
            "8bf19",
            "5a7b6",
            "ed2fb",
            "a1e3d",
            "dc186",
            "fb5f0",
            "f0793",
            "2afa2",
            "aa383",
            "c7a9b",
            "6b182",
            "bb686",
            "1b468",
            "26435",
            "ce8f5",
            "1eb97",
            "e8ea0",
            "f4446",
            "32f33",
            "554bd",
            "459b7",
            "c8baa",
            "0beac",
            "c8d06",
            "6183e",
            "652c5",
            "0613c",
            "3c29a",
            "bbe11",
            "9be19",
            "d5473",
            "d3119",
            "b2ee6",
            "4855e",
            "f4e0d",
            "c5a3c",
            "141c7",
            "fa068",
            "30115",
            "b4715",
            "ebaea",
            "6e000",
            "ac5de",
            "ed00f",
            "bbf91",
            "830a8",
            "019e1",
            "75818",
            "cc7a6",
            "cd94f",
            "b016b",
            "fb5d0",
            "e4804",
            "daa75",
            "f1da0",
            "e9f1b",
            "3ec5b",
            "d2827",
            "ff45f",
            "36908",
            "fc419",
            "e00ea",
            "aa190",
            "0d19e",
            "bfe3f",
            "37fe2",
            "b7b81",
            "95fc2",
            "216ec",
            "bf694",
            "cb7a5",
            "ae097",
            "dcf68",
            "d1428",
            "f3818",
            "238c0",
            "35ee6",
            "f006c",
            "e353b",
            "0c80a",
            "57f7c",
            "a777e",
            "1f1db",
            "bd815",
            "30775",
            "69c76",
            "eb784",
            "30d2e",
            "b0955",
            "89301",
            "e5631",
            "d7bba",
            "61d97",
            "d8f06",
            "a6227",
            "6e0d5",
            "817ce",
            "43282",
            "f3862",
            "74417",
            "af442",
            "d2a7f",
            "bfd2d",
            "edadb",
            "fab5e",
            "6d1df",
            "d2407",
            "ca1f8",
            "f4329",
            "6ad66",
            "33b74",
            "c5737",
            "aafb6",
            "78aff",
            "9f6b9",
            "d9471",
            "e1bfb",
            "4645d",
            "e0558",
            "e6939",
            "6c7ee",
            "f35a7",
            "b8419",
            "224fa",
            "e481b",
            "0cc93",
            "48172",
            "ca7ac",
            "47f92",
            "cbeb4",
            "f86f4",
            "1e53c",
            "47008",
            "79033",
            "f3b7a",
            "c5619",
            "6002b",
            "7ff63",
            "3cb76",
            "f4212",
            "f5951",
            "da3a9",
            "eaab3",
            "ff1d9",
            "2bb47",
            "d2bf1",
            "b9c0f",
            "4bdfc",
            "192c0",
            "313d5",
            "0dc12",
            "b72f1",
            "98e6e",
            "7ed55",
            "c3c0f",
            "3f5c8",
            "f782a",
            "b308b",
            "6f82e",
            "ca60b",
            "f1903",
            "03de2",
            "d26e3",
            "fcc62",
            "c8941",
            "ed5d8",
            "76d87",
            "b70e3",
            "d1566",
            "c6b6b",
            "0c87f",
            "f569d",
            "b8a26",
            "f2cf0",
            "bbe12",
            "fd52c",
            "abe98",
            "ee6d1",
            "e2fc6",
            "d57ff",
            "00624",
            "cb3ca",
            "cf69b",
            "a9e03",
            "25e59",
            "70d0f",
            "a4ab3",
            "d1a00",
            "cbd24",
            "35d61",
            "9f7d4",
            "dad28",
            "a4f81",
            "d5c4d",
            "6f23b",
            "5d209",
            "ae428",
            "fa045",
            "e7495",
            "94429",
            "b5878",
            "5ea1b",
            "eba8b",
            "fcff5",
            "da5e4",
            "27e7c",
            "31278",
            "bbc65",
            "a1d89",
            "c1a09",
            "cec22",
            "059be",
            "a3036",
            "bc421",
            "0c873",
            "bc702",
            "4f94f",
            "b65f5",
            "78201",
            "a1f9a",
            "6d143",
            "b3555",
            "4684b",
            "c66cc",
            "0ece5",
            "ee5b7",
            "4912c",
            "cd0e8",
            "5b32f",
            "e5949",
            "53a9c",
            "994e8",
            "cf036",
            "4e901",
            "91ce6",
            "f6268",
            "bef02",
            "d17ab",
            "675b6",
            "01ea3",
            "d6d84",
            "03074",
            "d790c",
            "a6f72",
            "1639c",
            "17a45",
            "f41a2",
            "fd154",
            "c1b4d",
            "eead5",
            "f33f8",
            "f3181",
            "35ab4",
            "dc333",
            "83949",
            "c2245",
            "e0d13",
            "d654f",
            "77849",
            "e5ff7",
            "dcd28",
            "fdb07",
            "d0a64",
            "b8f6a",
            "fb147",
            "729d0",
            "7233c",
            "ef020",
            "cff44",
            "f7a2b",
            "c0c67",
            "a8621",
            "b354d",
            "f6838",
            "fac0c",
            "b5420",
            "f43a3",
            "34919",
            "0a1e1",
            "865c9",
            "0649d",
            "0f847",
            "57379",
            "ce3ac",
            "81f6f",
            "b6cba",
            "39554",
            "e1ee2",
            "80520",
            "a63ca",
            "8341a",
            "d0012",
            "eb120",
            "3398c",
            "ea6af",
            "56848",
            "bf897",
            "be7f3",
            "a90df",
            "3d310",
            "7b626",
            "c39cf",
            "bbec9",
            "fb25f",
            "e6365",
            "6c477",
            "a867b",
            "ca33a",
            "f322b",
            "41ba2",
            "4ccf0",
            "57e0b",
            "16c8e",
            "05016",
            "baafc",
            "440f9",
            "b4587",
            "4bdab",
            "fa017",
            "2a33c",
            "dd9a3",
            "d14fd",
            "b2490",
            "b6368",
            "b351b",
            "60c8b",
            "6a3e7",
            "c46c0",
            "f4a97",
            "eb67b",
            "22fc3",
            "07f3e",
            "a5d81",
            "37779",
            "f6dee",
            "e7424",
            "c122c",
            "1de22",
            "12bed",
            "43946",
            "a4703",
            "f74c5",
            "ed4fa",
            "aa399",
            "2086e",
            "e5003",
            "a4203",
            "b1be8",
            "d8fda",
            "b6755",
            "b457a",
            "f107c",
            "fc569",
            "ef15c",
            "39ef9",
            "a06f3",
            "651f0",
            "eeac1",
            "2428a",
            "bd019",
            "eb29a",
            "c8d7c",
            "ac3ab",
            "97cc9",
            "3bad3",
            "e0247",
            "a3f97",
            "4aea3",
            "485cd",
            "a27ac",
            "bde80",
            "c9b71",
            "c5d70",
            "4c6b9",
            "17d76",
            "59790",
            "cc269",
            "f1362",
            "c8f20",
            "0597c",
            "bc022",
            "e30a0",
            "d120a",
            "bc436",
            "fe537",
            "ab06d",
            "f9c75",
            "afd21",
            "d92c3",
            "29e6c",
            "a75b5",
            "29fcd",
            "f76cd",
            "4749b",
            "f064e",
            "48e87",
            "ba64d",
            "d56d3",
            "b2b66",
            "f234a",
            "cdd58",
            "cd5b1",
            "81a32",
            "b2025",
            "02d0b",
            "eab5f",
            "edc19",
            "723d4",
            "e63cd",
            "b6fb0",
            "e1d38",
            "11bdc",
            "bbed2",
            "a2d90",
            "dba18",
            "a12d5",
            "a76e4",
            "ff85d",
            "d16b8",
            "efd8f",
            "ead54",
            "f5d39",
            "bf822",
            "51ff9",
            "82729",
            "92233",
            "eb828",
            "a3cd5",
            "05ecf",
            "8ab8a",
            "d12a3",
            "c1701",
            "a9d04",
            "1274f",
            "877a7",
            "a2d58",
            "a132a",
            "f1345",
            "10e81",
            "0d1e2",
            "a56e5",
            "e68db",
            "4fac5",
            "b8caf",
            "2827b",
            "c408f",
            "8cb88",
            "e8262",
            "439f3",
            "6d664",
            "b1907",
            "ec509",
            "119b7",
            "f8f05",
            "d40a3",
            "7f074",
            "81ee4",
            "e8423",
            "d71f1",
            "e88be",
            "3ddfb",
            "4fba9",
            "d344d",
            "bd58d",
            "e045f",
            "d4180",
            "3dd8f",
            "aedff",
            "ec007",
            "bd446",
            "69db8",
            "ef748",
            "c918f",
            "3e015",
            "6c961",
            "d6e57",
            "f5cae",
            "80ef2",
            "d2f6b",
            "94ee1",
            "a75ba",
            "d1f49",
            "eeced",
            "d8bee",
            "6d67a",
            "473f7",
            "dab6d",
            "88b97",
            "31b40",
            "ce6ae",
            "d2fe5",
            "ba86e",
            "e4e87",
            "bb911",
            "d1532",
            "a78a5",
            "92638",
            "03284",
            "94a14",
            "d9633",
            "8ddfd",
            "c3713",
            "eb1f7",
            "7eb97",
            "d73e1",
            "b937a",
            "ee11d",
            "60767",
            "7aab8",
            "033e5",
            "0f24d",
            "7355e",
            "cf3af",
            "bd5a0",
            "cd3d8",
            "781b5",
            "b8634",
            "b7e92",
            "18bc1",
            "f3ca2",
            "74931",
            "ddf29",
            "c98cc",
            "a99b3",
            "b73b6",
            "9cab6",
            "ac748",
            "4d11d",
            "7c495",
            "cd63d",
            "62e7a",
            "08d36",
            "8a1fa",
            "6848d",
            "9e042",
            "b0555",
            "bef01",
            "22679",
            "1b1a6",
            "fda5b",
            "22e9c",
            "b4b38",
            "34536",
            "8bfea",
            "07081",
            "6a566",
            "de0dd",
            "b3747",
            "c742f",
            "f5304",
            "80cb4",
            "fa2c1",
            "f0afd",
            "f4472",
            "ff37e",
            "9588c",
            "9afe2",
            "4da8a",
            "db169",
            "50791",
            "ae36d",
            "23f56",
            "116bd",
            "d0540",
            "e9c49",
            "08a95",
            "cd9fe",
            "ae34c",
            "7fcbd",
            "e4190",
            "c205e",
            "fd426",
            "0da57",
            "da80c",
            "14f83",
            "1095e",
            "bffbd",
            "17955",
            "97f42",
            "fb550",
            "c794b",
            "bb20e",
            "f3be8",
            "4aa6c",
            "0b15e",
            "34623",
            "21535",
            "e68c9",
            "42e64",
            "efcf7",
            "67c8f",
            "4a23e",
            "e3158",
            "79aa5",
            "e863a",
            "5d8fb",
            "f4041",
            "f325f",
            "74031",
            "eaaba",
            "fff25",
            "04e39",
            "ebd1c",
            "a78fb",
            "5458c",
            "f2df4",
            "f6836",
            "179be",
            "c2c3a",
            "d3829",
            "ed289",
            "8ba9a",
            "cb3ba",
            "c4186",
            "4904b",
            "a506d",
            "bf1d5",
            "154d9",
            "ee4fa",
            "bed09",
            "eaaf6",
            "3b20c",
            "f10c5",
            "4b642",
            "0d8da",
            "cf6a2",
            "e6e2c",
            "388fd",
            "c68f5",
            "45ff2",
            "bae07",
            "54ab2",
            "1d64f",
            "a2eff",
            "f6034",
            "a4cc6",
            "43faf",
            "f5a1d",
            "b7b12",
            "a1cd2",
            "80c79",
            "cd5b8",
            "d17d2",
            "4c137",
            "d3dce",
            "b296d",
            "03ce2",
            "08a3a",
            "c9a4c",
            "dd569",
            "ad9e0",
            "ad5a8",
            "aade5",
            "e697b",
            "7e143",
            "f0275",
            "c8db9",
            "1e918",
            "a430a",
            "7e9f3",
            "bdb12",
            "35735",
            "1fe69",
            "bef0e",
            "91136",
            "6d652",
            "c919c",
            "be57c",
            "c1cfb",
            "1ed7e",
            "9bf4e",
            "12250",
            "ff367",
            "27071",
            "9af24",
            "a8e62",
            "c0ab4",
            "2e726",
            "f730d",
            "4a8ad",
            "48ae6",
            "e3998",
            "3f6d6",
            "931bd",
            "4ef4f",
            "f7f31",
            "c84e4",
            "a4472",
            "d1f06",
            "05796",
            "27363",
            "50fd7",
            "b3bda",
            "8f8c9",
            "75b55",
            "a2731",
            "d09ce",
            "d6319",
            "a413d",
            "a778a",
            "6f189",
            "c5b50",
            "e6e7c",
            "a8c94",
            "c7beb",
            "f8d8e",
            "e948a",
            "898ae",
            "e9da2",
            "f2097",
            "a369a"
        ],
        "3": [
            "93fad",
            "ae90b",
            "fffe2",
            "d6d80",
            "ef8b3",
            "04fb8",
            "ebd43",
            "d0a22",
            "fa44c",
            "a84a9",
            "1494e",
            "f1015",
            "d6a80",
            "4159f",
            "e89cf",
            "c5ea9",
            "cfb83",
            "8922f",
            "cc762",
            "7e6e9",
            "54eed",
            "b918f",
            "07787",
            "e9599",
            "267e7",
            "d4a84",
            "e2ce8",
            "cd86b",
            "bd93b",
            "bdc2a",
            "f89a8",
            "02dec",
            "81c71",
            "d0f47",
            "77b66",
            "a3909",
            "1fd42",
            "ac40b",
            "6b226",
            "a0a05",
            "d3111",
            "cd52a",
            "c024a",
            "bcda4",
            "b9c7c",
            "996f6",
            "d1e49",
            "e6b50",
            "c3089",
            "38189",
            "bcfbd",
            "9826a",
            "af84c",
            "aca2f",
            "c3ed9",
            "97665",
            "a4c09",
            "ec2a2",
            "888e1",
            "cd369",
            "7fa2a",
            "f7a96",
            "a2ecf",
            "c2e94",
            "dce58",
            "f6ef8",
            "fe16c",
            "b5193",
            "41e71",
            "3cae1",
            "d5906",
            "2eaa5",
            "a7526",
            "ae47a",
            "e3bf1",
            "c3309",
            "f88d6",
            "b5c2e",
            "41c2f",
            "7e387",
            "be031",
            "ebbcc",
            "b35cc",
            "087de",
            "59e23",
            "8e953",
            "b7f2e",
            "c4c7f",
            "fe031",
            "db590",
            "fd2e6",
            "29a0f",
            "c33b0",
            "d37c7",
            "b3fd1",
            "d58be",
            "5bddc",
            "d6647",
            "c7f6c",
            "1536e",
            "c9f1e",
            "fc42c",
            "c1f2e",
            "da5d5",
            "8f2ee",
            "3043a",
            "f9e9e",
            "7d2dd",
            "b4328",
            "ea57c",
            "0752f",
            "86d7c",
            "daea5",
            "b6416",
            "d3984",
            "3125b",
            "a7089",
            "95624",
            "f3857",
            "faca4",
            "6b182",
            "bbd55",
            "f4446",
            "c2f43",
            "c9751",
            "ca7dc",
            "a6b03",
            "d5473",
            "a0a89",
            "fb464",
            "14166",
            "59f0a",
            "b6fff",
            "f4985",
            "12eb5",
            "efea2",
            "f7247",
            "b0b8b",
            "ade55",
            "ae097",
            "52913",
            "cda6d",
            "02567",
            "0d2db",
            "e353b",
            "da205",
            "c13a0",
            "d9213",
            "89301",
            "ddf2a",
            "a9841",
            "d9e4b",
            "cc7ee",
            "299b0",
            "52868",
            "03512",
            "bacdf",
            "74417",
            "853d4",
            "e3eb7",
            "0c8ce",
            "ad076",
            "fefd6",
            "d9471",
            "2b861",
            "6c7ee",
            "1f992",
            "39e04",
            "4860b",
            "f582c",
            "f9957",
            "fb552",
            "f3b7a",
            "536f6",
            "a03ac",
            "c47c7",
            "c3bf0",
            "c15e8",
            "c192d",
            "39117",
            "d667b",
            "192c0",
            "cbac4",
            "c77ec",
            "2d73b",
            "36e03",
            "eea1f",
            "9f301",
            "c30ad",
            "f217d",
            "a2c91",
            "f1d94",
            "62513",
            "a4f81",
            "96b8e",
            "bc160",
            "3b61d",
            "660de",
            "8a6f1",
            "fcff5",
            "da5e4",
            "ba719",
            "bbc65",
            "d9d60",
            "b9121",
            "df879",
            "5b32f",
            "ba362",
            "319d5",
            "e277d",
            "ac71e",
            "d39f1",
            "df65d",
            "c2b4e",
            "da9e9",
            "28956",
            "b26ae",
            "f41a2",
            "a381a",
            "ef513",
            "2c748",
            "98478",
            "c95aa",
            "f1e81",
            "d2af2",
            "adb87",
            "ca49b",
            "be257",
            "d4da8",
            "23520",
            "a302d",
            "0649d",
            "39554",
            "53748",
            "d0012",
            "b186e",
            "6d753",
            "a746e",
            "ef4eb",
            "b198b",
            "0b58c",
            "a44d1",
            "b08b9",
            "d0f94",
            "b79d4",
            "ad998",
            "a1829",
            "cdcb9",
            "39fe8",
            "07f3e",
            "d4a5e",
            "e754f",
            "b84a9",
            "c5fdb",
            "a2212",
            "43946",
            "ab366",
            "c3506",
            "fa402",
            "fc367",
            "d40b5",
            "4fbc8",
            "69410",
            "d92c3",
            "48e87",
            "e7924",
            "a7d77",
            "11bdc",
            "bb2fd",
            "498f6",
            "e725f",
            "82729",
            "eb828",
            "92233",
            "4f971",
            "f6a9a",
            "7d94f",
            "e68db",
            "6d664",
            "a91d0",
            "439f3",
            "cb474",
            "7f074",
            "c3b8b",
            "cc1c1",
            "3ddfb",
            "05cc3",
            "fd49d",
            "3b0fc",
            "c8190",
            "231fd",
            "b69f9",
            "0f24d",
            "cf79a",
            "bd5a0",
            "c0e8f",
            "83a9a",
            "df4a9",
            "d5a61",
            "4e7d9",
            "d790b",
            "96863",
            "da25f",
            "a0c56",
            "c76b7",
            "81923",
            "8a1fa",
            "08d36",
            "22e9c",
            "99729",
            "b3c94",
            "6a566",
            "50446",
            "d820e",
            "f0afd",
            "3d91c",
            "116bd",
            "75253",
            "ecf90",
            "14f83",
            "c0b35",
            "bb20e",
            "15247",
            "46aeb",
            "79aa5",
            "335c9",
            "046cc",
            "ed503",
            "46343",
            "be497",
            "ebd1c",
            "7e701",
            "c96cb",
            "c2c3a",
            "f7dcd",
            "a4471",
            "557a6",
            "f6034",
            "ed636",
            "43faf",
            "ff602",
            "fdc28",
            "145c8",
            "daa6d",
            "606af",
            "7e748",
            "cfca2",
            "bd301",
            "d5a15",
            "2b4d3",
            "cd313",
            "cd989",
            "e9da2",
            "be0fb",
            "cedcc"
        ],
        "4": [
            "d90b5",
            "71a6c",
            "d6f3f",
            "74e69",
            "d548b",
            "11346",
            "04fb8",
            "a940b",
            "d68b9",
            "78a36",
            "93929",
            "d6d44",
            "e8f63",
            "9df0e",
            "ca8f2",
            "a9480",
            "cf503",
            "af009",
            "485d5",
            "f5d07",
            "cd80d",
            "c5ea9",
            "ce7b4",
            "f90f2",
            "91bfb",
            "551a9",
            "a6bb1",
            "f0083",
            "88926",
            "2ee36",
            "dcaf9",
            "f6d05",
            "b30c7",
            "b2c15",
            "fb25d",
            "e89ce",
            "46c54",
            "8bf77",
            "32725",
            "e2db5",
            "d720f",
            "83512",
            "900d2",
            "abc7c",
            "3e0ad",
            "d06cb",
            "fe022",
            "a29ad",
            "89195",
            "8432f",
            "b647c",
            "1e447",
            "a28db",
            "a2675",
            "cc6fa",
            "30f8a",
            "28fa9",
            "94598",
            "6975e",
            "f9162",
            "f13cb",
            "df1a0",
            "757ad",
            "f3e09",
            "e4924",
            "029f4",
            "3f9cf",
            "3b5ad",
            "d8ca9",
            "e5427",
            "109f3",
            "c2128",
            "6e438",
            "b7afa",
            "56df7",
            "08491",
            "b79d0",
            "3a9e8",
            "f2e3f",
            "8fb61",
            "30254",
            "59f0a",
            "4ab8e",
            "4c8fa",
            "335c9",
            "e3277",
            "c79e0",
            "df190",
            "7838f",
            "dadf8",
            "e597c",
            "1d5ed",
            "dcbf0",
            "cd77e",
            "ca0da",
            "1b7d2",
            "b36af",
            "17d55",
            "aa06a",
            "2c89d",
            "f1fb9",
            "46759",
            "3185e",
            "ed719",
            "32fb5",
            "7573d",
            "8fa4d",
            "ad68d",
            "22006",
            "d26b1",
            "cf3fa",
            "bbcec",
            "fe16c",
            "bcaec",
            "8bd96",
            "ab719",
            "2fa4c",
            "b4f0d",
            "2e738",
            "4539c",
            "a3a1e",
            "daf04",
            "5df53",
            "ab3b5",
            "f69fc",
            "da55f",
            "cacc0",
            "c00f8",
            "e42a7",
            "c1a4f",
            "fb1de",
            "e868a",
            "164e0",
            "a2193",
            "dc7c9",
            "f9016",
            "b7e75",
            "c20d4",
            "d6fc4",
            "dface"
        ],
        "5": [
            "ab3a2",
            "d10be",
            "fce7e",
            "e9687",
            "40d08",
            "1f0f9",
            "3c089",
            "612ee",
            "6a6d8",
            "02f95",
            "71a6c",
            "d6f3f",
            "355c4",
            "42b9c",
            "b9bb6",
            "e6b05",
            "8e392",
            "2bf69",
            "d4d11",
            "39a0c",
            "ac457",
            "6e4fd",
            "d669f",
            "dd9b8",
            "e053a",
            "bc20a",
            "d4b1d",
            "61a6d",
            "a2bdf",
            "9df0e",
            "a9480",
            "af009",
            "9ae7e",
            "551a9",
            "a6bb1",
            "f0083",
            "ce21b",
            "b96b0",
            "3fa04",
            "d70c6",
            "844bc",
            "63eca",
            "17b2f",
            "86dea",
            "88326",
            "dd24c",
            "b60db",
            "bb359",
            "a4f93",
            "cf7ec",
            "92126",
            "e89ce",
            "34d96",
            "46c54",
            "8bf77",
            "8d219",
            "e2cc5",
            "73b03",
            "85197",
            "58ca4",
            "900d2",
            "be5fb",
            "362fd",
            "839e5",
            "c2e7e",
            "a470a",
            "89c4b",
            "a29ad",
            "f7109",
            "05d9c",
            "c43b6",
            "1e447",
            "e8eff",
            "01e32",
            "a28db",
            "c8199",
            "8c817",
            "c030b",
            "59d06",
            "19daa",
            "94598",
            "cb0b6",
            "c9482",
            "f2f14",
            "6c08c",
            "af9fe",
            "ee1da",
            "b69bc",
            "af179",
            "e822e",
            "fde9c",
            "e4924",
            "17d01",
            "029f4",
            "1065a",
            "3f2eb",
            "9c604",
            "d7bdc",
            "92778",
            "3b5ad",
            "141dc",
            "c2ff4",
            "938c8",
            "b7495",
            "a79c0",
            "bf7dd",
            "c2128",
            "e67b7",
            "3f564",
            "fef40",
            "53173",
            "18c50",
            "bc825",
            "dceb0",
            "08491",
            "d6f73",
            "3a9e8",
            "3007d",
            "adcf1",
            "1bb95",
            "35c18",
            "01fdd",
            "f2e3f",
            "e88a3",
            "fd398",
            "6e363",
            "023c2",
            "30254",
            "25c0b",
            "4ab8e",
            "4c8fa",
            "d1493",
            "d6717",
            "cb12e",
            "44650",
            "94df9",
            "39449",
            "ccc7e",
            "1d5ed",
            "110db",
            "e3f48",
            "fb47a",
            "1b7d2",
            "cf855",
            "aa06a",
            "17d55",
            "b67da",
            "5f94b",
            "46759",
            "145d9",
            "d5d6a",
            "9f173",
            "b459e",
            "d011a",
            "32fb5",
            "c5c01",
            "daf03",
            "99874",
            "7573d",
            "ffad3",
            "a40d3",
            "265c7",
            "d38e8",
            "f5e6c",
            "4ea0f",
            "13022",
            "d60ef",
            "d26b1",
            "1e624",
            "d92d9",
            "2207e",
            "bc155",
            "4c549",
            "a95f0",
            "b74e3",
            "aae46",
            "567a4",
            "a3dee",
            "aff88",
            "16a25",
            "ab076",
            "9a7cc",
            "b0bae",
            "bf0b3",
            "cfdf3",
            "f2d24",
            "ac5d8",
            "ea188",
            "d9005",
            "31f8b",
            "859b1",
            "1978a",
            "b4f0d",
            "6a1bd",
            "2fa4c",
            "f8159",
            "86de7",
            "c565f",
            "daf04",
            "54e4d",
            "b068e",
            "d02a9",
            "8022a",
            "74b70",
            "ad6b2",
            "f93d4",
            "e6a52",
            "aa924",
            "85b11",
            "c7897",
            "5a5e8",
            "f2e00",
            "4c1b3",
            "a101c",
            "c20d4",
            "a01ee",
            "66830",
            "30fbf"
        ],
        "6": [
            "518bf",
            "54630",
            "de69a",
            "c7bc0",
            "c50e6",
            "98173",
            "3f220",
            "f8d43",
            "c3da3",
            "b6aee",
            "cd35d",
            "e5f9e",
            "efc78",
            "ce2ad",
            "ec83b",
            "a563a",
            "b669f",
            "d8174",
            "c697a",
            "2e6a6",
            "ff395",
            "bf3fd",
            "b8c7a",
            "dd4ed",
            "342c6",
            "d09d1",
            "cb96e",
            "a5537",
            "65ad4",
            "688ab",
            "a3ee1",
            "acb46",
            "1295a",
            "4b288",
            "fcd0b",
            "eaabe",
            "34d2d",
            "2cf7a",
            "2f805",
            "f46ad",
            "ac7b9",
            "b1478",
            "c57ad",
            "c6219",
            "aee9c",
            "6ef95",
            "04a45",
            "94c20",
            "ec0c0",
            "27d05",
            "b8b84",
            "4ff0f",
            "eda53",
            "b631e",
            "a4f5b",
            "a684d",
            "f07f2",
            "7244c",
            "4c03e",
            "66c96",
            "8dd42",
            "e5194",
            "f96c2",
            "76aee",
            "7dc84"
        ],
        "7": [
            "a7b9d",
            "d4a3c",
            "c55e2",
            "add03",
            "da8d8",
            "ca64e",
            "fa148",
            "a41ff",
            "d17ba",
            "e02f9",
            "23ee8",
            "e6c5e",
            "c2935",
            "c4c52",
            "f4308",
            "ae1b7",
            "a0d3f",
            "fcdfd",
            "d92f0",
            "b4750",
            "d57f1",
            "d7d87",
            "b0d37",
            "e8e92",
            "b72cb",
            "eedd3",
            "f4c96",
            "f5007",
            "ab8be",
            "d67c2",
            "c474c",
            "b7a4e",
            "c5bd7",
            "c8487",
            "b224e",
            "5c0f0",
            "cfe80",
            "ea8be",
            "f7b54",
            "ae97b",
            "d6f28",
            "be7a8",
            "a5664",
            "801a9",
            "eaf46",
            "f6f61",
            "ad159",
            "ee6bb",
            "d7d72",
            "b27c6",
            "fc9d0",
            "c197b",
            "de81c",
            "e647f",
            "ac92d",
            "fc242",
            "ad88c",
            "c06f2",
            "f14f7",
            "e878d",
            "e451f",
            "f107a",
            "eb653",
            "bc9fb",
            "d0b64",
            "c3cab",
            "5b867",
            "db527",
            "d65b9",
            "c355c",
            "b897c",
            "a10aa",
            "c4026",
            "feb7b",
            "e7ea7",
            "ba94f",
            "dd61b",
            "cea4e",
            "6127c",
            "bf845",
            "1576c",
            "d7bec",
            "acddb",
            "fb121",
            "ca82f",
            "c2259",
            "d5903",
            "a664a",
            "fd6d5",
            "f0600",
            "b2e87",
            "ff19b",
            "cef49",
            "ed584",
            "ac46d",
            "f9672",
            "b12d4",
            "ba7ac",
            "f425f",
            "f9d22",
            "9ece6",
            "bdc45",
            "df776",
            "7f139",
            "fd730",
            "f1421",
            "c7880",
            "b41c9",
            "dbfde",
            "b5c9d",
            "a5850",
            "dad0c",
            "cef9e",
            "f5bcb",
            "efe0a",
            "d7164",
            "b43ac",
            "ec236",
            "a0a64",
            "a3312",
            "d75bb",
            "cda21",
            "d7eed",
            "de504",
            "b1d72",
            "b5211",
            "d0bae",
            "d04ff",
            "f8fb6",
            "c68ac",
            "cb252",
            "f945c",
            "d5277",
            "d8125",
            "d9cef",
            "bbecc",
            "ae1f2",
            "2861d",
            "a4aa5",
            "c61a7",
            "efb40",
            "f0b7b",
            "1fc28",
            "c6929",
            "3feb8",
            "ab0ff",
            "d315b",
            "b81d8",
            "ba8f4",
            "a3811",
            "c5797",
            "ae8e6",
            "b00a8",
            "aaf72",
            "066b7",
            "feb8a",
            "cfe9d",
            "a7cda",
            "d380c",
            "c65c1",
            "c2191",
            "e999d",
            "a0262",
            "c4d54",
            "b9c61",
            "b3220",
            "bc6e9",
            "f765c",
            "c7dc9",
            "d6b8d",
            "683cb",
            "e356c",
            "dd8f4",
            "c9097",
            "a5d1b",
            "e6dd7",
            "a2619",
            "ba1fc",
            "ae5ec",
            "f1eba",
            "dbc15",
            "fb538",
            "a1e48",
            "d39a2",
            "edaf9",
            "eaa80",
            "53e6b",
            "d6bb6",
            "c966f",
            "b29e3",
            "fad23",
            "b7334",
            "bfe13",
            "ca072",
            "db17c",
            "ea470",
            "fb257",
            "aafa7",
            "cf4ba",
            "ccc13",
            "4614e",
            "df89e",
            "ae597",
            "f3bbc",
            "83d09",
            "bca91",
            "c63fb",
            "8fb12",
            "dfa8c",
            "fc6a0",
            "e2054",
            "f2e48",
            "c7663",
            "d00cf",
            "c075a",
            "c61c8",
            "da08b",
            "d9eac",
            "e88d4",
            "c8cb9",
            "e324f",
            "c4997",
            "b796f",
            "f5c56",
            "f1561",
            "d4f85",
            "dbed4",
            "f7b85",
            "fdb0e",
            "dbb06",
            "ad363",
            "c0c87",
            "b880a",
            "a128f",
            "a0654",
            "a0851",
            "e8f1a",
            "d77e6",
            "f23a9",
            "fd6a3",
            "e0191",
            "e6ad6",
            "a6d20",
            "19104",
            "c0a29",
            "a1835",
            "ecf4b",
            "f9bf2",
            "cff84",
            "db847",
            "bca96",
            "f929f",
            "cb7a3",
            "4615a",
            "bf79d",
            "d3d7c",
            "dde3d",
            "df139",
            "dece0",
            "e7e3f",
            "ac801",
            "fa37d",
            "d37a1",
            "c8ed7",
            "aeb9d",
            "eea5e",
            "e1fbe",
            "b3c0c",
            "eb7c8",
            "c079a",
            "ba6a1",
            "e19d0",
            "cb420",
            "b17a0",
            "d7734",
            "628a7",
            "d2eac",
            "b18ea",
            "da770",
            "d5c1d",
            "e7261",
            "a2381",
            "b8b2a",
            "fdb5a",
            "bee6f",
            "26b8a",
            "b9816",
            "ddbf8",
            "da4ad",
            "d13b6",
            "d393b",
            "e3f5d",
            "cbd7e",
            "cd924",
            "e63ec",
            "d2512",
            "d59e0",
            "cf2e0",
            "e35b0",
            "e553d",
            "6e440",
            "a7851",
            "a3dab",
            "c6f33",
            "ac4f8",
            "90dcb",
            "fdbdf",
            "da1e2",
            "af252",
            "eb35c",
            "a8e0b",
            "a8fff",
            "aeebd",
            "bf695",
            "c7528",
            "eeca0",
            "e7590",
            "a70a0",
            "ab4e6",
            "f20ee",
            "d6354",
            "c11cf",
            "97aaa",
            "e22e0",
            "aacae",
            "d150f",
            "ed148",
            "f702a",
            "c17a1",
            "eb407",
            "e71a6",
            "c9749",
            "d43ad",
            "7fb36",
            "5b9a7",
            "d2096",
            "e3ad2",
            "a2bb7",
            "eb059",
            "a83bc",
            "d767d",
            "d6656",
            "c6186",
            "e4c75",
            "de946",
            "c01da",
            "bd5af",
            "f61f2",
            "a4cde",
            "e2386",
            "4df26",
            "dd46d",
            "bacec",
            "d3f5a",
            "ea538",
            "c04c7",
            "bf32a",
            "da4e5",
            "7b669",
            "a5db1",
            "41f0d",
            "c28c7"
        ]
    },
    "questions": {
        "f7903": {
            "qid": "f7903",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u3001\u4e8b\u6545\u505c\u8f66\u540e\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u6216\u8005\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7903.webp"
        },
        "ab1b1": {
            "qid": "ab1b1",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u5929\u6c14\u6761\u4ef6\u4e0b\u884c\u8f66\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u4f7f\u7528\u706f\u5149",
                "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab1b1.webp"
        },
        "128a1": {
            "qid": "128a1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u548c\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u600e\u6837\u901a\u8fc7\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u9002\u5f53\u51cf\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/128a1.webp"
        },
        "f6e50": {
            "qid": "f6e50",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u578b\u53f7\u6216\u8005\u6709\u5173\u6280\u672f\u53c2\u6570\u4e0e\u56fd\u52a1\u9662\u673a\u52a8\u8f66\u4ea7\u54c1\u4e3b\u7ba1\u90e8\u95e8\u516c\u544a\u4e0d\u7b26\u7684\uff0c\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6e50.webp"
        },
        "d5a39": {
            "qid": "d5a39",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7ba1\u8f96\u533a\u4ee5\u5916\u5730\u65b9\u5c45\u4f4f\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u653f\u52a1\u5927\u5385\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5a39.webp"
        },
        "c646c": {
            "qid": "c646c",
            "question": "\u6301\u6709\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u5728\u8f66\u8eab\u8bbe\u7f6e\u54ea\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u673a\u52a8\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u5fd7",
                "\u6ce8\u610f\u65b0\u624b\u6807\u5fd7",
                "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u6807\u5fd7",
                "\u7edf\u4e00\u5f0f\u6837\u7684\u5b9e\u4e60\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6b8b\u75be\u4eba\u673a\u52a8\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c646c.webp"
        },
        "ab51c": {
            "qid": "ab51c",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e34\u65f6\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u540e\u51c6\u5907\u8d77\u6b65\u65f6\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u673a\u52a8\u8f66\u8ba9\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab51c.webp"
        },
        "30de9": {
            "qid": "30de9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u8bc1",
                "\u5c45\u6c11\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u4ece\u4e1a\u8d44\u683c\u8bc1",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30de9.webp"
        },
        "a1b06": {
            "qid": "a1b06",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u4ece\u524d\u8f66\u7684\u54ea\u4e00\u4fa7\u8d85\u8d8a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u8f66\u7684\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a",
                "\u5de6\u53f3\u4e24\u4fa7\u5747\u53ef\u8d85\u8d8a",
                "\u4ece\u524d\u8f66\u7684\u53f3\u4fa7\u8d85\u8d8a",
                "\u4ece\u65e0\u969c\u788d\u4e00\u4fa7\u8d85\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u4ece\u524d\u8f66\u7684\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1b06.webp"
        },
        "fa565": {
            "qid": "fa565",
            "question": "\u5e74\u6ee170\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u751f\u8d23\u4efb\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u91cd\u4f24\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa565.webp"
        },
        "f26ad": {
            "qid": "f26ad",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u5b66\u6821\u533a\u57df\u65f6\uff0c\u5e94\u628a\u8f66\u901f\u63a7\u5236\u572860\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u5185\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f26ad.webp"
        },
        "ae401": {
            "qid": "ae401",
            "question": "\u6301\u6709C2\u9a7e\u9a76\u8bc1\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u8f7b\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae401.webp"
        },
        "ccaab": {
            "qid": "ccaab",
            "question": "\u5bf9\u9a7e\u9a76\u62fc\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5904200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u5e76\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccaab.webp"
        },
        "5a0ac": {
            "qid": "5a0ac",
            "question": "\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u5c11\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "1\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5a0ac.webp"
        },
        "f2457": {
            "qid": "f2457",
            "question": "\u8865\u53d1\u3001\u6362\u53d1\u53f7\u724c\u671f\u95f4\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u53ef\u4ee5\u7533\u9886\u6709\u6548\u671f\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e09\u5341\u65e5",
                "\u5341\u65e5",
                "\u5341\u4e94\u65e5",
                "\u4e03\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "\u5341\u4e94\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2457.webp"
        },
        "bdab5": {
            "qid": "bdab5",
            "question": "\u9189\u9a7e\u53ef\u6784\u6210\u5371\u9669\u9a7e\u9a76\u7f6a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bdab5.webp"
        },
        "fc928": {
            "qid": "fc928",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u4f1a\u53d7\u5230200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u5e76\u5904\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7531\u672a\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684",
                "\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u901a\u884c\u89c4\u5b9a",
                "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038",
                "\u9a7e\u8f66\u6ca1\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7531\u672a\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc928.webp"
        },
        "fd962": {
            "qid": "fd962",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u7a33\u524d\u4e0d\u80fd\u5f00\u8f66\u95e8\u548c\u4e0a\u4e0b\u4eba\u5458\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd962.webp"
        },
        "e57eb": {
            "qid": "e57eb",
            "question": "\u6545\u610f\u635f\u6bc1\u3001\u79fb\u52a8\u3001\u6d82\u6539\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8bbe\u65bd\uff0c\u9020\u6210\u5371\u5bb3\u540e\u679c\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u8ffd\u7a76\u5176\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e57eb.webp"
        },
        "c2132": {
            "qid": "c2132",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u4f9d\u6cd5\u6263\u62bc\u3001\u6263\u7559\u3001\u6682\u6263\u671f\u95f4\u80fd\u5426\u7533\u8bf7\u8865\u53d1\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7",
                "\u6682\u6263\u671f\u95f4\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u7533\u8bf7",
                "\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u8865\u53d1",
                "\u6263\u7559\u671f\u95f4\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u7533\u8bf7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u8865\u53d1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2132.webp"
        },
        "c0d35": {
            "qid": "c0d35",
            "question": "\u5904\u4e8e\u5b9e\u4e60\u671f\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u4e0d\u5141\u8bb8\u4e0a\u9ad8\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0d35.webp"
        },
        "f695d": {
            "qid": "f695d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f695d.webp"
        },
        "0146a": {
            "qid": "0146a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u5f00\u542f\u96fe\u706f\u548c\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0146a.webp"
        },
        "f5055": {
            "qid": "f5055",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5055.webp"
        },
        "edbbb": {
            "qid": "edbbb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u4e3aC2\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/edbbb.webp"
        },
        "e93f2": {
            "qid": "e93f2",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u8fbe\u5230\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u7684\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\u4e0d\u80fd\u529e\u7406\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e93f2.webp"
        },
        "d70cb": {
            "qid": "d70cb",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6709\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\uff0c\u540c\u65f6\u8fd8\u5e94\u5f53\u7533\u62a5\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u60c5\u51b5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d70cb.webp"
        },
        "2c1e1": {
            "qid": "2c1e1",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u5bf9\u672a\u653e\u7f6e\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u884c\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2c1e1.webp"
        },
        "11543": {
            "qid": "11543",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u9760\u53f3\u4fa7\u76f4\u884c",
                "\u53ef\u4ee5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u9075\u5b88\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/11543.webp"
        },
        "41041": {
            "qid": "41041",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u6b63\u5728\u8fdb\u884c\u4f5c\u4e1a\u7684\u9053\u8def\u517b\u62a4\u8f66\u8f86\u3001\u5de5\u7a0b\u4f5c\u4e1a\u8f66\u65f6\u8981\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/41041.webp"
        },
        "ebd6b": {
            "qid": "ebd6b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u6362\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6\uff0c\u53ea\u80fd\u63d0\u4ea4\u53bf\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u533b\u7597\u673a\u6784\u51fa\u5177\u7684\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ebd6b.webp"
        },
        "10f52": {
            "qid": "10f52",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8bb0\u8f7d\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u7684\u8981\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "60\u65e5",
                "40\u65e5",
                "50\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "30\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/10f52.webp"
        },
        "cfa68": {
            "qid": "cfa68",
            "question": "\u6301\u5883\u5916\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u53ea\u9700\u8003\u8bd5\u79d1\u76ee\u4e8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfa68.webp"
        },
        "9e192": {
            "qid": "9e192",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9e192.webp"
        },
        "cea42": {
            "qid": "cea42",
            "question": "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4ee5\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u590410\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cea42.webp"
        },
        "e39ab": {
            "qid": "e39ab",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e39ab.webp"
        },
        "527ca": {
            "qid": "527ca",
            "question": "\u670d\u7528\u56fd\u5bb6\u7ba1\u5236\u7684\u7cbe\u795e\u836f\u54c1\u53ef\u4ee5\u77ed\u9014\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/527ca.webp"
        },
        "c20e5": {
            "qid": "c20e5",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u9047\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u8981\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c20e5.webp"
        },
        "a1d98": {
            "qid": "a1d98",
            "question": "\u5141\u8bb8\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u4eba\u5458\u4f7f\u7528\u56fe\u4e2d\u6559\u7ec3\u8f66\uff0c\u5728\u5b66\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u8bc6\u7b7e\u6ce8\u7684\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4e0b\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1d98.webp"
        },
        "e3cab": {
            "qid": "e3cab",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u6389\u5934\u3001\u8f6c\u5f2f\u3001\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f640\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3cab.webp"
        },
        "b08b1": {
            "qid": "b08b1",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u56fe\u4e2d\u8fd9\u8f86\u9ec4\u8272\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u51e0\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6709\u56db\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u6709\u4e09\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u6709\u4e00\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u6709\u4e24\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u4e09\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b08b1.webp"
        },
        "893a5": {
            "qid": "893a5",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66\u3001\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u706d\u5931\u3001\u4e22\u5931\u6216\u8005\u635f\u6bc1\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u54ea\u4e2a\u90e8\u95e8\u7533\u8bf7\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f53\u5730\u516c\u5b89\u5c40",
                "\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240",
                "\u9a7b\u5730\u4ea4\u8b66\u652f\u961f\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240"
            ],
            "correct_answer": "\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/893a5.webp"
        },
        "f76b8": {
            "qid": "f76b8",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7ecf\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u3001\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u4e14\u7f5a\u6b3e\u5df2\u7f34\u7eb3\u7684\uff0c\u8bb0\u5206\u4e88\u4ee5\u6e05\u9664\uff0c\u53d1\u8fd8\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f76b8.webp"
        },
        "b7ced": {
            "qid": "b7ced",
            "question": "\u6839\u636e\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u4e25\u91cd\u7a0b\u5ea6\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u5206\u7684\u5206\u503c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "12\u5206\u30019\u5206\u30016\u5206\u30012\u5206\u30011\u5206",
                "12\u5206\u30016\u5206\u30012\u5206\u30011\u5206",
                "12\u5206\u30019\u5206\u30016\u5206\u30013\u5206\u30011\u5206",
                "12\u5206\u30019\u5206\u30012\u5206\u30011\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206\u30019\u5206\u30016\u5206\u30013\u5206\u30011\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7ced.webp"
        },
        "267e7": {
            "qid": "267e7",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u8d3f\u8d42\u3001\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u5c11\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "1\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/267e7.webp"
        },
        "3c2be": {
            "qid": "3c2be",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\u8981\u5728\u8f66\u540e50\u7c73\u4ee5\u5185\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3c2be.webp"
        },
        "0f476": {
            "qid": "0f476",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6f2b\u6c34\u6865\u65f6\u8981\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u518d\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0f476.webp"
        },
        "40bed": {
            "qid": "40bed",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/40bed.webp"
        },
        "fd969": {
            "qid": "fd969",
            "question": "\u672a\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u5b66\u5458\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u505a\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u6240\u5b66\u8f66\u578b\u7684\u6559\u7ec3\u8f66\u7531\u6559\u7ec3\u5458\u968f\u8f66\u6307\u5bfc",
                "\u4f7f\u7528\u6240\u5b66\u8f66\u578b\u7684\u6559\u7ec3\u8f66\u7531\u975e\u6559\u7ec3\u5458\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u968f\u8f66\u6307\u5bfc",
                "\u4f7f\u7528\u6240\u5b66\u8f66\u578b\u7684\u6559\u7ec3\u8f66\u5355\u72ec\u9a7e\u9a76\u5b66\u4e60",
                "\u4f7f\u7528\u79c1\u5bb6\u8f66\u7531\u6559\u7ec3\u5458\u968f\u8f66\u6307\u5bfc"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u6240\u5b66\u8f66\u578b\u7684\u6559\u7ec3\u8f66\u7531\u6559\u7ec3\u5458\u968f\u8f66\u6307\u5bfc",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd969.webp"
        },
        "ed1cc": {
            "qid": "ed1cc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5728\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u7684\u540c\u65f6\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed1cc.webp"
        },
        "cc0e9": {
            "qid": "cc0e9",
            "question": "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc0e9.webp"
        },
        "a1afb": {
            "qid": "a1afb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53c2\u52a0\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u662f\u68c0\u67e5\u8f66\u8f86\u5404\u9879\u6027\u80fd\u7cfb\u6570\uff0c\u53ca\u65f6\u6d88\u9664\u8f66\u8f86\u5b89\u5168\u9690\u60a3\uff0c\u51cf\u5c11\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1afb.webp"
        },
        "fccba": {
            "qid": "fccba",
            "question": "\u62a5\u8003\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5728\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u6ee1\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u540e\u9884\u7ea6\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "20\u65e5",
                "7\u65e5",
                "10\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "20\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fccba.webp"
        },
        "c8188": {
            "qid": "c8188",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e2d\u524d\u8f66\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u4e0d\u5f97\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u884c\u9a76",
                "\u53ca\u65f6\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53ca\u65f6\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8188.webp"
        },
        "ce520": {
            "qid": "ce520",
            "question": "\u5bf9\u9a7e\u9a76\u62fc\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5904200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u5e76\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce520.webp"
        },
        "c941c": {
            "qid": "c941c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\u3001\u8d85\u5458\u3001\u8d85\u901f\u3001\u8fdd\u53cd\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u8fd0\u8f93\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u672a\u6ee1\u4e94\u5e74\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c941c.webp"
        },
        "f9c9c": {
            "qid": "f9c9c",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e00\u5e74\u5185\u672a\u63d0\u4ea4\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\u88ab\u6ce8\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u4f46\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5728\u6709\u6548\u671f\u5185\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u6062\u590d\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\uff1f",
            "answers": [
                "\u53c2\u52a0\u5b89\u5168\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u5e38\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
                "\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
                "\u53c2\u52a0\u573a\u5730\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
                "\u63d0\u4ea4\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u4ea4\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9c9c.webp"
        },
        "5e8f3": {
            "qid": "5e8f3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5e8f3.webp"
        },
        "b291c": {
            "qid": "b291c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u4e3aC1\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u578b?",
            "answers": [
                "\u56fe2",
                "\u56fe4",
                "\u56fe1",
                "\u56fe3"
            ],
            "correct_answer": "\u56fe1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b291c.webp"
        },
        "e63e6": {
            "qid": "e63e6",
            "question": "\u5f53\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u51fa\u73b0\u6c61\u7269\u5f71\u54cd\u89c6\u7ebf\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u6253\u5f00\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\u6e05\u6d17\uff1f",
            "answers": [
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u6216\u9664\u96fe",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u6216\u9664\u96fe",
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e63e6.webp"
        },
        "c687c": {
            "qid": "c687c",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u672a\u6309\u7167\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6307\u5b9a\u7684\u8def\u7ebf\u3001\u65f6\u95f4\u8fdb\u884c\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u6559\u7ec3\u5458\u6216\u8005\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c687c.webp"
        },
        "ac2ca": {
            "qid": "ac2ca",
            "question": "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac2ca.webp"
        },
        "f93c5": {
            "qid": "f93c5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u540e\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f93c5.webp"
        },
        "b7f04": {
            "qid": "b7f04",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u3001\u505c\u8f66\u3001\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7f04.webp"
        },
        "a2737": {
            "qid": "a2737",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6025\u5f2f\u8def\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2737.webp"
        },
        "73720": {
            "qid": "73720",
            "question": "\u5728\u884c\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6ce8\u610f\u4e0e\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/73720.webp"
        },
        "b54ed": {
            "qid": "b54ed",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u6216\u8005\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u53d1\u751f\u5730\u3001\u5904\u7406\u5730\u53c2\u52a0\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ec4\u7ec7\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\uff0c\u5e76\u5728\u5b66\u4e60\u5730\u53c2\u52a0\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b54ed.webp"
        },
        "6a227": {
            "qid": "6a227",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66\u3001\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u706d\u5931\u3001\u4e22\u5931\u6216\u8005\u635f\u6bc1\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u5c45\u4f4f\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a227.webp"
        },
        "52f86": {
            "qid": "52f86",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u7533\u8bf7\u8f6c\u79fb\u767b\u8bb0\u524d\uff0c\u5e94\u5f53\u5c06\u6d89\u53ca\u8be5\u8f66\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5904\u7406\u5b8c\u6bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/52f86.webp"
        },
        "c6eec": {
            "qid": "c6eec",
            "question": "\u9047\u6709\u8fd9\u79cd\u6392\u961f\u7b49\u5019\u7684\u60c5\u5f62\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u53f3\u4fa7\u501f\u9053\u8d85\u8d8a",
                "\u4ece\u5de6\u4fa7\u8de8\u8d8a\u5b9e\u7ebf\u8d85\u8d8a",
                "\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u7b49\u5019",
                "\u4ece\u4e24\u4fa7\u968f\u610f\u8d85\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6eec.webp"
        },
        "d71ba": {
            "qid": "d71ba",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d71ba.webp"
        },
        "ed1b3": {
            "qid": "ed1b3",
            "question": "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u666e\u901a\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u523050%\u7684",
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u523050%\u7684",
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684",
                "\u5728\u666e\u901a\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u666e\u901a\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u523050%\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed1b3.webp"
        },
        "b7629": {
            "qid": "b7629",
            "question": "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u657050%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230100%\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7629.webp"
        },
        "8fcee": {
            "qid": "8fcee",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u5e02\u533a\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u9053\u8def\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u5411\u4e24\u6761\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u5411\u884c\u9a76\u8def\u6bb5",
                "\u4ea4\u901a\u6d41\u91cf\u5927\u7684\u8def\u6bb5",
                "\u4e3b\u8981\u8857\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u901a\u6d41\u91cf\u5927\u7684\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8fcee.webp"
        },
        "aaf4d": {
            "qid": "aaf4d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684",
                "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aaf4d.webp"
        },
        "7dc86": {
            "qid": "7dc86",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8bb0\u5206\u6ca1\u6709\u8fbe\u5230\u6ee1\u5206\uff0c\u6709\u7f5a\u6b3e\u5c1a\u672a\u7f34\u7eb3\u7684\uff0c\u8bb0\u5206\u8f6c\u5165\u4e0b\u4e00\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7dc86.webp"
        },
        "1d5ca": {
            "qid": "1d5ca",
            "question": "\u516c\u5b89\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u9664\u4f9d\u6cd5\u7ed9\u4e88\u884c\u653f\u5904\u7f5a\u5916\uff0c\u5b9e\u884c\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5236\u5ea6\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u6cd5\u767b\u8bb0\u5236\u5ea6",
                "\u5956\u52b1\u91cc\u7a0b\u5236\u5ea6",
                "\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f\u5236\u5ea6",
                "\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u5236\u5ea6"
            ],
            "correct_answer": "\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u5236\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1d5ca.webp"
        },
        "f5287": {
            "qid": "f5287",
            "question": "\u5bf9\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5287.webp"
        },
        "c7abb": {
            "qid": "c7abb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5904\u7406\u5b8c\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5f55\u540e\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u672a\u6ee112\u5206\uff0c\u53c2\u52a0\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ec4\u7ec7\u7684\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u5e76\u8fbe\u5230\u89c4\u5b9a\u8981\u6c42\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u73b0\u6709\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u5206\u503c\u4e2d\u6263\u51cf\u8bb0\u5206\u3002\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u8ba1\u6700\u9ad8\u6263\u51cf\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "5\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7abb.webp"
        },
        "e8738": {
            "qid": "e8738",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bb012\u5206",
                "\u8bb06\u5206",
                "\u8bb09\u5206",
                "\u8bb03\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u8bb09\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8738.webp"
        },
        "b5ae4": {
            "qid": "b5ae4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u4e0d\u9002\u5408\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u4ecd\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5ae4.webp"
        },
        "b59fa": {
            "qid": "b59fa",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5e94\u5f53\u6bcf\u5e74\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u8eab\u4f53\u68c0\u67e5\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u68c0\u67e5\u662f\u5426\u60a3\u6709\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u7684\u75be\u75c5",
                "\u4f8b\u884c\u7a0b\u5e8f\u4ec5\u4f9b\u53c2\u8003",
                "\u4f53\u73b0\u5bf9\u8001\u5e74\u4eba\u7684\u5173\u5fc3",
                "\u68c0\u67e5\u662f\u5426\u60a3\u6709\u8001\u5e74\u5e38\u89c1\u75c5"
            ],
            "correct_answer": "\u68c0\u67e5\u662f\u5426\u60a3\u6709\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u7684\u75be\u75c5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b59fa.webp"
        },
        "b2b11": {
            "qid": "b2b11",
            "question": "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u79d1\u76ee\u4e8c\u8003\u8bd5\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\u6869\u8003\u3001\u66f2\u7ebf\u884c\u9a76\u548c\u76f4\u89d2\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2b11.webp"
        },
        "f21d6": {
            "qid": "f21d6",
            "question": "\u4ece\u4e8b\u6821\u8f66\u4e1a\u52a1\u6216\u8005\u65c5\u5ba2\u8fd0\u8f93\uff0c\u4e25\u91cd\u8d85\u8fc7\u989d\u5b9a\u4e58\u5458\u8f7d\u5ba2\u7684\uff0c\u53ef\u6784\u6210\u5371\u9669\u9a7e\u9a76\u7f6a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f21d6.webp"
        },
        "14d02": {
            "qid": "14d02",
            "question": "\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u6c61\u635f\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u6c61\u635f\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/14d02.webp"
        },
        "f3107": {
            "qid": "f3107",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6216\u8005\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u79d1\u76ee\u4e00\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5e94\u5f53\u57283\u65e5\u5185\u6838\u53d1\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3107.webp"
        },
        "bc6f0": {
            "qid": "bc6f0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u884c\u81f3\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9700\u8981\u6389\u5934\u65f6\uff0c\u4e0d\u53ef\u76f4\u63a5\u8f67\u53cc\u9ec4\u5b9e\u7ebf\u6389\u5934\uff0c\u5426\u5219\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc6f0.webp"
        },
        "8d3e3": {
            "qid": "8d3e3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u6389\u5934\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8d3e3.webp"
        },
        "ecdbe": {
            "qid": "ecdbe",
            "question": "\u884c\u653f\u5904\u7f5a\u51b3\u5b9a\u88ab\u4f9d\u6cd5\u53d8\u66f4\u6216\u64a4\u9500\u7684\uff0c\u76f8\u5e94\u8bb0\u5206\u4e0d\u4f1a\u53d8\u66f4\u6216\u64a4\u9500\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ecdbe.webp"
        },
        "17805": {
            "qid": "17805",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u4e00\u4e2a\u5468\u671f\u6ee1\u5206\u4e3a12\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17805.webp"
        },
        "0b105": {
            "qid": "0b105",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c71\u533a\u9053\u8def",
                "\u7a84\u6865\u3001\u5f2f\u9053",
                "\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def",
                "\u57ce\u5e02\u9ad8\u67b6\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u7a84\u6865\u3001\u5f2f\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0b105.webp"
        },
        "e02f1": {
            "qid": "e02f1",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u9047\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u600e\u6837\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u7f13\u6162\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u63a5\u52a0\u901f\u8f6c\u5f2f",
                "\u8ba9\u5de6\u65b9\u6765\u8f66\u5148\u884c",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u544a\u77e5\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u8ba9\u5de6\u65b9\u6765\u8f66\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e02f1.webp"
        },
        "62dd9": {
            "qid": "62dd9",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/62dd9.webp"
        },
        "6358c": {
            "qid": "6358c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u6709\u524d\u65b9\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u963b\u585e\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u8f66\u4e24\u4fa7\u7a7f\u63d2\u901a\u8fc7",
                "\u53ef\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u901a\u8fc7",
                "\u4f9d\u6b21\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5916\u7b49\u5019",
                "\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u5185\u7b49\u5019"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5916\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6358c.webp"
        },
        "d1e17": {
            "qid": "d1e17",
            "question": "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\u4ee3\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "A2",
                "B2",
                "A1",
                "B1"
            ],
            "correct_answer": "B1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1e17.webp"
        },
        "485e3": {
            "qid": "485e3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u91cd\u4f24\u7684\u53ef\u80fd\u5224\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u62d8\u5f79\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/485e3.webp"
        },
        "bfe78": {
            "qid": "bfe78",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u590410\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\uff0c\u5e76\u59041000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u56e0\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u88ab\u5904\u7f5a\uff0c\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u6545\u610f\u906e\u6321\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u8bc1\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u56e0\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u88ab\u5904\u7f5a\uff0c\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bfe78.webp"
        },
        "63ec6": {
            "qid": "63ec6",
            "question": "\u5bf9\u672a\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u8ffd\u7a76\u5176\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/63ec6.webp"
        },
        "4a5b3": {
            "qid": "4a5b3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u524d\u65b9\u8f66\u6d41\u884c\u9a76\u7f13\u6162\u65f6\uff0c\u501f\u7528\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u9053\u8d85\u8f66\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4a5b3.webp"
        },
        "b4fc1": {
            "qid": "b4fc1",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u4f55\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e09\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a",
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u8d3f\u8d42\u884c\u4e3a",
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4fc1.webp"
        },
        "f4b64": {
            "qid": "f4b64",
            "question": "\u6301\u6709\u5883\u5916\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5bf9\u5165\u5883\u77ed\u671f\u505c\u7559\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u9886\u6709\u6548\u671f\u4e3a3\u4e2a\u6708\u7684\u4e34\u65f6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4b64.webp"
        },
        "e3c8f": {
            "qid": "e3c8f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u7684\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5fc5\u987b\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3c8f.webp"
        },
        "f22cd": {
            "qid": "f22cd",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u662f\u975e\u5e38\u4e25\u91cd\u7684\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f22cd.webp"
        },
        "a1847": {
            "qid": "a1847",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4ee3\u53f7\u8868\u793a\u51c6\u9a7e\u4e2d\u578b\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "A2",
                "B2",
                "B1",
                "A1"
            ],
            "correct_answer": "B2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1847.webp"
        },
        "70b02": {
            "qid": "70b02",
            "question": "\u627e\u51fa\u8fd9\u8f86\u6545\u969c\u8f66\u6709\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ca1\u6709\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u6ca1\u6709\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6ca1\u6709\u7acb\u5373\u6392\u9664\u6545\u969c",
                "\u6ca1\u6709\u5c06\u8f66\u505c\u5230\u8def\u8fb9"
            ],
            "correct_answer": "\u6ca1\u6709\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/70b02.webp"
        },
        "a3a0f": {
            "qid": "a3a0f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u505c\u5728\u8def\u8fb9\u6821\u8f66\u65f6\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u53d8\u66f4\u5230\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a",
                "\u9002\u5f53\u9e23\u5587\u53ed\u4f4e\u901f\u4ece\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a",
                "\u505c\u5728\u6821\u8f66\u540e\u65b9\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u50ac\u4fc3",
                "\u505c\u5728\u6821\u8f66\u540e\u65b9\u7b49\u5f85"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u5728\u6821\u8f66\u540e\u65b9\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3a0f.webp"
        },
        "df491": {
            "qid": "df491",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5438\u98df\u6216\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u7ecf\u67e5\u83b7\uff0c\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5c06\u88ab\u6ce8\u9500\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df491.webp"
        },
        "a7068": {
            "qid": "a7068",
            "question": "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u6b7b\u4ea1\uff0c\u627f\u62c5\u540c\u7b49\u4ee5\u4e0a\u8d23\u4efb\u672a\u88ab\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e90\u65e5\u5185\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7068.webp"
        },
        "ce7f4": {
            "qid": "ce7f4",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u751f\u8d23\u4efb\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u91cd\u4f24\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\uff1f",
            "answers": [
                "60\u65e5",
                "10\u65e5",
                "15\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "30\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce7f4.webp"
        },
        "79e7e": {
            "qid": "79e7e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u8b66\u793a\u884c\u4eba\u6709\u8f66\u8f86\u9a76\u8fd1",
                "\u9002\u5f53\u52a0\u901f\u4ece\u884c\u4eba\u524d\u65b9\u7ed5\u884c",
                "\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\uff0c\u907f\u8ba9\u884c\u4eba",
                "\u957f\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3\u884c\u4eba\u5feb\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\uff0c\u907f\u8ba9\u884c\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/79e7e.webp"
        },
        "bf8f2": {
            "qid": "bf8f2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u7684\u8def\u53e3\uff0c\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4f9d\u6b21\u505c\u8f66\u6216\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u8f66\u53f3\u4fa7\u8def\u80a9\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u4ece\u6709\u7a7a\u9699\u4e00\u4fa7\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u5411\u5de6\u53d8\u9053\u7a7f\u63d2\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf8f2.webp"
        },
        "af460": {
            "qid": "af460",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76________\u3002",
            "answers": [
                "\u8425\u8fd0\u51fa\u79df\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
                "\u4e09\u8f6e\u6c7d\u8f66",
                "\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u8425\u8fd0\u51fa\u79df\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af460.webp"
        },
        "7c0be": {
            "qid": "7c0be",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u957f\u671f\u9a91\u3001\u8f67\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf\u884c\u9a76\uff0c\u4f1a\u540c\u65f6\u5360\u7528\u4e24\u4e2a\u8f66\u9053\uff0c\u5bfc\u81f4\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u56f0\u96be\uff0c\u6613\u5f15\u53d1\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7c0be.webp"
        },
        "c5506": {
            "qid": "c5506",
            "question": "\u5df2\u6301\u6709C1/C2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7533\u8bf7\u589e\u52a0C6\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u8003\u8bd5\u79d1\u76ee\u4e8c\u548c\u79d1\u76ee\u4e09\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5506.webp"
        },
        "c5b70": {
            "qid": "c5b70",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u3001\u4e8b\u6545\u505c\u8f66\u540e\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u6216\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5b70.webp"
        },
        "7a9a5": {
            "qid": "7a9a5",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u5206\u4e3a6\u5e74\u300110\u5e74\u300120\u5e74\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7a9a5.webp"
        },
        "f5780": {
            "qid": "f5780",
            "question": "A2\u5b9e\u4e60\u671f\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709B2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709A2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709B1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709A1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709A2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5780.webp"
        },
        "f86ca": {
            "qid": "f86ca",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5f53\u968f\u8eab\u643a\u5e26\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\uff1f",
            "answers": [
                "\u804c\u4e1a\u8d44\u683c\u8bc1",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5de5\u4f5c\u8bc1",
                "\u8eab\u4efd\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f86ca.webp"
        },
        "44e5e": {
            "qid": "44e5e",
            "question": "\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u7684\u6709\u6548\u671f\u662f\u591a\u4e45\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/44e5e.webp"
        },
        "c2c0f": {
            "qid": "c2c0f",
            "question": "\u793e\u4f1a\u8f66\u8f86\u8ddd\u79bb\u6d88\u9632\u6813\u6216\u8005\u6d88\u9632\u961f(\u7ad9)\u95e8\u524d30\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2c0f.webp"
        },
        "e0e77": {
            "qid": "e0e77",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u5c06\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u8fc5\u901f\u8f6c\u79fb\u5230\u53f3\u4fa7\u8def\u80a9\u4e0a\u6216\u8005\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185\uff0c\u5e76\u4e14\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0e77.webp"
        },
        "d6ff9": {
            "qid": "d6ff9",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u672a\u8d2d\u4e70\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u53ef\u4ee5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6ff9.webp"
        },
        "d7a7f": {
            "qid": "d7a7f",
            "question": "\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u4f9d\u6cd5\u64a4\u9500\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\u7684\uff0c\u4e94\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7a7f.webp"
        },
        "c57d5": {
            "qid": "c57d5",
            "question": "\u5e74\u6ee120\u5468\u5c81\u7684\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u521d\u6b21\u7533\u8bf7\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u578b\u8d27\u8f66",
                "\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c57d5.webp"
        },
        "c47c6": {
            "qid": "c47c6",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u62b5\u62bc\u767b\u8bb0\u3001\u8d28\u62bc\u5907\u6848\u671f\u95f4\u4e0d\u53ef\u4ee5\u529e\u7406\u8f6c\u79fb\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c47c6.webp"
        },
        "2d545": {
            "qid": "2d545",
            "question": "\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u88ab\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2d545.webp"
        },
        "be7f5": {
            "qid": "be7f5",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u635f\u6bc1\u65e0\u6cd5\u8fa8\u8ba4\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u5728\u516d\u5341\u65e5\u5185\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be7f5.webp"
        },
        "da8d6": {
            "qid": "da8d6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u51fa\u73b0\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bb0\u5206\u8fbe\u52306\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u63a5\u8fd1\u6709\u6548\u671f",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u3001\u635f\u6bc1",
                "\u8bb0\u5206\u8fbe\u523010\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u3001\u635f\u6bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da8d6.webp"
        },
        "ed248": {
            "qid": "ed248",
            "question": "\u53c2\u52a0\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ec4\u7ec7\u7684\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u516c\u76ca\u6d3b\u52a8\u7684\uff0c\u6ee1\u4e00\u5c0f\u65f6\u4e3a\u4e00\u6b21\uff0c\u4e00\u6b21\u6263\u51cf1\u5206\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed248.webp"
        },
        "df836": {
            "qid": "df836",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\u662f\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u5e94\u5f53\u968f\u8f66\u643a\u5e26\uff1f",
            "answers": [
                "\u51fa\u5382\u5408\u683c\u8bc1\u660e",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u4fdd\u9669\u5355",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df836.webp"
        },
        "233d9": {
            "qid": "233d9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1\u706d\u5931\u3001\u4e22\u5931\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u8981\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/233d9.webp"
        },
        "cf4a4": {
            "qid": "cf4a4",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7ec4\u7ec7\u4f5c\u5f0a\uff0c\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5904\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u6216\u8005\u5355\u5904\u7f5a\u91d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf4a4.webp"
        },
        "d50e9": {
            "qid": "d50e9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\u4e0d\u80fd\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u524d\u8f66\u9760\u8fb9\u505c\u8f66",
                "\u524d\u8f66\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d50e9.webp"
        },
        "1e247": {
            "qid": "1e247",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u7531\u6301\u76f8\u5e94\u6216\u8005\u66f4\u9ad8\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1e247.webp"
        },
        "2ae9b": {
            "qid": "2ae9b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u9661\u5761\u3001\u8f6c\u5f2f\u3001\u6389\u5934\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2ae9b.webp"
        },
        "d751b": {
            "qid": "d751b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d751b.webp"
        },
        "a49d7": {
            "qid": "a49d7",
            "question": "\u6301\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u9700\u8981\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u672b",
                "\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u6362\u53d1\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6",
                "\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u672a\u6ee1\u5206",
                "\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u6ee112\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u6362\u53d1\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a49d7.webp"
        },
        "09f75": {
            "qid": "09f75",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/09f75.webp"
        },
        "bc172": {
            "qid": "bc172",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e0d\u5f97\u901a\u8fc7\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u6263\u51cf\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc172.webp"
        },
        "a5745": {
            "qid": "a5745",
            "question": "\u5df2\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u66f4\u6362\u53d1\u52a8\u673a\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u53d8\u66f4\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5745.webp"
        },
        "8759a": {
            "qid": "8759a",
            "question": "\u8ddd\u79bb\u6865\u6881\u3001\u9661\u5761\u3001\u96a7\u905350\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8759a.webp"
        },
        "84f6f": {
            "qid": "84f6f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u62fc\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u9664\u6309\u89c4\u5b9a\u63a5\u53d7\u7f5a\u6b3e\u5916\uff0c\u8fd8\u8981\u53d7\u5230\u54ea\u79cd\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u590410\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u6682\u6263\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/84f6f.webp"
        },
        "e8452": {
            "qid": "e8452",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b58\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8452.webp"
        },
        "e9281": {
            "qid": "e9281",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u7533\u9886\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u671f\u95f4\uff0c\u5df2\u901a\u8fc7\u90e8\u5206\u79d1\u76ee\u8003\u8bd5\u540e\uff0c\u5c45\u4f4f\u5730\u53d1\u751f\u53d8\u66f4\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u53d8\u66f4\u8003\u8bd5\u5730\uff0c\u5728\u73b0\u5c45\u4f4f\u5730\u9884\u7ea6\u5176\u4ed6\u79d1\u76ee\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9281.webp"
        },
        "cd079": {
            "qid": "cd079",
            "question": "\u975e\u8425\u8fd0\u5c0f\u5fae\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d7710\u5e74\u5185\uff0c\u6bcf\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5411\u516c\u5b89\u673a\u5173\u7533\u9886\u4e00\u6b21\u68c0\u9a8c\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "2\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd079.webp"
        },
        "c575e": {
            "qid": "c575e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u524d\u5e94\u5f53\u68c0\u67e5\u8f66\u8f86\u5b89\u5168\u6280\u672f\u6027\u80fd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c575e.webp"
        },
        "dd379": {
            "qid": "dd379",
            "question": "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u975e\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u4e14\u591a\u5c11\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5e74",
                "\u4e94\u5e74",
                "\u4e8c\u5341\u5e74",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "\u4e94\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd379.webp"
        },
        "177f7": {
            "qid": "177f7",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5f53C\u8f66\u51cf\u901f\u8ba9\u8d85\u8f66\u65f6\uff0cA\u8f66\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u8d85\u8d8aC\u8f66",
                "\u653e\u5f03\u8d85\u8d8aC\u8f66",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610fB\u8f66\u8ba9\u884c\u540e\u8d85\u8f66",
                "\u76f4\u63a5\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\uff0c\u8feb\u4f7fB\u8f66\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u653e\u5f03\u8d85\u8d8aC\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/177f7.webp"
        },
        "e15d7": {
            "qid": "e15d7",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u5355\u65b9\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u8054\u7cfb\u8def\u653f\u90e8\u95e8\u8fdb\u884c\u7406\u8d54\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e15d7.webp"
        },
        "bf88f": {
            "qid": "bf88f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf88f.webp"
        },
        "bc157": {
            "qid": "bc157",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u76846\u5e74\u6709\u6548\u671f\u5185\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5747\u672a\u8fbe\u523012\u5206\u7684\uff0c\u6362\u53d110\u5e74\u6709\u6548\u671f\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc157.webp"
        },
        "be44d": {
            "qid": "be44d",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u751f\u8d23\u4efb\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u91cd\u4f24\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e30\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be44d.webp"
        },
        "b708c": {
            "qid": "b708c",
            "question": "\u8ddd\u79bb\u5bbd\u5ea6\u4e0d\u8db34\u7c73\u7684\u7a84\u8def50\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b708c.webp"
        },
        "f980d": {
            "qid": "f980d",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\uff08C6\uff09\u79d1\u76ee\u4e8c\u8003\u8bd5\u5185\u5bb9\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6869\u8003",
                "\u4fa7\u65b9\u505c\u8f66",
                "\u76f4\u89d2\u8f6c\u5f2f",
                "\u66f2\u7ebf\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u4fa7\u65b9\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f980d.webp"
        },
        "b5fe8": {
            "qid": "b5fe8",
            "question": "\u5047\u5982\u60a8\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9519\u8fc7\u4e86\u51c6\u5907\u9a76\u51fa\u7684\u8def\u53e3\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u64cd\u4f5c\u5e94\u8be5\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u7d27\u6025\u5239\u8f66\uff0c\u5012\u8f66\u81f3\u60f3\u8981\u9a76\u51fa\u7684\u8def\u53e3",
                "\u5728\u5e94\u6025\u505c\u8f66\u9053\u4e0a\u505c\u8f66\uff0c\u7b49\u5f85\u8f66\u8f86\u8f83\u5c11\u7684\u65f6\u5019\u518d\u4f3a\u673a\u5012\u8f66",
                "\u501f\u7528\u5e94\u6025\u505c\u8f66\u9053\u8fdb\u884c\u6389\u5934\uff0c\u9006\u5411\u884c\u9a76",
                "\u7ee7\u7eed\u524d\u884c\uff0c\u5230\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7ee7\u7eed\u524d\u884c\uff0c\u5230\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5fe8.webp"
        },
        "b0a5e": {
            "qid": "b0a5e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0a5e.webp"
        },
        "b3cca": {
            "qid": "b3cca",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u6cd5\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3cca.webp"
        },
        "ca67a": {
            "qid": "ca67a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca67a.webp"
        },
        "f7570": {
            "qid": "f7570",
            "question": "\u7533\u8bf7\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e74\u9f84\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5468\u5c81\uff1f",
            "answers": [
                "55\u5468\u5c81",
                "70\u5468\u5c81",
                "65\u5468\u5c81",
                "60\u5468\u5c81"
            ],
            "correct_answer": "70\u5468\u5c81",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7570.webp"
        },
        "f1ed3": {
            "qid": "f1ed3",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u6216\u8005\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\uff0c\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u7ec8\u751f\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1ed3.webp"
        },
        "4d9d8": {
            "qid": "4d9d8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7ba1\u8f96\u533a\u4ee5\u5916\u5c45\u4f4f\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u5c45\u4f4f\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4d9d8.webp"
        },
        "c4fa1": {
            "qid": "c4fa1",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5ba1\u9a8c\u65f6\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u8fdb\u884c\u8bb0\u5fc6\u529b\u3001\u5224\u65ad\u529b\u3001\u53cd\u5e94\u529b\u7b49\u80fd\u529b\u6d4b\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4fa1.webp"
        },
        "f1b55": {
            "qid": "f1b55",
            "question": "\u5df2\u7ecf\u6301\u6709\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u589e\u52a0\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e12\u4e2a\u6708\u4e3a\u5b9e\u4e60\u671f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1b55.webp"
        },
        "2d2d9": {
            "qid": "2d2d9",
            "question": "\u5728\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u7684\u6709\u6548\u671f\u5185\uff0c\u79d1\u76ee\u4e8c\u548c\u79d1\u76ee\u4e09\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u9884\u7ea6\u6b21\u6570\u5206\u522b\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "3\u6b21",
                "4\u6b21",
                "6\u6b21",
                "5\u6b21"
            ],
            "correct_answer": "5\u6b21",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2d2d9.webp"
        },
        "bd31b": {
            "qid": "bd31b",
            "question": "\u5c0f\u5f20\u6253\u7b97\u5229\u7528\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u7684\u5bd2\u6691\u5047\u5b66\u8f66\uff0c\u5728\u7533\u8bf7\u8003\u53d6\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6\uff0c\u63d0\u4ea4\u7b26\u5408\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\u8d44\u8d28\u7684\u4e8c\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u793e\u533a\u536b\u751f\u670d\u52a1\u4e2d\u5fc3\u51fa\u5177\u7684\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\u662f\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u901a\u8fc7\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd31b.webp"
        },
        "f54d5": {
            "qid": "f54d5",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e8c\u8d77\u4ee5\u4e0a\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5e94\u5f53\u4e88\u4ee5\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u8bb0\u5206\u5206\u503c\u7d2f\u79ef\u8ba1\u7b97\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f54d5.webp"
        },
        "a6be1": {
            "qid": "a6be1",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u6bcf\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002\u4f46\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6ca1\u6709\u8bb0\u5206\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u514d\u4e88\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6be1.webp"
        },
        "bbae1": {
            "qid": "bbae1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e0d\u80fd\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u559d\u725b\u5976\u540e",
                "\u996e\u9152\u540e",
                "\u559d\u5496\u5561\u540e",
                "\u559d\u8336\u540e"
            ],
            "correct_answer": "\u996e\u9152\u540e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbae1.webp"
        },
        "e2e40": {
            "qid": "e2e40",
            "question": "\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u5728\u4f5c\u51fa\u884c\u653f\u5904\u7f5a\u51b3\u5b9a\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4e88\u8bb0\u5206\u5904\u7406\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2e40.webp"
        },
        "6d45d": {
            "qid": "6d45d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9700\u8981\u5728\u8def\u8fb9\u505c\u8f66\u65f6\u600e\u6837\u9009\u62e9\u505c\u8f66\u5730\u70b9\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u4eba\u884c\u9053\u4e0a\u505c\u653e",
                "\u5728\u8def\u8fb9\u968f\u610f\u505c\u653e",
                "\u9760\u5de6\u4fa7\u8def\u8fb9\u9006\u5411\u505c\u653e",
                "\u5728\u505c\u8f66\u6cca\u4f4d\u5185\u505c\u653e"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u505c\u8f66\u6cca\u4f4d\u5185\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d45d.webp"
        },
        "fece1": {
            "qid": "fece1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4ec5\u9020\u6210\u8f7b\u5fae\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u53cc\u65b9\u5bf9\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u65e0\u4e89\u8bae\u7684\uff0c\u53ef\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u5904\u7406\u635f\u5bb3\u8d54\u507f\u4e8b\u5b9c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fece1.webp"
        },
        "b1db5": {
            "qid": "b1db5",
            "question": "\u5173\u4e8e\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u548c\u6700\u8fd1\u8fde\u7eed\u4e09\u4e2a\u4ee5\u4e0a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6ca1\u6709\u8bb0\u6ee112\u5206\u8bb0\u5f55\u7684",
                "\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u548c\u6700\u8fd1\u8fde\u7eed\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6709\u8bb0\u6ee112\u5206\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u5df2\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u4e14\u8003\u8bd5\u901a\u8fc7",
                "\u53d6\u5f97\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u3001\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc11\u5e74\u4ee5\u4e0a",
                "\u53d6\u5f97\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc13\u5e74\u4ee5\u4e0a"
            ],
            "correct_answer": "\u53d6\u5f97\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u3001\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc11\u5e74\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1db5.webp"
        },
        "daa01": {
            "qid": "daa01",
            "question": "\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u5bf9\u5e94\u7684\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "E",
                "D",
                "F",
                "M"
            ],
            "correct_answer": "D",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daa01.webp"
        },
        "ab37e": {
            "qid": "ab37e",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u9047\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u548c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u6307\u6325\u4e0d\u4e00\u81f4\u65f6\uff0c\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab37e.webp"
        },
        "d26f1": {
            "qid": "d26f1",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d26f1.webp"
        },
        "f9601": {
            "qid": "f9601",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u53cd\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7\u6307\u793a",
                "\u62e8\u6253\u3001\u63a5\u542c\u624b\u673a\u7684",
                "\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9601.webp"
        },
        "9e4bf": {
            "qid": "9e4bf",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6309\u7167\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8f7d\u660e\u7684\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9e4bf.webp"
        },
        "7d0ce": {
            "qid": "7d0ce",
            "question": "\u8fd9\u6837\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u653e\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
                "\u8ddd\u79bb\u8def\u8fb9\u8d85\u8fc730\u5398\u7c73",
                "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u505c\u8f66",
                "\u505c\u8f66\u5360\u7528\u673a\u52a8\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7d0ce.webp"
        },
        "3fd79": {
            "qid": "3fd79",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u901a\u884c\u89c4\u5b9a\u5e94\u5f53\u63a5\u53d7\u76f8\u5e94\u7684\u5904\u7f5a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3fd79.webp"
        },
        "fe7a8": {
            "qid": "fe7a8",
            "question": "\u6301\u6709\u5883\u5916\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u7533\u8bf7\u53ef\u76f4\u63a5\u53d1\u653e\u4e2d\u56fd\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe7a8.webp"
        },
        "a7563": {
            "qid": "a7563",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5df2\u8fbe\u5230\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u5c45\u4f4f\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6ce8\u9500\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7563.webp"
        },
        "c55e3": {
            "qid": "c55e3",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c55e3.webp"
        },
        "b4051": {
            "qid": "b4051",
            "question": "\u7533\u8bf7\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e74\u9f84\u5e94\u572818\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a70\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4051.webp"
        },
        "cc117": {
            "qid": "cc117",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9020\u6210\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u4e14\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc117.webp"
        },
        "89ffa": {
            "qid": "89ffa",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u6709\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u5acc\u7591\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/89ffa.webp"
        },
        "c770f": {
            "qid": "c770f",
            "question": "\u7533\u8bf7\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e74\u9f84\u5e94\u6ee1\u591a\u5c11\u5468\u5c81?",
            "answers": [
                "20\u5468\u5c81",
                "18\u5468\u5c81",
                "22\u5468\u5c81",
                "19\u5468\u5c81"
            ],
            "correct_answer": "20\u5468\u5c81",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c770f.webp"
        },
        "b044d": {
            "qid": "b044d",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5ba1\u9a8c\u5185\u5bb9\u7684\u662f\u54ea\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u68c0\u9a8c\u60c5\u51b5",
                "\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u60c5\u51b5",
                "\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u6ee112\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u7d2f\u8ba1\u884c\u9a76\u91cc\u7a0b"
            ],
            "correct_answer": "\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u60c5\u51b5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b044d.webp"
        },
        "e0378": {
            "qid": "e0378",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
                "\u672a\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u672a\u643a\u5e26\u4fdd\u9669\u5408\u540c",
                "\u672a\u653e\u7f6e\u57ce\u5e02\u73af\u4fdd\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0378.webp"
        },
        "f0a74": {
            "qid": "f0a74",
            "question": "\u5728\u51e0\u5e74\u5185\u65e0\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u53ef\u4ee5\u5ef6\u957f\u5176\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u5ba1\u9a8c\u671f\uff1f",
            "answers": [
                "2\u5e74",
                "6\u5e74",
                "1\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "1\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0a74.webp"
        },
        "c6f5b": {
            "qid": "c6f5b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5355\u72ec\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u5728\u589e\u52a0\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e\u7684\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\uff0c\u9a7e\u9a76\u539f\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\u4e0d\u53d7\u4e0a\u8ff0\u9650\u5236\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6f5b.webp"
        },
        "45229": {
            "qid": "45229",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u9664\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u5916\uff0c\u5e76\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u62d8\u7559",
                "\u8b66\u544a",
                "\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/45229.webp"
        },
        "146ea": {
            "qid": "146ea",
            "question": "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u6b7b\u4ea1\uff0c\u627f\u62c5\u540c\u7b49\u4ee5\u4e0a\u8d23\u4efb\u672a\u88ab\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e30\u65e5\u5185\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/146ea.webp"
        },
        "aa212": {
            "qid": "aa212",
            "question": "\u6821\u8f66\u8f7d\u4eba\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u7684\u4eba\u6570\uff0c\u4e0d\u5f97\u4ee5\u4efb\u4f55\u7406\u7531\u8d85\u5458\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa212.webp"
        },
        "a5133": {
            "qid": "a5133",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7b\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
                "\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u8f7b\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5133.webp"
        },
        "ac554": {
            "qid": "ac554",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7531\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b9e\u4e60\u671f\u9a7e\u9a76\u4eba",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8bb0\u5206\u8fbe\u52306\u5206\u7684\u4eba",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u540a\u9500\u7684\u4eba",
                "\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u540a\u9500\u7684\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac554.webp"
        },
        "d33d6": {
            "qid": "d33d6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u51fa\u73b0\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u670d\u7528\u56fd\u5bb6\u7ba1\u5236\u7684\u7cbe\u795e\u836f\u54c1\u540e",
                "\u8fc7\u5ea6\u75b2\u52b3\u65f6",
                "\u996e\u6c34\u540e",
                "\u996e\u9152\u540e"
            ],
            "correct_answer": "\u996e\u6c34\u540e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d33d6.webp"
        },
        "ae3ee": {
            "qid": "ae3ee",
            "question": "\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c\u6709\u6548\u671f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669\u6709\u6548\u671f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae3ee.webp"
        },
        "d16f8": {
            "qid": "d16f8",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u56e0\u6545\u4e0d\u80fd\u6309\u7167\u9884\u7ea6\u65f6\u95f4\u53c2\u52a0\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u63d0\u524d\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7533\u8bf7\u53d6\u6d88\u9884\u7ea6\uff1f",
            "answers": [
                "1\u65e5",
                "3\u65e5",
                "15\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "1\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d16f8.webp"
        },
        "6e510": {
            "qid": "6e510",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7ed9\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u540a\u9500\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e510.webp"
        },
        "0d977": {
            "qid": "0d977",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u6cd5\u9a7e\u9a76\u9020\u6210\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u4ec0\u4e48\u8d23\u4efb\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ecf\u6d4e\u8d23\u4efb",
                "\u76f4\u63a5\u8d23\u4efb",
                "\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb",
                "\u6c11\u4e8b\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0d977.webp"
        },
        "02d55": {
            "qid": "02d55",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u6c7d\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u6216\u8005\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u6469\u6258\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e\u7684\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e3a\u5b9e\u4e60\u671f\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "18\u4e2a\u6708",
                "16\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/02d55.webp"
        },
        "a5baf": {
            "qid": "a5baf",
            "question": "\u8f66\u8d27\u603b\u8d28\u91cf\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5428\u7684\u8d27\u8f66\uff0c\u7981\u6b62\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\uff1f",
            "answers": [
                "36\u5428",
                "43\u5428",
                "50\u5428",
                "49\u5428"
            ],
            "correct_answer": "49\u5428",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5baf.webp"
        },
        "ccfd7": {
            "qid": "ccfd7",
            "question": "\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccfd7.webp"
        },
        "b23ca": {
            "qid": "b23ca",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9020\u6210\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e14\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74\u5185",
                "5\u5e74\u5185",
                "20\u5e74\u5185",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "\u7ec8\u751f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b23ca.webp"
        },
        "fb69f": {
            "qid": "fb69f",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
                "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb69f.webp"
        },
        "ee6ef": {
            "qid": "ee6ef",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u540e\uff0c\u987b\u5c3d\u5feb\u5c06\u8f66\u901f\u63d0\u9ad8\u5230\u6bcf\u5c0f\u65f660\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ee5\u9632\u8fdd\u53cd\u6700\u4f4e\u9650\u901f\u8981\u6c42\u53d7\u5230\u5904\u7f5a",
                "\u4ee5\u9632\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u8d85\u8fc7",
                "\u4ee5\u9632\u6c47\u5165\u8f66\u6d41\u65f6\u5f71\u54cd\u4e3b\u7ebf\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86",
                "\u4ee5\u9632\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee5\u9632\u6c47\u5165\u8f66\u6d41\u65f6\u5f71\u54cd\u4e3b\u7ebf\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee6ef.webp"
        },
        "e35c4": {
            "qid": "e35c4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7ed9\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7ed9\u4e88\u53e3\u5934\u8b66\u544a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e35c4.webp"
        },
        "14c46": {
            "qid": "14c46",
            "question": "\u6301\u6709\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u6b7b\u4ea1\u627f\u62c5\u540c\u7b49\u4ee5\u4e0a\u8d23\u4efb\u672a\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\uff0c\u540c\u65f6\u5e94\u5f53\u7533\u62a5\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u60c5\u51b5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/14c46.webp"
        },
        "d96c5": {
            "qid": "d96c5",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u6216\u8005\u6263\u7559\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684",
                "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8d85\u8fc74\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d96c5.webp"
        },
        "c8ecd": {
            "qid": "c8ecd",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8865\u9886\u540e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u539f\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4f5c\u5e9f\uff0c\u4e0d\u5f97\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528",
                "\u539f\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528",
                "\u539f\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f7f\u7528",
                "\u66ff\u6362\u4f7f\u7528"
            ],
            "correct_answer": "\u539f\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4f5c\u5e9f\uff0c\u4e0d\u5f97\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8ecd.webp"
        },
        "bc28e": {
            "qid": "bc28e",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u7531\u7ea2\u706f\u3001\u7eff\u706f\u548c\u9ec4\u706f\u7ec4\u6210\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc28e.webp"
        },
        "efc2c": {
            "qid": "efc2c",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee124\u5206\u672a\u6ee136\u5206\u7684\uff0c\u5728\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\u5373\u53ef\u53d1\u8fd8\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efc2c.webp"
        },
        "f478c": {
            "qid": "f478c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9ec4\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9006\u5411\u884c\u9a76\u662f\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f478c.webp"
        },
        "e2d19": {
            "qid": "e2d19",
            "question": "3\u5e74\u5185\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u6709\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u75be\u75c5\u7684",
                "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684",
                "\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2d19.webp"
        },
        "b34c0": {
            "qid": "b34c0",
            "question": "\u975e\u6cd5\u5b89\u88c5\u8b66\u62a5\u5668\u3001\u6807\u5fd7\u706f\u5177\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8__________\uff0c\u4e88\u4ee5\u6536\u7f34\uff0c\u5e76\u5904200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u6536\u7f34\u53f7\u724c",
                "\u6263\u7559\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u6263\u7559\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5f3a\u5236\u62c6\u9664"
            ],
            "correct_answer": "\u5f3a\u5236\u62c6\u9664",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b34c0.webp"
        },
        "62fb9": {
            "qid": "62fb9",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u8def\u53e3\u600e\u6837\u901a\u8fc7\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u76f4\u884c\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/62fb9.webp"
        },
        "b950d": {
            "qid": "b950d",
            "question": "\u5173\u4e8e\u5b9e\u4e60\u671f\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u8d85\u8fc76\u5206\u4e0d\u523012\u5206\uff0c\u5b9e\u4e60\u671f\u5ef6\u957f6\u4e2a\u6708",
                "\u9a7e\u9a76\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u6c7d\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e12\u4e2a\u6708\u4e3a\u5b9e\u4e60\u671f",
                "\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u8fbe12\u5206\u7684\uff0c\u8fd8\u8981\u6ce8\u9500\u6700\u9ad8\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b",
                "\u6301\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u589e\u9a7e\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5b9e\u4e60\u671f\u4e3a12\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u6c7d\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e12\u4e2a\u6708\u4e3a\u5b9e\u4e60\u671f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b950d.webp"
        },
        "b15b4": {
            "qid": "b15b4",
            "question": "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u4f1a\u53d7\u5230\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59042\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211",
                "5\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u83b7\u53d6\u9a7e\u7167",
                "\u5904\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u59042\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "5\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u83b7\u53d6\u9a7e\u7167",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b15b4.webp"
        },
        "ffc61": {
            "qid": "ffc61",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u3001\u9006\u884c\u3001\u7a7f\u8d8a\u4e2d\u592e\u5206\u9694\u5e26\u6389\u5934\u7684\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ffc61.webp"
        },
        "b8955": {
            "qid": "b8955",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u9047\u524d\u8f66\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u505c\u8f66",
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8955.webp"
        },
        "4e150": {
            "qid": "4e150",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u9a7e\u9a76\u64cd\u4f5c\u53ef\u4ee5\u77ed\u8ddd\u79bb\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4e150.webp"
        },
        "b2c67": {
            "qid": "b2c67",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6237\u7c4d\u8fc1\u51fa\u539f\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u9700\u8981\u5411\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u63d0\u51fa\u7533\u8bf7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6240\u5728\u5730",
                "\u5c45\u4f4f\u5730",
                "\u8fc1\u51fa\u5730",
                "\u8fc1\u5165\u5730"
            ],
            "correct_answer": "\u8fc1\u5165\u5730",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2c67.webp"
        },
        "cbaec": {
            "qid": "cbaec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbaec.webp"
        },
        "e5b7e": {
            "qid": "e5b7e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u8fd9\u8f86\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u80fd\u5426\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d6\u5f97\u51c6\u9a7e\u8be5\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u72ec\u7acb\u9a7e\u9a76\u8fdb\u5165",
                "\u7531\u6301\u8be5\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc13\u5e74\u4ee5\u4e0a\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c\u5141\u8bb8\u8fdb\u5165",
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u4eba\u5458\u8bb8\u53ef\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\u901a\u8fc7\u6536\u8d39\u53e3\u8fdb\u5165",
                "\u7531\u53d6\u5f97\u8be5\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u7531\u6301\u8be5\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc13\u5e74\u4ee5\u4e0a\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c\u5141\u8bb8\u8fdb\u5165",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5b7e.webp"
        },
        "d33e4": {
            "qid": "d33e4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u95ef\u7ea2\u706f\u4e00\u6b21\u62636\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d33e4.webp"
        },
        "f17e2": {
            "qid": "f17e2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u524d\uff0c\u5e94\u5bf9\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u5b89\u5168\u6280\u672f\u6027\u80fd\u8fdb\u884c\u8ba4\u771f\u68c0\u67e5\uff0c\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u5b58\u5728\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f17e2.webp"
        },
        "b7bbb": {
            "qid": "b7bbb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e76\u5904\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "5\u5e74\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u65b0\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "15\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u6263\u7559\u8f66\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "15\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7bbb.webp"
        },
        "bc56c": {
            "qid": "bc56c",
            "question": "\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u7533\u8bf7\u4eba\u4f1a\u627f\u62c5\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d6\u6d88\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8d44\u683c",
                "\u590420\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "1\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "2\u5e74\u5185\u4e0d\u80fd\u518d\u6b21\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "1\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc56c.webp"
        },
        "9b782": {
            "qid": "9b782",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u65f6\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9b782.webp"
        },
        "e027f": {
            "qid": "e027f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7ed9\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u540a\u9500\u4e86\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u884c\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e027f.webp"
        },
        "b8269": {
            "qid": "b8269",
            "question": "\u79d1\u76ee\u4e09\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\uff0c\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u3001\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u8003\u8bd5\u91cc\u7a0b\u4e0d\u5c11\u4e8e5\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8269.webp"
        },
        "4f855": {
            "qid": "4f855",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8de8\u8d8a\u53cc\u5b9e\u7ebf\u884c\u9a76\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a",
                "\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a",
                "\u8fc7\u5931\u884c\u4e3a"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4f855.webp"
        },
        "d19cd": {
            "qid": "d19cd",
            "question": "\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u4eba\u5458\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u672a\u5728\u81ea\u5b66\u7528\u8f66\u4e0a\u6309\u89c4\u5b9a\u653e\u7f6e\u3001\u7c98\u8d34\u5b66\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u8bc6\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u6559\u7ec3\u5458\u6216\u8005\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d19cd.webp"
        },
        "b0833": {
            "qid": "b0833",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8f66\u8f86\u8f83\u5c11\u8def\u6bb5\uff0c\u53ef\u4ee5\u968f\u610f\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u7684\u540c\u65f6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u9047\u524d\u65b9\u9053\u8def\u62e5\u5835\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u53d8\u66f4",
                "\u5728\u9053\u8def\u540c\u65b9\u5411\u5212\u67092\u6761\u4ee5\u4e0a\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u5f71\u54cd\u76f8\u5173\u8f66\u9053\u5185\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u6b63\u5e38\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u9053\u8def\u540c\u65b9\u5411\u5212\u67092\u6761\u4ee5\u4e0a\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u5f71\u54cd\u76f8\u5173\u8f66\u9053\u5185\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0833.webp"
        },
        "ebd32": {
            "qid": "ebd32",
            "question": "\u6301\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u6362\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u63a5\u53d7\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7684\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ebd32.webp"
        },
        "e5f45": {
            "qid": "e5f45",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u4ec5\u9020\u6210\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u5bf9\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u6709\u4e89\u8bae\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u5360\u9053\u7ee7\u7eed\u548c\u5bf9\u65b9\u4e89\u8fa9",
                "\u627e\u4e2d\u95f4\u4eba\u5e2e\u5fd9\u89e3\u51b3",
                "\u81ea\u884c\u534f\u5546\u635f\u5bb3\u8d54\u507f\u4e8b\u5b9c",
                "\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5f45.webp"
        },
        "40d77": {
            "qid": "40d77",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u4e0b\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u8f66\u4e0a\u6240\u6709\u706f\u5149",
                "\u5728\u8f66\u524d\u65b9\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/40d77.webp"
        },
        "8dae5": {
            "qid": "8dae5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u56e0\u670d\u5175\u5f79\u3001\u51fa\u56fd\uff08\u5883\uff09\u7b49\u539f\u56e0\u65e0\u6cd5\u529e\u7406\u5ba1\u9a8c\u65f6\uff0c\u5ef6\u671f\u5ba1\u9a8c\u671f\u9650\u6700\u957f\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "2\u5e74",
                "5\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8dae5.webp"
        },
        "53544": {
            "qid": "53544",
            "question": "\u5bf9\u53d1\u751f\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9700\u8981\u6536\u96c6\u8bc1\u636e\u7684\u4e8b\u6545\u8f66\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4ee5\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/53544.webp"
        },
        "a190c": {
            "qid": "a190c",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0d\u80fd\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a190c.webp"
        },
        "f792f": {
            "qid": "f792f",
            "question": "\u4e09\u5e74\u5185\u6709\u5438\u98df\u3001\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1\u884c\u4e3a\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f792f.webp"
        },
        "e09bb": {
            "qid": "e09bb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u51c6\u8003\u8bc1\u660e\u7684\u6709\u6548\u671f\u662f\u591a\u4e45\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e09bb.webp"
        },
        "a5d03": {
            "qid": "a5d03",
            "question": "\u5728\u4e0a\u4e00\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e8c\u6b21\u4ee5\u4e0a\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u540e\u6263\u51cf\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5d03.webp"
        },
        "be26b": {
            "qid": "be26b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u64c5\u81ea\u6539\u53d8\u5df2\u767b\u8bb0\u7684\u7ed3\u6784\u3001\u6784\u9020\u6216\u8005\u7279\u5f81\u7684\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be26b.webp"
        },
        "c6dba": {
            "qid": "c6dba",
            "question": "\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4e8b\u6545\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u670d\u7528\u56fd\u5bb6\u7ba1\u5236\u7684\u7cbe\u795e\u836f\u54c1\u60c5\u5f62\u7684\uff0c\u4e0d\u9002\u7528\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6dba.webp"
        },
        "c75a4": {
            "qid": "c75a4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9ec4\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9006\u5411\u884c\u9a76\u7684\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c75a4.webp"
        },
        "6a3e5": {
            "qid": "6a3e5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5ba1\u9a8c\u5185\u5bb9\u4e0d\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u68c0\u9a8c\u60c5\u51b5",
                "\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u60c5\u51b5",
                "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3001\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5904\u7406\u60c5\u51b5",
                "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u53ca\u8bb0\u6ee112\u5206\u540e\u53c2\u52a0\u5b66\u4e60\u548c\u8003\u8bd5\u60c5\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u68c0\u9a8c\u60c5\u51b5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a3e5.webp"
        },
        "d0723": {
            "qid": "d0723",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u540c\u65f6\u88ab\u5904\u4ee5\u6682\u6263\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u7ecf\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u3001\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u4e14\u7f5a\u6b3e\u5df2\u7f34\u7eb3\u7684\uff0c\u8bb0\u5206\u4e88\u4ee5\u6e05\u9664\uff0c\u65e0\u9700\u7b49\u6682\u6263\u671f\u9650\u5c4a\u6ee1\u5373\u53ef\u53d1\u8fd8\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0723.webp"
        },
        "f120a": {
            "qid": "f120a",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3aA1\u9a7e\u7167\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66",
                "\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5927\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66",
                "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5927\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f120a.webp"
        },
        "c5599": {
            "qid": "c5599",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u7684\u505c\u8f66\u5730\u70b9\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5599.webp"
        },
        "b6d32": {
            "qid": "b6d32",
            "question": "\u8fd9\u6837\u5728\u8bbe\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6d32.webp"
        },
        "ddd7e": {
            "qid": "ddd7e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd\u3001\u8054\u7cfb\u5730\u5740\u7b49\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u4fe1\u606f\u53d8\u66f4\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\uff0c\u5411\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5907\u6848\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ddd7e.webp"
        },
        "ae043": {
            "qid": "ae043",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u65f6\u5728\u7b7e\u6ce8\u5b66\u4e60\u8bb0\u5f55\u3001\u5b66\u4e60\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5f04\u865a\u4f5c\u5047\u7684\uff0c\u6709\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u4e09\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u4e8c\u4e07\u5143\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae043.webp"
        },
        "dc36f": {
            "qid": "dc36f",
            "question": "\u7275\u5f15\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc36f.webp"
        },
        "e99fa": {
            "qid": "e99fa",
            "question": "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u5bf9\u5e94\u7684\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "A2",
                "B2",
                "B1",
                "A1"
            ],
            "correct_answer": "B1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e99fa.webp"
        },
        "09bed": {
            "qid": "09bed",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u8d3f\u8d42\u3001\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u53d6\u6d88\u8003\u8bd5\u8d44\u683c\uff0c\u5df2\u7ecf\u901a\u8fc7\u8003\u8bd5\u7684\u5176\u4ed6\u79d1\u76ee\u6210\u7ee9\u65e0\u6548\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/09bed.webp"
        },
        "7b520": {
            "qid": "7b520",
            "question": "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u884c\u9a76\u8bc1\u3001\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7b520.webp"
        },
        "b59a2": {
            "qid": "b59a2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u666e\u901a\u9053\u8def\u4e0a\u9006\u5411\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b59a2.webp"
        },
        "e4c6c": {
            "qid": "e4c6c",
            "question": "\u8d85\u8fc7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a\u672a\u6362\u8bc1\u88ab\u6ce8\u9500\uff0c\u4f46\u672a\u8d85\u8fc72\u5e74\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u6062\u590d\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\uff1f",
            "answers": [
                "\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
                "\u53c2\u52a0\u5b89\u5168\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u5e38\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
                "\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
                "\u53c2\u52a0\u573a\u5730\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e"
            ],
            "correct_answer": "\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4c6c.webp"
        },
        "abf8b": {
            "qid": "abf8b",
            "question": "\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u60c5\u666f\uff0c\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u501f\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a\u6821\u8f66",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3\u6821\u8f66\u79bb\u5f00",
                "\u53d8\u6362\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u50ac\u4fc3\u6821\u8f66\u79bb\u5f00",
                "\u505c\u5728\u6821\u8f66\u540e\u9762\u7b49\u5f85"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u5728\u6821\u8f66\u540e\u9762\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/abf8b.webp"
        },
        "c555f": {
            "qid": "c555f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u529e\u7406\u767b\u8bb0\u540e\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u6536\u5230\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u4e4b\u65e5\u8d77\u51e0\u5929\u540e\uff0c\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c\u4f5c\u5e9f\uff0c\u4e0d\u5f97\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00",
                "\u4e94",
                "\u4e03",
                "\u4e09"
            ],
            "correct_answer": "\u4e09",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c555f.webp"
        },
        "eb681": {
            "qid": "eb681",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u55b7\u6d82\u3001\u7c98\u8d34\u6807\u8bc6\u6216\u8005\u8f66\u8eab\u5e7f\u544a\uff0c\u5f71\u54cd\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8b66\u544a\u6216\u8005\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb681.webp"
        },
        "d8b27": {
            "qid": "d8b27",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u76f8\u5173\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a\u5e94\u5f53\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u8eab\u4f53\u68c0\u67e5\u5e76\u63d0\u4ea4\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\uff1f",
            "answers": [
                "\u6bcf\u5e74",
                "\u6bcf\u534a\u5e74",
                "\u6bcf\u4e24\u5e74",
                "\u65e0\u9700\u4f53\u68c0"
            ],
            "correct_answer": "\u6bcf\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8b27.webp"
        },
        "d6dac": {
            "qid": "d6dac",
            "question": "\u5df2\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u4f4f\u6240\u5728\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7ba1\u8f96\u533a\u57df\u5185\u8fc1\u79fb\u6216\u8005\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u59d3\u540d\uff08\u5355\u4f4d\u540d\u79f0\uff09\u3001\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f\u53d8\u66f4\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5907\u6848\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6dac.webp"
        },
        "921e2": {
            "qid": "921e2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u8bc1",
                "\u5c45\u6c11\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u4ece\u4e1a\u8d44\u683c\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/921e2.webp"
        },
        "d6307": {
            "qid": "d6307",
            "question": "\u5df2\u6301\u6709C2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7533\u8bf7\u589e\u52a0C1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u8003\u8bd5\u79d1\u76ee\u4e8c\u548c\u79d1\u76ee\u4e09\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6307.webp"
        },
        "ccc2b": {
            "qid": "ccc2b",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u6267\u884c\u7d27\u6025\u4efb\u52a1\u7684\u6d88\u9632\u8f66\u3001\u6551\u62a4\u8f66\u3001\u5de5\u7a0b\u6551\u9669\u8f66\u65f6\u8981\u53ca\u65f6\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccc2b.webp"
        },
        "b27e6": {
            "qid": "b27e6",
            "question": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u6216\u8005\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b27e6.webp"
        },
        "10d89": {
            "qid": "10d89",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u76f4\u884c\u65f6\uff0c\u9047\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u5982\u4f55\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u63a5\u52a0\u901f\u76f4\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u8ba9\u53f3\u65b9\u9053\u8def\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u8ba9\u5de6\u65b9\u9053\u8def\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u8ba9\u53f3\u65b9\u9053\u8def\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/10d89.webp"
        },
        "d14ef": {
            "qid": "d14ef",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u3001\u505c\u8f66\u3001\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d14ef.webp"
        },
        "c31e9": {
            "qid": "c31e9",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u8d3f\u8d42\u3001\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u5df2\u7ecf\u901a\u8fc7\u8003\u8bd5\u7684\u5176\u4ed6\u79d1\u76ee\u6210\u7ee9\u65e0\u6548\uff0c\u5904\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c31e9.webp"
        },
        "a9701": {
            "qid": "a9701",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f7d\u8d85\u9650\u7684\u4e0d\u53ef\u89e3\u4f53\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u6309\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u884c\u9a76\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684",
                "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u8fd0\u7206\u70b8\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u6309\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u884c\u9a76\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9701.webp"
        },
        "749e8": {
            "qid": "749e8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u6bb5\u53ef\u4ee5\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/749e8.webp"
        },
        "4ae6b": {
            "qid": "4ae6b",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ae6b.webp"
        },
        "214c7": {
            "qid": "214c7",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u76f4\u884c\u9047\u524d\u65b9\u9053\u8def\u5835\u585e\u65f6\uff0c\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u5728\u9ec4\u8272\u7f51\u683c\u7ebf\u533a\u57df\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/214c7.webp"
        },
        "ae1be": {
            "qid": "ae1be",
            "question": "\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u518d\u5904\u7406\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5f55\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae1be.webp"
        },
        "a785d": {
            "qid": "a785d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a785d.webp"
        },
        "e0ae2": {
            "qid": "e0ae2",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0ae2.webp"
        },
        "3ba35": {
            "qid": "3ba35",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u60ac\u6302\u53f7\u724c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3ba35.webp"
        },
        "f9331": {
            "qid": "f9331",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4e0d\u4ec5\u8981\u63a7\u5236\u8f66\u8f86\u7559\u51fa\u4f1a\u8f66\u7a7a\u95f4\uff0c\u800c\u4e14\u8981\u6ce8\u610f\u4e0e\u53f3\u4fa7\u7684\u513f\u7ae5\u4fdd\u6301\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9331.webp"
        },
        "8c018": {
            "qid": "8c018",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f630\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8c018.webp"
        },
        "ecec9": {
            "qid": "ecec9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4ec5\u9020\u6210\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4e14\u8f66\u8f86\u80fd\u79fb\u52a8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u9047\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u65e0\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684",
                "\u8f66\u8f86\u65e0\u53f7\u724c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u996e\u9152\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ecec9.webp"
        },
        "d7020": {
            "qid": "d7020",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u666e\u901a\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe50%\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7020.webp"
        },
        "0d295": {
            "qid": "0d295",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7ba1\u8f96\u533a\u4ee5\u5916\u5c45\u4f4f\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u5c45\u4f4f\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0d295.webp"
        },
        "dd1da": {
            "qid": "dd1da",
            "question": "\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u6545\u610f\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\u7684\uff0c\u627f\u62c5\u5168\u90e8\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd1da.webp"
        },
        "f5e56": {
            "qid": "f5e56",
            "question": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "3000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5e56.webp"
        },
        "d96c8": {
            "qid": "d96c8",
            "question": "\u6839\u636e\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u4e25\u91cd\u7a0b\u5ea6\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u5206\u7684\u5206\u503c\u4e3a12\u5206\u30019\u5206\u30016\u5206\u30013\u5206\u30012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d96c8.webp"
        },
        "9085f": {
            "qid": "9085f",
            "question": "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u51c6\u8bb8\u901a\u884c",
                "\u63d0\u9192\u6ce8\u610f",
                "\u8def\u53e3\u8b66\u793a",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51c6\u8bb8\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9085f.webp"
        },
        "cfaaf": {
            "qid": "cfaaf",
            "question": "\u6709\u542c\u529b\u969c\u788d\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u4f69\u6234\u52a9\u542c\u8bbe\u5907\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfaaf.webp"
        },
        "d0c10": {
            "qid": "d0c10",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "24\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0c10.webp"
        },
        "5910e": {
            "qid": "5910e",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\u4e00\u5b9a\u8981\u51cf\u5c11\u9e23\u5587\u53ed\u7684\u9891\u7387\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5910e.webp"
        },
        "fede8": {
            "qid": "fede8",
            "question": "\u53d6\u5f97\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u3001\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc11\u5e74\u4ee5\u4e0a\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fede8.webp"
        },
        "45031": {
            "qid": "45031",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u524d\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708\u5185",
                "90\u65e5\u5185",
                "30\u65e5\u5185",
                "60\u65e5\u5185"
            ],
            "correct_answer": "90\u65e5\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/45031.webp"
        },
        "c046f": {
            "qid": "c046f",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u524d\u65b9\u9047\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8d27\u8f66",
                "\u516c\u5171\u6c7d\u8f66",
                "\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u6551\u62a4\u8f66",
                "\u51fa\u79df\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u6551\u62a4\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c046f.webp"
        },
        "a27f4": {
            "qid": "a27f4",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u8bf7\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e0d\u4e88\u53d7\u7406\u6216\u8005\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\uff0c\u5904\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a27f4.webp"
        },
        "b287a": {
            "qid": "b287a",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u7c7b\u4fe1\u606f\u663e\u793a\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5feb\u901f\u5904\u7406\u534f\u8bae\u4e66\u4e2d\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u5546\u4e1a\u4fdd\u9669\u5355\u53f7",
                "\u6027\u522b",
                "\u8f66\u724c\u53f7\u7801",
                "\u635f\u5931\u91d1\u989d"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u724c\u53f7\u7801",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b287a.webp"
        },
        "b838e": {
            "qid": "b838e",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5904\u4e24\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e09\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5904\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5904\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e09\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u4e24\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e09\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b838e.webp"
        },
        "88f79": {
            "qid": "88f79",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6c99\u5c18\u3001\u51b0\u96f9\u3001\u96e8\u3001\u96fe\u3001\u7ed3\u51b0\u7b49\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u5300\u901f\u884c\u9a76",
                "\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6",
                "\u6309\u5e73\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u9002\u5f53\u63d0\u9ad8\u8f66\u901f"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/88f79.webp"
        },
        "ace30": {
            "qid": "ace30",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u3001\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb02\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ace30.webp"
        },
        "f56d8": {
            "qid": "f56d8",
            "question": "\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u5e94\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u9047\u5230\u884c\u4eba\u5219\u9700\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f56d8.webp"
        },
        "3f4ea": {
            "qid": "3f4ea",
            "question": "\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c",
                "\u672a\u53d6\u5f97\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f4ea.webp"
        },
        "acc9a": {
            "qid": "acc9a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a5000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/acc9a.webp"
        },
        "3b40b": {
            "qid": "3b40b",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u7684\u5468\u671f\u662f\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "24\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708",
                "3\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3b40b.webp"
        },
        "c33b7": {
            "qid": "c33b7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdd\u53cd\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7\u3001\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u6307\u793a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c33b7.webp"
        },
        "b474e": {
            "qid": "b474e",
            "question": "\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\u4ee3\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "A2",
                "B2",
                "A1",
                "B1"
            ],
            "correct_answer": "B2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b474e.webp"
        },
        "6a944": {
            "qid": "6a944",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u7275\u5f15\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd\u3001\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u7b49\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u672a\u53ca\u65f6\u7533\u62a5\u53d8\u66f4\u4fe1\u606f\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u5341\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a944.webp"
        },
        "bf506": {
            "qid": "bf506",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u3001\u53c2\u4e0e\u5b9e\u65bd\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u4e09\u500d\u4ee5\u4e0a\u4e94\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u5341\u4e07\u5143\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf506.webp"
        },
        "f8309": {
            "qid": "f8309",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u3001\u7f51\u7edc\u5b66\u4e60\u7684\u5929\u6570\u7d2f\u8ba1\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e5\u5929\uff0c\u5176\u4e2d\uff0c\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u7684\u5929\u6570\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e1\u5929\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8309.webp"
        },
        "e68e6": {
            "qid": "e68e6",
            "question": "\u884c\u653f\u5904\u7f5a\u51b3\u5b9a\u88ab\u4f9d\u6cd5\u53d8\u66f4\u6216\u8005\u64a4\u9500\u7684\uff0c\u76f8\u5e94\u8bb0\u5206\u5e94\u5f53\u53d8\u66f4\u6216\u8005\u64a4\u9500\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e68e6.webp"
        },
        "d3d74": {
            "qid": "d3d74",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u8f66\u8f86\u7684\uff0c\u9a7e\u9a76\u8bc1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u4e3aB2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3d74.webp"
        },
        "bf663": {
            "qid": "bf663",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u5458\u3001\u8d85\u901f\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u672a\u6ee1\u591a\u5c11\u5e74\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74",
                "3\u5e74",
                "1\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "5\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf663.webp"
        },
        "8ea3f": {
            "qid": "8ea3f",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u524d\u65b9\u9047\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8d27\u8f66",
                "\u516c\u5171\u6c7d\u8f66",
                "\u51fa\u79df\u6c7d\u8f66",
                "\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u6d88\u9632\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u6d88\u9632\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8ea3f.webp"
        },
        "c352a": {
            "qid": "c352a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u540c\u65f6\u88ab\u5904\u4ee5\u6682\u6263\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u7ecf\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u3001\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u4e14\u7f5a\u6b3e\u5df2\u7f34\u7eb3\u7684\uff0c\u8bb0\u5206\u4e88\u4ee5\u6e05\u9664\uff0c\u5728\u6682\u6263\u671f\u9650\u5c4a\u6ee1\u540e\u53d1\u8fd8\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c352a.webp"
        },
        "f1ee7": {
            "qid": "f1ee7",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7533\u8bf7\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\u65f6\uff0c\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u6ee11\u5c0f\u65f6\u4e14\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u53ef\u6263\u51cf\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "2\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "2\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1ee7.webp"
        },
        "b37fe": {
            "qid": "b37fe",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u8f66\u6392\u961f\u6216\u8005\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u501f\u9053\u8d85\u8f66\u6216\u8005\u5360\u7528\u5bf9\u9762\u8f66\u9053\u3001\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u8f66\u8f86\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b37fe.webp"
        },
        "e6b24": {
            "qid": "e6b24",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8d85\u8f66\u65f6\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6b24.webp"
        },
        "fbcee": {
            "qid": "fbcee",
            "question": "\u5173\u4e8e\u9891\u7e41\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u7684\u5371\u5bb3\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6270\u4e71\u4ea4\u901a\u79e9\u5e8f",
                "\u6613\u5f15\u53d1\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
                "\u5f71\u54cd\u6b63\u5e38\u901a\u884c",
                "\u6613\u5bfc\u81f4\u7206\u80ce"
            ],
            "correct_answer": "\u6613\u5bfc\u81f4\u7206\u80ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fbcee.webp"
        },
        "ff8da": {
            "qid": "ff8da",
            "question": "\u5982\u56fe\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9047\u5230\u8def\u53e3\u5bf9\u9762\u6709\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b49\u5f85\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u5c31\u53ef\u4ee5\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u5982\u679c\u5df2\u7ecf\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u4e0d\u7528\u8003\u8651\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u76f4\u63a5\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7b49\u5f85\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff8da.webp"
        },
        "4f8d1": {
            "qid": "4f8d1",
            "question": "\u5bf9\u6709\u4f2a\u9020\u6216\u53d8\u9020\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u5acc\u7591\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4f8d1.webp"
        },
        "a3ded": {
            "qid": "a3ded",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u524d60\u65e5\u5185\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3ded.webp"
        },
        "f58e7": {
            "qid": "f58e7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8ddd\u79bb\u4e0b\u8ff0\u54ea\u4e9b\u5730\u70b950\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u4e0d\u5f97\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\u7ad9",
                "\u6025\u6551\u7ad9",
                "\u6d88\u9632\u6813"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f58e7.webp"
        },
        "d5a2b": {
            "qid": "d5a2b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u6216\u8005\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\u4f9d\u6cd5\u88ab\u64a4\u9500\u7684\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5e94\u5f53\u5bf9\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5904\u4ee5\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u6ce8\u9500\u5176\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5a2b.webp"
        },
        "c0006": {
            "qid": "c0006",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5e94\u5f53\u6ce8\u9500\u5176\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0006.webp"
        },
        "d8b26": {
            "qid": "d8b26",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u5f53\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200\u7c73\u65f6\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u5e94\u4fdd\u630150\u7c73\u4ee5\u4e0a\u7684\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8b26.webp"
        },
        "e78ff": {
            "qid": "e78ff",
            "question": "\u4e0b\u5217\u7b26\u5408\u8bb0\u5206\u51cf\u514d\u6761\u4ef6\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u903e\u671f\u672a\u5ba1\u9a8c",
                "\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\u4e14\u7ecf\u8003\u8bd5\u5408\u683c",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6263\u7559\u671f\u95f4",
                "\u4e70\u5206\u5356\u5206\u53d7\u5230\u8fc7\u5904\u7f5a"
            ],
            "correct_answer": "\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\u4e14\u7ecf\u8003\u8bd5\u5408\u683c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e78ff.webp"
        },
        "bdb21": {
            "qid": "bdb21",
            "question": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u540e\uff0c\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u548c\u6446\u653e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u8b66\u544a\u540e\u7eed\u8f66\u8f86\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bdb21.webp"
        },
        "9cd64": {
            "qid": "9cd64",
            "question": "\u81ea\u613f\u964d\u7ea7\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u9700\u8981\u5230\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6362\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9cd64.webp"
        },
        "e1f87": {
            "qid": "e1f87",
            "question": "\u9053\u8def\u4e0a\u5212\u8bbe\u8fd9\u79cd\u6807\u7ebf\u7684\u8f66\u9053\u5185\u5141\u8bb8\u4e0b\u5217\u54ea\u7c7b\u8f66\u8f86\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u516c\u4ea4\u8f66",
                "\u79c1\u5bb6\u8f66",
                "\u516c\u52a1\u7528\u8f66",
                "\u51fa\u79df\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u4ea4\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1f87.webp"
        },
        "8778a": {
            "qid": "8778a",
            "question": "\u62fc\u88c5\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53ea\u8981\u8ba4\u4e3a\u5b89\u5168\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8778a.webp"
        },
        "9617a": {
            "qid": "9617a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u8fc7\u8fd9\u79cd\u9053\u8def\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u524d\u65b9\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\uff0c\u53ef\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u968f\u610f\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9617a.webp"
        },
        "dc736": {
            "qid": "dc736",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5f53\u4f9d\u6cd5\u53d6\u5f97\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5de5\u4f5c\u8bc1",
                "\u804c\u4e1a\u8d44\u683c\u8bc1",
                "\u8eab\u4efd\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc736.webp"
        },
        "66b2b": {
            "qid": "66b2b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u8d85\u8fc7\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a\u672a\u6362\u8bc1\u7684\uff0c\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5c06\u88ab\u6ce8\u9500\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/66b2b.webp"
        },
        "bba69": {
            "qid": "bba69",
            "question": "\u5728\u56fe\u4e2d\u4f4d\u7f6e\u505c\u8f66\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "2\u5206",
                "\u4e0d\u8bb0\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bba69.webp"
        },
        "c65cd": {
            "qid": "c65cd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u8981\u9075\u5b88\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c65cd.webp"
        },
        "d7280": {
            "qid": "d7280",
            "question": "\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u4e8c\u6b21\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u79d1\u76ee\u4e00\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u5728\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u540e\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "20\u65e5",
                "7\u65e5",
                "10\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "20\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7280.webp"
        },
        "e8453": {
            "qid": "e8453",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8453.webp"
        },
        "fb0b7": {
            "qid": "fb0b7",
            "question": "\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\uff08C2\uff09\u79d1\u76ee\u4e8c\u8003\u8bd5\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\u5012\u8f66\u5165\u5e93\u3001\u4fa7\u65b9\u505c\u8f66\u3001\u66f2\u7ebf\u884c\u9a76\u3001\u76f4\u89d2\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb0b7.webp"
        },
        "b7fdb": {
            "qid": "b7fdb",
            "question": "\u5173\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u65f6\u5728\u7b7e\u6ce8\u5b66\u4e60\u8bb0\u5f55\u3001\u5b66\u4e60\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5f04\u865a\u4f5c\u5047\u7684\u4f1a\u53d7\u5230\u7684\u5904\u7f5a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u6682\u6263\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5904\u4e00\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "\u76f8\u5e94\u5b66\u4e60\u8bb0\u5f55\u65e0\u6548",
                "\u91cd\u65b0\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u5b66\u4e60"
            ],
            "correct_answer": "\u6682\u6263\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7fdb.webp"
        },
        "847fa": {
            "qid": "847fa",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1?",
            "answers": [
                "\u9ad8\u8840\u538b",
                "\u7cd6\u5c3f\u75c5",
                "\u7ea2\u7eff\u8272\u76f2",
                "\u6000\u5b55"
            ],
            "correct_answer": "\u7ea2\u7eff\u8272\u76f2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/847fa.webp"
        },
        "c58c5": {
            "qid": "c58c5",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4e3a\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u4eba\u5458\u7684\uff0c\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u81ea\u5b66\u7528\u8f66\u4e0a\u6309\u89c4\u5b9a\u653e\u7f6e\u3001\u7c98\u8d34\u5b66\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u8bc6\uff0c\u81ea\u5b66\u7528\u8f66\u53ef\u4ee5\u642d\u8f7d\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u4eba\u5458\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c58c5.webp"
        },
        "af3a1": {
            "qid": "af3a1",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3aC1\u9a7e\u7167\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u8f6e\u5f0f\u81ea\u884c\u673a\u68b0",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
                "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u53ef\u4ee5"
            ],
            "correct_answer": "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af3a1.webp"
        },
        "a1e83": {
            "qid": "a1e83",
            "question": "\u7b26\u5408\u8bb0\u5206\u51cf\u514d\u6761\u4ef6\u7684\uff0c\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u8ba1\u6700\u9ad8\u53ef\u6263\u51cf\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1e83.webp"
        },
        "eb7de": {
            "qid": "eb7de",
            "question": "\u62a5\u8003\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u6ee1\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u540e\u9884\u7ea6\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "20\u65e5",
                "7\u65e5",
                "10\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "30\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb7de.webp"
        },
        "a9f70": {
            "qid": "a9f70",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u4f4e\u4e8e\u89c4\u5b9a\u6700\u4f4e\u65f6\u901f\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9f70.webp"
        },
        "c6f0a": {
            "qid": "c6f0a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u7684\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4e0b\u5217\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206",
                "\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6f0a.webp"
        },
        "cba5a": {
            "qid": "cba5a",
            "question": "\u5df2\u7ecf\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u5927\u4fee\u540e\u53ef\u4ee5\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cba5a.webp"
        },
        "d95fc": {
            "qid": "d95fc",
            "question": "\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u81ea\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u521d\u6b21\u9886\u53d6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e4b\u65e5\u8d77\u8fde\u7eed\u8ba1\u7b97\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u4e34\u65f6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\u4e4b\u65e5\u8d77\u7d2f\u79ef\u8ba1\u7b97\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d95fc.webp"
        },
        "d2dd5": {
            "qid": "d2dd5",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u4ece\u53f3\u4fa7\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2dd5.webp"
        },
        "10a6b": {
            "qid": "10a6b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u6f2b\u6c34\u8def\u6216\u8005\u6f2b\u6c34\u6865\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/10a6b.webp"
        },
        "3ee5e": {
            "qid": "3ee5e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "12\u5206",
                "6\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3ee5e.webp"
        },
        "ecd5b": {
            "qid": "ecd5b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u7684\u6b21\u6570\u6bcf\u589e\u52a0\u4e00\u6b21\u6216\u8005\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6bcf\u589e\u52a012\u5206\uff0c\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u7684\u5b66\u4e60\u65f6\u95f4\u589e\u52a0\u591a\u5c11\u5929\uff0c\u6bcf\u6b21\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u7684\u5929\u6570\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5929\uff1f",
            "answers": [
                "5\u5929\uff0c30\u5929",
                "7\u5929\uff0c30\u5929",
                "5\u5929\uff0c60\u5929",
                "7\u5929\uff0c60\u5929"
            ],
            "correct_answer": "7\u5929\uff0c60\u5929",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ecd5b.webp"
        },
        "d9c0d": {
            "qid": "d9c0d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8d85\u8f66\u3001\u8ba9\u884c\uff0c\u6216\u8005\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u9006\u884c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9c0d.webp"
        },
        "df1f5": {
            "qid": "df1f5",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u540c\u4e00\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u540d\u4e0b\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u53f7\u724c\u53f7\u7801\u4e92\u6362\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u540c\u4e00\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u5e74\u5185\u53ef\u4ee5\u591a\u6b21\u4e92\u6362\u53d8\u66f4\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53f7\u7801",
                "\u7533\u8bf7\u524d\u4e24\u8f66\u65e0\u672a\u5904\u7406\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8bb0\u5f55",
                "\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0d\u540c\u8f96\u533a\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u767b\u8bb0\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e92\u6362",
                "\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u4f7f\u7528\u6027\u8d28\u4e3a\u8425\u8fd0\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e92\u6362"
            ],
            "correct_answer": "\u7533\u8bf7\u524d\u4e24\u8f66\u65e0\u672a\u5904\u7406\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8bb0\u5f55",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df1f5.webp"
        },
        "f3ff7": {
            "qid": "f3ff7",
            "question": "\u6709\u89c6\u529b\u77eb\u6b63\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u65e0\u9700\u4f69\u6234\u773c\u955c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3ff7.webp"
        },
        "6a5af": {
            "qid": "6a5af",
            "question": "\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u4f9d\u6cd5\u64a4\u9500\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\u7684\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u7533\u8bf7\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\uff1f",
            "answers": [
                "1\u5e74\u5185",
                "5\u5e74\u5185",
                "3\u5e74\u5185",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a5af.webp"
        },
        "601d1": {
            "qid": "601d1",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u521d\u6b21\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u540e\u7684\u5b9e\u4e60\u671f\u662f\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "16\u4e2a\u6708",
                "18\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/601d1.webp"
        },
        "e3e8b": {
            "qid": "e3e8b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3e8b.webp"
        },
        "dd87e": {
            "qid": "dd87e",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u4e00\u4e2a\u8bbe\u6709\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u8def\u53e3\uff0c\u9047\u5230\u5982\u56fe\u6240\u793a\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u7740\uff0c\u4f46\u6709\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u544a\u77e5\u884c\u4eba\u505c\u6b62\u901a\u8fc7\u8def\u53e3",
                "\u53ef\u4ece\u4e24\u4e2a\u884c\u4eba\u4e2d\u95f4\u4f4e\u901f\u7f13\u6162\u7a7f\u8fc7",
                "\u5728\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u884c\u4eba\u901a\u8fc7",
                "\u4ece\u884c\u4eba\u7684\u524d\u65b9\u7ed5\u884c\u901a\u8fc7\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u884c\u4eba\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd87e.webp"
        },
        "c4976": {
            "qid": "c4976",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u662f\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "14\u4e2a\u6708",
                "10\u4e2a\u6708",
                "6\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4976.webp"
        },
        "de2b0": {
            "qid": "de2b0",
            "question": "\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u7684\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u591a\u4e45\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e09\u5e74\u5185",
                "\u4e94\u5e74\u5185",
                "\u4e00\u5e74\u5185",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "\u4e09\u5e74\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de2b0.webp"
        },
        "aea3c": {
            "qid": "aea3c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f1a\u8f66\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "4\u5206",
                "2\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aea3c.webp"
        },
        "f096b": {
            "qid": "f096b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u996e\u9152\u3001\u9189\u9152\u3001\u670d\u7528\u56fd\u5bb6\u7ba1\u5236\u7684________\u6216\u8005\u9ebb\u9189\u836f\u54c1\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u63a5\u53d7\u6d4b\u8bd5\u3001\u68c0\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5916\u4f24\u836f\u54c1",
                "\u7cbe\u795e\u836f\u54c1",
                "\u4e2d\u533b\u836f\u5242",
                "\u6d88\u708e\u836f\u54c1"
            ],
            "correct_answer": "\u7cbe\u795e\u836f\u54c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f096b.webp"
        },
        "394ec": {
            "qid": "394ec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u56e0\u9003\u9038\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5e74\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff1f",
            "answers": [
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0a",
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "2\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "7\u5e74\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/394ec.webp"
        },
        "8a7a7": {
            "qid": "8a7a7",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u65e0\u53f7\u724c\u3001\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u3001\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u65f6\uff0c\u8981\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8a7a7.webp"
        },
        "dbded": {
            "qid": "dbded",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u3001\u6865\u6881\u3001\u9661\u5761\u3001\u96a7\u9053\u6216\u8005\u5bb9\u6613\u53d1\u751f\u5371\u9669\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbded.webp"
        },
        "3c384": {
            "qid": "3c384",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u62a5\u5e9f\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u9664\u6309\u89c4\u5b9a\u7f5a\u6b3e\u5916\uff0c\u8fd8\u8981\u53d7\u5230\u54ea\u79cd\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u6536\u7f34\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u64a4\u9500\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef",
                "\u5f3a\u5236\u6062\u590d\u8f66\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3c384.webp"
        },
        "e1777": {
            "qid": "e1777",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f1a\u8f66\uff0c\u6216\u8005\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5012\u8f66\u3001\u6389\u5934\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1777.webp"
        },
        "a8dda": {
            "qid": "a8dda",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe50%\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8dda.webp"
        },
        "cfb12": {
            "qid": "cfb12",
            "question": "\u5bf9\u6709\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u6216\u53d8\u9020\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u5acc\u7591\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ea\u8fdb\u884c\u7f5a\u6b3e\u5904\u7f5a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfb12.webp"
        },
        "bf1c1": {
            "qid": "bf1c1",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7533\u8bf7\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\u65f6\uff0c\u53c2\u52a0\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u516c\u76ca\u6d3b\u52a8\u6ee1\u4e00\u5c0f\u65f6\u7684\uff0c\u53ef\u6263\u51cf\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "2\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf1c1.webp"
        },
        "ee734": {
            "qid": "ee734",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee734.webp"
        },
        "d5643": {
            "qid": "d5643",
            "question": "\u5bf9\u4e34\u65f6\u5165\u5883\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9700\u8981\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u51ed\u4ec0\u4e48\u4e34\u65f6\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e34\u65f6\u5165\u5883\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u548c\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u6cd5\u4eba\u5355\u4f4d\u8bc1\u660e",
                "\u501f\u7528\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
                "\u5408\u6cd5\u6765\u6e90\u51ed\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u4e34\u65f6\u5165\u5883\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u548c\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5643.webp"
        },
        "cd273": {
            "qid": "cd273",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5c06\u4f1a\u4e88\u4ee5\u6536\u7f34\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u8f86\u4e0d\u7b26\u5408\u5b89\u5168\u6280\u672f\u6807\u51c6\uff0c\u9700\u8981\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f",
                "\u9a7e\u9a76\u62a5\u5e9f\u8f66\u5f71\u54cd\u9a7e\u9a76\u4eba\u884c\u8f66\u5b89\u5168",
                "\u4e0d\u7f8e\u89c2\uff0c\u5f71\u54cd\u57ce\u5e02\u5f62\u8c61",
                "\u62a5\u5e9f\u8f66\u673a\u68b0\u8001\u5316\u3001\u5bb9\u6613\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u7f8e\u89c2\uff0c\u5f71\u54cd\u57ce\u5e02\u5f62\u8c61",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd273.webp"
        },
        "8525d": {
            "qid": "8525d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u89c4\u7684\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8525d.webp"
        },
        "fa9c8": {
            "qid": "fa9c8",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa9c8.webp"
        },
        "3d06f": {
            "qid": "3d06f",
            "question": "\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e0d\u5f97\u884c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u95e8\u6ca1\u5173\u95ed",
                "\u9876\u7a97\u6ca1\u5173\u95ed",
                "\u97f3\u54cd\u6ca1\u5173\u95ed",
                "\u8f66\u7a97\u6ca1\u5173\u95ed"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u95e8\u6ca1\u5173\u95ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3d06f.webp"
        },
        "d591e": {
            "qid": "d591e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u8ba1\u7b97\u673a\u968f\u673a\u9009\u53d6\u6216\u8005\u6309\u7167\u9009\u53f7\u89c4\u5219\u81ea\u884c\u7f16\u6392\u7684\u65b9\u5f0f\u786e\u5b9a\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53f7\u7801\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d591e.webp"
        },
        "eb196": {
            "qid": "eb196",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\u6784\u6210\u72af\u7f6a\uff0c\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u672a\u6ee1\u591a\u5c11\u5e74\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "2\u5e74",
                "5\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "5\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb196.webp"
        },
        "a4948": {
            "qid": "a4948",
            "question": "\u672a\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u6295\u4fdd\u673a\u52a8\u8f66\u7b2c\u4e09\u8005\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u3001\u7ba1\u7406\u4eba\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4ee5\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u6295\u4fdd\u6700\u4f4e\u8d23\u4efb\u9650\u989d\u5e94\u7f34\u7eb3\u4fdd\u9669\u8d39\u7684\u591a\u5c11\u500d\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "5\u500d",
                "4\u500d",
                "2\u500d",
                "3\u500d"
            ],
            "correct_answer": "2\u500d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4948.webp"
        },
        "b1015": {
            "qid": "b1015",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8bbe\u7f6e\u4e86\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u505c\u653e\u6807\u5fd7\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u4e0d\u5f97\u505c\u653e\u8f66\u8f86\uff0c\u5426\u5219\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1015.webp"
        },
        "66649": {
            "qid": "66649",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u53ef\u4ee5\u5411\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u53d1?",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9057\u5931",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6263\u7559",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6263\u62bc"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9057\u5931",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/66649.webp"
        },
        "c61ac": {
            "qid": "c61ac",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c61ac.webp"
        },
        "b37f3": {
            "qid": "b37f3",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6ca1\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb02\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b37f3.webp"
        },
        "edeb8": {
            "qid": "edeb8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u76f8\u5e94\u6216\u8005\u66f4\u9ad8\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc13\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/edeb8.webp"
        },
        "af34d": {
            "qid": "af34d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u7684\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af34d.webp"
        },
        "de619": {
            "qid": "de619",
            "question": "\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5728\u529e\u7406\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u53ca\u76f8\u5173\u4e1a\u52a1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u53d1\u73b0\u5b58\u5728\u6d89\u5acc\u63d0\u4ea4\u865a\u5047\u7533\u8bf7\u6750\u6599\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u53ca\u65f6\u5f00\u5c55\u8c03\u67e5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de619.webp"
        },
        "fb62e": {
            "qid": "fb62e",
            "question": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u6807\u660e\u7684\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "130\u516c\u91cc",
                "100\u516c\u91cc",
                "110\u516c\u91cc",
                "120\u516c\u91cc"
            ],
            "correct_answer": "120\u516c\u91cc",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb62e.webp"
        },
        "17dd0": {
            "qid": "17dd0",
            "question": "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17dd0.webp"
        },
        "2b592": {
            "qid": "2b592",
            "question": "\u5bf9\u9a7e\u9a76\u5df2\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb",
                "\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u590420\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2b592.webp"
        },
        "fecee": {
            "qid": "fecee",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9057\u5931\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u54ea\u91cc\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u53d1\uff1f",
            "answers": [
                "\u6838\u53d1\u5730",
                "\u5c45\u4f4f\u5730",
                "\u4ee5\u4e0a\u5747\u53ef",
                "\u6237\u7c4d\u5730"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee5\u4e0a\u5747\u53ef",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fecee.webp"
        },
        "df99e": {
            "qid": "df99e",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u5206\u4e3a\u6307\u793a\u6807\u7ebf\u3001\u8b66\u544a\u6807\u7ebf\u3001\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df99e.webp"
        },
        "f13d8": {
            "qid": "f13d8",
            "question": "\u5728\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u9700\u8981\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u9009\u62e9\u6b63\u786e\u7684\u505c\u653e\u4f4d\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u8981\u6ca1\u6709\u7981\u6b62\u505c\u8f66\u6807\u7ebf\u7684\u8def\u6bb5\u90fd\u80fd\u505c\u8f66",
                "\u9009\u62e9\u5728\u8def\u8fb9\u4e0d\u59a8\u788d\u901a\u884c\u7684\u5730\u65b9\u505c\u653e",
                "\u9009\u62e9\u5728\u6807\u5fd7\u524d\u65b9\u5b89\u5168\u7684\u4f4d\u7f6e\u505c\u8f66",
                "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u90fd\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u90fd\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f13d8.webp"
        },
        "3baa6": {
            "qid": "3baa6",
            "question": "\u5bf9\u672a\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u6295\u4fdd\u4ea4\u5f3a\u9669\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3baa6.webp"
        },
        "660de": {
            "qid": "660de",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u62fc\u88c5\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5e94\u5f53\u4e88\u4ee5\u6536\u7f34\uff0c\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f\uff0c\u5e76\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/660de.webp"
        },
        "e7d03": {
            "qid": "e7d03",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u540e3\u4e2a\u6708\u5185\u8fd8\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7d03.webp"
        },
        "bcbfb": {
            "qid": "bcbfb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\u9519\u8bef\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u4e0d\u80fd\u4e0b\u8f66",
                "\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66",
                "\u6309\u89c4\u5b9a\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u4e0d\u80fd\u4e0b\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bcbfb.webp"
        },
        "f6e7e": {
            "qid": "f6e7e",
            "question": "\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u7684\u6709\u6548\u671f\u4e3a3\u5e74\uff0c\u4f46\u6709\u6548\u671f\u622a\u6b62\u65e5\u671f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u7533\u8bf7\u5e74\u9f84\u6761\u4ef6\u4e0a\u9650\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6e7e.webp"
        },
        "a262d": {
            "qid": "a262d",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u4ed6\u4eba\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u7684\uff0c\u6709\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u4e09\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u4e8c\u4e07\u5143\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a262d.webp"
        },
        "fe4d7": {
            "qid": "fe4d7",
            "question": "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u53ef\u6784\u6210\u5371\u9669\u9a7e\u9a76\u7f6a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe4d7.webp"
        },
        "c5053": {
            "qid": "c5053",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u63d0\u4ea4\u4e00\u6b21\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\uff1f",
            "answers": [
                "\u6bcf3\u5e74",
                "\u6bcf6\u4e2a\u6708",
                "\u6bcf2\u5e74",
                "\u6bcf1\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "\u6bcf1\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5053.webp"
        },
        "d1a42": {
            "qid": "d1a42",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u3001\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1a42.webp"
        },
        "b71e2": {
            "qid": "b71e2",
            "question": "\u5c5e\u4e8e\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u6536\u56de\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b71e2.webp"
        },
        "a02d4": {
            "qid": "a02d4",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53d1\u751f\u6545\u969c\u4e0d\u80fd\u79fb\u52a8\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fd9\u79cd\u5c1d\u8bd5\u6392\u9664\u6545\u969c\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a02d4.webp"
        },
        "80c67": {
            "qid": "80c67",
            "question": "\u6709\u6267\u884c\u793e\u533a\u6212\u6bd2\u3001\u5f3a\u5236\u9694\u79bb\u6212\u6bd2\u3001\u793e\u533a\u5eb7\u590d\u63aa\u65bd\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5c06\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/80c67.webp"
        },
        "ed370": {
            "qid": "ed370",
            "question": "\u62a5\u8003\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u6ee1\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u540e\u9884\u7ea6\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "20\u65e5",
                "7\u65e5",
                "10\u65e5",
                "30\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "20\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed370.webp"
        },
        "ab965": {
            "qid": "ab965",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5012\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5bdf\u660e\u8f66\u540e\u60c5\u51b5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u5012\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab965.webp"
        },
        "beeac": {
            "qid": "beeac",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u7684\uff0c\u5904\u4e24\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e09\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u8bf7\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/beeac.webp"
        },
        "c8f3b": {
            "qid": "c8f3b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u671f\u9650\u5c4a\u6ee1\uff0c\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u672a\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u8be5\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7684\u8bb0\u5206\u4e88\u4ee5\u6e05\u9664\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8f3b.webp"
        },
        "effab": {
            "qid": "effab",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/effab.webp"
        },
        "e7e45": {
            "qid": "e7e45",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u903e\u671f\u672a\u5ba1\u9a8c",
                "\u5b9e\u4e60\u671f",
                "\u5904\u7406\u5b8c\u6240\u6709\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u540e\u7d2f\u8ba1\u8bb0\u5206\u672a\u8fbe12\u5206",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6263\u7559\u3001\u6682\u6263\u671f\u95f4"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u7406\u5b8c\u6240\u6709\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u540e\u7d2f\u8ba1\u8bb0\u5206\u672a\u8fbe12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7e45.webp"
        },
        "b404e": {
            "qid": "b404e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ce5\u6cde\u9053\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc750\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b404e.webp"
        },
        "f4571": {
            "qid": "f4571",
            "question": "\u9a7e\u8f66\u9a76\u8fd1\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u6ca1\u6709\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u901a\u8fc7\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u53e3\u505c\u8f66\uff0c\u5411\u5de6\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u901a\u884c\uff0c\u53ef\u4ee5\u51cf\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8def\u53e3\u51cf\u901f\uff0c\u5411\u5de6\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u82e5\u8def\u53e3\u6ca1\u6709\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\uff0c\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u51cf\u901f\uff0c\u5411\u5de6\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4571.webp"
        },
        "908a5": {
            "qid": "908a5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u5141\u8bb8\u8d85\u8fc7\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u6807\u660e\u7684\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/908a5.webp"
        },
        "07a25": {
            "qid": "07a25",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u53ef\u4ee5\u4ece\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8aB\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/07a25.webp"
        },
        "b0f4d": {
            "qid": "b0f4d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u6362\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u5230\u5177\u6709\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\u8d44\u8d28\u7684\u4e8c\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u533b\u9662\u3001\u4e61\u9547\u536b\u751f\u9662\u3001\u793e\u533a\u536b\u751f\u670d\u52a1\u4e2d\u5fc3\u3001\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\u4e2d\u5fc3\u7b49\u533b\u7597\u673a\u6784\u4f53\u68c0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0f4d.webp"
        },
        "c8871": {
            "qid": "c8871",
            "question": "\u8fd9\u8f86\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8871.webp"
        },
        "f3ae4": {
            "qid": "f3ae4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u7533\u8bf7\u8f6c\u8ba9\u767b\u8bb0\u524d\uff0c\u5e94\u5f53\u5c06\u6d89\u53ca\u8be5\u8f66\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5904\u7406\u5b8c\u6bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3ae4.webp"
        },
        "84832": {
            "qid": "84832",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/84832.webp"
        },
        "b90ee": {
            "qid": "b90ee",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u7684\u8f7b\u5fae\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u5c1a\u672a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\uff0c\u4e14\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u79fb\u52a8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u53cc\u65b9\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bf9\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65e0\u4e89\u8bae\uff0c\u4f46\u5176\u4e2d\u4e00\u65b9\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u8f66\u724c\u7684\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b90ee.webp"
        },
        "b79a3": {
            "qid": "b79a3",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7684\u635f\u5931\u662f\u7531\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u3001\u884c\u4eba\u6545\u610f\u78b0\u649e\u673a\u52a8\u8f66\u9020\u6210\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u65b9\u4e5f\u8981\u627f\u62c5\u8d54\u507f\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b79a3.webp"
        },
        "d71ee": {
            "qid": "d71ee",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u5ba2\u8f66",
                "\u94f0\u63a5\u5f0f\u5ba2\u8f66",
                "\u8f6e\u5f0f\u4e13\u7528\u673a\u68b0\u8f66",
                "\u62d6\u62c9\u673a"
            ],
            "correct_answer": "\u5c0f\u5ba2\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d71ee.webp"
        },
        "0b878": {
            "qid": "0b878",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u6709\u8bb0\u6ee112\u5206\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u6ce8\u9500\u5176\u5b9e\u4e60\u7684\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0b878.webp"
        },
        "a3757": {
            "qid": "a3757",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e0d\u4e88\u53d7\u7406\u6216\u8005\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "500\u5143\uff0c1\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c1\u5e74",
                "500\u5143\uff0c3\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "500\u5143\uff0c1\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3757.webp"
        },
        "fe5c2": {
            "qid": "fe5c2",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe5c2.webp"
        },
        "c43cd": {
            "qid": "c43cd",
            "question": "\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u62b5\u62bc\u767b\u8bb0\u671f\u95f4\uff0c\u7533\u8bf7\u56e0\u8d28\u91cf\u95ee\u9898\u66f4\u6362\u6574\u8f66\u53d8\u66f4\u767b\u8bb0\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u7531\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u548c\u62b5\u62bc\u6743\u4eba\u5171\u540c\u7533\u8bf7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c43cd.webp"
        },
        "3cdaa": {
            "qid": "3cdaa",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6807\u8bc6\u662f\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u4eba\u5458\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8f66\u4e0a\u653e\u7f6e\u7684\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea7\u54c1\u5408\u683c\u6807\u8bc6",
                "\u5b66\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u8bc6",
                "\u4fdd\u6301\u8f66\u8ddd\u6807\u8bc6",
                "\u63d0\u9192\u5371\u9669\u6807\u8bc6"
            ],
            "correct_answer": "\u5b66\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u8bc6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3cdaa.webp"
        },
        "34c8e": {
            "qid": "34c8e",
            "question": "\u6253\u5f00\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u95e8\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/34c8e.webp"
        },
        "ae845": {
            "qid": "ae845",
            "question": "\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053\u662f\u53ef\u53d8\u8f66\u9053\uff0c\u6839\u636e\u65e9\u665a\u4ea4\u901a\u6d41\u91cf\u60c5\u51b5\uff0c\u8c03\u6574\u8f66\u9053\u7684\u884c\u9a76\u65b9\u5411\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae845.webp"
        },
        "92979": {
            "qid": "92979",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/92979.webp"
        },
        "072f4": {
            "qid": "072f4",
            "question": "\u53d1\u52a8\u673a\u53f7\u7801\u3001\u8f66\u8f86\u8bc6\u522b\u4ee3\u53f7\u56e0\u78e8\u635f\u3001\u9508\u8680\u3001\u4e8b\u6545\u7b49\u539f\u56e0\u8fa8\u8ba4\u4e0d\u6e05\u6216\u8005\u635f\u574f\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u5907\u6848\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/072f4.webp"
        },
        "f8b9f": {
            "qid": "f8b9f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8b9f.webp"
        },
        "ab708": {
            "qid": "ab708",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u5e94\u5f53\u63a5\u53d7\u4e0d\u5c11\u4e8e\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u5e38\u8bc6\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6848\u4f8b\u8b66\u793a\u6559\u80b2\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5206\u949f",
                "5\u5206\u949f",
                "30\u5206\u949f",
                "15\u5206\u949f"
            ],
            "correct_answer": "30\u5206\u949f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab708.webp"
        },
        "3ff6b": {
            "qid": "3ff6b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u8d2d\u4e70\u540e\u5c1a\u672a\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\uff0c\u9700\u8981\u4e34\u65f6\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u51ed\u4ec0\u4e48\u4e34\u65f6\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c",
                "\u6cd5\u4eba\u5355\u4f4d\u8bc1\u660e",
                "\u501f\u7528\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
                "\u5408\u6cd5\u6765\u6e90\u51ed\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3ff6b.webp"
        },
        "a32a0": {
            "qid": "a32a0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u88ab\u76d1\u5bdf\u673a\u5173\u3001\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u3001\u4eba\u6c11\u68c0\u5bdf\u9662\u3001\u884c\u653f\u6267\u6cd5\u90e8\u95e8\u4f9d\u6cd5\u67e5\u5c01\u3001\u6263\u62bc\u7684\uff0c\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a32a0.webp"
        },
        "e8217": {
            "qid": "e8217",
            "question": "\u5bf9\u4e8e\u60c5\u8282\u8f7b\u5fae\uff0c\u672a\u5f71\u54cd\u9053\u8def\u901a\u884c\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u5e94\u6307\u51fa\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u5e76\u5904\u4ee5\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9002\u5f53\u7f5a\u6b3e",
                "\u53e3\u5934\u8b66\u544a",
                "\u5b66\u4e60\u5904\u7f5a",
                "\u6263\u5206\u5904\u7f5a"
            ],
            "correct_answer": "\u53e3\u5934\u8b66\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8217.webp"
        },
        "39e8f": {
            "qid": "39e8f",
            "question": "\u5bf9\u9a7e\u9a76\u62fc\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5904200\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u5904200\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39e8f.webp"
        },
        "8dd28": {
            "qid": "8dd28",
            "question": "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u79d1\u76ee\u4e8c\u8003\u8bd5\u5185\u5bb9\u5305\u62ec\u5012\u8f66\u5165\u5e93\u3001\u5761\u9053\u5b9a\u70b9\u505c\u8f66\u548c\u8d77\u6b65\u3001\u4fa7\u65b9\u505c\u8f66\u3001\u66f2\u7ebf\u884c\u9a76\u3001\u76f4\u89d2\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8dd28.webp"
        },
        "f7d66": {
            "qid": "f7d66",
            "question": "C6\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u5bf9\u5e94\u7684\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7d66.webp"
        },
        "b7c9c": {
            "qid": "b7c9c",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e00\u5e74\u5185\u672a\u63d0\u4ea4\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\u7684\uff0c\u5176\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5c06\u4f1a\u88ab\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u6ce8\u9500\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7c9c.webp"
        },
        "147b7": {
            "qid": "147b7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/147b7.webp"
        },
        "fa984": {
            "qid": "fa984",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u4e3aC1\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa984.webp"
        },
        "fb650": {
            "qid": "fb650",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3aC1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u53ef\u4ee5\u7531\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3aC2\u9a7e\u71673\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb650.webp"
        },
        "81c2d": {
            "qid": "81c2d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6682\u6263\u516d\u4e2a\u6708\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684",
                "\u9189\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/81c2d.webp"
        },
        "d62dc": {
            "qid": "d62dc",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u8fbe\u523012\u5206\uff0c\u62d2\u4e0d\u53c2\u52a0\u5b66\u4e60\u548c\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u516c\u544a\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1\u505c\u6b62\u4f7f\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d62dc.webp"
        },
        "a077e": {
            "qid": "a077e",
            "question": "\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u590420\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a077e.webp"
        },
        "8dbe2": {
            "qid": "8dbe2",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u8fc7\u8fd9\u79cd\u9053\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8dbe2.webp"
        },
        "68905": {
            "qid": "68905",
            "question": "\u8ddd\u79bb\u4ea4\u53c9\u8def\u53e350\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/68905.webp"
        },
        "d4a26": {
            "qid": "d4a26",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4e92\u8054\u7f51\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u7efc\u5408\u670d\u52a1\u7ba1\u7406\u5e73\u53f0\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7535\u5b50\u7248\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4a26.webp"
        },
        "d3b5e": {
            "qid": "d3b5e",
            "question": "\u5df2\u7ecf\u6301\u6709\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u7684\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u589e\u52a0\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e\u768412\u4e2a\u6708\u4e3a\u5b9e\u4e60\u671f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3b5e.webp"
        },
        "b31b8": {
            "qid": "b31b8",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8865\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u540e\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4f5c\u5e9f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b31b8.webp"
        },
        "ef1d9": {
            "qid": "ef1d9",
            "question": "\u975e\u8425\u8fd0\u5c0f\u5fae\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\u8d85\u8fc710\u5e74\u7684\uff0c\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c\u4e00\u6b21\uff0c\u5e76\u5411\u516c\u5b89\u673a\u5173\u7533\u9886\u68c0\u9a8c\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef1d9.webp"
        },
        "49277": {
            "qid": "49277",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u901f\u5ea610%",
                "\u75b2\u52b3\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u884c\u8f66\u4e2d\u672a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/49277.webp"
        },
        "2a612": {
            "qid": "2a612",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6301\u8d85\u8fc7\u6709\u6548\u671f\u7684\u9a7e\u9a76\u8bc1\u53ef\u4ee5\u57281\u5e74\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2a612.webp"
        },
        "a09b6": {
            "qid": "a09b6",
            "question": "\u5bf9\u884c\u9a76\u4e2d\u7684\u516c\u5171\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u5458\u4f7f\u7528\u66b4\u529b\u6216\u8005\u62a2\u63a7\u9a7e\u9a76\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff0c\u5e72\u6270\u516c\u5171\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\uff0c\u5371\u53ca\u516c\u5171\u5b89\u5168\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5904\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3001\u62d8\u5f79\u6216\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u6216\u5355\u5904\u7f5a\u91d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a09b6.webp"
        },
        "a09f2": {
            "qid": "a09f2",
            "question": "\u670d\u7528\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u4f9d\u8d56\u6027\u7cbe\u795e\u836f\u54c1\u6210\u763e\u4e14\u5c1a\u672a\u6212\u9664\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e09\u5e74",
                "\u4e94\u5e74",
                "\u957f\u671f",
                "\u4e00\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "\u957f\u671f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a09f2.webp"
        },
        "73f29": {
            "qid": "73f29",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/73f29.webp"
        },
        "acda3": {
            "qid": "acda3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u4e14\u9003\u9038\u7684\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5e74\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0a",
                "10\u5e74\u4ee5\u4e0a"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/acda3.webp"
        },
        "94c41": {
            "qid": "94c41",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\uff0c\u4e09\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684",
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a\u7684",
                "\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u8fc7\u671f\u7684",
                "\u5b9e\u4e60\u671f\u8bb0\u6ee112\u5206\uff0c\u6ce8\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94c41.webp"
        },
        "1023c": {
            "qid": "1023c",
            "question": "\u5df2\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u6539\u53d8\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u8eab\u989c\u8272\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5230\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u53d8\u66f4\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1023c.webp"
        },
        "fb755": {
            "qid": "fb755",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u56e0\u670d\u5175\u5f79\u3001\u51fa\u56fd\uff08\u5883\uff09\u7b49\u539f\u56e0\u5ef6\u671f\u5ba1\u9a8c\u671f\u95f4\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb755.webp"
        },
        "d9ed7": {
            "qid": "d9ed7",
            "question": "\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5c06\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9ed7.webp"
        },
        "e6470": {
            "qid": "e6470",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6470.webp"
        },
        "353d7": {
            "qid": "353d7",
            "question": "\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u53d7\u4f24\u65f6\uff0c\u8981\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/353d7.webp"
        },
        "b0e26": {
            "qid": "b0e26",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u975e\u6cd5\u62e6\u622a\u3001\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\uff0c\u4e0d\u542c\u529d\u963b\uff0c\u9020\u6210\u8f83\u5927\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e94\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e76\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0e26.webp"
        },
        "a7f17": {
            "qid": "a7f17",
            "question": "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u672a\u6ee1\u5341\u5e74\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7f17.webp"
        },
        "efb00": {
            "qid": "efb00",
            "question": "\u6301\u5883\u5916\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u81ea\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u53d7\u7406\u4e4b\u65e5\u8d77\u591a\u5c11\u5e74\u5185\u5b8c\u6210\u79d1\u76ee\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efb00.webp"
        },
        "e06b9": {
            "qid": "e06b9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96a7\u9053\u5185\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u524d\u65b9\u8f66\u901f\u8fc7\u6162\u65f6\uff0c\u53ef\u9009\u62e9\u5408\u9002\u7684\u65f6\u673a\u8d85\u8f66\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e06b9.webp"
        },
        "d66c9": {
            "qid": "d66c9",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u5b58\u5728\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ca1\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u7f13\u6162",
                "\u6ca1\u5f00\u542f\u4fe1\u53f7\u706f",
                "\u6ca1\u6709\u53ca\u65f6\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6ca1\u5f00\u542f\u4fe1\u53f7\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d66c9.webp"
        },
        "0b05d": {
            "qid": "0b05d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u8def\u53e3\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u8981\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0b05d.webp"
        },
        "6e1d1": {
            "qid": "6e1d1",
            "question": "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u76f4\u884c",
                "\u52a0\u901f\u5de6\u8f6c",
                "\u8def\u53e3\u8b66\u793a",
                "\u7981\u6b62\u53f3\u8f6c"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u8b66\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e1d1.webp"
        },
        "f9940": {
            "qid": "f9940",
            "question": "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u5bf9\u5e94\u7684\u8f66\u578b\u4ee3\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "C5",
                "C2",
                "C1",
                "C6"
            ],
            "correct_answer": "C6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9940.webp"
        },
        "f1309": {
            "qid": "f1309",
            "question": "\u300a\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u300b\u7b2c\u51e0\u9879\u6761\u6b3e\u89c4\u5b9a\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u3001\u4e58\u5750\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u5b89\u5168\u5e26\uff0c\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ca\u4e58\u5750\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b2c51\u6761",
                "\u7b2c53\u6761",
                "\u7b2c52\u6761",
                "\u7b2c54\u6761"
            ],
            "correct_answer": "\u7b2c51\u6761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1309.webp"
        },
        "ec69c": {
            "qid": "ec69c",
            "question": "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8d85\u8fc74\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec69c.webp"
        },
        "66b87": {
            "qid": "66b87",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5ba1\u9a8c\u5185\u5bb9\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6",
                "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3001\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5904\u7406\u60c5\u51b5",
                "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u7d2f\u8ba1\u884c\u9a76\u91cc\u7a0b",
                "\u8bb0\u6ee112\u5206\u540e\u53c2\u52a0\u5b66\u4e60\u548c\u8003\u8bd5\u60c5\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u7d2f\u8ba1\u884c\u9a76\u91cc\u7a0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/66b87.webp"
        },
        "d1e54": {
            "qid": "d1e54",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u4e8c\u6b21\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u6309\u89c4\u5b9a\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1e54.webp"
        },
        "fdd46": {
            "qid": "fdd46",
            "question": "\u8d85\u8fc7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f1\u5e74\u4ee5\u4e0a\u672a\u6362\u8bc1\u7684\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5e94\u5f53\u5904\u4ee5\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u9500\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fdd46.webp"
        },
        "e5d5a": {
            "qid": "e5d5a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u8be5\u8f66\u6863\u6848\u8bb0\u8f7d\u5185\u5bb9\u4e0d\u4e00\u81f4\u7684\uff0c\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\u8f6c\u8ba9\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5d5a.webp"
        },
        "c552a": {
            "qid": "c552a",
            "question": "\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u6709\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "2\u5e74",
                "5\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c552a.webp"
        },
        "e8c50": {
            "qid": "e8c50",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u53c2\u52a0\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u6263\u51cf\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u4e2d\u5f04\u865a\u4f5c\u5047\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u64a4\u9500\u76f8\u5e94\u7684\u8bb0\u5206\u6263\u51cf\u8bb0\u5f55\uff0c\u6062\u590d\u76f8\u5e94\u8bb0\u5206\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e94\u767e",
                "\u4e00\u5343",
                "\u4e09\u5343",
                "\u4e8c\u5343"
            ],
            "correct_answer": "\u4e00\u5343",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8c50.webp"
        },
        "bbda3": {
            "qid": "bbda3",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5e74\u68c0\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "12\u5206",
                "6\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbda3.webp"
        },
        "42481": {
            "qid": "42481",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u968f\u610f\u901a\u884c",
                "\u5e94\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u5feb\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5e94\u51cf\u901f\u89c2\u5bdf\u6c34\u60c5\uff0c\u7136\u540e\u52a0\u901f\u884c\u9a76\u901a\u8fc7",
                "\u5e94\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/42481.webp"
        },
        "ae153": {
            "qid": "ae153",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae153.webp"
        },
        "c6586": {
            "qid": "c6586",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u7b49\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u4fe1\u606f\u53d8\u66f4\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\uff0c\u5411\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u6240\u5728\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5907\u6848\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6586.webp"
        },
        "dc306": {
            "qid": "dc306",
            "question": "\u5982\u56fe\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9047\u5230\u5de6\u4fa7\u8def\u53e3\u6709\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\uff0c\u600e\u6837\u505a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b49\u5f85\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u5c31\u53ef\u4ee5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5982\u679c\u5df2\u7ecf\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u4e0d\u7528\u8003\u8651\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u76f4\u63a5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7b49\u5f85\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc306.webp"
        },
        "e8bd9": {
            "qid": "e8bd9",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u7533\u8bf7\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u671f\u95f4\uff0c\u7533\u8bf7\u53d8\u66f4\u8003\u8bd5\u5730\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc73\u6b21\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8bd9.webp"
        },
        "6e2a2": {
            "qid": "6e2a2",
            "question": "\u6709\u5438\u98df\u3001\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1\u540e\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6ce8\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e2a2.webp"
        },
        "991b0": {
            "qid": "991b0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u6865\u65f6\u9996\u5148\u600e\u6837\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5",
                "\u4f4e\u901f\u7f13\u6162\u901a\u8fc7",
                "\u4fdd\u6301\u5300\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5c3d\u5feb\u52a0\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/991b0.webp"
        },
        "a8500": {
            "qid": "a8500",
            "question": "\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8500.webp"
        },
        "bbb90": {
            "qid": "bbb90",
            "question": "\u672c\u8f66\u53f7\u724c\u9057\u5931\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u6682\u65f6\u60ac\u6302\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u53f7\u724c\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbb90.webp"
        },
        "c45de": {
            "qid": "c45de",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u884c\u4e3a\u53ef\u6784\u6210\u5371\u9669\u9a7e\u9a76\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u75b2\u52b3\u9a7e\u9a76",
                "\u9189\u9a7e",
                "\u65e0\u8bc1\u9a7e\u9a76",
                "\u95ef\u7ea2\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u9189\u9a7e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c45de.webp"
        },
        "b0fa7": {
            "qid": "b0fa7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0fa7.webp"
        },
        "c0424": {
            "qid": "c0424",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u8d3f\u8d42\u3001\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u53d6\u6d88\u8003\u8bd5\u8d44\u683c\uff0c\u5df2\u7ecf\u901a\u8fc7\u8003\u8bd5\u7684\u5176\u4ed6\u79d1\u76ee\u6210\u7ee9\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0424.webp"
        },
        "bb53a": {
            "qid": "bb53a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u4e14\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74\u5185",
                "5\u5e74\u5185",
                "20\u5e74\u5185",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "\u7ec8\u751f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb53a.webp"
        },
        "f16bf": {
            "qid": "f16bf",
            "question": "\u7533\u8bf7C1/C2/C3\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4e24\u773c\u88f8\u89c6\u529b\u6216\u77eb\u6b63\u89c6\u529b\u5e94\u8fbe\u5230\u5bf9\u6570\u89c6\u529b\u88684.9\u4ee5\u4e0a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f16bf.webp"
        },
        "ccea6": {
            "qid": "ccea6",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4eba\u5458\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65f6\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u5f53\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccea6.webp"
        },
        "c79e3": {
            "qid": "c79e3",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u8bf7\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u7684\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u8bf7\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c79e3.webp"
        },
        "b36da": {
            "qid": "b36da",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\u53ef\u4ee5\u5411\u9053\u8def\u4e0a\u629b\u6492\u7269\u54c1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b36da.webp"
        },
        "581fd": {
            "qid": "581fd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u6392\u961f\u7b49\u5019\u6216\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f9d\u6b21\u884c\u9a76",
                "\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u7684\u8f66\u8f86",
                "\u53ef\u501f\u9053\u8d85\u8f66",
                "\u5360\u7528\u5bf9\u9762\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/581fd.webp"
        },
        "d4c23": {
            "qid": "d4c23",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4c23.webp"
        },
        "bb0de": {
            "qid": "bb0de",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u8f66\u6392\u961f\u6216\u8005\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u501f\u9053\u8d85\u8f66\u6216\u8005\u5360\u7528\u5bf9\u9762\u8f66\u9053\u3001\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u8f66\u8f86\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206 \uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb0de.webp"
        },
        "65ddf": {
            "qid": "65ddf",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u8def\u53e3\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6cbf\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u6389\u5934",
                "\u9009\u62e9\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u6389\u5934",
                "\u8be5\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u6389\u5934",
                "\u5728\u8def\u53e3\u5185\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u8be5\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/65ddf.webp"
        },
        "9d00f": {
            "qid": "9d00f",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u6709\u6548\u671f\u4e3a4\u5e74\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9d00f.webp"
        },
        "aa218": {
            "qid": "aa218",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u8f66\u8f86\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e0d\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa218.webp"
        },
        "accad": {
            "qid": "accad",
            "question": "\u6682\u6263\u6216\u8005\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5c5e\u4e8e\u5bf9\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u5904\u7f5a\u79cd\u7c7b\u4e2d\u7684\u4e00\u79cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/accad.webp"
        },
        "a339c": {
            "qid": "a339c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a339c.webp"
        },
        "fe7bc": {
            "qid": "fe7bc",
            "question": "\u996e\u7528\u5c11\u91cf\u5564\u9152\u4e0d\u5f71\u54cd\u9a7e\u9a76\u64cd\u4f5c\u53ef\u4ee5\u77ed\u8ddd\u79bb\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe7bc.webp"
        },
        "b85e0": {
            "qid": "b85e0",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u4e0a\u8def\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u7684\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u5c0f\u5ba2\u8f66\u5b58\u5728\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u642d\u8f7d\u4e86\u9664\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u4eba\u5458",
                "\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528\u6559\u7ec3\u8f66\u5728\u9053\u8def\u8fdb\u884c\u8bad\u7ec3",
                "\u81ea\u5b66\u4eba\u5458\u548c\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u90fd\u6ca1\u6709\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u5b66\u8f66\u4e13\u7528\u6807\u8bc6\u7c98\u8d34\u7684\u4f4d\u7f6e\u4e0d\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a"
            ],
            "correct_answer": "\u642d\u8f7d\u4e86\u9664\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u4eba\u5458",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b85e0.webp"
        },
        "d9bba": {
            "qid": "d9bba",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7533\u8bf7\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\u65f6\uff0c\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u7f51\u4e0a\u5b66\u4e603\u65e5\u5185\u7d2f\u8ba1\u6ee130\u5206\u949f\u4e14\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u53ef\u6263\u51cf\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "2\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9bba.webp"
        },
        "f8c13": {
            "qid": "f8c13",
            "question": "\u7ecf\u8d2d\u4e70\u3001\u8c03\u62e8\u3001\u8d60\u4e88\u7b49\u65b9\u5f0f\u83b7\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u540e\u5c1a\u672a\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\uff0c\u5411\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u9886\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c\u540e\uff0c\u65b9\u53ef\u4e34\u65f6\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8c13.webp"
        },
        "98c5d": {
            "qid": "98c5d",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/98c5d.webp"
        },
        "7daae": {
            "qid": "7daae",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u91cd\u4f24\u3001\u6b7b\u4ea1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5211\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59045\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211",
                "\u59047\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7daae.webp"
        },
        "f1af0": {
            "qid": "f1af0",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\u672a\u4f7f\u7528\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u6559\u7ec3\u5458\u6216\u8005\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1af0.webp"
        },
        "ac75a": {
            "qid": "ac75a",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u673a\u52a8\u8f66\u4e2d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e09\u8f6e\u6c7d\u8f66",
                "\u534a\u6302\u7275\u5f15\u8f66",
                "\u5927\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u534a\u6302\u7275\u5f15\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac75a.webp"
        },
        "06ec7": {
            "qid": "06ec7",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u8981\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/06ec7.webp"
        },
        "b153d": {
            "qid": "b153d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fdb\u51fa\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b153d.webp"
        },
        "f4c08": {
            "qid": "f4c08",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u8fbe\u523012\u5206\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4c08.webp"
        },
        "ec2a3": {
            "qid": "ec2a3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u62fc\u88c5\u3001\u62a5\u5e9f\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u9664\u6309\u89c4\u5b9a\u7f5a\u6b3e\u5916\uff0c\u8fd8\u8981\u53d7\u5230\u54ea\u79cd\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u6536\u7f34\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u64a4\u9500\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef",
                "\u5f3a\u5236\u6062\u590d\u8f66\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec2a3.webp"
        },
        "6211d": {
            "qid": "6211d",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u6216\u8005\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\uff0c\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5c06\u591a\u5c11\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5e74",
                "\u4e94\u5e74",
                "\u4e8c\u5341\u5e74",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "\u7ec8\u751f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6211d.webp"
        },
        "afda7": {
            "qid": "afda7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u51fa\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\u65f6\uff0c\u5e94\u6309\u7167\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u7684\u65b9\u5411\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u5f97\u9006\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/afda7.webp"
        },
        "ba65d": {
            "qid": "ba65d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u884c\u7ecf\u5e02\u533a\u4ea4\u901a\u6d41\u91cf\u5927\u7684\u9053\u8def\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba65d.webp"
        },
        "f41d8": {
            "qid": "f41d8",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u524d\u65b9\u9047\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8d27\u8f66",
                "\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66",
                "\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u8b66\u8f66",
                "\u51fa\u79df\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u8b66\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f41d8.webp"
        },
        "badba": {
            "qid": "badba",
            "question": "\u91cd\u578b\u3001\u4e2d\u578b\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u7684\u8f66\u53a2\u540e\u90e8\u672a\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u55b7\u6d82\u653e\u5927\u7684\u724c\u53f7\u6216\u8005\u653e\u5927\u7684\u724c\u53f7\u4e0d\u6e05\u6670\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8b66\u544a\u6216\u8005\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00\u5343\u5143",
                "\u4e8c\u5343\u5143",
                "\u4e94\u767e\u5143",
                "\u4e8c\u767e\u5143"
            ],
            "correct_answer": "\u4e8c\u767e\u5143",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/badba.webp"
        },
        "db005": {
            "qid": "db005",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u4e2d\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "140\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db005.webp"
        },
        "f2824": {
            "qid": "f2824",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u4f4e\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2824.webp"
        },
        "eb675": {
            "qid": "eb675",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u672a\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a5000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb675.webp"
        },
        "7d9ae": {
            "qid": "7d9ae",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u4f4e\u80fd\u89c1\u5ea6\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u80fd\u89c1\u5ea6\u5728200\u7c73\u4ee5\u4e0b\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u81f3\u5c11\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "40\uff0c80",
                "60\uff0c100",
                "70\uff0c100",
                "30\uff0c80"
            ],
            "correct_answer": "60\uff0c100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7d9ae.webp"
        },
        "1ca8e": {
            "qid": "1ca8e",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5e94\u5f53\u6bcf\u5e74\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u8eab\u4f53\u68c0\u67e5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1ca8e.webp"
        },
        "bb441": {
            "qid": "bb441",
            "question": "\u975e\u8425\u8fd0\u5c0f\u5fae\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u8d85\u8fc7\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74",
                "8\u5e74",
                "6\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "10\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb441.webp"
        },
        "e1540": {
            "qid": "e1540",
            "question": "\u672a\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u5b66\u5458\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u79c1\u5bb6\u8f66\u7531\u6559\u7ec3\u5458\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1540.webp"
        },
        "dbdb6": {
            "qid": "dbdb6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u56e0\u9003\u9038\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbdb6.webp"
        },
        "ccc4b": {
            "qid": "ccc4b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u8bc1\u6216\u8005\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u53d1\u751f\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7684\uff0c\u9020\u6210\u53d7\u5bb3\u4eba\u7684\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\uff0c\u4fdd\u9669\u516c\u53f8\u4e0d\u627f\u62c5\u8d54\u507f\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccc4b.webp"
        },
        "8edc9": {
            "qid": "8edc9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6f2b\u6c34\u8def\u65f6\u8981\u52a0\u901f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8edc9.webp"
        },
        "a36a9": {
            "qid": "a36a9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a36a9.webp"
        },
        "e46f7": {
            "qid": "e46f7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u76846\u5e74\u6709\u6548\u671f\u5185\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5747\u672a\u8fbe\u523012\u5206\u7684\uff0c\u6362\u53d1\u957f\u671f\u6709\u6548\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e46f7.webp"
        },
        "e4765": {
            "qid": "e4765",
            "question": "\u5173\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u706d\u5931\u3001\u4e22\u5931\u6216\u8005\u635f\u6bc1\u7684\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u8865\u53d1\u3001\u6362\u53d1\u53f7\u724c\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53f7\u7801\u4e0d\u53d8",
                "\u8865\u53d1\u3001\u6362\u53d1\u53f7\u724c\u671f\u95f4\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u53ef\u4ee5\u7533\u9886\u6709\u6548\u671f\u4e0d\u8d85\u8fc7\u5341\u4e94\u65e5\u7684\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c",
                "\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886"
            ],
            "correct_answer": "\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4765.webp"
        },
        "cd763": {
            "qid": "cd763",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u6ca1\u6709\u6559\u7ec3\u5458\u6216\u8005\u968f\u8f66\u6307\u5bfc\u4eba\u5458\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a5000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd763.webp"
        },
        "f4cb6": {
            "qid": "f4cb6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4cb6.webp"
        },
        "f3a08": {
            "qid": "f3a08",
            "question": "\u6709\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669\u8d39\u7387\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3a08.webp"
        },
        "d6267": {
            "qid": "d6267",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6267.webp"
        },
        "cfa72": {
            "qid": "cfa72",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8ddf\u8f66\u8fdb\u5165\u4e00\u6bb5\u6f2b\u6c34\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u679c\u524d\u8f66\u901f\u5ea6\u592a\u6162\uff0c\u53ef\u9002\u5f53\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
                "\u7d27\u8ddf\u524d\u8f66\uff0c\u6cbf\u524d\u8f66\u7559\u4e0b\u7684\u75d5\u8ff9\u884c\u9a76",
                "\u5982\u679c\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u592a\u8fd1\uff0c\u53ef\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u51cf\u901f",
                "\u589e\u52a0\u4e0e\u524d\u8f66\u7684\u8ddd\u79bb\uff0c\u8c28\u614e\u8ddf\u8f66\u6162\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u589e\u52a0\u4e0e\u524d\u8f66\u7684\u8ddd\u79bb\uff0c\u8c28\u614e\u8ddf\u8f66\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfa72.webp"
        },
        "550a2": {
            "qid": "550a2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/550a2.webp"
        },
        "e1ed7": {
            "qid": "e1ed7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5012\u8f66\u3001\u6389\u5934\u7684",
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u4f4e\u4e8e\u89c4\u5b9a\u6700\u4f4e\u65f6\u901f\u7684",
                "\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u3001\u505c\u8f66\u3001\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684",
                "\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5012\u8f66\u3001\u6389\u5934\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1ed7.webp"
        },
        "fc0d0": {
            "qid": "fc0d0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c",
                "\u62e8\u6253\u3001\u63a5\u542c\u624b\u673a\u7684",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc0d0.webp"
        },
        "d95e9": {
            "qid": "d95e9",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d95e9.webp"
        },
        "d257e": {
            "qid": "d257e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u56e0\u6b7b\u4ea1\u3001\u8eab\u4f53\u4e0d\u9002\u3001\u4e27\u5931\u6c11\u4e8b\u884c\u4e3a\u80fd\u529b\u6216\u8d85\u8fc7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a\u672a\u6362\u8bc1\u7684\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u6ce8\u9500\u5176\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u9500\u5176\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d257e.webp"
        },
        "04032": {
            "qid": "04032",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u56e0\u6545\u4e0d\u80fd\u6309\u7167\u9884\u7ea6\u65f6\u95f4\u53c2\u52a0\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u63d0\u524d\u4e00\u65e5\u7533\u8bf7\u53d6\u6d88\u9884\u7ea6\u3002\u5bf9\u7533\u8bf7\u4eba\u672a\u6309\u7167\u9884\u7ea6\u8003\u8bd5\u65f6\u95f4\u53c2\u52a0\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5224\u5b9a\u8be5\u6b21\u8003\u8bd5\u4e0d\u5408\u683c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/04032.webp"
        },
        "be189": {
            "qid": "be189",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u8d27\u957f\u5ea6\u3001\u5bbd\u5ea6\u3001\u9ad8\u5ea6\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be189.webp"
        },
        "c3471": {
            "qid": "c3471",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u8fbe\u5230\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u81ea\u613f\u62a5\u5e9f\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5411\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u63d0\u51fa\u7533\u8bf7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6838\u53d1\u5730",
                "\u5c45\u4f4f\u5730",
                "\u767b\u8bb0\u5730",
                "\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730"
            ],
            "correct_answer": "\u767b\u8bb0\u5730",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3471.webp"
        },
        "fd850": {
            "qid": "fd850",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u524d\uff0c\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u90fd\u5e94\u5f53\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd850.webp"
        },
        "0fd13": {
            "qid": "0fd13",
            "question": "\u7533\u8bf7\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\u5e74\u9f84\u6761\u4ef6\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a",
                "21\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a",
                "16\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a",
                "24\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a"
            ],
            "correct_answer": "18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0fd13.webp"
        },
        "d8bfa": {
            "qid": "d8bfa",
            "question": "\u7533\u8bf7\u5927\u4e2d\u578b\u5ba2\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e74\u9f84\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5468\u5c81\uff1f",
            "answers": [
                "55\u5468\u5c81",
                "65\u5468\u5c81",
                "60\u5468\u5c81",
                "63\u5468\u5c81"
            ],
            "correct_answer": "63\u5468\u5c81",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8bfa.webp"
        },
        "d3c0c": {
            "qid": "d3c0c",
            "question": "\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u53c2\u52a0\u4e3a\u671f\u4e03\u5929\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3c0c.webp"
        },
        "4d1d3": {
            "qid": "4d1d3",
            "question": "\u84dd\u8272\u8f66\u8f86\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u7684\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u50ac\u4fc3\u8fd8\u672a\u901a\u8fc7\u7684\u5b66\u751f\u52a0\u5feb\u901f\u5ea6\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\uff0c\u76f4\u5230\u5b66\u751f\u961f\u4f0d\u5b8c\u5168\u901a\u8fc7",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\uff0c\u8ba9\u5b66\u751f\u961f\u4f0d\u4e2d\u7a7a\u51fa\u4e00\u4e2a\u7f3a\u53e3\uff0c\u4ece\u7f3a\u53e3\u4e2d\u7a7f\u884c\u8fc7\u53bb",
                "\u6309\u7167\u524d\u65b9\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u76f4\u63a5\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\uff0c\u76f4\u5230\u5b66\u751f\u961f\u4f0d\u5b8c\u5168\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4d1d3.webp"
        },
        "7c0a4": {
            "qid": "7c0a4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u524d\u65b9\u9053\u8def\u62e5\u5835\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u501f\u7528\u65e0\u4eba\u901a\u884c\u7684\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7c0a4.webp"
        },
        "dfb7b": {
            "qid": "dfb7b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9057\u5931\u3001\u635f\u6bc1\u65e0\u6cd5\u8fa8\u8ba4\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u5411\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u6216\u8005\u6838\u53d1\u5730\u4ee5\u5916\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u53d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dfb7b.webp"
        },
        "c6028": {
            "qid": "c6028",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u903e\u671f\u4e0d\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u4ecd\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6028.webp"
        },
        "eac1d": {
            "qid": "eac1d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u7ba1\u5236\u7684\u89c4\u5b9a\u5f3a\u884c\u901a\u884c\u4e0d\u542c\u529d\u963b\u7684\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u590420\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eac1d.webp"
        },
        "655f7": {
            "qid": "655f7",
            "question": "\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u5177\u6709\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/655f7.webp"
        },
        "fba4a": {
            "qid": "fba4a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u3001\u7f51\u7edc\u5b66\u4e60\u7684\u5929\u6570\u7d2f\u8ba1\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u4e94\u5929\uff0c\u5176\u4e2d\uff0c\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u7684\u5929\u6570\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u4e8c\u5929\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fba4a.webp"
        },
        "d70e2": {
            "qid": "d70e2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u8def\u53e3\u8981\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d70e2.webp"
        },
        "a30ec": {
            "qid": "a30ec",
            "question": "\u7533\u8bf7\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\uff0c\u5e74\u9f84\u8981\u572818\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a30ec.webp"
        },
        "ffa17": {
            "qid": "ffa17",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u53f3\u4fa7\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u53d8\u9053\uff0c\u5e94\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u8ba9\u53f3\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u987a\u5229\u53d8\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ffa17.webp"
        },
        "fd002": {
            "qid": "fd002",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u7533\u8bf7\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u56e0\u5f53\u5730\u5c1a\u672a\u8bbe\u7acb\u79d1\u76ee\u4e8c\u8003\u573a\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u7701\uff08\u81ea\u6cbb\u533a\uff09\u5185\u5176\u4ed6\u8003\u573a\u53c2\u52a0\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd002.webp"
        },
        "f6bfb": {
            "qid": "f6bfb",
            "question": "\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u8fbe\u5230\u89c4\u5b9a\u5206\u503c\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ec8\u751f\u7981\u9a7e",
                "\u8fdb\u884c\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u6559\u80b2\uff0c\u91cd\u65b0\u8003\u8bd5",
                "\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdb\u884c\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u6559\u80b2\uff0c\u91cd\u65b0\u8003\u8bd5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6bfb.webp"
        },
        "ce80e": {
            "qid": "ce80e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce80e.webp"
        },
        "0eec6": {
            "qid": "0eec6",
            "question": "\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u73b0\u540e\u8f66\u53d1\u51fa\u8d85\u8f66\u4fe1\u53f7\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u6761\u4ef6\u8bb8\u53ef\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u539f\u72b6\u6001\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u8fc5\u901f\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u964d\u901f\u9760\u53f3\u8ba9\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u901f\u9760\u53f3\u8ba9\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0eec6.webp"
        },
        "e80c3": {
            "qid": "e80c3",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\u4e0d\u80fd\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e80c3.webp"
        },
        "ee250": {
            "qid": "ee250",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb02\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee250.webp"
        },
        "a79ad": {
            "qid": "a79ad",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bb03\u5206",
                "\u8bb012\u5206",
                "\u8bb06\u5206",
                "\u8bb02\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u8bb02\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a79ad.webp"
        },
        "f703f": {
            "qid": "f703f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
                "\u5927\u578b\u8f66\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f703f.webp"
        },
        "61b7e": {
            "qid": "61b7e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u635f\u6bc1\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u8981\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/61b7e.webp"
        },
        "e40b9": {
            "qid": "e40b9",
            "question": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u4f24\u4ee5\u4e0a\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e40b9.webp"
        },
        "c144b": {
            "qid": "c144b",
            "question": "\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5bf9\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u9664\u4f9d\u6cd5\u7ed9\u4e88\u884c\u653f\u5904\u7f5a\u5916\uff0c\u5b9e\u884c\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u5236\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c144b.webp"
        },
        "839d5": {
            "qid": "839d5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u8fc7\u65e0\u5212\u5206\u8f66\u9053\u7684\u9053\u8def\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u968f\u610f\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/839d5.webp"
        },
        "b61cc": {
            "qid": "b61cc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8f66\u8eab\u540e\u90e8\u7c98\u8d34\u6216\u8005\u60ac\u6302\u7edf\u4e00\u5f0f\u6837\u7684\u5b9e\u4e60\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b61cc.webp"
        },
        "a9d8e": {
            "qid": "a9d8e",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u60a3\u6709\u7cbe\u795e\u75c5\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u53d1\u75c5\u671f\u95f4\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9d8e.webp"
        },
        "67bd6": {
            "qid": "67bd6",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/67bd6.webp"
        },
        "a6b53": {
            "qid": "a6b53",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6b53.webp"
        },
        "cce31": {
            "qid": "cce31",
            "question": "\u884c\u7ecf\u8fd9\u79cd\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u7684\u8def\u6bb5\u8981\u52a0\u901f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cce31.webp"
        },
        "8d481": {
            "qid": "8d481",
            "question": "\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8f66\u8eab\u540e\u90e8\u7c98\u8d34\u6216\u8005\u60ac\u6302\u54ea\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u65b0\u624b\u6807\u5fd7",
                "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u6807\u5fd7",
                "\u7edf\u4e00\u5f0f\u6837\u7684\u5b9e\u4e60\u6807\u5fd7",
                "\u6ce8\u610f\u8f66\u8ddd\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7edf\u4e00\u5f0f\u6837\u7684\u5b9e\u4e60\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8d481.webp"
        },
        "d9636": {
            "qid": "d9636",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6536\u7f34\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u64a4\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "500\u5143\uff0c1\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c1\u5e74",
                "500\u5143\uff0c3\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "2000\u5143\uff0c3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9636.webp"
        },
        "f3ed9": {
            "qid": "f3ed9",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3aB2\u9a7e\u7167\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e2d\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66",
                "\u5927\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66",
                "\u91cd\u578b\u3001\u4e2d\u578b\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
                "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u91cd\u578b\u3001\u4e2d\u578b\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3ed9.webp"
        },
        "a8b27": {
            "qid": "a8b27",
            "question": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8b27.webp"
        },
        "e2782": {
            "qid": "e2782",
            "question": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u4f24\u4ee5\u4e0a\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2782.webp"
        },
        "1798b": {
            "qid": "1798b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u9053\u8def\u4e0a\u5982\u4f55\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b9e\u884c\u5206\u9053\u901a\u884c",
                "\u5728\u9053\u8def\u4e24\u8fb9\u901a\u884c",
                "\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
                "\u53ef\u968f\u610f\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1798b.webp"
        },
        "ef645": {
            "qid": "ef645",
            "question": "\u7533\u8bf7\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u7533\u8bf7\u4eba\uff0c\u5e94\u5f53\u7b26\u5408\u7684\u5e74\u9f84\u6761\u4ef6\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a",
                "18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a70\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a70\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a60\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef645.webp"
        },
        "872ad": {
            "qid": "872ad",
            "question": "\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u57281\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/872ad.webp"
        },
        "bc058": {
            "qid": "bc058",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u6709\u6548\u671f\u4e3a\u591a\u5c11\u5e74\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5e74",
                "6\u5e74",
                "5\u5e74",
                "12\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "6\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc058.webp"
        },
        "a6565": {
            "qid": "a6565",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u4f7f\u516c\u79c1\u8d22\u4ea7\u906d\u53d7\u91cd\u5927\u635f\u5931\u7684\u53ef\u80fd\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u62d8\u5f79\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6565.webp"
        },
        "c4849": {
            "qid": "c4849",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\u3001\u8d85\u5458\u3001\u8d85\u901f\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u672a\u6ee13\u5e74\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4849.webp"
        },
        "a7626": {
            "qid": "a7626",
            "question": "B1\u8868\u793a\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u578b\u8d27\u8f66",
                "\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7626.webp"
        },
        "87e91": {
            "qid": "87e91",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u5feb\u52a0\u901f\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u65f6\u9002\u5f53\u51cf\u901f",
                "\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u8fc5\u901f\u5411\u5de6\u8f6c\u5411",
                "\u4e0d\u80fd\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/87e91.webp"
        },
        "8bd03": {
            "qid": "8bd03",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6865\u6881\u6db5\u6d1e\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u540e\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4fdd\u6301\u539f\u901f\u7ee7\u7eed\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\uff0c\u5728\u5bf9\u5411\u8f66\u5230\u8fbe\u524d\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8bd03.webp"
        },
        "c4f90": {
            "qid": "c4f90",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u5355\u72ec\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u8bb06\u5206",
                "\u4e8c\u5341\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "\u8bb03\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u4e8c\u5341\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4f90.webp"
        },
        "eee5d": {
            "qid": "eee5d",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u4ed6\u4eba\u5b9e\u65bd\u5356\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u591a\u5c11\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5143\uff1f",
            "answers": [
                "3\u500d\uff0c5\u4e07",
                "5\u500d\uff0c10\u4e07",
                "3\u500d\uff0c10\u4e07",
                "5\u500d\uff0c5\u4e07"
            ],
            "correct_answer": "5\u500d\uff0c10\u4e07",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eee5d.webp"
        },
        "f6a74": {
            "qid": "f6a74",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u975e\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u5904\u6682\u62636\u4e2a\u6708\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5e76\u59041000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6a74.webp"
        },
        "ab2e2": {
            "qid": "ab2e2",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab2e2.webp"
        },
        "c6bcd": {
            "qid": "c6bcd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u7a7f\u8d8a\u4e2d\u592e\u5206\u9694\u5e26\u6389\u5934\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6bcd.webp"
        },
        "f1672": {
            "qid": "f1672",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1672.webp"
        },
        "b19de": {
            "qid": "b19de",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7531\u6469\u6258\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u589e\u52a0\u6c7d\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e\u7684\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e3a\u5b9e\u4e60\u671f\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "24\u4e2a\u6708",
                "18\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b19de.webp"
        },
        "f0f03": {
            "qid": "f0f03",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u62e8\u6253\u3001\u63a5\u542c\u624b\u6301\u7535\u8bdd\u7b49\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0f03.webp"
        },
        "670a1": {
            "qid": "670a1",
            "question": "\u4e13\u7528\u8f66\u9053\u89c4\u5b9a\u7684\u4e13\u7528\u4f7f\u7528\u65f6\u95f4\u4e4b\u5916\uff0c\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165\u4e13\u7528\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/670a1.webp"
        },
        "b36a7": {
            "qid": "b36a7",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7ec4\u7ec7\u4f5c\u5f0a\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5904\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u6216\u5355\u5904\u7f5a\u91d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b36a7.webp"
        },
        "d9c44": {
            "qid": "d9c44",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a5000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9c44.webp"
        },
        "8b0a0": {
            "qid": "8b0a0",
            "question": "\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u53d6\u5f97\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u7684",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u53d6\u5f97\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8b0a0.webp"
        },
        "1421f": {
            "qid": "1421f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66\u4e22\u5931\u540e\u5e94\u53ca\u65f6\u8865\u529e\uff0c\u907f\u514d\u88ab\u4e0d\u6cd5\u5206\u5b50\u5229\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1421f.webp"
        },
        "f1118": {
            "qid": "f1118",
            "question": "\u975e\u8425\u8fd0\u5c0f\u5fae\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c10\u5e74\u4ee5\u5185\u4e0a\u7ebf\u68c0\u9a8c\u51e0\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "3\u6b21",
                "4\u6b21",
                "2\u6b21",
                "1\u6b21"
            ],
            "correct_answer": "2\u6b21",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1118.webp"
        },
        "d9e44": {
            "qid": "d9e44",
            "question": "\u529e\u7406\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e1a\u52a1\u65f6\uff0c\u63d0\u4ea4\u7684\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\u5e94\u5f53\u7531________\u536b\u751f\u5065\u5eb7\u884c\u653f\u90e8\u95e8\u8ba4\u5b9a\u7684\u4e13\u95e8\u533b\u7597\u673a\u6784\u51fa\u5177\u3002",
            "answers": [
                "\u7701\u7ea7",
                "\u5730\u5e02\u7ea7",
                "\u53bf\u7ea7",
                "\u90e8\u961f\u56e2\u7ea7"
            ],
            "correct_answer": "\u7701\u7ea7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9e44.webp"
        },
        "c6e3e": {
            "qid": "c6e3e",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u65f6\uff0c\u8981\u7acb\u5373\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458\u5e76\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6e3e.webp"
        },
        "0092c": {
            "qid": "0092c",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0092c.webp"
        },
        "454f5": {
            "qid": "454f5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\u7684\u6700\u4f4e\u8f66\u901f\u4e3a90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/454f5.webp"
        },
        "eca2b": {
            "qid": "eca2b",
            "question": "\u5b58\u5728\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8eab\u4f53\u4e0d\u9002",
                "\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a",
                "\u4e0d\u80fd\u6309\u7167\u6559\u5b66\u5927\u7eb2\u8ba4\u771f\u7ec3\u4e60\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd",
                "\u672a\u53c2\u52a0\u7406\u8bba\u57f9\u8bad"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u821e\u5f0a\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eca2b.webp"
        },
        "c2ccd": {
            "qid": "c2ccd",
            "question": "\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\u5728\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730\u5c45\u4f4f\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5411\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u63d0\u51fa\u7533\u8bf7\uff1f",
            "answers": [
                "\u90e8\u961f\u9a7b\u5730",
                "\u5168\u56fd\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8",
                "\u6240\u6301\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730",
                "\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730"
            ],
            "correct_answer": "\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2ccd.webp"
        },
        "8445a": {
            "qid": "8445a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u62b5\u62bc\u767b\u8bb0\u3001\u8d28\u62bc\u5907\u6848\u671f\u95f4\u4e0d\u53ef\u4ee5\u529e\u7406\u6ce8\u9500\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8445a.webp"
        },
        "e095f": {
            "qid": "e095f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e095f.webp"
        },
        "a53e6": {
            "qid": "a53e6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a53e6.webp"
        },
        "663fa": {
            "qid": "663fa",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u60a3\u6709\u766b\u75eb\u75c5\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u4f46\u662f\u9a7e\u9a76\u65f6\u5fc5\u987b\u6709\u4eba\u966a\u540c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/663fa.webp"
        },
        "a1a19": {
            "qid": "a1a19",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u8ba1\u8bb0\u6ee1\u591a\u5c11\u5206\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5c06\u901a\u77e5\u5176\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u3001\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "24\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1a19.webp"
        },
        "ac9ee": {
            "qid": "ac9ee",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u4e09\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u6216\u8005\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee136\u5206\u7684\uff0c\u53ea\u9700\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u79d1\u76ee\u4e00\u548c\u79d1\u76ee\u4e8c\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac9ee.webp"
        },
        "36c43": {
            "qid": "36c43",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572850\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5e94\u5f53\u6bcf\u5e74\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u8eab\u4f53\u68c0\u67e5\uff0c\u5e76\u5411\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7533\u62a5\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u60c5\u51b5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/36c43.webp"
        },
        "ab304": {
            "qid": "ab304",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5c71\u533a\u72ed\u7a84\u5761\u8def\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u4e0b\u5761\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u5e94\u5148\u884c\uff0c\u56e0\u4e3a\u4e0b\u5761\u901f\u5ea6\u4e0d\u597d\u63a7\u5236\u66f4\u52a0\u5371\u9669\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab304.webp"
        },
        "85990": {
            "qid": "85990",
            "question": "\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/85990.webp"
        },
        "345bd": {
            "qid": "345bd",
            "question": "\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u62d2\u4e0d\u53c2\u52a0\u5b66\u4e60\u548c\u8003\u8bd5\u7684\u5c06\u88ab\u516c\u544a\u9a7e\u9a76\u8bc1\u505c\u6b62\u4f7f\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/345bd.webp"
        },
        "ec60a": {
            "qid": "ec60a",
            "question": "\u7b26\u5408\u4ec0\u4e48\u6761\u4ef6\u5c31\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u56fe\u4e2d\u8fd9\u8f86\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u4e0a\u8def\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e",
                "\u6709\u968f\u8f66\u4eba\u5458\u6307\u5bfc",
                "\u6ca1\u6709\u6761\u4ef6\u9650\u5236",
                "\u7b26\u5408\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u89c4\u5b9a"
            ],
            "correct_answer": "\u7b26\u5408\u81ea\u5b66\u76f4\u8003\u89c4\u5b9a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec60a.webp"
        },
        "dda96": {
            "qid": "dda96",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dda96.webp"
        },
        "abfdf": {
            "qid": "abfdf",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6545\u610f\u906e\u6321\u3001\u6c61\u635f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/abfdf.webp"
        },
        "ce481": {
            "qid": "ce481",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u7ba1\u5236\u7684\u89c4\u5b9a\u5f3a\u884c\u901a\u884c\uff0c\u4e0d\u542c\u529d\u963b\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e76\u5904\u5341\u4e94\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce481.webp"
        },
        "e0ced": {
            "qid": "e0ced",
            "question": "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u6bcf\u4e24\u5e74\u63d0\u4ea4\u4e00\u6b21\u8eab\u4f53\u6761\u4ef6\u8bc1\u660e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0ced.webp"
        },
        "b0c71": {
            "qid": "b0c71",
            "question": "\u5b66\u5458\u5728\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u4e2d\u6709\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u6216\u8005\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7684\uff0c\u7531\u8c01\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u5458",
                "\u5b66\u5458\u548c\u6559\u7ec3\u5458",
                "\u6559\u7ec3\u5458",
                "\u5b66\u5458\u6216\u6559\u7ec3\u5458"
            ],
            "correct_answer": "\u6559\u7ec3\u5458",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0c71.webp"
        },
        "d8acc": {
            "qid": "d8acc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u8fd0\u7206\u70b8\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u60ac\u6302\u8b66\u793a\u6807\u5fd7\u5e76\u91c7\u53d6\u5fc5\u8981\u7684\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8acc.webp"
        },
        "c0c1e": {
            "qid": "c0c1e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u3001\u62d6\u62c9\u673a\u3001\u8f6e\u5f0f\u4e13\u7528\u673a\u68b0\u8f66\u3001\u94f0\u63a5\u5f0f\u5ba2\u8f66\u3001\u5168\u6302\u62d6\u6597\u8f66\u4ee5\u53ca\u5176\u4ed6\u8bbe\u8ba1\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u4f4e\u4e8e\u4e03\u5341\u516c\u91cc\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u4e0d\u5f97\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0c1e.webp"
        },
        "41388": {
            "qid": "41388",
            "question": "\u79d1\u76ee\u4e09\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u548c\u5b89\u5168\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u5e38\u8bc6\u8003\u8bd5\u6ee1\u5206\u5206\u522b\u4e3a100\u5206\uff0c\u6210\u7ee9\u5206\u522b\u8fbe\u523080\u548c90\u5206\u7684\u4e3a\u5408\u683c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/41388.webp"
        },
        "35c7b": {
            "qid": "35c7b",
            "question": "\u5df2\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8fbe\u5230\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u7684\u5f3a\u5236\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6ce8\u9500\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35c7b.webp"
        },
        "8afff": {
            "qid": "8afff",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u9700\u8981\u505c\u8f66\u6392\u9664\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c06\u8f66\u505c\u5230\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u65b9",
                "\u5c31\u5730\u505c\u8f66\u6392\u9664\u6545\u969c",
                "\u5c06\u8f66\u505c\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4",
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f\u6216\u96fe\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5c06\u8f66\u505c\u5230\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u65b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8afff.webp"
        },
        "a9560": {
            "qid": "a9560",
            "question": "\u8fd9\u8f86\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u653e\u7684\u6545\u969c\u8f66\uff0c\u672a\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9560.webp"
        },
        "e61c7": {
            "qid": "e61c7",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u56fe\u4e2d\u8fd9\u8f86\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u5b58\u5728\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d8a\u9ec4\u7ebf\u884c\u9a76",
                "\u5360\u7528\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u672a\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f3a\u884c\u4ece\u53f3\u4fa7\u8d85\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5360\u7528\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e61c7.webp"
        },
        "fee1c": {
            "qid": "fee1c",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u65f6\u5728\u7b7e\u6ce8\u5b66\u4e60\u8bb0\u5f55\u3001\u5b66\u4e60\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5f04\u865a\u4f5c\u5047\u7684\uff0c\u9664\u76f8\u5e94\u5b66\u4e60\u8bb0\u5f55\u65e0\u6548\u5916\uff0c\u8fd8\u5e94\u5f53\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "\u4e00\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "\u4e09\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "\u4e00\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fee1c.webp"
        },
        "923b2": {
            "qid": "923b2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u80fd\u8fdb\u5165\u7ea2\u8272\u53c9\u5f62\u706f\u6216\u8005\u7ea2\u8272\u7bad\u5934\u706f\u4eae\u7684\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/923b2.webp"
        },
        "bbc56": {
            "qid": "bbc56",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u6240\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\u8f7d\u8d28\u91cf\u53ef\u4ee5\u8d85\u8fc7\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u672c\u8eab\u7684\u8f7d\u8d28\u91cf",
                "\u534a\u6302\u7275\u5f15\u8f66\u53ef\u4ee5\u7275\u5f152\u8f86\u6302\u8f66",
                "\u4e09\u8f6e\u6c7d\u8f66\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u53ef\u4ee5\u7275\u5f15\u6302\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e09\u8f6e\u6c7d\u8f66\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbc56.webp"
        },
        "c3bd5": {
            "qid": "c3bd5",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u5904\u7f5a\u79cd\u7c7b\u5305\u62ec\uff1a\u8b66\u544a\u3001\u7f5a\u6b3e\u3001\u6682\u6263\u6216\u8005\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3001\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3bd5.webp"
        },
        "8de9e": {
            "qid": "8de9e",
            "question": "\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\u5206\u4e3a\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u548c\u5b89\u5168\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u5e38\u8bc6\u8003\u8bd5\u4e24\u90e8\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8de9e.webp"
        },
        "f370c": {
            "qid": "f370c",
            "question": "70\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u4eba\u5458\u7533\u8bf7\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5148\u901a\u8fc7\u5224\u65ad\u529b\u3001\u8bb0\u5fc6\u529b\u3001\u53cd\u5e94\u529b\u7b49\u80fd\u529b\u6d4b\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f370c.webp"
        },
        "cbdcc": {
            "qid": "cbdcc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbdcc.webp"
        },
        "530d9": {
            "qid": "530d9",
            "question": "\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7531\u672a\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e76\u5904\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "5\u5e74\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u65b0\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "15\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u6263\u7559\u8f66\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/530d9.webp"
        },
        "dbc27": {
            "qid": "dbc27",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u7684",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u6216\u8005\u6263\u7559\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8d85\u8fc74\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u5012\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbc27.webp"
        },
        "b8d32": {
            "qid": "b8d32",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63d0\u51fa\u6ce8\u9500\u7533\u8bf7\u7684\uff0c\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5e94\u5f53\u6ce8\u9500\u5176\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8d32.webp"
        },
        "d6f79": {
            "qid": "d6f79",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u516d\u5e74\u6709\u6548\u671f\u5185\uff0c\u5728\u6700\u8fd1\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6ca1\u6709\u8bb0\u6ee112\u5206\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u5373\u53ef\u6362\u53d1\u5341\u5e74\u6709\u6548\u671f\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6f79.webp"
        },
        "bf650": {
            "qid": "bf650",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8fd9\u79cd\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf650.webp"
        },
        "38b2d": {
            "qid": "38b2d",
            "question": "\u5df2\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u6539\u53d8\u8f66\u8eab\u989c\u8272\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u4e0d\u9700\u8981\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u53d8\u66f4\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/38b2d.webp"
        },
        "dc5ea": {
            "qid": "dc5ea",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u529e\u7406\u767b\u8bb0\u540e\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u6536\u5230\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u4e4b\u65e5\u8d77\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u4e34\u65f6\u884c\u9a76\u8f66\u53f7\u724c\u4f5c\u5e9f\uff0c\u4e0d\u5f97\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e94\u65e5\u540e",
                "\u4e03\u65e5\u540e",
                "\u4e09\u65e5\u540e",
                "\u4e00\u65e5\u540e"
            ],
            "correct_answer": "\u4e09\u65e5\u540e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc5ea.webp"
        },
        "ec538": {
            "qid": "ec538",
            "question": "\u7533\u8bf7\u5371\u9669\u8d27\u7269\u8fd0\u8f93\u8f66\u767b\u8bb0\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e3a\u4e2a\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec538.webp"
        },
        "5ca2e": {
            "qid": "5ca2e",
            "question": "\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u548c\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5ca2e.webp"
        },
        "8b78f": {
            "qid": "8b78f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf",
                "\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u4e3a\u62d3\u5bbd\u89c6\u91ce\uff0c\u4e34\u65f6\u5360\u7528\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3001\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3001\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8b78f.webp"
        },
        "a265d": {
            "qid": "a265d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5c5e\u4e8e\u88ab\u76d7\u62a2\u9a97\u7684\uff0c\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a265d.webp"
        },
        "372cd": {
            "qid": "372cd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u9a7e\u9a76\u8bc1\u635f\u6bc1\u540e\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/372cd.webp"
        },
        "a950e": {
            "qid": "a950e",
            "question": "\u5b9e\u4e60\u671f\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u9700\u8981\u5176\u4ed6\u4eba\u5458\u966a\u540c",
                "\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u4e0d\u5141\u8bb8\u4e0a\u9ad8\u901f",
                "\u9700\u8981\u6301\u6709\u76f8\u5e94\u6216\u8005\u66f4\u9ad8\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u9700\u8981\u6301\u6709\u76f8\u5e94\u6216\u8005\u66f4\u9ad8\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3001\u540c\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c"
            ],
            "correct_answer": "\u9700\u8981\u6301\u6709\u76f8\u5e94\u6216\u8005\u66f4\u9ad8\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a950e.webp"
        },
        "ec14c": {
            "qid": "ec14c",
            "question": "A1\u5b9e\u4e60\u671f\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709B2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709A2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709B1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
                "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709A1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u5f53\u7531\u6301\u6709A1\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u966a\u540c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec14c.webp"
        },
        "ec98b": {
            "qid": "ec98b",
            "question": "\u5982\u56fe\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9047\u5230\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u53d1\u51fa\u5de6\u8f6c\u4fe1\u53f7\uff0c\u600e\u6837\u505a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5c31\u53ef\u4ee5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5982\u679c\u5df2\u7ecf\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u4e0d\u8981\u8003\u8651\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u76f4\u63a5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7b49\u5f85\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u5411\u5de6\u8f6c\u540e\u518d\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7b49\u5f85\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u5411\u5de6\u8f6c\u540e\u518d\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec98b.webp"
        },
        "e8e56": {
            "qid": "e8e56",
            "question": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8e56.webp"
        },
        "f60c3": {
            "qid": "f60c3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u53ef\u4ee5\u8f7b\u6309\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u524d\u65b9\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u540e\u65b9\u6709\u6765\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f60c3.webp"
        },
        "dd447": {
            "qid": "dd447",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdd\u53cd\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7\u3001\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u6307\u793a\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd447.webp"
        },
        "a4642": {
            "qid": "a4642",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u4ed6\u4eba\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u7684\uff0c\u6ca1\u6709\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4642.webp"
        },
        "ecb4d": {
            "qid": "ecb4d",
            "question": "3\u5e74\u5185\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\u4eba\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u5c04\u80f0\u5c9b\u7d20",
                "\u9152\u9189\u7ecf\u5386",
                "\u5438\u70df\u6210\u763e",
                "\u5438\u98df\u3001\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1"
            ],
            "correct_answer": "\u5438\u98df\u3001\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ecb4d.webp"
        },
        "e8aed": {
            "qid": "e8aed",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8aed.webp"
        },
        "dd612": {
            "qid": "dd612",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4f1a\u88ab\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u5185\u88c5\u9970\u8fc7\u591a",
                "\u672a\u5b89\u88c5\u9632\u649e\u88c5\u7f6e",
                "\u4f2a\u9020\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5f00\u8f66\u6253\u7535\u8bdd"
            ],
            "correct_answer": "\u4f2a\u9020\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd612.webp"
        },
        "2fa27": {
            "qid": "2fa27",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u5de6\u8f6c\uff0c\u5e94\u5f53\u76f4\u884c",
                "\u4ece\u8be5\u5904\u76f4\u63a5\u5de6\u8f6c",
                "\u5012\u8f66\u9000\u5230\u865a\u7ebf\u5904\u6362\u5230\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u89c2\u5bdf\u5de6\u4fa7\u65e0\u8f66\u540e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u5de6\u8f6c\uff0c\u5e94\u5f53\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2fa27.webp"
        },
        "da7d1": {
            "qid": "da7d1",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u5230\u8f66\u8f86\u65e0\u6cd5\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76\u7684\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u6309\u89c4\u5b9a\u653e\u7f6e\u5371\u9669\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8f66\u540e150\u7c73\u4ee5\u5916\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6839\u636e\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u5728\u9002\u5f53\u4f4d\u7f6e\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u5728\u8f66\u540e50\u7c73\u5904\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u5728\u8f66\u540e50\u7c73\u81f3100\u7c73\u5904\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8f66\u540e150\u7c73\u4ee5\u5916\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da7d1.webp"
        },
        "a179b": {
            "qid": "a179b",
            "question": "\u5df2\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u5927\u4fee\u540e\u4e5f\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a179b.webp"
        },
        "dbdc2": {
            "qid": "dbdc2",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8865\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u540e\uff0c\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u590420\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbdc2.webp"
        },
        "f770c": {
            "qid": "f770c",
            "question": "\u7533\u8bf7C1/C2\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u4e24\u773c\u88f8\u89c6\u529b\u6216\u77eb\u6b63\u89c6\u529b\u5e94\u8fbe\u5230\u5bf9\u6570\u89c6\u529b\u8868\u591a\u5c11\u4ee5\u4e0a\uff1f",
            "answers": [
                "5.0",
                "4.8",
                "4.7",
                "4.9"
            ],
            "correct_answer": "4.9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f770c.webp"
        },
        "cea30": {
            "qid": "cea30",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u9650\u5236\u572850\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cea30.webp"
        },
        "10b65": {
            "qid": "10b65",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u6709\u8f66\u8f86\u6b63\u5728\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u8fc5\u901f\u53d8\u9053\uff0c\u4f3a\u673a\u53cd\u8d85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/10b65.webp"
        },
        "b3080": {
            "qid": "b3080",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5e73\u53f0\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7535\u5b50\u7248\uff1f",
            "answers": [
                "\u653f\u52a1\u5927\u5385",
                "\u7f51\u4e0a\u529e\u4e8b\u5927\u5385",
                "\u9a7e\u6821\u670d\u52a1\u5927\u5385",
                "\u4e92\u8054\u7f51\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u7efc\u5408\u670d\u52a1\u7ba1\u7406\u5e73\u53f0"
            ],
            "correct_answer": "\u4e92\u8054\u7f51\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u7efc\u5408\u670d\u52a1\u7ba1\u7406\u5e73\u53f0",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3080.webp"
        },
        "e4d7a": {
            "qid": "e4d7a",
            "question": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u591a\u5c11\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5143\uff1f",
            "answers": [
                "3\u500d\uff0c5\u4e07",
                "5\u500d\uff0c10\u4e07",
                "3\u500d\uff0c10\u4e07",
                "5\u500d\uff0c5\u4e07"
            ],
            "correct_answer": "3\u500d\uff0c5\u4e07",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4d7a.webp"
        },
        "db923": {
            "qid": "db923",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5927\u578b\u8d27\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u8f7b\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db923.webp"
        },
        "bb8c0": {
            "qid": "bb8c0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u672a\u6ee112\u5206\uff0c\u4f46\u6709\u7f5a\u6b3e\u903e\u671f\u672a\u7f34\u7eb3\u7684\uff0c\u8be5\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u5c1a\u672a\u7f34\u7eb3\u7f5a\u6b3e\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u5206\u503c\u8f6c\u5165\u4e0b\u4e00\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb8c0.webp"
        },
        "daeaf": {
            "qid": "daeaf",
            "question": "\u4e34\u65f6\u5165\u5883\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5e94\u5f53\u6ce8\u9500\u5176\u4e34\u65f6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\uff0c\u5e76\u9001\u8fbe\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u901a\u77e5\u4e66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daeaf.webp"
        },
        "c873f": {
            "qid": "c873f",
            "question": "\u5df2\u6301\u6709\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u53ea\u9700\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6ca1\u6709\u8bb0\u6ee112\u5206\u8bb0\u5f55\u5373\u53ef\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c873f.webp"
        },
        "db7c1": {
            "qid": "db7c1",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e00\u6b21\u6027\u5904\u7406\u5b8c\u6bd5\u540c\u4e00\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u591a\u8d77\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5f55\uff0c\u8bb0\u5206\u5206\u503c\u7d2f\u79ef\u8ba1\u7b97\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db7c1.webp"
        },
        "dd4da": {
            "qid": "dd4da",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u3001\u4e8b\u6545\u505c\u8f66\u540e\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u6216\u8005\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd4da.webp"
        },
        "ec1db": {
            "qid": "ec1db",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u573a\u5730\u548c\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\uff0c\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u7684\u6709\u6548\u671f\u4e3a\u4e94\u5e74\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec1db.webp"
        },
        "bf65d": {
            "qid": "bf65d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8bf7\u4ed6\u4eba\u4ee3\u4e3a\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u5e76\u652f\u4ed8\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u6240\u652f\u4ed8\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u591a\u5c11\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u4e07\u5143?",
            "answers": [
                "\u4e24\uff0c\u4e94",
                "\u4e24\uff0c\u4e24",
                "\u4e09\uff0c\u4e94",
                "\u4e09\uff0c\u4e09"
            ],
            "correct_answer": "\u4e09\uff0c\u4e94",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf65d.webp"
        },
        "5a227": {
            "qid": "5a227",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u72ed\u7a84\u5c71\u8def\u600e\u6837\u4f1a\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
                "\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
                "\u91cd\u8f66\u8ba9\u7a7a\u8f66\u5148\u884c",
                "\u901f\u5ea6\u6162\u7684\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5a227.webp"
        },
        "6e636": {
            "qid": "6e636",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u3001\u6682\u6263\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e636.webp"
        },
        "aee0c": {
            "qid": "aee0c",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff08\u88ab\u64a4\u9500\u7684\uff09\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aee0c.webp"
        },
        "7d46f": {
            "qid": "7d46f",
            "question": "\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u4e0d\u51c6\u8fdb\u5165\u4e13\u7528\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u5176\u76ee\u7684\u662f\u4e3a\u4e86\u4e0d\u5f71\u54cd\u4e13\u7528\u8f66\u7684\u6b63\u5e38\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7d46f.webp"
        },
        "ed08c": {
            "qid": "ed08c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u6f2b\u6c34\u8def\u6216\u8005\u6f2b\u6c34\u6865\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u5feb\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed08c.webp"
        },
        "bbd1a": {
            "qid": "bbd1a",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u4f9d\u6cd5\u88ab\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u672a\u6ee1\u4e94\u5e74\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbd1a.webp"
        },
        "05dde": {
            "qid": "05dde",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9047\u5230\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\u4e8e50\u7c73\u7684\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc720\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff0c\u8fd8\u5e94\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u5feb\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
                "\u5c3d\u5feb\u5728\u8def\u8fb9\u505c\u8f66",
                "\u5728\u8def\u80a9\u4f4e\u901f\u884c\u9a76",
                "\u8fdb\u5165\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5c3d\u5feb\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/05dde.webp"
        },
        "8bdd8": {
            "qid": "8bdd8",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u5929\u6c14\u6761\u4ef6\u4e0b\u884c\u8f66\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u4e0d\u4f7f\u7528\u706f\u5149",
                "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8bdd8.webp"
        },
        "f6d28": {
            "qid": "f6d28",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u4f55\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5728\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8eab\u4f53\u4e0d\u9002",
                "\u4e0d\u80fd\u6309\u7167\u6559\u5b66\u5927\u7eb2\u8ba4\u771f\u7ec3\u4e60\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd",
                "\u672a\u53c2\u52a0\u7406\u8bba\u57f9\u8bad"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6d28.webp"
        },
        "6bb2e": {
            "qid": "6bb2e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u4f7f\u516c\u79c1\u8d22\u4ea7\u906d\u53d7\u91cd\u5927\u635f\u5931\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5211\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59045\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6bb2e.webp"
        },
        "baf9d": {
            "qid": "baf9d",
            "question": "70\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u4eba\u5458\u8003\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5e94\u589e\u52a0\u5224\u65ad\u529b\u3001\u8bb0\u5fc6\u529b\u3001\u53cd\u5e94\u529b\u7b49\u80fd\u529b\u6d4b\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/baf9d.webp"
        },
        "e386c": {
            "qid": "e386c",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u8d2d\u4e70\u7b2c\u4e09\u8005\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669",
                "\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u60ac\u6302\u53f7\u724c",
                "\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u706d\u706b\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u706d\u706b\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e386c.webp"
        },
        "fc93c": {
            "qid": "fc93c",
            "question": "\u5df2\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u7684\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\uff0c\u6240\u6709\u4eba\u4e0d\u9700\u8981\u529e\u7406\u53d8\u66f4\u767b\u8bb0\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u88c5\u524d\u540e\u9632\u649e\u88c5\u7f6e",
                "\u66f4\u6362\u8f66\u8eab\u6216\u8005\u8f66\u67b6",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u66f4\u6362\u53d1\u52a8\u673a",
                "\u6539\u53d8\u8f66\u8eab\u989c\u8272"
            ],
            "correct_answer": "\u52a0\u88c5\u524d\u540e\u9632\u649e\u88c5\u7f6e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc93c.webp"
        },
        "f49b1": {
            "qid": "f49b1",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u672a\u6ee1\u591a\u5c11\u5206\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5904\u7406\u5176\u9a7e\u9a76\u7684\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5f55\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f49b1.webp"
        },
        "dfa35": {
            "qid": "dfa35",
            "question": "\u4e09\u5e74\u5185\u6709\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dfa35.webp"
        },
        "ae347": {
            "qid": "ae347",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae347.webp"
        },
        "28121": {
            "qid": "28121",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u6709\u6548\u671f\u4e3a6\u5e74\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/28121.webp"
        },
        "ce254": {
            "qid": "ce254",
            "question": "\u5173\u4e8e\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u6216\u8005\u6263\u7559\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206",
                "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u6216\u8005\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u6216\u8005\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce254.webp"
        },
        "b5ab0": {
            "qid": "b5ab0",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f6e\u5f0f\u81ea\u884c\u673a\u68b0\u8f66",
                "\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5ab0.webp"
        },
        "d1875": {
            "qid": "d1875",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7535\u5b50\u7248\u4e0e\u7eb8\u8d28\u7248\u5177\u6709\u540c\u7b49\u6548\u529b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1875.webp"
        },
        "dde16": {
            "qid": "dde16",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9ec4\u8272\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u4f1a\u88ab\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dde16.webp"
        },
        "ec0b7": {
            "qid": "ec0b7",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4f5c\u4e1a\u7684\u6d12\u6c34\u8f66\u5728\u4e0d\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4e0d\u5206\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u9006\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec0b7.webp"
        },
        "e0908": {
            "qid": "e0908",
            "question": "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4ee5\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a3000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "5000\u5143\u4ee5\u4e0a10000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
                "\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0908.webp"
        },
        "c1cd2": {
            "qid": "c1cd2",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7533\u8bf7\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\u65f6\uff0c\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6709\u4e8c\u6b21\u4ee5\u4e0a\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u8bb0\u5f55\u60c5\u5f62\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e0d\u4e88\u53d7\u7406\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1cd2.webp"
        },
        "ead7a": {
            "qid": "ead7a",
            "question": "\u521d\u6b21\u7533\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u53ef\u4ee5\u5355\u72ec\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ead7a.webp"
        },
        "e2b58": {
            "qid": "e2b58",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2b58.webp"
        },
        "bda94": {
            "qid": "bda94",
            "question": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u4f24\u4ee5\u4e0a\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bda94.webp"
        },
        "31c18": {
            "qid": "31c18",
            "question": "\u672a\u4e0a\u5761\u7684\u8f66\u8f86\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u8ba9\u5bf9\u5411\u4e0b\u5761\u8f66\u5148\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/31c18.webp"
        },
        "e4fec": {
            "qid": "e4fec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4fec.webp"
        },
        "af85b": {
            "qid": "af85b",
            "question": "\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u8def\u884c\u9a76\u8d85\u901f50%\u4ee5\u4e0a",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u6c61\u635f\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u8def\u884c\u9a76\u8d85\u901f50%\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af85b.webp"
        },
        "7df8f": {
            "qid": "7df8f",
            "question": "\u8865\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5e94\u5230\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5730\u65b9\u529e\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u6d3e\u51fa\u6240",
                "\u5f53\u5730\u516c\u5b89\u5c40",
                "\u5168\u56fd\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240",
                "\u6240\u5b66\u9a7e\u6821"
            ],
            "correct_answer": "\u5168\u56fd\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7df8f.webp"
        },
        "ca5bd": {
            "qid": "ca5bd",
            "question": "\u8d85\u8fc7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a\u672a\u6362\u8bc1\u88ab\u6ce8\u9500\uff0c\u4f46\u672a\u8d85\u8fc72\u5e74\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\u5373\u53ef\u6062\u590d\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca5bd.webp"
        },
        "ccf76": {
            "qid": "ccf76",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccf76.webp"
        },
        "9fe2a": {
            "qid": "9fe2a",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u9047\u524d\u8f66\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u505c\u8f66",
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u6b63\u5728\u6389\u5934",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6b63\u5728\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9fe2a.webp"
        },
        "c937c": {
            "qid": "c937c",
            "question": "\u5f53\u9a7e\u9a76\u8bc1\u51fa\u73b0\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8d85\u8fc7\u6709\u6548\u671f",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u3001\u635f\u6bc1",
                "\u4ee5\u4e0a\u5747\u662f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee5\u4e0a\u5747\u662f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c937c.webp"
        },
        "ef836": {
            "qid": "ef836",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u7528\u4ee5\u6307\u5f15\u65e0\u969c\u788d\u8bbe\u65bd\u7684\u4f4d\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982C\u56fe\u6240\u793a",
                "\u5982D\u56fe\u6240\u793a",
                "\u5982A\u56fe\u6240\u793a",
                "\u5982B\u56fe\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982C\u56fe\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef836.webp"
        },
        "b45ff": {
            "qid": "b45ff",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u73b0\u573a\u6307\u6325\u548c\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u4e0d\u4e00\u81f4\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u6309\u7167\u9053\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u6309\u7167\u9053\u8def\u6807\u7ebf",
                "\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7684\u6307\u6325",
                "\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u6307\u6325"
            ],
            "correct_answer": "\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7684\u6307\u6325",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b45ff.webp"
        },
        "eac09": {
            "qid": "eac09",
            "question": "\u51ac\u5b63\u96ea\u5929\u9a7e\u8f66\u9a76\u51fa\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\u65f6\uff0c\u5e94\u9002\u5f53\u589e\u5927\u4e0e\u524d\u8f66\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\uff0c\u4ee5\u514d\u524d\u8f66\u56e0\u8def\u9762\u6e7f\u6ed1\u6e9c\u8f66\u9020\u6210\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eac09.webp"
        },
        "7fdc8": {
            "qid": "7fdc8",
            "question": "\u8def\u4e24\u4fa7\u7684\u8f66\u884c\u9053\u8fb9\u7f18\u767d\u8272\u5b9e\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4e34\u65f6\u8de8\u8d8a",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u8de8\u8d8a",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4e34\u65f6\u8de8\u8d8a",
                "\u8f66\u8f86\u53ef\u4e34\u65f6\u8de8\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u8de8\u8d8a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7fdc8.webp"
        },
        "fd817": {
            "qid": "fd817",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u8f66\u9053\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u901a\u884c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd817.webp"
        },
        "7d72c": {
            "qid": "7d72c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u8f86\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u8f66\u9053\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7d72c.webp"
        },
        "c43bb": {
            "qid": "c43bb",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u7981\u6b62\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c43bb.webp"
        },
        "5cbe8": {
            "qid": "5cbe8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u6821\u533a\u57df",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5cbe8.webp"
        },
        "768c0": {
            "qid": "768c0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e73\u5747\u901f\u5ea6\u4e3a80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u6700\u4f4e\u9650\u901f\u4e3a80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u89e3\u966480\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u9650\u901f",
                "\u6700\u9ad8\u9650\u901f\u4e3a80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u4f4e\u9650\u901f\u4e3a80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/768c0.webp"
        },
        "f3784": {
            "qid": "f3784",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u4e0a\u6389\u5934\u65f6\uff0c\u5e94\u786e\u4fdd\u540e\u65b9\u65e0\u6765\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3784.webp"
        },
        "ea07d": {
            "qid": "ea07d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u8def\u6bb5",
                "\u62e5\u5835\u8def\u6bb5",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea07d.webp"
        },
        "cb564": {
            "qid": "cb564",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u6389\u5934\u8f66\u9053",
                "\u53f3\u8f6c\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb564.webp"
        },
        "c9409": {
            "qid": "c9409",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u7684\u767d\u8272\u6298\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u901f\u786e\u8ba4\u7ebf",
                "\u8f66\u8ddd\u786e\u8ba4\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u884c\u9a76\u7ebf",
                "\u8def\u53e3\u51cf\u901f\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u8ddd\u786e\u8ba4\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9409.webp"
        },
        "ef8b3": {
            "qid": "ef8b3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u6709\u96fe\u3001\u96e8\u3001\u96ea\u3001\u6c99\u5c18\u3001\u51b0\u96f9\u7b49\u4f4e\u80fd\u89c1\u5ea6\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u4e0b\uff0c\u80fd\u89c1\u5ea6\u5728100\u7c73\u4ee5\u4e0b\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u81f3\u5c11\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "40\uff0c50",
                "40\uff0c40",
                "50\uff0c40",
                "50\uff0c30"
            ],
            "correct_answer": "40\uff0c50",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef8b3.webp"
        },
        "4c7a0": {
            "qid": "4c7a0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5f88\u5f3a\u7684\u4fa7\u5411\u98ce\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c7a0.webp"
        },
        "e50c6": {
            "qid": "e50c6",
            "question": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u4e0d\u5f97\u5012\u8f66\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u9053\u6570\u91cf\u5c11",
                "\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u591a",
                "\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u590d\u6742\uff0c\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u5835\u585e\u751a\u81f3\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545",
                "\u4ea4\u901a\u76d1\u63a7\u8bbe\u5907\u591a"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u590d\u6742\uff0c\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u5835\u585e\u751a\u81f3\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e50c6.webp"
        },
        "aa10f": {
            "qid": "aa10f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u53ea\u80fd\u76f4\u884c",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u53ea\u80fd\u5de6\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u53ea\u80fd\u53f3\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u662fT\u578b\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u53ea\u80fd\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa10f.webp"
        },
        "65e7f": {
            "qid": "65e7f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u901a\u8fc7\u6709\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u8def\u53e3\u65f6\u65e0\u9700\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/65e7f.webp"
        },
        "9e1d1": {
            "qid": "9e1d1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u6025\u8f66\u9053",
                "\u5408\u6d41\u5904",
                "\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u8f66\u9053\u6570\u53d8\u5c11"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u9053\u6570\u53d8\u5c11",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9e1d1.webp"
        },
        "8c8ef": {
            "qid": "8c8ef",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7d27\u6025\u7535\u8bdd",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6551\u63f4\u7535\u8bdd",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u516c\u7528\u7535\u8bdd",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u62a5\u8b66\u7535\u8bdd"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7d27\u6025\u7535\u8bdd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8c8ef.webp"
        },
        "e5941": {
            "qid": "e5941",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9884\u544a\u5bbd\u5ea6\u4e3a3\u7c73",
                "\u89e3\u96643\u7c73\u9650\u5bbd",
                "\u9650\u5236\u5bbd\u5ea6\u4e3a3\u7c73",
                "\u9650\u5236\u9ad8\u5ea6\u4e3a3\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u9650\u5236\u5bbd\u5ea6\u4e3a3\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5941.webp"
        },
        "52129": {
            "qid": "52129",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u901a\u76d1\u63a7\u8bbe\u5907",
                "\u9053\u8def\u6d41\u91cf\u76d1\u6d4b",
                "\u5168\u8def\u6bb5\u6293\u62cd",
                "\u51cf\u901f\u62cd\u7167\u533a"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u901a\u76d1\u63a7\u8bbe\u5907",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/52129.webp"
        },
        "e5b73": {
            "qid": "e5b73",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e0a\u8f66\u65f6\u89c2\u5bdf\u5f00\u95e8\u662f\u5426\u5b89\u5168\uff0c\u53f3\u624b\u5f00\u8f66\u95e8\uff0c\u540c\u65f6\u5de6\u624b\u6276\u8f66\u95e8\u89d2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5b73.webp"
        },
        "51168": {
            "qid": "51168",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u6613\u6ed1\u8def\u6bb5",
                "\u53cd\u5411\u5f2f\u8def",
                "\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/51168.webp"
        },
        "a8347": {
            "qid": "a8347",
            "question": "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7\u662f\u7528\u4ee5____\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u4ea4\u901a\u884c\u4e3a\u7684\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u8b66\u544a\u6216\u7981\u6b62",
                "\u8b66\u544a\u548c\u9650\u5236",
                "\u7981\u6b62\u548c\u9650\u5236",
                "\u6307\u5f15\u548c\u7981\u6b62"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u548c\u9650\u5236",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8347.webp"
        },
        "d6a44": {
            "qid": "d6a44",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8be5\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u9650\u5236\u5bbd\u5ea6\u4e3a3\u7c73\uff0c\u8868\u793a\u7981\u6b62\u88c5\u8f7d\u5bbd\u5ea6\u8d85\u8fc73\u7c73\u7684\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6a44.webp"
        },
        "86f18": {
            "qid": "86f18",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u6807\u8bb0\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5141\u8bb8\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86f18.webp"
        },
        "c7af2": {
            "qid": "c7af2",
            "question": "\u8def\u9762\u7531\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u548c\u4e09\u89d2\u5730\u5e26\u6807\u7ebf\u7ec4\u6210\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u8de8\u8d8a\u5f0f\u5206\u9053\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u51fa\u53e3\u51cf\u901f\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u5165\u53e3\u6807\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u51fa\u53e3\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u9053\u8def\u51fa\u53e3\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7af2.webp"
        },
        "67cd9": {
            "qid": "67cd9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u8f86\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u8f66\u9053\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/67cd9.webp"
        },
        "68fb4": {
            "qid": "68fb4",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u524d\u65b9\u5de6\u4fa7\u884c\u8f66\u9053\u6216\u8def\u9762\u53d8\u7a84\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/68fb4.webp"
        },
        "5c525": {
            "qid": "5c525",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u6025\u8f66\u9053",
                "\u907f\u9669\u8f66\u9053",
                "\u8def\u80a9",
                "\u6025\u5f2f\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u907f\u9669\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5c525.webp"
        },
        "4159f": {
            "qid": "4159f",
            "question": "\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u9053\u8def\u8d85\u8f66\uff0c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u4e0e\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u524d\u8f66\u7684\u6a2a\u5411\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a",
                "\u8c28\u614e\u8d85\u8d8a",
                "\u653e\u5f03\u8d85\u8f66",
                "\u5e76\u884c\u4e00\u6bb5\u8ddd\u79bb\u540e\u518d\u8d85\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u653e\u5f03\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4159f.webp"
        },
        "f46d1": {
            "qid": "f46d1",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u9047\u524d\u65b9\u62e5\u5835\u65f6\u53ef\u4e34\u65f6\u501f\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f46d1.webp"
        },
        "9ebe0": {
            "qid": "9ebe0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761",
                "\u4e0a\u9661\u5761",
                "\u4e0b\u9661\u5761",
                "\u5824\u575d\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0a\u9661\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9ebe0.webp"
        },
        "e1b9b": {
            "qid": "e1b9b",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u9a76\u8fd1\u4e00\u4e2a\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u53ea\u8981\u770b\u5230\u680f\u6746\u8fd8\u6ca1\u653e\u4e0b\u6765\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1b9b.webp"
        },
        "c4885": {
            "qid": "c4885",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u5373\u5c06\u7ed3\u675f",
                "\u786c\u8def\u80a9\u7981\u6b62\u884c\u9a76",
                "\u53f3\u4fa7\u8f66\u8f86\u5411\u5de6\u884c\u9a76",
                "\u5411\u5de6\u8fb9\u53d8\u66f4\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u5373\u5c06\u7ed3\u675f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4885.webp"
        },
        "fedc8": {
            "qid": "fedc8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u96fe\u5929\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e50\u7c73\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc720km/h\uff0c\u4ece\u6700\u8fd1\u7684\u51fa\u53e3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e100\u7c73\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc760km/h",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e30\u7c73\u65f6\uff0c\u76f4\u63a5\u5728\u884c\u8f66\u9053\u5185\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200\u7c73\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc780km/h"
            ],
            "correct_answer": "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e50\u7c73\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc720km/h\uff0c\u4ece\u6700\u8fd1\u7684\u51fa\u53e3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fedc8.webp"
        },
        "9c2eb": {
            "qid": "9c2eb",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8bbe\u7f6e\u5728\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\uff0c\u63d0\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u7684\u8ddd\u79bb\u8fd8\u6709100\u7c73\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9c2eb.webp"
        },
        "c6acf": {
            "qid": "c6acf",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u5835\u585e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b49\u524d\u65b9\u9053\u8def\u758f\u901a\u540e\uff0c\u4e14\u4fe1\u53f7\u706f\u4e3a\u7eff\u706f\u65f6\u65b9\u53ef\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u53ea\u8981\u4fe1\u53f7\u706f\u4e3a\u7eff\u706f\uff0c\u5c31\u53ef\u901a\u8fc7",
                "\u7b49\u6709\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u65f6\u8ddf\u968f\u884c\u9a76",
                "\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u8def\u53e3\u5185\u7b49\u5f85\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7b49\u524d\u65b9\u9053\u8def\u758f\u901a\u540e\uff0c\u4e14\u4fe1\u53f7\u706f\u4e3a\u7eff\u706f\u65f6\u65b9\u53ef\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6acf.webp"
        },
        "724c3": {
            "qid": "724c3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cB\u8f66\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/724c3.webp"
        },
        "c236f": {
            "qid": "c236f",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c236f.webp"
        },
        "3087e": {
            "qid": "3087e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u60a8\u5e94\u8be5\u8f7b\u8e29\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3087e.webp"
        },
        "9b75f": {
            "qid": "9b75f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5f53\u8f66\u8f86\u9a76\u8fd1\u8fd9\u6837\u7684\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u89c6\u91ce\u53d7\u963b\uff0c\u5982\u6709\u7a81\u7136\u51b2\u51fa\u8f66\u8f86\uff0c\u5bb9\u6613\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545",
                "\u56e0\u4e3a\u89c6\u91ce\u53d7\u963b\uff0c\u5e94\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u4fa7\u65b9\u9053\u8def\u6765\u8f66",
                "\u4e3a\u907f\u514d\u8f66\u8f86\u4ece\u8def\u53e3\u7a81\u7136\u51fa\u6765\uff0c\u5f15\u53d1\u5371\u9669\uff0c\u5e94\u964d\u4f4e\u8f66\u901f",
                "\u672c\u8f66\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\uff0c\u4e0d\u9700\u51cf\u901f"
            ],
            "correct_answer": "\u672c\u8f66\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\uff0c\u4e0d\u9700\u51cf\u901f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9b75f.webp"
        },
        "adf73": {
            "qid": "adf73",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u51fa\u73b0\u5411\u5de6\u7684\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/adf73.webp"
        },
        "aafb9": {
            "qid": "aafb9",
            "question": "\u9047\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\uff0c\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u7f13\u6162\uff0c\u4e3a\u4fdd\u8bc1\u9053\u8def\u901a\u7545\uff0c\u5e94\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aafb9.webp"
        },
        "e3394": {
            "qid": "e3394",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u8f66\u758f\u6563\u901a\u9053",
                "\u4eba\u884c\u758f\u6563\u901a\u9053",
                "\u7d27\u6025\u758f\u6563\u96c6\u5408\u70b9",
                "\u758f\u6563\u6307\u793a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u758f\u6563\u901a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3394.webp"
        },
        "e9894": {
            "qid": "e9894",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49?",
            "answers": [
                "\u8d85\u9650\u68c0\u6d4b\u7ad9",
                "\u670d\u52a1\u7ad9",
                "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u8bbe\u65bd",
                "\u9650\u5236\u8d28\u91cf"
            ],
            "correct_answer": "\u8d85\u9650\u68c0\u6d4b\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9894.webp"
        },
        "095d8": {
            "qid": "095d8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u8f66\u9053",
                "\u6389\u5934\u8f66\u9053",
                "\u53f3\u8f6c\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u8f6c\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/095d8.webp"
        },
        "58e01": {
            "qid": "58e01",
            "question": "\u9ec4\u706f\u6301\u7eed\u95ea\u70c1\uff0c\u8868\u793a\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/58e01.webp"
        },
        "a3ca0": {
            "qid": "a3ca0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u540e\uff0c\u53ef\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u540c\u884c\u7684\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3ca0.webp"
        },
        "a9f84": {
            "qid": "a9f84",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u4e18",
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u4e18",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9f84.webp"
        },
        "36814": {
            "qid": "36814",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u65bd\u5de5\uff0c\u8f66\u8f86\u5de6\u53f3\u7ed5\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/36814.webp"
        },
        "e6c01": {
            "qid": "e6c01",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u5185\u505c\u8f66",
                "\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u4e0d\u5f97\u9006\u884c",
                "\u5728\u8def\u80a9\u4e0a\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u9006\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6c01.webp"
        },
        "f2b82": {
            "qid": "f2b82",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f11\u606f\u533a",
                "\u670d\u52a1\u7ad9",
                "\u505c\u8f66\u70b9",
                "\u89c2\u666f\u53f0"
            ],
            "correct_answer": "\u670d\u52a1\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2b82.webp"
        },
        "dc354": {
            "qid": "dc354",
            "question": "\u6307\u793a\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u884c\u8fdb",
                "\u544a\u77e5\u65b9\u5411\u4fe1\u606f",
                "\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u5371\u9669",
                "\u9650\u5236\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u884c\u8fdb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc354.webp"
        },
        "d8fc0": {
            "qid": "d8fc0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\uff0c\u53ef\u5728\u5bf9\u9762\u76f4\u884c\u8f66\u524d\u76f4\u63a5\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8fc0.webp"
        },
        "eac5d": {
            "qid": "eac5d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u53f3\u4fa7\u6709\u969c\u788d\u9700\u5411\u5de6\u5408\u6d41",
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u53f3\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u53f3\u5408\u6d41",
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u5de6\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u5de6\u5408\u6d41",
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u5de6\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u5de6\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u5de6\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u5de6\u5408\u6d41",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eac5d.webp"
        },
        "5314d": {
            "qid": "5314d",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5314d.webp"
        },
        "d93ec": {
            "qid": "d93ec",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u8be5\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5e94\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u907f\u514d\u56e0\u7729\u76ee\u5bfc\u81f4\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d93ec.webp"
        },
        "a0a6a": {
            "qid": "a0a6a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9047\u6709\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u8f66\u6392\u961f\u7b49\u5019\u6216\u8005\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4e24\u4fa7\u7a7f\u63d2",
                "\u9a76\u5165\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\uff0c\u505c\u8f66\u7b49\u5019",
                "\u5728\u8def\u53e3\u5916\u4f9d\u6b21\u6392\u961f",
                "\u9a76\u5165\u7f51\u72b6\u7ebf\u533a\u57df\uff0c\u505c\u8f66\u7b49\u5019"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8def\u53e3\u5916\u4f9d\u6b21\u6392\u961f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0a6a.webp"
        },
        "09d17": {
            "qid": "09d17",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u8868\u793a\u4e00\u822c\u9053\u8def\u8f66\u9053\u6570\u53d8\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "\u56fe2",
                "\u56fe4",
                "\u56fe1",
                "\u56fe3"
            ],
            "correct_answer": "\u56fe2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/09d17.webp"
        },
        "30b06": {
            "qid": "30b06",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u8f66\u9053\u65b9\u5411\u9884\u544a",
                "\u5206\u9053\u4fe1\u606f\u9884\u544a",
                "\u5206\u5c94\u5904\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30b06.webp"
        },
        "00428": {
            "qid": "00428",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u5141\u8bb8\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/00428.webp"
        },
        "f736a": {
            "qid": "f736a",
            "question": "\u5f53\u540e\u6392\u5ea7\u4f4d\u6ca1\u6709\u4eba\u4e58\u5750\u65f6\uff0c\u540e\u8f66\u95e8\u672a\u5173\u597d\u5c31\u8d77\u6b65\u4e5f\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f736a.webp"
        },
        "f3559": {
            "qid": "f3559",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8981\u9009\u62e9\u7eff\u8272\u7bad\u5934\u706f\u4eae\u7684\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3559.webp"
        },
        "a1889": {
            "qid": "a1889",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u8981\u6c42\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u539f\u6709\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u53ca\u65f6\u51cf\u901f\u3001\u89c2\u5bdf\u540e\u9760\u53f3\u884c\u9a76\u8ba9\u884c",
                "\u9760\u53f3\u4fa7\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u4e0d\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53ca\u65f6\u51cf\u901f\u3001\u89c2\u5bdf\u540e\u9760\u53f3\u884c\u9a76\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1889.webp"
        },
        "b19d1": {
            "qid": "b19d1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6100\u516c\u91cc\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u4ee5\u4e0a\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "150",
                "50",
                "100",
                "200"
            ],
            "correct_answer": "100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b19d1.webp"
        },
        "c657a": {
            "qid": "c657a",
            "question": "\u6307\u793a\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u6307\u5f15\u9053\u8def\u4fe1\u606f\uff0c\u4e3a\u9a7e\u9a76\u4eba\u4f20\u9012\u9053\u8def\u65b9\u5411\u3001\u5730\u70b9\u3001\u8ddd\u79bb\u7b49\u4fe1\u606f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c657a.webp"
        },
        "e65b5": {
            "qid": "e65b5",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e65b5.webp"
        },
        "fa753": {
            "qid": "fa753",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa753.webp"
        },
        "23bf9": {
            "qid": "23bf9",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u767d\u8272\u5b9e\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u4fa7\u53ef\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u53cc\u4fa7\u53ef\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/23bf9.webp"
        },
        "52ebf": {
            "qid": "52ebf",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8981\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/52ebf.webp"
        },
        "86d89": {
            "qid": "86d89",
            "question": "\u8f66\u8f86\u9a76\u5165\u53cc\u5411\u884c\u9a76\u96a7\u9053\u524d\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u793a\u5ed3\u706f\u6216\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u96fe\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u793a\u5ed3\u706f\u6216\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86d89.webp"
        },
        "b0619": {
            "qid": "b0619",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5373\u5c06\u5f00\u59cb",
                "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u7ed3\u675f",
                "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5f00\u59cb",
                "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5373\u5c06\u7ed3\u675f"
            ],
            "correct_answer": "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5373\u5c06\u7ed3\u675f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0619.webp"
        },
        "25caf": {
            "qid": "25caf",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u7684\u901f\u5ea6\u5b89\u5168\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/25caf.webp"
        },
        "f2b36": {
            "qid": "f2b36",
            "question": "\u6d53\u96fe\u5929\u6c14\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u4f1a\u63d0\u9ad8\u80fd\u89c1\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2b36.webp"
        },
        "6b35a": {
            "qid": "6b35a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u662f\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u5206\u9694\u5e26\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u9760\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5206\u9694\u5e26\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6b35a.webp"
        },
        "d220b": {
            "qid": "d220b",
            "question": "\u8f66\u8f86\u540e\u5907\u7bb1\u95e8\u672a\u5173\u597d\uff0c\u4e0d\u5f97\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d220b.webp"
        },
        "d0c06": {
            "qid": "d0c06",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5ba2\u8f66\u7ad9",
                "\u670d\u52a1\u533a",
                "\u4f11\u606f\u533a",
                "\u52a0\u6cb9\u7ad9"
            ],
            "correct_answer": "\u52a0\u6cb9\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0c06.webp"
        },
        "b6e67": {
            "qid": "b6e67",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u901a\u8fc7\u5c71\u533a\u9053\u8def\u5f2f\u9053\u65f6\uff0c\u8981\u505a\u5230\u201c\u51cf\u901f\u3001\u9e23\u5587\u53ed\u3001\u9760\u53f3\u884c\u201d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6e67.webp"
        },
        "d0f47": {
            "qid": "d0f47",
            "question": "\u901a\u8fc7\u5c71\u533a\u5371\u9669\u8def\u6bb5\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u901a\u8fc7\u7ecf\u5e38\u53d1\u751f\u584c\u65b9\u3001\u6ce5\u77f3\u6d41\u7684\u5c71\u533a\u5730\u6bb5\uff0c\u5e94\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76\uff0c\u907f\u514d\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0f47.webp"
        },
        "3bc19": {
            "qid": "3bc19",
            "question": "\u5f53\u9a7e\u9a76\u5458\u770b\u5230\u4ee5\u4e0b\u6807\u5fd7\u65f6\uff0c\u9700\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9\u8f66\u884c\u9053\u6216\u8def\u9762\u53d8\u7a84",
                "\u524d\u65b9\u8f66\u6d41\u91cf\u8f83\u5927",
                "\u524d\u65b9\u6709\u7a84\u6865",
                "\u524d\u65b9\u6709\u5f2f\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u8f66\u884c\u9053\u6216\u8def\u9762\u53d8\u7a84",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3bc19.webp"
        },
        "b2fbc": {
            "qid": "b2fbc",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u5e94\u5f53\u7b49\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2fbc.webp"
        },
        "c05fc": {
            "qid": "c05fc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6821\u8f66\u5728\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\u505c\u8f66\u4e0a\u4e0b\u5b66\u751f\uff0c\u540c\u5411\u6709\u4e24\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u540e\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5f53\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c05fc.webp"
        },
        "77b66": {
            "qid": "77b66",
            "question": "\u5f53\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u884c\u7ecf\u4e24\u4fa7\u6709\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u4e14\u6709\u79ef\u6c34\u7684\u8def\u9762\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/77b66.webp"
        },
        "cbc55": {
            "qid": "cbc55",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u6709\u524d\u65b9\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u963b\u585e\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u4f9d\u6b21\u505c\u5728\u8def\u53e3\u4ee5\u5916\u7b49\u5019\uff0c\u4e0d\u5f97\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbc55.webp"
        },
        "1d5b0": {
            "qid": "1d5b0",
            "question": "\u901a\u8fc7\u7ecf\u5e38\u53d1\u751f\u584c\u65b9\u3001\u6ce5\u77f3\u6d41\u7684\u5c71\u533a\u5730\u6bb5\uff0c\u907f\u514d\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1d5b0.webp"
        },
        "2b963": {
            "qid": "2b963",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u7a84\u6865",
                "\u7a84\u8def",
                "\u5de6\u4fa7\u53d8\u7a84"
            ],
            "correct_answer": "\u7a84\u6865",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2b963.webp"
        },
        "5ef26": {
            "qid": "5ef26",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5f53\u8f66\u8f86\u7a81\u7136\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5207\u5fcc\u614c\u4e71\u4e2d\u6025\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\uff0c\u5c3d\u91cf\u91c7\u7528\u201c\u62a2\u6321\u201d\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8\u4f7f\u8f66\u8f86\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5ef26.webp"
        },
        "e4ac4": {
            "qid": "e4ac4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cB\u8f66\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4ac4.webp"
        },
        "8dfac": {
            "qid": "8dfac",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8dfac.webp"
        },
        "18d69": {
            "qid": "18d69",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u53ea\u51c6\u76f4\u884c",
                "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/18d69.webp"
        },
        "59908": {
            "qid": "59908",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u8981\u52a0\u901f\u4ece\u94f6\u7070\u8272\u8f66\u524d\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59908.webp"
        },
        "75d2f": {
            "qid": "75d2f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce5\u6cde\u9053\u8def",
                "\u8fc7\u6c34\u8def\u9762",
                "\u6e21\u53e3",
                "\u4f4e\u6d3c\u8def\u9762"
            ],
            "correct_answer": "\u8fc7\u6c34\u8def\u9762",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/75d2f.webp"
        },
        "c5cc8": {
            "qid": "c5cc8",
            "question": "\u9047\u540e\u8f66\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5728\u6761\u4ef6\u8bb8\u53ef\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u5e94\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u8ba9\u8def\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u7ed9\u540e\u8f66\u7559\u51fa\u8d85\u8f66\u7a7a\u95f4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5cc8.webp"
        },
        "2bcc7": {
            "qid": "2bcc7",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u767d\u8272\u77e9\u5f62\u6807\u7ebf\u6846\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5782\u76f4\u5f0f\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u51fa\u79df\u8f66\u4e13\u7528\u4e0a\u4e0b\u5ba2\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u503e\u659c\u5f0f\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u5e73\u884c\u5f0f\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u5e73\u884c\u5f0f\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2bcc7.webp"
        },
        "dbff6": {
            "qid": "dbff6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u59a8\u788d\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u8fde\u7eed\u53d8\u66f4\u4e24\u6761\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbff6.webp"
        },
        "6b226": {
            "qid": "6b226",
            "question": "\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c4\u5b9a\u8f85\u8def\u8f66\u8ba9\u4e3b\u8def\u8f66\u5148\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e3b\u8def\u8f66\u6d41\u91cf\u5c0f\u3001\u901f\u5ea6\u5feb",
                "\u4e3b\u8def\u8f66\u6d41\u91cf\u5927\u3001\u901f\u5ea6\u5feb",
                "\u8f85\u8def\u8f66\u4fbf\u4e8e\u89c2\u5bdf",
                "\u8f85\u8def\u8f66\u901f\u5ea6\u5feb"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3b\u8def\u8f66\u6d41\u91cf\u5927\u3001\u901f\u5ea6\u5feb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6b226.webp"
        },
        "4b350": {
            "qid": "4b350",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4b350.webp"
        },
        "c95ab": {
            "qid": "c95ab",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u524d\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u8981\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c95ab.webp"
        },
        "e68e8": {
            "qid": "e68e8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e68e8.webp"
        },
        "b545e": {
            "qid": "b545e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u524d\u65b9\u662f\u584c\u65b9\u8def\u6bb5\uff0c\u8f66\u8f86\u5e94\u7ed5\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b545e.webp"
        },
        "bc6be": {
            "qid": "bc6be",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5f53\u540e\u65b9\u6709\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u6551\u62a4\u8f66\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5fc5\u7406\u4f1a\uff0c\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u8ba9\u8def",
                "\u9760\u53f3\u51cf\u901f\u8ba9\u8def",
                "\u7acb\u5373\u505c\u8f66\u8ba9\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u53f3\u51cf\u901f\u8ba9\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc6be.webp"
        },
        "07682": {
            "qid": "07682",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u4e92\u901a\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/07682.webp"
        },
        "ff7ae": {
            "qid": "ff7ae",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u8981\u5728\u524d\u65b9\u6389\u5934\u884c\u9a76\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u6b64\u5904\u53d8\u6362\u8f66\u9053\uff0c\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u51c6\u5907\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff7ae.webp"
        },
        "5cba2": {
            "qid": "5cba2",
            "question": "\u5728\u6d89\u6c34\u8def\u6bb5\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u7d27\u8ddf\u5176\u540e",
                "\u9002\u5f53\u589e\u52a0\u8f66\u8ddd",
                "\u5e76\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\uff0c\u62a2\u5148\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u9002\u5f53\u589e\u52a0\u8f66\u8ddd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5cba2.webp"
        },
        "deda0": {
            "qid": "deda0",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u5929\u6c14\u6761\u4ef6\u4e0b\u884c\u8f66\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f\u548c\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f\u548c\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u4f7f\u7528\u706f\u5149",
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f\u548c\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f\u548c\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/deda0.webp"
        },
        "10813": {
            "qid": "10813",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5ba4\u5185\u505c\u8f66\u573a",
                "\u9732\u5929\u505c\u8f66\u573a",
                "\u5185\u90e8\u505c\u8f66\u573a",
                "\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u573a"
            ],
            "correct_answer": "\u5ba4\u5185\u505c\u8f66\u573a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/10813.webp"
        },
        "cf19a": {
            "qid": "cf19a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u8f66\u9053\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u901a\u884c\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\uff0c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e24\u4fa7\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf19a.webp"
        },
        "ad404": {
            "qid": "ad404",
            "question": "\u9ad8\u6e29\u708e\u70ed\u5929\u6c14\uff0c\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u51fa\u884c\u65f6\u8981\u907f\u514d\u5728\u6237\u5916\u957f\u65f6\u95f4\u66b4\u6652\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad404.webp"
        },
        "68fb5": {
            "qid": "68fb5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u6709\u96fe\u3001\u96e8\u3001\u96ea\u3001\u6c99\u5c18\u3001\u51b0\u96f9\u7b49\u4f4e\u80fd\u89c1\u5ea6\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u80fd\u89c1\u5ea6\u572850\u7c73\u4ee5\u4e0b\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u4e0a\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u52a0\u901f\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
                "\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76\uff0c\u4f46\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f640\u516c\u91cc",
                "\u4ee5\u4e0d\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f620\u516c\u91cc\u7684\u8f66\u901f\u4ece\u6700\u8fd1\u7684\u51fa\u53e3\u5c3d\u5feb\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee5\u4e0d\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f620\u516c\u91cc\u7684\u8f66\u901f\u4ece\u6700\u8fd1\u7684\u51fa\u53e3\u5c3d\u5feb\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/68fb5.webp"
        },
        "ba681": {
            "qid": "ba681",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7528\u4ee5\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u6ce8\u610f\u884c\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba681.webp"
        },
        "a9bed": {
            "qid": "a9bed",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6c99\u5c18\u3001\u51b0\u96f9\u3001\u96e8\u3001\u96fe\u3001\u7ed3\u51b0\u7b49\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\u5e94\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9bed.webp"
        },
        "bc0a2": {
            "qid": "bc0a2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8be5\u8f66\u9053\u4ec5\u4f9b\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc0a2.webp"
        },
        "a9c34": {
            "qid": "a9c34",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8fdb\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u540e\uff0c\u5e94\u901a\u8fc7\u5bdf\u770b\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u8868\u6765\u63a7\u5236\u8f66\u901f\uff0c\u4e0d\u80fd\u5355\u7eaf\u51ed\u611f\u89c9\u5224\u65ad\u8f66\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9c34.webp"
        },
        "d4089": {
            "qid": "d4089",
            "question": "\u8def\u7f18\u77f3\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u5b9e\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u505c\u653e\u8f66\u8f86",
                "\u4ec5\u5141\u8bb8\u4e0a\u4e0b\u4eba\u5458",
                "\u7981\u6b62\u957f\u65f6\u95f4\u505c\u8f66",
                "\u4ec5\u5141\u8bb8\u88c5\u5378\u8d27\u7269"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u505c\u653e\u8f66\u8f86",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4089.webp"
        },
        "fc90e": {
            "qid": "fc90e",
            "question": "\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u5212\u4e8e\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u7528\u4ee5\u5206\u5272\u5bf9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u4ea4\u901a\u6d41\u3002\u5212\u4e8e\u8def\u4fa7\u6216\u7f18\u77f3\u4e0a\u65f6\uff0c\u7528\u4ee5________\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u5728\u8def\u8fb9\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u51c6\u8bb8",
                "\u63d0\u793a",
                "\u5141\u8bb8",
                "\u7981\u6b62"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc90e.webp"
        },
        "ba83d": {
            "qid": "ba83d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u524d\u65b9\u6865\u9762\u5bbd\u5ea6\u53d8\u7a84\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba83d.webp"
        },
        "cdd6a": {
            "qid": "cdd6a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7d27\u6025\u7535\u8bdd",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6551\u63f4\u7535\u8bdd",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u516c\u7528\u7535\u8bdd",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u62a5\u8b66\u7535\u8bdd"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6551\u63f4\u7535\u8bdd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cdd6a.webp"
        },
        "0079e": {
            "qid": "0079e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f1a\u8f66\u65f6\u505c\u8f66\u8ba9\u5bf9\u65b9\u8f66\u5148\u884c",
                "\u524d\u65b9\u662f\u53cc\u5411\u901a\u884c\u8def\u6bb5",
                "\u53f3\u4fa7\u9053\u8def\u7981\u6b62\u8f66\u901a\u884c",
                "\u4f1a\u8f66\u65f6\u505c\u8f66\u8ba9\u53f3\u4fa7\u8f66\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4f1a\u8f66\u65f6\u505c\u8f66\u8ba9\u5bf9\u65b9\u8f66\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0079e.webp"
        },
        "cd1b4": {
            "qid": "cd1b4",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u7a81\u9047\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u8d85\u8f66\uff0c\u5360\u636e\u81ea\u5df1\u8f66\u9053\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u53ef\u80fd\u51cf\u901f\u907f\u8ba9\uff0c\u76f4\u81f3\u505c\u8f66",
                "\u4fdd\u6301\u539f\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u6321\u4f4f\u5176\u53bb\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u5c3d\u53ef\u80fd\u51cf\u901f\u907f\u8ba9\uff0c\u76f4\u81f3\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd1b4.webp"
        },
        "d0f75": {
            "qid": "d0f75",
            "question": "\u5df2\u6301\u6709\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u548c\u7533\u8bf7\u524d\u6700\u8fd1\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6ca1\u6709\u6ee1\u5206\u8bb0\u5f55\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0f75.webp"
        },
        "e6da6": {
            "qid": "e6da6",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6da6.webp"
        },
        "b5642": {
            "qid": "b5642",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u9700\u8981\u505c\u8f66\u6392\u9664\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u82e5\u80fd\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u79fb\u81f3\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185\uff0c\u5219\u4e0d\u9700\u8981\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5642.webp"
        },
        "a34b8": {
            "qid": "a34b8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u5c3d\u53ef\u80fd\u907f\u514d\u4e0e\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u95f4\u5e76\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a34b8.webp"
        },
        "eceda": {
            "qid": "eceda",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u6700\u9ad8\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "40",
                "20",
                "30",
                "50"
            ],
            "correct_answer": "30",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eceda.webp"
        },
        "0f560": {
            "qid": "0f560",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0f560.webp"
        },
        "f25cd": {
            "qid": "f25cd",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5f53\u9a7e\u9a76\u4eba\u610f\u8bc6\u5230\u8f66\u8f86\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u63a7\u5236\u4f4f\u65b9\u5411\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u91c7\u53d6\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u8feb\u4f7f\u8f66\u8f86\u8fc5\u901f\u505c\u4f4f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f25cd.webp"
        },
        "51b33": {
            "qid": "51b33",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u5230\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u8f66\u524d\u8f6e\u5df2\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/51b33.webp"
        },
        "51bb7": {
            "qid": "51bb7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53ef\u4ee5\u4ece\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u531d\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/51bb7.webp"
        },
        "7bf6f": {
            "qid": "7bf6f",
            "question": "\u9047\u5230\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u4f60\u4e0d\u9700\u8981\u4e3b\u52a8\u8ba9\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7bf6f.webp"
        },
        "830b4": {
            "qid": "830b4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/830b4.webp"
        },
        "30490": {
            "qid": "30490",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u5824\u575d\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30490.webp"
        },
        "de985": {
            "qid": "de985",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u6821\u533a\u57df",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de985.webp"
        },
        "2b151": {
            "qid": "2b151",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u505c\u8f66\u6807\u7ebf\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u56fa\u5b9a\u505c\u8f66\u65b9\u5411\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9650\u65f6\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u4e13\u7528\u5f85\u5ba2\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u4e13\u7528\u4e0a\u4e0b\u5ba2\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u56fa\u5b9a\u505c\u8f66\u65b9\u5411\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2b151.webp"
        },
        "a67df": {
            "qid": "a67df",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u3001\u4e8b\u6545\u505c\u8f66\u540e\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u6216\u8005\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a67df.webp"
        },
        "54c8e": {
            "qid": "54c8e",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u8f6c\u5f2f\u7ebf",
                "\u8def\u53e3\u5bfc\u5411\u7ebf",
                "\u8f66\u9053\u8fde\u63a5\u7ebf",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5f15\u5bfc\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u5bfc\u5411\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/54c8e.webp"
        },
        "03617": {
            "qid": "03617",
            "question": "\u8f66\u8f86\u884c\u81f3\u6025\u8f6c\u5f2f\u5904\u65f6\uff0c\u5e94\u51cf\u901f\u5e76\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76\uff0c\u9632\u6b62\u4e0e\u8d8a\u8fc7\u5f2f\u9053\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u76f8\u649e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/03617.webp"
        },
        "b20ef": {
            "qid": "b20ef",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4e0d\u65ad\u95ea\u70c1\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u6ce8\u610f\u77ad\u671b\u5b89\u5168\u901a\u8fc7",
                "\u5c3d\u5feb\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u7d27\u6025\u5236\u52a8"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u77ad\u671b\u5b89\u5168\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b20ef.webp"
        },
        "d25dd": {
            "qid": "d25dd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\u53ef\u4ee5\u5411\u9053\u8def\u4e0a\u629b\u6492\u7269\u54c1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d25dd.webp"
        },
        "510d4": {
            "qid": "510d4",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u767d\u8272\u5b9e\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u5411\u884c\u9a76\u7ebf",
                "\u53ef\u53d8\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf",
                "\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf",
                "\u65b9\u5411\u5f15\u5bfc\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/510d4.webp"
        },
        "42f37": {
            "qid": "42f37",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u57ce\u5e02\u6ca1\u6709\u5217\u8f66\u901a\u8fc7\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\u5141\u8bb8\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/42f37.webp"
        },
        "dc70e": {
            "qid": "dc70e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ebf\u5f62\u8bf1\u5bfc\u6807",
                "\u6ce8\u610f\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u8f66\u9053\u6570\u53d8\u5c11",
                "\u6ce8\u610f\u5408\u6d41"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u8f66\u9053\u6570\u53d8\u5c11",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc70e.webp"
        },
        "e542d": {
            "qid": "e542d",
            "question": "\u96fe\u5929\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u7531\u4e8e\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u5e94\u52a0\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u5c3d\u5feb\u5230\u8fbe\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e542d.webp"
        },
        "9826a": {
            "qid": "9826a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200\u7c73\u65f6\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u5e94\u4fdd\u6301100\u7c73\u4ee5\u4e0a\u7684\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9826a.webp"
        },
        "029f7": {
            "qid": "029f7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u89e3\u9664100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u9650\u901f",
                "\u6700\u9ad8\u9650\u901f\u4e3a100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u5e73\u5747\u901f\u5ea6\u4e3a100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u6700\u4f4e\u9650\u901f\u4e3a100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u9ad8\u9650\u901f\u4e3a100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/029f7.webp"
        },
        "b0df9": {
            "qid": "b0df9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u751f\u6d3b\u670d\u52a1\u533a",
                "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u573a\u6240",
                "\u758f\u6563\u6807\u5fd7",
                "\u884c\u4eba\u4e13\u7528\u901a\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u758f\u6563\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0df9.webp"
        },
        "91865": {
            "qid": "91865",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fb9\u9632\u68c0\u67e5",
                "\u6d77\u5173\u68c0\u67e5",
                "\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/91865.webp"
        },
        "d1a91": {
            "qid": "d1a91",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u6c47\u5165\u8f66\u6d41\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u4fdd\u6301\u76f4\u7ebf\u884c\u9a76\uff0c\u901a\u8fc7\u540e\u89c6\u955c\u89c2\u5bdf\u5de6\u53f3\u60c5\u51b5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u6c47\u5165\u5408\u6d41\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1a91.webp"
        },
        "1f3da": {
            "qid": "1f3da",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u6ce8\u610f\u524d\u65b9\u8bbe\u6709\u4fe1\u53f7\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1f3da.webp"
        },
        "b5128": {
            "qid": "b5128",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u531d\u9053\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u76f4\u63a5\u52a0\u901f\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e3b\u7ebf",
                "\u5728\u531d\u9053\u4e0a\u8d85\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5128.webp"
        },
        "dbb91": {
            "qid": "dbb91",
            "question": "\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\u53ea\u9700\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u9a76\u5165\u76f8\u5e94\u7684\u8f66\u9053\uff0c\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u540c\u8f66\u9053\u673a\u52a8\u8f66\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbb91.webp"
        },
        "b6987": {
            "qid": "b6987",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u901a\u9053",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u51fa\u5165\u53e3",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4f11\u606f\u5904",
                "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6987.webp"
        },
        "33d26": {
            "qid": "33d26",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5728\u9053\u8def\u60c5\u51b5\u826f\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u4e0b\u53ef\u4ee5\u89c2\u770b\u8f66\u8f7d\u89c6\u9891\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/33d26.webp"
        },
        "a7fb9": {
            "qid": "a7fb9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u6b63\u5728\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8be5\u8f66\u6ca1\u6709\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u538b\u5b9e\u7ebf\u53d8\u66f4\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u538b\u5b9e\u7ebf\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7fb9.webp"
        },
        "8ff26": {
            "qid": "8ff26",
            "question": "\u8fdb\u5165\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u66ff\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u63d0\u9192\u8def\u53e3\u5185\u8f66\u8f86\u8ba9\u884c",
                "\u8ba9\u5df2\u5728\u8def\u53e3\u5185\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u76f4\u63a5\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u4ece\u8def\u53e3\u5185\u8f66\u8f86\u524d\u8fc5\u901f\u63d2\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u8ba9\u5df2\u5728\u8def\u53e3\u5185\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8ff26.webp"
        },
        "a30d3": {
            "qid": "a30d3",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u4e09\u89d2\u586b\u5145\u533a\u57df\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u7ebf",
                "\u5bfc\u6d41\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u7ebf",
                "\u7f51\u72b6\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u5bfc\u6d41\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a30d3.webp"
        },
        "ac3f8": {
            "qid": "ac3f8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u6709\u96fe\u3001\u96e8\u3001\u96ea\u3001\u6c99\u5c18\u3001\u51b0\u96f9\u7b49\u4f4e\u80fd\u89c1\u5ea6\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\uff0c\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200\u7c73\u65f6\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u4ee5\u4e0a\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "60",
                "50",
                "100",
                "80"
            ],
            "correct_answer": "100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac3f8.webp"
        },
        "07a67": {
            "qid": "07a67",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u6761\u4ef6\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/07a67.webp"
        },
        "a0c58": {
            "qid": "a0c58",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "40\u7c73\u51cf\u901f\u884c\u9a76\u8def\u6bb5",
                "\u6700\u4f4e\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
                "\u89e3\u9664\u65f6\u901f40\u516c\u91cc\u9650\u5236",
                "\u6700\u9ad8\u65f6\u901f40\u516c\u91cc"
            ],
            "correct_answer": "\u89e3\u9664\u65f6\u901f40\u516c\u91cc\u9650\u5236",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0c58.webp"
        },
        "faa36": {
            "qid": "faa36",
            "question": "\u7eff\u706f\u4eae\u8868\u793a\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u5141\u8bb8\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/faa36.webp"
        },
        "dbb32": {
            "qid": "dbb32",
            "question": "\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u53f3\u4fa7\u501f\u9053\u8d85\u8d8a",
                "\u5360\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a",
                "\u4ece\u4e24\u4fa7\u968f\u610f\u8d85\u8d8a",
                "\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbb32.webp"
        },
        "685a2": {
            "qid": "685a2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u5de6\u5355\u884c\u8def",
                "\u53f3\u8f6c\u8ba9\u884c",
                "\u76f4\u884c\u5355\u884c\u8def",
                "\u5411\u53f3\u5355\u884c\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u5355\u884c\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/685a2.webp"
        },
        "fb1fe": {
            "qid": "fb1fe",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u5e94\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb1fe.webp"
        },
        "c89ea": {
            "qid": "c89ea",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u9886\u5361",
                "ETC\u901a\u9053",
                "\u505c\u8f66\u7f34\u8d39",
                "\u505c\u8f66\u68c0\u67e5"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u9886\u5361",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c89ea.webp"
        },
        "d7944": {
            "qid": "d7944",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u7528\u8bbe\u7f6e",
                "\u672c\u8f66\u8f66\u524d",
                "\u6765\u8f66\u65b9\u5411",
                "\u968f\u610f\u8bbe\u7f6e"
            ],
            "correct_answer": "\u6765\u8f66\u65b9\u5411",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7944.webp"
        },
        "97665": {
            "qid": "97665",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u9047\u6709\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u51c6\u5907\u7ed5\u8fc7\u505c\u653e\u7684\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ba9\u5176\u5148\u884c",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5176\u8ba9\u9053",
                "\u7d27\u968f\u5176\u540e\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u52a0\u901f\u7ed5\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u8ba9\u5176\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/97665.webp"
        },
        "8db3c": {
            "qid": "8db3c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "Y\u5f62\u4ea4\u53c9\u53e3",
                "\u6ce8\u610f\u5206\u6d41",
                "\u4e3b\u8def\u8ba9\u884c",
                "\u6ce8\u610f\u5408\u6d41"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u5408\u6d41",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8db3c.webp"
        },
        "f4343": {
            "qid": "f4343",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u540c\u65b9\u5411\u5212\u67092\u6761\u4ee5\u4e0a\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u5de6\u4fa7\u4e3a\u5feb\u901f\u8f66\u9053\uff0c\u53f3\u4fa7\u4e3a\u6162\u901f\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4343.webp"
        },
        "a6594": {
            "qid": "a6594",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u6f2b\u6c34\u6865\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u9700\u89c2\u5bdf\uff0c\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u65e0\u9700\u89c2\u5bdf\uff0c\u52a0\u901f\u884c\u9a76\u901a\u8fc7",
                "\u731b\u8e29\u52a0\u901f\u8e0f\u677f\uff0c\u5feb\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6594.webp"
        },
        "0f280": {
            "qid": "0f280",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5728\u6b64\u65f6\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u662f\u56e0\u4e3a\u8fdb\u5165\u5b9e\u7ebf\u533a\u4e0d\u5f97\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0f280.webp"
        },
        "18b72": {
            "qid": "18b72",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u9ad8\u67b6\u8def",
                "\u73af\u57ce\u9ad8\u901f",
                "\u4e3b\u8981\u8857\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/18b72.webp"
        },
        "95cbd": {
            "qid": "95cbd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8981\u5728\u505c\u6b62\u7ebf\u524d\u505c\u8f66\u77ad\u671b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/95cbd.webp"
        },
        "e4d26": {
            "qid": "e4d26",
            "question": "\u4e0b\u5217\u9a7e\u9a76\u60c5\u5f62\u4e2d\uff0c\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u7684\u662f\uff1f\u2460\u51c6\u5907\u8d85\u8f66\u2461\u8def\u53e3\u8f6c\u5f2f\u2462\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u2463\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
            "answers": [
                "\u53ea\u6709\u2460\u2461",
                "\u53ea\u6709\u2460",
                "\u53ea\u6709\u2460\u2461\u2462",
                "\u2460\u2461\u2462\u2463"
            ],
            "correct_answer": "\u2460\u2461\u2462\u2463",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4d26.webp"
        },
        "26468": {
            "qid": "26468",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7701\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u56fd\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u4e61\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u53bf\u9053\u7f16\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e61\u9053\u7f16\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/26468.webp"
        },
        "b3f60": {
            "qid": "b3f60",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u624b\u52bf\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u51c6\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u8f66\u8f86\u53f3\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf"
            ],
            "correct_answer": "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3f60.webp"
        },
        "b59f9": {
            "qid": "b59f9",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u4f1a\u8f66\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u524d\u7167\u706f",
                "\u5173\u95ed\u6240\u6709\u706f\u5149",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b59f9.webp"
        },
        "c1b62": {
            "qid": "c1b62",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u8be5\u9053\u8def\u4ec5\u4f9b\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u63a8\u884c\uff0c\u4e0d\u51c6\u9a91\u884c?",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1b62.webp"
        },
        "e8f30": {
            "qid": "e8f30",
            "question": "\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u524d\uff0c\u6362\u5165\u4f4e\u901f\u6321\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u4e2d\u9014\u6362\u6321\u5bfc\u81f4\u53d1\u52a8\u673a\u7184\u706b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8f30.webp"
        },
        "888e1": {
            "qid": "888e1",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u901a\u8fc7\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u53e3\u5185\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u590d\u6742\uff0c\u6613\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u901f\u5ea6\u6162\uff0c\u4e0d\u8db3\u4ee5\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66",
                "\u8def\u53e3\u6709\u4ea4\u901a\u76d1\u63a7\u8bbe\u5907",
                "\u8def\u53e3\u8bbe\u6709\u4fe1\u53f7\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u5185\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u590d\u6742\uff0c\u6613\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/888e1.webp"
        },
        "79c95": {
            "qid": "79c95",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3150\u7c73",
                "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73",
                "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3150\u7c73",
                "\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3150\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/79c95.webp"
        },
        "a88fb": {
            "qid": "a88fb",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u5e94\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a88fb.webp"
        },
        "a9c37": {
            "qid": "a9c37",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u6bb5\u8def\u7684\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9c37.webp"
        },
        "dd71f": {
            "qid": "dd71f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8be5\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u884c\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5b58\u5728\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd71f.webp"
        },
        "008da": {
            "qid": "008da",
            "question": "\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76\u7684\u4e09\u4e2a\u539f\u5219\u662f\u96c6\u4e2d\u6ce8\u610f\u529b\u3001\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\u548c\u63d0\u524d\u9884\u9632\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/008da.webp"
        },
        "be050": {
            "qid": "be050",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u4e00\u4e2a\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8def\u53e3\u505c\u8f66\u540e\u5411\u5de6\u8f6c\u5934\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u5728\u8def\u53e3\u51cf\u901f\u540e\u5411\u5de6\u8f6c\u5934\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u901a\u884c\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u51cf\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5982\u679c\u8def\u53e3\u6ca1\u6709\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8def\u53e3\u51cf\u901f\u540e\u5411\u5de6\u8f6c\u5934\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be050.webp"
        },
        "da8fa": {
            "qid": "da8fa",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u6f5c\u5728\u5371\u9669\uff1f \u2460 B\u8f66\u53ef\u80fd\u501f\u9053\u8d85\u8f66 \u2461 \u53f3\u4fa7\u884c\u4eba\u53ef\u80fd\u7a7f\u8d8a\u9a6c\u8def \u2462 \u51fa\u53e3\u53ef\u80fd\u6709\u8f66\u8f86\u9a76\u51fa\u3002",
            "answers": [
                "\u2460\u2461",
                "\u2461\u2462",
                "\u2460\u2461\u2462",
                "\u2460\u2462"
            ],
            "correct_answer": "\u2460\u2461\u2462",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da8fa.webp"
        },
        "ad581": {
            "qid": "ad581",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u51fa\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\uff0c\u9047\u8f66\u6d41\u91cf\u8f83\u5927\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4ece\u8f66\u5e93\u5165\u53e3\u9a76\u51fa",
                "\u7a7f\u63d2\u8f66\u6d41\u5c3d\u5feb\u9a76\u51fa",
                "\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u7b49\u5019\u901a\u8fc7",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u7b49\u5019\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad581.webp"
        },
        "f9150": {
            "qid": "f9150",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u65f6\u901f\u4f4e\u4e8e100\u516c\u91cc\u65f6\u7684\u6700\u5c0f\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e10\u7c73",
                "\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e30\u7c73",
                "\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e20\u7c73",
                "\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e50\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e50\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9150.webp"
        },
        "dce58": {
            "qid": "dce58",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u6b63\u5728\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u8d85\u8d8a\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\uff0c\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u9760\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u8ba9\u8def",
                "\u7ee7\u7eed\u52a0\u901f\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\uff0c\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dce58.webp"
        },
        "a734e": {
            "qid": "a734e",
            "question": "\u5728\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u73af\u5883\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u8981\u5148\u53d8\u6362\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u544a\u77e5\u524d\u8f66\uff0c\u5f85\u524d\u8f66\u8ba9\u884c\u540e\uff0c\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a734e.webp"
        },
        "e2349": {
            "qid": "e2349",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
                "\u62e5\u5835\u8def\u6bb5",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
                "\u4e8b\u6545\u591a\u53d1\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2349.webp"
        },
        "de1b4": {
            "qid": "de1b4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u8f66\u9053\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u901a\u884c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de1b4.webp"
        },
        "32b13": {
            "qid": "32b13",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u6307\u793a\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/32b13.webp"
        },
        "6fae0": {
            "qid": "6fae0",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u65f6\uff0c\u53f3\u8f6c\u5f2f\u7684\u8f66\u8f86\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6fae0.webp"
        },
        "80e48": {
            "qid": "80e48",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5141\u8bb8\u957f\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u505c\u653e",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u505c\u653e",
                "\u5141\u8bb8\u4e34\u65f6\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/80e48.webp"
        },
        "a8ac2": {
            "qid": "a8ac2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u957f\u65f6\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u65ad\u7eed\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u51cf\u901f\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u7981\u6b62\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u9e23\u5587\u53ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8ac2.webp"
        },
        "68a5a": {
            "qid": "68a5a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u65f6\u4e0d\u5f97\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u6216\u8005\u505c\u8f66",
                "\u53ef\u5728\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26\u505c\u8f66\u88c5\u5378\u8d27\u7269",
                "\u53ef\u5728\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u6216\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u4e0a\u8d85\u8f66\u3001\u505c\u8f66",
                "\u53ef\u5728\u8def\u80a9\u505c\u8f66\u4e0a\u4e0b\u4eba\u5458"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u65f6\u4e0d\u5f97\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u6216\u8005\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/68a5a.webp"
        },
        "abf79": {
            "qid": "abf79",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u9694\u79bb\u8bbe\u65bd\u6216\u8005\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\uff0c\u7559\u51fa\u8db3\u591f\u7684\u6a2a\u5411\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u884c\u9a76",
                "\u9a76\u8fd1\u4f1a\u8f66\u5730\u70b9\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6",
                "\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u5c71\u8def\uff0c\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u5c71\u8def\uff0c\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/abf79.webp"
        },
        "b89c8": {
            "qid": "b89c8",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u600e\u6837\u5de6\u8f6c\u5f2f\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a91\u8def\u53e3\u4e2d\u5fc3\u70b9\u8f6c\u5f2f",
                "\u9760\u8def\u53e3\u4e2d\u5fc3\u70b9\u5de6\u4fa7\u8f6c\u5f2f",
                "\u9760\u8def\u53e3\u4e2d\u5fc3\u70b9\u53f3\u4fa7\u8f6c\u5f2f",
                "\u4e0d\u80fd\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u8def\u53e3\u4e2d\u5fc3\u70b9\u5de6\u4fa7\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b89c8.webp"
        },
        "4580a": {
            "qid": "4580a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u53f3\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u4e0d\u53d7\u4fe1\u53f7\u706f\u9650\u5236\uff0c\u4e0d\u53d7\u8f66\u901f\u9650\u5236\uff0c\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u9632\u6b62\u8def\u53e3\u5835\u585e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4580a.webp"
        },
        "95829": {
            "qid": "95829",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u6709\u4e24\u4e2a\u76f8\u90bb\u7684\u53cd\u5411\u8f6c\u5f2f\u9053\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/95829.webp"
        },
        "ae61e": {
            "qid": "ae61e",
            "question": "\u9a7e\u8f66\u901a\u8fc7\u8f6c\u5f2f\u3001\u5761\u9053\u7a84\u9053\u3001\u6709\u969c\u788d\u7269\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u7b49\u65e0\u6cd5\u9884\u6d4b\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u8f7b\u6309\u5587\u53ed\u63d0\u793a\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\uff0c\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae61e.webp"
        },
        "c46fc": {
            "qid": "c46fc",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u51fa\u531d\u9053\u540e\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u884c\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c46fc.webp"
        },
        "b0d84": {
            "qid": "b0d84",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u4e24\u4fa7\u53d8\u7a84\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0d84.webp"
        },
        "0c708": {
            "qid": "0c708",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u53ef\u4ee5\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0c708.webp"
        },
        "b263f": {
            "qid": "b263f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8d85\u8f66\u5b8c\u6bd5\u9a76\u56de\u539f\u8f66\u9053\u65f6\u9700\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b263f.webp"
        },
        "5e42e": {
            "qid": "5e42e",
            "question": "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u6216\u9650\u5236\u884c\u4e3a",
                "\u544a\u77e5\u65b9\u5411\u4fe1\u606f",
                "\u6307\u793a\u8f66\u8f86\u884c\u8fdb",
                "\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u5371\u9669"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u6216\u9650\u5236\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5e42e.webp"
        },
        "b0eb7": {
            "qid": "b0eb7",
            "question": "\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u8fd9\u6837\u7684\u8def\u53e3\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u51cf\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7",
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0eb7.webp"
        },
        "ce94d": {
            "qid": "ce94d",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ee5\u6bcf\u5c0f\u65f6100\u516c\u91cc\u7684\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u8ddd\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66100\u7c73\u4ee5\u4e0a\u4e3a\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce94d.webp"
        },
        "f66da": {
            "qid": "f66da",
            "question": "\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4e0d\u8ba9\u51fa\u8d85\u8f66\u7a7a\u95f4\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc5\u901f\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8d85\u8d8a",
                "\u505c\u6b62\u8d85\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8d85\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f66da.webp"
        },
        "ae47a": {
            "qid": "ae47a",
            "question": "\u591c\u95f4\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u8def\u706f\u6216\u8def\u706f\u7167\u660e\u4e0d\u826f\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5e94\u5c06\u8fd1\u5149\u706f\u8f6c\u6362\u4e3a\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u4f46\u540c\u5411\u884c\u9a76\u7684\u540e\u8f66\u4e0d\u5f97\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae47a.webp"
        },
        "241ef": {
            "qid": "241ef",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u9e23\u9ad8\u97f3\u5587\u53ed",
                "\u7981\u6b62\u9e23\u4f4e\u97f3\u5587\u53ed",
                "\u7981\u6b62\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u5e94\u5f53\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u5f53\u9e23\u5587\u53ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/241ef.webp"
        },
        "052b5": {
            "qid": "052b5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u9519\u8f66\u9053",
                "\u9732\u5929\u505c\u8f66\u573a",
                "\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u9519\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/052b5.webp"
        },
        "e8892": {
            "qid": "e8892",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8be5\u8def\u6bb5\u4ec5\u4f9b\u884c\u4eba\u6b65\u884c\uff0c\u4efb\u4f55\u8f66\u8f86\u4e0d\u51c6\u8fdb\u5165?",
            "answers": [
                "\u56feC",
                "\u56feD",
                "\u56feA",
                "\u56feB"
            ],
            "correct_answer": "\u56feB",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8892.webp"
        },
        "f5269": {
            "qid": "f5269",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u624b\u52bf\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u51c6\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u8f66\u8f86\u53f3\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf"
            ],
            "correct_answer": "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5269.webp"
        },
        "a8429": {
            "qid": "a8429",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u5728\u531d\u9053\u3001\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u3001\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u4e0a\u8d85\u8f66",
                "\u975e\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u65f6\u53ef\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u53ef\u4ee5\u8bd5\u8f66\u6216\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76",
                "\u4e0d\u51c6\u5012\u8f66\u3001\u9006\u884c\u3001\u7a7f\u8d8a\u4e2d\u592e\u5206\u9694\u5e26\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u51c6\u5012\u8f66\u3001\u9006\u884c\u3001\u7a7f\u8d8a\u4e2d\u592e\u5206\u9694\u5e26\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8429.webp"
        },
        "e4951": {
            "qid": "e4951",
            "question": "\u591c\u95f4\u4f1a\u8f66\u5e94\u5f53\u5728\u8ddd\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u6765\u8f66150\u7c73\u4ee5\u5916\u6539\u7528\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4951.webp"
        },
        "35789": {
            "qid": "35789",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u513f\u7ae5\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc5\u901f\u4ece\u4e00\u4fa7\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u7ed5\u884c",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
                "\u957f\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35789.webp"
        },
        "b658f": {
            "qid": "b658f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u7c7b\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u5728\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u6807\u8bb0\u7684\u8f66\u9053\u4e2d\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u5ba2\u8f66",
                "\u516c\u4ea4\u8f66",
                "\u51fa\u79df\u8f66",
                "\u6469\u6258\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u4ea4\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b658f.webp"
        },
        "bb615": {
            "qid": "bb615",
            "question": "\u9047\u5230\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u6216\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u4e0e\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7684\u6307\u6325\u4e0d\u4e00\u81f4\u65f6\uff0c\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u6307\u6325\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb615.webp"
        },
        "4ccc2": {
            "qid": "4ccc2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u672a\u8bbe\u7f6e\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u3001\u6807\u7ebf\u63a7\u5236\u65f6\uff0c\u5728\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u524d\u505c\u8f66\u77ad\u671b\uff0c\u8ba9\u53f3\u65b9\u9053\u8def\u7684\u6765\u8f66\u5148\u884c",
                "\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u5de6\u8f6c\u5f2f\u673a\u52a8\u8f66\u8ba9\u53f3\u8f6c\u5f2f\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u8f6c\u5f2f\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8ba9\u76f4\u884c\u7684\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u5148\u884c",
                "\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u53f3\u8f6c\u5f2f\u673a\u52a8\u8f66\u8ba9\u5de6\u8f6c\u5f2f\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u5de6\u8f6c\u5f2f\u673a\u52a8\u8f66\u8ba9\u53f3\u8f6c\u5f2f\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ccc2.webp"
        },
        "a0dc9": {
            "qid": "a0dc9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0c\u6b64\u8f66\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0dc9.webp"
        },
        "5a465": {
            "qid": "5a465",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u91ce\u751f\u52a8\u7269",
                "\u5f00\u653e\u7684\u7267\u533a",
                "\u52a8\u7269\u516c\u56ed",
                "\u6ce8\u610f\u7272\u755c"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u91ce\u751f\u52a8\u7269",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5a465.webp"
        },
        "afda3": {
            "qid": "afda3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u72ed\u7a84\u7684\u5c71\u8def\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u89c6\u91ce\u5bbd\u9614\uff0c\u6240\u4ee5\u8981\u8ba9\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u4f18\u5148\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/afda3.webp"
        },
        "de3e1": {
            "qid": "de3e1",
            "question": "\u82d7\u67d0\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u4ee5\u6bcf\u5c0f\u65f640\u516c\u91cc\u7684\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\uff0c\u4e0e\u884c\u4eba\u53d1\u751f\u78b0\u649e\uff0c\u9020\u62101\u4eba\u53d7\u4f24\u3002\u672c\u6b21\u4e8b\u6545\u4e2d\u82d7\u67d0\u5b58\u5728\u8d85\u901f\u884c\u9a76\u7684\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de3e1.webp"
        },
        "df716": {
            "qid": "df716",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u7684\u767d\u8272\u5e73\u884c\u7c97\u5b9e\u7ebf\u662f\u8def\u53e3\u793a\u610f\u7ebf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df716.webp"
        },
        "0bb47": {
            "qid": "0bb47",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5f53\u60a8\u8f66\u901f\u4e3a95km/h\u65f6\uff0c\u60a8\u53ef\u4ee5\u5728\u54ea\u6761\u8f66\u9053\u5185\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u9053A",
                "\u8f66\u9053C",
                "\u8f66\u9053D",
                "\u8f66\u9053B"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u9053B",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0bb47.webp"
        },
        "a8c73": {
            "qid": "a8c73",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8c73.webp"
        },
        "7e387": {
            "qid": "7e387",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u9047\u81ea\u884c\u8f66\u5bf9\u5411\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u65ad\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u8fde\u7eed\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f\uff0c\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u907f\u8ba9"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f\uff0c\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7e387.webp"
        },
        "e2d84": {
            "qid": "e2d84",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u505c\u6b62\u7ebf\u524d\u7b49\u5f85\uff0c\u4e0d\u53ef\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2d84.webp"
        },
        "cd97e": {
            "qid": "cd97e",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u53d1\u73b0\u884c\u4eba\u7a81\u7136\u6a2a\u8fc7\u9053\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u8fc5\u901f\u51cf\u901f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd97e.webp"
        },
        "c1c24": {
            "qid": "c1c24",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u7981\u6b62\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8fdb\u5165\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1c24.webp"
        },
        "be031": {
            "qid": "be031",
            "question": "\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u6392\u961f\u6216\u8005\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5f3a\u884c\u7a7f\u63d2\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5141\u8bb8\uff0c\u56e0\u4e3a\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u7684\u901a\u8fc7\u62e5\u5835\u533a",
                "\u7981\u6b62\uff0c\u56e0\u4e3a\u8fd9\u6837\u6270\u4e71\u8f66\u6d41\uff0c\u52a0\u91cd\u62e5\u5835",
                "\u7981\u6b62\uff0c\u56e0\u4e3a\u8fd9\u6837\u4e0d\u5229\u4e8e\u7701\u6cb9",
                "\u5141\u8bb8\uff0c\u56e0\u4e3a\u53ef\u4ee5\u7701\u6cb9"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\uff0c\u56e0\u4e3a\u8fd9\u6837\u6270\u4e71\u8f66\u6d41\uff0c\u52a0\u91cd\u62e5\u5835",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be031.webp"
        },
        "e346d": {
            "qid": "e346d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u53ef\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e346d.webp"
        },
        "da568": {
            "qid": "da568",
            "question": "\u5728\u5927\u66b4\u96e8\u7684\u5929\u6c14\u9a7e\u8f66\uff0c\u522e\u6c34\u5668\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\u9760\u8fb9\u505c\u8f66",
                "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u63d0\u9ad8\u6ce8\u610f\u529b\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\u9760\u8fb9\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da568.webp"
        },
        "f0002": {
            "qid": "f0002",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u4e3a\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u6807\u5fd7\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u884c\u7ecf\u6b64\u5904\u65f6\u5e94\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u884c\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0002.webp"
        },
        "a73a5": {
            "qid": "a73a5",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u524d\u65b9\u4ea4\u901a\u53d7\u963b\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u8ddf\u968f\u524d\u8f66\u987a\u5e8f\u6392\u961f\uff0c\u5e76\u7acb\u5373\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u9632\u6b62\u8ffd\u5c3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a73a5.webp"
        },
        "ba7e3": {
            "qid": "ba7e3",
            "question": "\u4f5c\u4e1a\u533a\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u901a\u544a\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u963b\u65ad\u3001\u7ed5\u884c\u7b49\u60c5\u51b5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba7e3.webp"
        },
        "ba267": {
            "qid": "ba267",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u751f\u901a\u9053",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u513f\u7ae5\u901a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba267.webp"
        },
        "5bfaa": {
            "qid": "5bfaa",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdb\u5165\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u8fdb\u5165\u4e24\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u51cf\u901f\u8fdb\u5165\u4e24\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u5728\u4e24\u4fa7\u8f66\u9053\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u5728\u4e24\u4fa7\u8f66\u9053\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5bfaa.webp"
        },
        "eccca": {
            "qid": "eccca",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u7528\u4ee5\u6307\u5f15\u65e0\u969c\u788d\u8bbe\u65bd\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eccca.webp"
        },
        "a2cf3": {
            "qid": "a2cf3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u5e94\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2cf3.webp"
        },
        "d5376": {
            "qid": "d5376",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u524d\u65b9\u4e24\u4fa7\u884c\u8f66\u9053\u6216\u8def\u9762\u53d8\u7a84\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5376.webp"
        },
        "f3e7b": {
            "qid": "f3e7b",
            "question": "\u5728\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\u65f6\uff0c\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u53d8\u6362\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u6216\u8005\u9e23\u5587\u53ed\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u9192\u884c\u4eba",
                "\u63d0\u9192\u540e\u8f66\u4ee5\u53ca\u524d\u8f66",
                "\u4ec5\u63d0\u9192\u540e\u8f66",
                "\u4ec5\u63d0\u9192\u524d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u9192\u540e\u8f66\u4ee5\u53ca\u524d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3e7b.webp"
        },
        "8ec58": {
            "qid": "8ec58",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e24\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u53f3\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u6865\u9762\u53d8\u7a84",
                "\u5de6\u4fa7\u53d8\u7a84"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u4fa7\u53d8\u7a84",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8ec58.webp"
        },
        "83656": {
            "qid": "83656",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u9a76\u533a",
                "\u5bfc\u6d41\u7ebf",
                "\u7f51\u72b6\u7ebf",
                "\u4e2d\u5fc3\u5708"
            ],
            "correct_answer": "\u4e2d\u5fc3\u5708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/83656.webp"
        },
        "09bc9": {
            "qid": "09bc9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6613\u6ed1\uff0c\u6ce8\u610f\u6162\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/09bc9.webp"
        },
        "4fbc1": {
            "qid": "4fbc1",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u884c\u4eba\u6b63\u5728\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6\uff0c\u8981\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u884c\u4eba\u4eab\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4fbc1.webp"
        },
        "629ee": {
            "qid": "629ee",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5206\u9694\u5e26\u5de6\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u5de6\u4fa7\u662f\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u9760\u9053\u8def\u5de6\u4fa7\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5206\u9694\u5e26\u5de6\u4fa7\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/629ee.webp"
        },
        "cfb6a": {
            "qid": "cfb6a",
            "question": "\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u9053\u8def\u5835\u585e\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9009\u62e9\u7a7a\u5f53\u9010\u8f66\u8d85\u8d8a",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u5feb\u901f\u884c\u9a76",
                "\u7ee7\u7eed\u7a7f\u63d2\u7ed5\u884c",
                "\u6309\u987a\u5e8f\u505c\u8f66\u7b49\u5019"
            ],
            "correct_answer": "\u6309\u987a\u5e8f\u505c\u8f66\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfb6a.webp"
        },
        "d2822": {
            "qid": "d2822",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u9a7e\u9a76\u4eba\u6ce8\u610f\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u79ef\u6c34\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2822.webp"
        },
        "59e23": {
            "qid": "59e23",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u5c71\u533a\u9053\u8def\u884c\u8f66\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59e23.webp"
        },
        "fad47": {
            "qid": "fad47",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc770\u516c\u91cc\u6bcf\u5c0f\u65f6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fad47.webp"
        },
        "ea07a": {
            "qid": "ea07a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u81ea\u884c\u8f66\u901a\u884c\u8f66\u9053",
                "\u505c\u653e\u81ea\u884c\u8f66\u8def\u6bb5",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
                "\u81ea\u884c\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea07a.webp"
        },
        "ca309": {
            "qid": "ca309",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u7684\u952f\u9f7f\u72b6\u767d\u8272\u5b9e\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u5411\u884c\u9a76\u7ebf",
                "\u53ef\u53d8\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf",
                "\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf",
                "\u65b9\u5411\u5f15\u5bfc\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u53ef\u53d8\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca309.webp"
        },
        "c1fb2": {
            "qid": "c1fb2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8ddd\u51fa\u53e3\u8ddd\u79bb200\u7c73\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1fb2.webp"
        },
        "c7414": {
            "qid": "c7414",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u624b\u52bf\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u51c6\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u8f66\u8f86\u53f3\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u51c6\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7414.webp"
        },
        "fe0d0": {
            "qid": "fe0d0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5f00\u59cb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe0d0.webp"
        },
        "8e953": {
            "qid": "8e953",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\uff0c\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\uff0c\u9a76\u5165\u8981\u53d8\u66f4\u7684\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8e953.webp"
        },
        "aaaad": {
            "qid": "aaaad",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u98ce\u5411\u6807",
                "\u96a7\u9053\u5165\u53e3",
                "\u6c14\u8c61\u53f0",
                "\u6ce8\u610f\u6a2a\u98ce"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u6a2a\u98ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aaaad.webp"
        },
        "37796": {
            "qid": "37796",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5730\u9762\u6807\u8bb0\u7684\u542b\u4e49\u662f\u9884\u544a\u524d\u65b9\u8bbe\u6709\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/37796.webp"
        },
        "52045": {
            "qid": "52045",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u524d\u65b9\u5373\u5c06\u884c\u9a76\u81f3Y\u5f62\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/52045.webp"
        },
        "ed6bd": {
            "qid": "ed6bd",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed6bd.webp"
        },
        "7392d": {
            "qid": "7392d",
            "question": "\u5728\u540c\u54114\u8f66\u9053\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u8f66\u901f\u9ad8\u4e8e\u6bcf\u5c0f\u65f6110\u516c\u91cc\u7684\u8f66\u8f86\u5e94\u5728\u54ea\u6761\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u6700\u53f3\u4fa7",
                "\u7b2c\u4e09\u6761",
                "\u7b2c\u4e8c\u6761",
                "\u6700\u5de6\u4fa7"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u5de6\u4fa7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7392d.webp"
        },
        "c252a": {
            "qid": "c252a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u8fc7\u6ca1\u6709\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u7684\u4ea4\u53c9\u53e3\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c252a.webp"
        },
        "bc9c1": {
            "qid": "bc9c1",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u9694\u79bb\u8bbe\u65bd\u6216\u8005\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u5e94\u5f53\u6539\u7528\u8fd1\u5149\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u4e0d\u826f\u65f6",
                "\u63a5\u8fd1\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6",
                "\u4e0e\u5bf9\u5411\u673a\u52a8\u8f66\u4f1a\u8f66\u65f6",
                "\u63a5\u8fd1\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0e\u5bf9\u5411\u673a\u52a8\u8f66\u4f1a\u8f66\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc9c1.webp"
        },
        "5b34f": {
            "qid": "5b34f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7701\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u56fd\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u4e61\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u53bf\u9053\u7f16\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u7701\u9053\u7f16\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5b34f.webp"
        },
        "3c180": {
            "qid": "3c180",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u76f4\u884c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u5de6\u8f6c\u6216\u6389\u5934",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u76f4\u884c\u6216\u5de6\u8f6c",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u76f4\u884c\u6216\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u76f4\u884c\u6216\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3c180.webp"
        },
        "86f88": {
            "qid": "86f88",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u524d\u7167\u706f\u544a\u77e5\u5bf9\u65b9\u8ba9\u884c",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u5411\u5de6\u884c\u9a76",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a\u969c\u788d\u540e\u4f1a\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86f88.webp"
        },
        "49d2b": {
            "qid": "49d2b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5165\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8d77\u70b9\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5165\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/49d2b.webp"
        },
        "b5225": {
            "qid": "b5225",
            "question": "\u9047\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u884c\u9a76\u7f13\u6162\uff0c\u4e3a\u4e86\u6709\u5e8f\u3001\u5b89\u5168\uff0c\u5e94\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5225.webp"
        },
        "542d4": {
            "qid": "542d4",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u524d\u65b9\u9053\u8def\u53d8\u4e3a\u4e0d\u5206\u79bb\u53cc\u5411\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/542d4.webp"
        },
        "d1c98": {
            "qid": "d1c98",
            "question": "\u5728\u7eff\u706f\u4eae\u7684\u8def\u53e3\u53f3\u8f6c\uff0c\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b49\u5f85\u4e24\u4e2a\u884c\u4eba\u90fd\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u518d\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u52a0\u901f\u5728\u7b2c\u4e00\u4e2a\u884c\u4eba\u7684\u524d\u65b9\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u8ba9\u884c\u4eba\u505c\u6b62\u901a\u884c\u540e\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7ed5\u5230\u7b2c\u4e00\u4e2a\u884c\u4eba\u7684\u540e\u65b9\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7b49\u5f85\u4e24\u4e2a\u884c\u4eba\u90fd\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u518d\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1c98.webp"
        },
        "58802": {
            "qid": "58802",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6613\u6ed1\u8def",
                "\u5824\u575d\u8def",
                "\u508d\u6c34\u8def",
                "\u4e34\u5d16\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u5824\u575d\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/58802.webp"
        },
        "29a0f": {
            "qid": "29a0f",
            "question": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u5982\u679c\u56e0\u758f\u5ffd\u9a76\u8fc7\u51fa\u53e3\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u539f\u5730\u6389\u5934",
                "\u5728\u539f\u5730\u5012\u8f66\u9a76\u56de",
                "\u7acb\u5373\u505c\u8f66",
                "\u7ee7\u7eed\u5411\u524d\u884c\u9a76\uff0c\u5bfb\u627e\u4e0b\u4e00\u4e2a\u51fa\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u7ee7\u7eed\u5411\u524d\u884c\u9a76\uff0c\u5bfb\u627e\u4e0b\u4e00\u4e2a\u51fa\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/29a0f.webp"
        },
        "b2697": {
            "qid": "b2697",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u524d\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u8fdb\u5165\u5b9e\u7ebf\u533a\u540e\uff0c\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2697.webp"
        },
        "aaddb": {
            "qid": "aaddb",
            "question": "\u8f66\u8f86\u524d\u8f6e\u80ce\u7206\u88c2\uff0c\u5371\u9669\u8f83\u5927\uff0c\u65b9\u5411\u4f1a\u7acb\u523b\u5411\u7206\u80ce\u8f66\u8f6e\u4e00\u4fa7\u8dd1\u504f\uff0c\u76f4\u63a5\u5f71\u54cd\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bf9\u8f6c\u5411\u76d8\u7684\u63a7\u5236\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aaddb.webp"
        },
        "f7b1b": {
            "qid": "f7b1b",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u901a\u884c",
                "\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c",
                "\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u884c",
                "\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7b1b.webp"
        },
        "e3643": {
            "qid": "e3643",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u573a\u6240",
                "\u670d\u52a1\u7ad9",
                "\u505c\u8f66\u70b9",
                "\u505c\u8f66\u573a"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u70b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3643.webp"
        },
        "dd13e": {
            "qid": "dd13e",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u5728\u9650\u5b9a\u7684\u8303\u56f4\u5185\uff0c\u7981\u6b62\u4e00\u5207\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u95f4\u505c\u3001\u653e\uff0c\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u4e0d\u53d7\u9650\u5236\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd13e.webp"
        },
        "de711": {
            "qid": "de711",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u884c\u4eba\u6b63\u5728\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53________\u3002",
            "answers": [
                "\u7ed5\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u63d0\u524d\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de711.webp"
        },
        "c0cbb": {
            "qid": "c0cbb",
            "question": "\u767d\u5929\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0cbb.webp"
        },
        "29934": {
            "qid": "29934",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/29934.webp"
        },
        "e36d9": {
            "qid": "e36d9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7eaf\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u51fa\u884c\u524d\uff0c\u5e94\u786e\u4fdd\u7535\u6c60\u7535\u91cf\u5145\u8db3\uff0c\u5e76\u63d0\u524d\u89c4\u5212\u8def\u7ebf\uff0c\u4e86\u89e3\u9014\u4e2d\u5145\u7535\u6869\u6216\u5145\u7535\u7ad9\u4f4d\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e36d9.webp"
        },
        "e7cfa": {
            "qid": "e7cfa",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u4e24\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u53ef\u53d8\u8f66\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u53cc\u5411\u884c\u9a76",
                "\u6ce8\u610f\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7cfa.webp"
        },
        "79c12": {
            "qid": "79c12",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u9a76\uff0c\u4e0e\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u8f66\u8f86\u4ea4\u4f1a\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5207\u6362\u4e3a\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f\u4e0e\u8fd1\u5149\u706f\u4e4b\u95f4\u4e0d\u65ad\u6765\u56de\u5207\u6362",
                "\u4fdd\u6301\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u706f\u5149"
            ],
            "correct_answer": "\u5207\u6362\u4e3a\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/79c12.webp"
        },
        "415be": {
            "qid": "415be",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u9664\u5c0f\u5ba2\u8f66\u548c\u8d27\u8f66\u5916\uff0c\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u76f4\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/415be.webp"
        },
        "08049": {
            "qid": "08049",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u901a\u8fc7\u6751\u5e84\u6216\u96c6\u9547\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/08049.webp"
        },
        "e0a02": {
            "qid": "e0a02",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u8def\u9762\u98a0\u7c38\u6216\u6709\u6865\u5934\u8df3\u8f66\u73b0\u8c61\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0a02.webp"
        },
        "459a5": {
            "qid": "459a5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u8f66\u8f86\u9a76\u5165",
                "\u4e0d\u51c6\u4e34\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u4e0d\u51c6\u957f\u65f6\u95f4\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/459a5.webp"
        },
        "581c3": {
            "qid": "581c3",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u5305\u62ec\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u548c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7684\u6307\u6325\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/581c3.webp"
        },
        "89f2f": {
            "qid": "89f2f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e0d\u80fd\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/89f2f.webp"
        },
        "b2502": {
            "qid": "b2502",
            "question": "\u5bf9\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u5904\u7f5a\u79cd\u7c7b\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u62d8\u7559",
                "\u8bad\u8beb",
                "\u7f5a\u6b3e",
                "\u8b66\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u8bad\u8beb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2502.webp"
        },
        "d97ce": {
            "qid": "d97ce",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u53f3\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u9047\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u62a2\u5728\u5bf9\u9762\u8f66\u524d\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5148\u8ba9\u5bf9\u9762\u8f66\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3",
                "\u76f4\u63a5\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5148\u8ba9\u5bf9\u9762\u8f66\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d97ce.webp"
        },
        "dbd29": {
            "qid": "dbd29",
            "question": "\u5173\u4e8e\u907f\u9669\u8f66\u9053\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u907f\u9669\u8f66\u9053\u4e00\u822c\u8bbe\u7f6e\u5728\u957f\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u907f\u9669\u8f66\u9053\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u68c0\u4fee\u6545\u969c",
                "\u907f\u9669\u8f66\u9053\u7528\u4e8e\u5236\u52a8\u5931\u6548\u8f66\u8f86\u7d27\u6025\u505c\u8f66",
                "\u5728\u907f\u9669\u8f66\u9053\u524d\u5e94\u8bbe\u7f6e\u9884\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u907f\u9669\u8f66\u9053\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u68c0\u4fee\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbd29.webp"
        },
        "b3f4b": {
            "qid": "b3f4b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u63a8\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u884c\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u63a8\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3f4b.webp"
        },
        "ec484": {
            "qid": "ec484",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u5411\u5de6\u6025\u5f2f\u8def\u6807\u5fd7\uff0c\u7528\u4ee5\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u6025\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec484.webp"
        },
        "a17f2": {
            "qid": "a17f2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u96a7\u9053\u5f00\u793a\u5bbd\u706f",
                "\u96a7\u9053\u5f00\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u96a7\u9053\u51cf\u901f",
                "\u5f00\u8f66\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u8f66\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a17f2.webp"
        },
        "dc8e3": {
            "qid": "dc8e3",
            "question": "\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u8981\u5728\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u7eff\u706f\u4eae\u540e\u518d\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc8e3.webp"
        },
        "20dee": {
            "qid": "20dee",
            "question": "\u4e00\u4e2a\u5408\u683c\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u4e0d\u4ec5\u8868\u73b0\u5728\u6280\u672f\u7684\u5a34\u719f\u4e0a\uff0c\u66f4\u91cd\u8981\u7684\u662f\u5e94\u8be5\u5177\u6709\u826f\u597d\u7684\u9a7e\u9a76\u884c\u4e3a\u4e60\u60ef\u548c\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/20dee.webp"
        },
        "5bddc": {
            "qid": "5bddc",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u6b8b\u75be\u4eba\u5f71\u54cd\u901a\u884c\u65f6\uff0c\u5e94\u4e3b\u52a8\u51cf\u901f\u793c\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5bddc.webp"
        },
        "bccb0": {
            "qid": "bccb0",
            "question": "\u5c71\u533a\u9053\u8def\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u5f2f\u9053\u524d\uff0c\u5728\u5bf9\u9762\u6ca1\u6709\u6765\u8f66\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u77ed\u65f6\u95f4\u501f\u7528\u5bf9\u65b9\u7684\u8f66\u9053",
                "\u53ef\u9760\u5f2f\u9053\u5916\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u5e94\u201c\u51cf\u901f\u3001\u9e23\u5587\u53ed\u3001\u9760\u53f3\u884c\u201d",
                "\u53ef\u52a0\u901f\u6cbf\u5f2f\u9053\u5207\u7ebf\u65b9\u5411\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u201c\u51cf\u901f\u3001\u9e23\u5587\u53ed\u3001\u9760\u53f3\u884c\u201d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bccb0.webp"
        },
        "c5b28": {
            "qid": "c5b28",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u4f7f\u7528\u7684\u706f\u5149\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u96fe\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5b28.webp"
        },
        "e8c6d": {
            "qid": "e8c6d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u5141\u8bb8\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u6307\u793a\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9760\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u53ea\u5141\u8bb8\u8d27\u8f66\u901a\u884c",
                "\u6307\u793a\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9760\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8c6d.webp"
        },
        "55d48": {
            "qid": "55d48",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f85\u52a9\u6807\u7ebf",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u793a\u6807\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/55d48.webp"
        },
        "ff8a3": {
            "qid": "ff8a3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u51fa\u53e3",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8d77\u70b9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5165\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8d77\u70b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff8a3.webp"
        },
        "e2d5d": {
            "qid": "e2d5d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5728\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u8def\u6bb5\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u5f00\u59cb",
                "\u5141\u8bb8\u5728\u53f3\u8f6c\u8f66\u9053\u4e0a\u76f4\u884c",
                "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5f00\u59cb"
            ],
            "correct_answer": "\u786c\u8def\u80a9\u5141\u8bb8\u884c\u9a76\u8def\u6bb5\u5f00\u59cb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2d5d.webp"
        },
        "f9484": {
            "qid": "f9484",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u5230\u524d\u65b9\u96a7\u9053\u5165\u53e3\u7684\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9484.webp"
        },
        "c230c": {
            "qid": "c230c",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c230c.webp"
        },
        "f5ec1": {
            "qid": "f5ec1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u5927\u96fe\u6216\u7279\u5927\u96fe\u7b49\u80fd\u89c1\u5ea6\u8fc7\u4f4e\u5929\u6c14\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5ec1.webp"
        },
        "30284": {
            "qid": "30284",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51c6\u8bb8\u53d8\u9053\u884c\u9a76",
                "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u53d8\u9053",
                "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
                "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u501f\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30284.webp"
        },
        "0b5ae": {
            "qid": "0b5ae",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0b5ae.webp"
        },
        "97370": {
            "qid": "97370",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/97370.webp"
        },
        "71c33": {
            "qid": "71c33",
            "question": "\u96ea\u5929\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u5728\u6709\u8f66\u8f99\u7684\u8def\u6bb5\u5e94\u5faa\u8f66\u8f99\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/71c33.webp"
        },
        "59d1f": {
            "qid": "59d1f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
                "\u7981\u6b62\u501f\u9053",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59d1f.webp"
        },
        "cc7ae": {
            "qid": "cc7ae",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9\u6d4b\u901f",
                "\u9053\u8def\u6d41\u91cf\u76d1\u6d4b",
                "\u8fdd\u6cd5\u6293\u62cd",
                "\u51cf\u901f\u62cd\u7167\u533a"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u6d4b\u901f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc7ae.webp"
        },
        "ff099": {
            "qid": "ff099",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff099.webp"
        },
        "5f66f": {
            "qid": "5f66f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u6b64\u5904\u8bbe\u6709\u5ba4\u5185\u505c\u8f66\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5f66f.webp"
        },
        "02e80": {
            "qid": "02e80",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u51fa\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u65f6\u5e94\u5f53\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149?",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/02e80.webp"
        },
        "b4c6e": {
            "qid": "b4c6e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0cB\u8f66\u53ef\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4c6e.webp"
        },
        "f50fa": {
            "qid": "f50fa",
            "question": "\u8f66\u8f86\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u540e\uff0c\u5c3d\u5feb\u5c06\u8f66\u901f\u63d0\u9ad8\u5230\u6bcf\u5c0f\u65f660\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f50fa.webp"
        },
        "8f2ee": {
            "qid": "8f2ee",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u53ef\u4ee5\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8f2ee.webp"
        },
        "b4ad5": {
            "qid": "b4ad5",
            "question": "\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u9047\u5230\u4e24\u4e2a\u7ea2\u706f\u4ea4\u66ff\u95ea\u70c1\u65f6\u8981\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4ad5.webp"
        },
        "ef885": {
            "qid": "ef885",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u8f66\u9053",
                "\u6389\u5934\u8f66\u9053",
                "\u53f3\u8f6c\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef885.webp"
        },
        "cfb14": {
            "qid": "cfb14",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u7684\u662f________\u3002",
            "answers": [
                "\u5bfc\u6d41\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u505c\u8f66\u6807\u7ebf",
                "\u7f51\u72b6\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfb14.webp"
        },
        "c62c1": {
            "qid": "c62c1",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u505c\u6b62\u7ebf\u524d\u7b49\u5f85\uff0c\u4e0d\u53ef\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c62c1.webp"
        },
        "60567": {
            "qid": "60567",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/60567.webp"
        },
        "f388b": {
            "qid": "f388b",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8def\u7f18\u77f3\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u5b9e\u7ebf\u6307\u793a\u8def\u8fb9\u4e0d\u5141\u8bb8\u505c\u8f66\u4e0a\u4e0b\u4eba\u5458\u6216\u88c5\u5378\u8d27\u7269\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f388b.webp"
        },
        "833f6": {
            "qid": "833f6",
            "question": "\u51b0\u96ea\u8def\u884c\u8f66\u65f6\u5e94\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u6027\u80fd\u6ca1\u6709\u53d8\u5316",
                "\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u5ef6\u957f",
                "\u8def\u9762\u9644\u7740\u529b\u589e\u5927",
                "\u6297\u6ed1\u80fd\u529b\u53d8\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u5ef6\u957f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/833f6.webp"
        },
        "629e1": {
            "qid": "629e1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9519\u8fc7\u51fa\u53e3\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u786e\u8ba4\u540e\u65b9\u65e0\u6765\u8f66\uff0c\u53ef\u4ee5\u5012\u56de\u51fa\u53e3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/629e1.webp"
        },
        "e88f7": {
            "qid": "e88f7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u76ee\u7684\u5730\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e88f7.webp"
        },
        "e587b": {
            "qid": "e587b",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u6bb5\uff0c\u5373\u4f7f\u540e\u65b9\u6ca1\u6709\u6765\u8f66\uff0c\u4e5f\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5012\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e587b.webp"
        },
        "e7d2f": {
            "qid": "e7d2f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a\u6807\u5fd7\u4e2d\u7684\u201c\u8f66\u9053\u5f0f\u201d\u9884\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7d2f.webp"
        },
        "fcd6c": {
            "qid": "fcd6c",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u5de6\u8f6c\u5f2f\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u5feb\u4ece\u76f4\u884c\u8f66\u524d\u65b9\u76f4\u63a5\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u4e0d\u80fd\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c",
                "\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u63d0\u793a\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f\u544a\u77e5\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fcd6c.webp"
        },
        "f3685": {
            "qid": "f3685",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u6ce8\u8f66\u8f86\u5728\u8be5\u5730\u70b9\u505c\u8f66\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3685.webp"
        },
        "ff3bd": {
            "qid": "ff3bd",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u540c\u65b9\u5411\u67093\u6761\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u7684\u6700\u4f4e\u8f66\u901f\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "110",
                "100",
                "80",
                "90"
            ],
            "correct_answer": "90",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff3bd.webp"
        },
        "476d1": {
            "qid": "476d1",
            "question": "\u8f66\u8f86\u540e\u5907\u7bb1\u95e8\u672a\u5173\u597d\uff0c\u662f\u53ef\u4ee5\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/476d1.webp"
        },
        "3f35b": {
            "qid": "3f35b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9047\u5230\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\u4e8e200\u7c73\u7684\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc790\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc780\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc760\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc760\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f35b.webp"
        },
        "b1b9e": {
            "qid": "b1b9e",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u53cc\u9ec4\u5b9e\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u53cc\u4fa7\u53ef\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u53ef\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1b9e.webp"
        },
        "d94d1": {
            "qid": "d94d1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u672a\u5212\u5206\u8f66\u9053\u7684\u9053\u8def\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\uff0c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e24\u4fa7\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d94d1.webp"
        },
        "ae8b7": {
            "qid": "ae8b7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u53ef\u4ee5\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u6216\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u884c",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae8b7.webp"
        },
        "db245": {
            "qid": "db245",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a76\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u8fde\u7eed\u53d8\u66f4\u591a\u6761\u8f66\u9053\u9a76\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053",
                "\u52a0\u901f\u76f4\u63a5\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u9a76\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db245.webp"
        },
        "e2995": {
            "qid": "e2995",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u662f\u5341\u5b57\u8def\u53e3",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u5de6\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2995.webp"
        },
        "e873a": {
            "qid": "e873a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u53e3\u62e5\u5835\u3001\u8f83\u591a\u8f66\u8f86\u6392\u961f\u7b49\u5019\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e873a.webp"
        },
        "9bf91": {
            "qid": "9bf91",
            "question": "\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u8def\u6bb5\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u505a\u5230\u793c\u8ba9\u4e09\u5148\uff1a\u5148\u6162\u3001\u5148\u8ba9\u3001\u5148\u505c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9bf91.webp"
        },
        "b5bd3": {
            "qid": "b5bd3",
            "question": "\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u7528\u4f4e\u901f\u6321\u5b89\u5168\u901a\u8fc7\uff0c\u4e2d\u9014\u4e0d\u5f97\u6362\u6321\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u53d1\u52a8\u673a\u7184\u706b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5bd3.webp"
        },
        "df88a": {
            "qid": "df88a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u7f51\u72b6\u7ebf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df88a.webp"
        },
        "11692": {
            "qid": "11692",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5165\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8d77\u70b9\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/11692.webp"
        },
        "1af1d": {
            "qid": "1af1d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ce5\u6cde\u9053\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "15\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1af1d.webp"
        },
        "bad10": {
            "qid": "bad10",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u63d0\u901f\u5230\u6bcf\u5c0f\u65f660\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\u65f6\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u884c\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bad10.webp"
        },
        "d6385": {
            "qid": "d6385",
            "question": "\u8def\u8fb9\u8fd9\u79cd\u767d\u8272\u77e9\u5f62\u6807\u7ebf\u6846\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u8f66\u8f86\u5782\u76f4\u4e8e\u901a\u9053\u65b9\u5411\u505c\u653e\u5728\u505c\u8f66\u4f4d\u5185\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6385.webp"
        },
        "a0503": {
            "qid": "a0503",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u88c5\u6709ABS\u7cfb\u7edf\u7684\u6c7d\u8f66\u600e\u6837\u91c7\u53d6\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff1f",
            "answers": [
                "\u95f4\u6b47\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u7f13\u6162\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u9010\u6e10\u8e0f\u4e0b\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u7528\u529b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f"
            ],
            "correct_answer": "\u7528\u529b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0503.webp"
        },
        "86a40": {
            "qid": "86a40",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u53f3\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86a40.webp"
        },
        "e221a": {
            "qid": "e221a",
            "question": "\u5f53\u4f60\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "110",
                "100",
                "80",
                "90"
            ],
            "correct_answer": "100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e221a.webp"
        },
        "11dbb": {
            "qid": "11dbb",
            "question": "\u770b\u5230\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u60a8\u5e94\u8be5\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/11dbb.webp"
        },
        "c53aa": {
            "qid": "c53aa",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c53aa.webp"
        },
        "ff714": {
            "qid": "ff714",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49?",
            "answers": [
                "\u5ba4\u5185\u505c\u8f66",
                "\u5145\u7535\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u9650\u65f6\u6bb5\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u516c\u4ea4\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u5145\u7535\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff714.webp"
        },
        "b0c04": {
            "qid": "b0c04",
            "question": "\u5bf9\u9a7e\u9a76\u4eba\u5f00\u5c55\u65e5\u5e38\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u662f\u589e\u5f3a_____\u610f\u8bc6\uff0c\u63d0\u9ad8\u5b89\u5168\u6587\u660e\u7d20\u8d28\u7684\u91cd\u8981\u624b\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5f97\u4e0e\u5931",
                "\u6587\u660e\u793c\u8c8c",
                "\u4f18\u5148\u53d1\u5c55\u4ea4\u901a",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u793e\u4f1a\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u793e\u4f1a\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0c04.webp"
        },
        "4c111": {
            "qid": "4c111",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u706b\u8f66",
                "\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4"
            ],
            "correct_answer": "\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c111.webp"
        },
        "afc58": {
            "qid": "afc58",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e0d\u80fd\u5de6\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/afc58.webp"
        },
        "c4200": {
            "qid": "c4200",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\uff08HOV\uff09\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5feb\u901f\u516c\u4ea4\u7cfb\u7edf\uff08BRT\uff09\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u6709\u8f68\u7535\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u8f68\u7535\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4200.webp"
        },
        "50de0": {
            "qid": "50de0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u627e\u4e0d\u5230\u505c\u8f66\u4f4d\u65f6\u53ef\u4ee5\u501f\u4eba\u884c\u9053\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/50de0.webp"
        },
        "ccda4": {
            "qid": "ccda4",
            "question": "\u5728\u8f66\u95e8\u3001\u8f66\u53a2\u6ca1\u6709\u5173\u597d\u65f6\u4e0d\u8981\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d77\u6b65\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccda4.webp"
        },
        "5611a": {
            "qid": "5611a",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\uff0c\u53ef\u9009\u62e9\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u5730\u6bb5\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a84\u8def\u7a84\u6865",
                "\u8def\u5bbd\u8f66\u5c11",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u5f2f\u9053\u9661\u5761"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u5bbd\u8f66\u5c11",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5611a.webp"
        },
        "d2071": {
            "qid": "d2071",
            "question": "\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u5fc5\u987b\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\u3001\u52a0\u5927\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2071.webp"
        },
        "3857d": {
            "qid": "3857d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\u4e0d\u5f97\u6709\u54ea\u4e9b\u5371\u9669\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u51cf\u6321",
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
                "\u4f4e\u6321\u884c\u9a76",
                "\u5236\u52a8\u51cf\u901f"
            ],
            "correct_answer": "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3857d.webp"
        },
        "42c91": {
            "qid": "42c91",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6db5\u6d1e",
                "\u6c34\u6e20",
                "\u96a7\u9053",
                "\u6865\u6881"
            ],
            "correct_answer": "\u96a7\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/42c91.webp"
        },
        "87d56": {
            "qid": "87d56",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u4e92\u901a\u5f0f\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u4e92\u901a\u5f0f\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/87d56.webp"
        },
        "59f4a": {
            "qid": "59f4a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u76ee\u7684\u5730\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59f4a.webp"
        },
        "aed15": {
            "qid": "aed15",
            "question": "\u5f53\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u51c6\u5907\u8d85\u8f66\uff0c\u4f46\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u4e0e\u88ab\u8d85\u8f66\u8f86\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u52a0\u901f\u8d85\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aed15.webp"
        },
        "61ec8": {
            "qid": "61ec8",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u8def\u53e3\u4e2d\u592e\u9ec4\u8272\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u533a",
                "\u5bfc\u6d41\u7ebf",
                "\u7f51\u72b6\u7ebf",
                "\u4e2d\u5fc3\u5708"
            ],
            "correct_answer": "\u7f51\u72b6\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/61ec8.webp"
        },
        "ed849": {
            "qid": "ed849",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u5230\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u8f66\u524d\u8f6e\u5df2\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf\u4e0d\u5f97\u7ee7\u7eed\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed849.webp"
        },
        "1bac1": {
            "qid": "1bac1",
            "question": "\u96ea\u5929\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u5173\u4e8e\u5b89\u5168\u8f66\u8ddd\u9519\u8bef\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u96ea\u5929\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u5e94\u8be5\u6839\u636e\u80fd\u89c1\u5ea6\u63a7\u5236\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u96ea\u5929\u8def\u6ed1\uff0c\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u6bd4\u5e72\u71e5\u67cf\u6cb9\u8def\u66f4\u957f",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e50m\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200m\u65f6\uff0c\u4e0e\u524d\u8f66\u81f3\u5c11\u4fdd\u630150m\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb"
            ],
            "correct_answer": "\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200m\u65f6\uff0c\u4e0e\u524d\u8f66\u81f3\u5c11\u4fdd\u630150m\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1bac1.webp"
        },
        "cb878": {
            "qid": "cb878",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u7684\u542b\u4e49\u662f\u5206\u9694\u5bf9\u5411\u4ea4\u901a\u6d41\uff0c\u5728\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u53ef\u8d8a\u7ebf\u8d85\u8f66\u6216\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb878.webp"
        },
        "4a31c": {
            "qid": "4a31c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4a31c.webp"
        },
        "dc6ed": {
            "qid": "dc6ed",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u8f66\u901a\u8fc7\u6b64\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u65f6\u523b\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u884c\u4eba\u7684\u52a8\u6001\u53d8\u5316\uff0c\u56e0\u4e3a\u884c\u4eba\u53ef\u80fd\u968f\u65f6\u6539\u53d8\u65b9\u5411\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc6ed.webp"
        },
        "92eea": {
            "qid": "92eea",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/92eea.webp"
        },
        "cbe23": {
            "qid": "cbe23",
            "question": "\u770b\u5230\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u60a8\u5e94\u8be5\u5f00\u542f\u8f66\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbe23.webp"
        },
        "8bf19": {
            "qid": "8bf19",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6c99\u5c18\u5929\u6c14\u6761\u4ef6\u4e0b\u884c\u8f66\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8bf19.webp"
        },
        "5a7b6": {
            "qid": "5a7b6",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u5e94\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5a7b6.webp"
        },
        "ed2fb": {
            "qid": "ed2fb",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u53ef\u4ee5\u4f18\u5148\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed2fb.webp"
        },
        "a1e3d": {
            "qid": "a1e3d",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1e3d.webp"
        },
        "dc186": {
            "qid": "dc186",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u8fdb\u5165\uff0c\u4e0d\u5f97\u4e89\u9053\u62a2\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc186.webp"
        },
        "fb5f0": {
            "qid": "fb5f0",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6709Y\u5f62\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u4f1a\u6709\u6a2a\u5411\u6765\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb5f0.webp"
        },
        "f0793": {
            "qid": "f0793",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00\u6b21\u53d8\u66f4\u4e24\u6761\u8f66\u9053",
                "\u5728\u884c\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
                "\u9047\u524d\u8f66\u884c\u9a76\u7f13\u6162\u4f7f\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u901a\u884c",
                "\u9519\u8fc7\u51fa\u53e3\u540e\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76\uff0c\u4ece\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9a76\u51fa"
            ],
            "correct_answer": "\u9519\u8fc7\u51fa\u53e3\u540e\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76\uff0c\u4ece\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9a76\u51fa",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0793.webp"
        },
        "2afa2": {
            "qid": "2afa2",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u80fd\u591f\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u6ca1\u6709\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2afa2.webp"
        },
        "aa383": {
            "qid": "aa383",
            "question": "\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u8def\u53e3\u9047\u6709\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u5360\u7528\u5bf9\u9762\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u907f\u514d\u9020\u6210\u66f4\u5927\u7684\u62e5\u5835\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa383.webp"
        },
        "c7a9b": {
            "qid": "c7a9b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u524d\u65b9\u6709\u969c\u788d\u7269",
                "\u524d\u65b9\u662f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5",
                "\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u6b63\u5728\u8fdb\u884c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7ba1\u7406",
                "\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6b63\u5728\u65bd\u5de5"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u6b63\u5728\u8fdb\u884c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7ba1\u7406",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7a9b.webp"
        },
        "6b182": {
            "qid": "6b182",
            "question": "\u5728\u5835\u8f66\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u7eff\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8f66\u8f86\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u9a76\u5165\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u53ef\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u901a\u8fc7\u8def\u53e3",
                "\u53ef\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u4e0d\u80fd\u9a76\u5165\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u9a76\u5165\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6b182.webp"
        },
        "bb686": {
            "qid": "bb686",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\uff0c\u8981\u5728\u8f66\u540e50\u7c73\u4ee5\u5185\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff0c\u4ee5\u9632\u6b62\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb686.webp"
        },
        "1b468": {
            "qid": "1b468",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u9053\u8def\u62e5\u5835\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u505c\u8f66\uff0c\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u7b49\u5019",
                "\u4ece\u8f66\u8f86\u7a7a\u95f4\u7a7f\u63d2\u901a\u8fc7",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3",
                "\u5bfb\u627e\u673a\u4f1a\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u505c\u8f66\uff0c\u4f9d\u6b21\u6392\u961f\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1b468.webp"
        },
        "26435": {
            "qid": "26435",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u968f\u610f\u901a\u884c",
                "\u5e94\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u5feb\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5e94\u51cf\u901f\u89c2\u5bdf\u6c34\u60c5\uff0c\u7136\u540e\u52a0\u901f\u884c\u9a76\u901a\u8fc7",
                "\u5e94\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u505c\u8f66\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/26435.webp"
        },
        "ce8f5": {
            "qid": "ce8f5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u5de6\u5355\u884c\u8def",
                "\u5de6\u8f6c\u8ba9\u884c",
                "\u76f4\u884c\u5355\u884c\u8def",
                "\u5411\u53f3\u5355\u884c\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u5355\u884c\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce8f5.webp"
        },
        "1eb97": {
            "qid": "1eb97",
            "question": "\u884c\u9a76\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u5927\u96fe\u89c6\u7ebf\u53d7\u963b\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u7acb\u5373\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1eb97.webp"
        },
        "e8ea0": {
            "qid": "e8ea0",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e24\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u53f3\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u6865\u9762\u53d8\u7a84",
                "\u5de6\u4fa7\u53d8\u7a84"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u4fa7\u53d8\u7a84",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8ea0.webp"
        },
        "f4446": {
            "qid": "f4446",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\u63a5\u6253\u7535\u8bdd\u5bb9\u6613\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545\uff0c\u4ee5\u4e0b\u539f\u56e0\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bf9\u8def\u51b5\u89c2\u5bdf\u4e0d\u5230\u4f4d\uff0c\u5bb9\u6613\u5bfc\u81f4\u64cd\u4f5c\u5931\u8bef",
                "\u7535\u8bdd\u7684\u4fe1\u53f7\u4f1a\u5bf9\u6c7d\u8f66\u7535\u5b50\u8bbe\u5907\u7684\u8fd0\u884c\u9020\u6210\u5e72\u6270",
                "\u5355\u624b\u63e1\u65b9\u5411\u76d8\uff0c\u5bf9\u673a\u52a8\u8f66\u63a7\u5236\u529b\u4e0b\u964d",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6ce8\u610f\u529b\u4e0d\u96c6\u4e2d\uff0c\u4e0d\u80fd\u53ca\u65f6\u5224\u65ad\u5371\u9669"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u8bdd\u7684\u4fe1\u53f7\u4f1a\u5bf9\u6c7d\u8f66\u7535\u5b50\u8bbe\u5907\u7684\u8fd0\u884c\u9020\u6210\u5e72\u6270",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4446.webp"
        },
        "32f33": {
            "qid": "32f33",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u9047\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u6392\u961f\u7b49\u5019\u6216\u884c\u9a76\u7f13\u6162\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u53f3\u4fa7\u8f66\u5bfb\u627e\u7a7a\u9699\u63d0\u524d\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u53f3\u4fa7\u8f66\u8ba9\u5de6\u4fa7\u8f66\u5148\u884c",
                "\u5de6\u4fa7\u8f66\u8ba9\u53f3\u4fa7\u8f66\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/32f33.webp"
        },
        "554bd": {
            "qid": "554bd",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u6700\u4f4e\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/554bd.webp"
        },
        "459b7": {
            "qid": "459b7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u5de6\u6025\u5f2f\u8def",
                "\u5411\u5de6\u7ed5\u884c",
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u5411\u53f3\u6025\u5f2f\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u6025\u5f2f\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/459b7.webp"
        },
        "c8baa": {
            "qid": "c8baa",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u584c\u65b9\u8def\u6bb5",
                "\u9053\u8def\u5835\u585e",
                "\u524d\u65b9\u5de5\u5382",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8baa.webp"
        },
        "0beac": {
            "qid": "0beac",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0beac.webp"
        },
        "c8d06": {
            "qid": "c8d06",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8d06.webp"
        },
        "6183e": {
            "qid": "6183e",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u9047\u6709\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u62a2\u884c\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u544a",
                "\u4e34\u8fd1\u65f6\u7a81\u7136\u52a0\u901f",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6183e.webp"
        },
        "652c5": {
            "qid": "652c5",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u4e0d\u5141\u8bb8\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/652c5.webp"
        },
        "0613c": {
            "qid": "0613c",
            "question": "\u5728\u8ddd\u8fd9\u6bb5\u8def\u591a\u5c11\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u653e\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "30\u7c73\u4ee5\u5185",
                "10\u7c73\u4ee5\u5185",
                "5\u7c73\u4ee5\u5185",
                "50\u7c73\u4ee5\u5185"
            ],
            "correct_answer": "50\u7c73\u4ee5\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0613c.webp"
        },
        "3c29a": {
            "qid": "3c29a",
            "question": "\u9053\u8def\u6700\u5de6\u4fa7\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u533a\u57df\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u8f7d\u5ba2\u51fa\u79df\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3c29a.webp"
        },
        "bbe11": {
            "qid": "bbe11",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u9664\u5fc5\u8981\u7684\u8d85\u8f66\u884c\u4e3a\u5916\uff0c\u5e94\u9760\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbe11.webp"
        },
        "9be19": {
            "qid": "9be19",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9650\u5236\u8f66\u8ddd\u4e3a3.5\u7c73",
                "\u89e3\u96643.5\u7c73\u9650\u9ad8",
                "\u9650\u5236\u5bbd\u5ea6\u4e3a3.5\u7c73",
                "\u9650\u5236\u9ad8\u5ea6\u4e3a3.5\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u9650\u5236\u9ad8\u5ea6\u4e3a3.5\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9be19.webp"
        },
        "d5473": {
            "qid": "d5473",
            "question": "\u5728\u540e\u65b9\u65e0\u6765\u8f66\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5728\u96a7\u9053\u4e2d\u5012\u8f66\u5e94\u9760\u8fb9\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5473.webp"
        },
        "d3119": {
            "qid": "d3119",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u8f66\u9053\u65b9\u5411\u9884\u544a",
                "\u5206\u9053\u4fe1\u606f\u9884\u544a",
                "\u5206\u5c94\u5904\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3119.webp"
        },
        "b2ee6": {
            "qid": "b2ee6",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f4e\u901f\u884c\u9a76",
                "\u4ec5\u4f9b\u884c\u4eba\u6b65\u884c",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u884c\u4eba\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4ec5\u4f9b\u884c\u4eba\u6b65\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2ee6.webp"
        },
        "4855e": {
            "qid": "4855e",
            "question": "\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4eab\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4855e.webp"
        },
        "f4e0d": {
            "qid": "f4e0d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u624b\u52bf\u4fe1\u53f7\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4e0d.webp"
        },
        "c5a3c": {
            "qid": "c5a3c",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u6240\u6307\u793a\u7684\u8f66\u9053\u4e3a\u76f4\u884c\u8f66\u9053\uff1f",
            "answers": [
                "\u56fe2",
                "\u56fe4",
                "\u56fe1",
                "\u56fe3"
            ],
            "correct_answer": "\u56fe3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5a3c.webp"
        },
        "141c7": {
            "qid": "141c7",
            "question": "\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/141c7.webp"
        },
        "fa068": {
            "qid": "fa068",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u5e72\u8def\u5148\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u56fe2",
                "\u56fe4",
                "\u56fe1",
                "\u56fe3"
            ],
            "correct_answer": "\u56fe4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa068.webp"
        },
        "30115": {
            "qid": "30115",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u9ec4\u9ed1\u76f8\u95f4\u7684\u503e\u659c\u7ebf\u6761\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u8bb0\uff1f",
            "answers": [
                "\u7acb\u9762\u6807\u8bb0",
                "\u5b9e\u4f53\u6807\u8bb0",
                "\u51cf\u901f\u6807\u8bb0",
                "\u7a81\u8d77\u6807\u8bb0"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u9762\u6807\u8bb0",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30115.webp"
        },
        "b4715": {
            "qid": "b4715",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u63d0\u9192\u6ce8\u610f\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4715.webp"
        },
        "ebaea": {
            "qid": "ebaea",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u7981\u6b62\u4e00\u5207\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u901a\u884c\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ebaea.webp"
        },
        "6e000": {
            "qid": "6e000",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e000.webp"
        },
        "ac5de": {
            "qid": "ac5de",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u6761\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac5de.webp"
        },
        "ed00f": {
            "qid": "ed00f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u4f1a\u8f66\u65f6\u5fc5\u987b\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed00f.webp"
        },
        "bbf91": {
            "qid": "bbf91",
            "question": "\u793e\u4f1a\u8f66\u8f86\u8ddd\u79bb\u6d88\u9632\u6813\u6216\u8005\u6d88\u9632\u961f(\u7ad9)\u95e8\u524d50\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbf91.webp"
        },
        "830a8": {
            "qid": "830a8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u670d\u52a1\u533a\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u533a\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u573a\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u907f\u9669\u5904\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u533a\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/830a8.webp"
        },
        "019e1": {
            "qid": "019e1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/019e1.webp"
        },
        "75818": {
            "qid": "75818",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u7684\u9ec4\u8272\u659c\u7ebf\u586b\u5145\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u53cc\u4fa7\u53ef\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u53ef\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u884c\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/75818.webp"
        },
        "cc7a6": {
            "qid": "cc7a6",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u6709\u8f66\u9053\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u54ea\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ec4\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\uff08B\uff09\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684",
                "\u7070\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\uff08A\uff09\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684",
                "\u84dd\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\uff08C\uff09\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684",
                "\u7ea2\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\uff08E\uff09\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u84dd\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\uff08C\uff09\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc7a6.webp"
        },
        "cd94f": {
            "qid": "cd94f",
            "question": "\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7684\u6536\u8d39\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u600e\u6837\u7684\u5165\u53e3\uff1f",
            "answers": [
                "\u7eff\u706f\u4eae",
                "\u6682\u505c\u670d\u52a1",
                "\u8f66\u8f86\u591a",
                "\u7ea2\u706f\u4eae"
            ],
            "correct_answer": "\u7eff\u706f\u4eae",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd94f.webp"
        },
        "b016b": {
            "qid": "b016b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u524d\u65b9\u8f66\u6d41\u7f13\u884c\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u4ee5\u5012\u8f66",
                "\u8ddf\u968f\u8f66\u6d41\u884c\u9a76\uff0c\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8f66\u8ddd",
                "\u7acb\u5373\u505c\u8f66",
                "\u8fdb\u5165\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u8ddf\u968f\u8f66\u6d41\u884c\u9a76\uff0c\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8f66\u8ddd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b016b.webp"
        },
        "fb5d0": {
            "qid": "fb5d0",
            "question": "\u96fe\u5929\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u524d\u8f66\u63d0\u9ad8\u8f66\u901f\uff0c\u907f\u514d\u540e\u8f66\u8ffd\u5c3e",
                "\u65f6\u523b\u6ce8\u610f\u524d\u8f66\u5239\u8f66\u706f\u7684\u53d8\u5316",
                "\u964d\u4f4e\u884c\u8f66\u901f\u5ea6",
                "\u52a0\u5927\u4e24\u8f66\u95f4\u7684\u8ddd\u79bb"
            ],
            "correct_answer": "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u524d\u8f66\u63d0\u9ad8\u8f66\u901f\uff0c\u907f\u514d\u540e\u8f66\u8ffd\u5c3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb5d0.webp"
        },
        "e4804": {
            "qid": "e4804",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u7acb\u4ea4\u5f0f\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4804.webp"
        },
        "daa75": {
            "qid": "daa75",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u53ef\u4ee5\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u6216\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u884c\u6216\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u5de6\u6216\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u6216\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daa75.webp"
        },
        "f1da0": {
            "qid": "f1da0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u9700\u8981\u505c\u8f66\u6392\u9664\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u7acb\u5373\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u8fd8\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c31\u5730\u505c\u8f66\u540e\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66",
                "\u8fc5\u901f\u505c\u8f66\uff0c\u5e76\u5728\u8f66\u524d\u65b9\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u79fb\u81f3\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u65b9\u505c\u653e",
                "\u5c31\u5730\u505c\u8f66\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u673a\u68b0\u4e8b\u6545"
            ],
            "correct_answer": "\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u79fb\u81f3\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u65b9\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1da0.webp"
        },
        "e9f1b": {
            "qid": "e9f1b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u7ebf\u5f62\u8bf1\u5bfc\u6807\uff0c\u7528\u4ee5\u5f15\u5bfc\u884c\u8f66\u65b9\u5411\uff0c\u63d0\u9192\u9a7e\u9a76\u4eba\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9f1b.webp"
        },
        "3ec5b": {
            "qid": "3ec5b",
            "question": "\u8f66\u8f86\u6d89\u6c34\u540e\uff0c\u5e94\u4fdd\u6301\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u600e\u6837\u64cd\u4f5c\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\uff0c\u4ee5\u6062\u590d\u5236\u52a8\u6548\u679c\uff1f",
            "answers": [
                "\u6301\u7eed\u8f7b\u8e0f",
                "\u6301\u7eed\u91cd\u8e0f",
                "\u95f4\u65ad\u91cd\u8e0f",
                "\u95f4\u65ad\u8f7b\u8e0f"
            ],
            "correct_answer": "\u95f4\u65ad\u8f7b\u8e0f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3ec5b.webp"
        },
        "d2827": {
            "qid": "d2827",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8d85\u8f66\u65f6\u5e94\u5f53\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2827.webp"
        },
        "ff45f": {
            "qid": "ff45f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5145\u7535\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u6821\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u516c\u4ea4\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u51fa\u79df\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u4ea4\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff45f.webp"
        },
        "36908": {
            "qid": "36908",
            "question": "\u8def\u53f3\u4fa7\u8f66\u884c\u9053\u8fb9\u7f18\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u8f86\u7981\u6b62\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u8f66\u8f86\u53ef\u4e34\u65f6\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u8f86\u53ef\u4e34\u65f6\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/36908.webp"
        },
        "fc419": {
            "qid": "fc419",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e24\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u53f3\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u6865\u9762\u53d8\u7a84",
                "\u5de6\u4fa7\u53d8\u7a84"
            ],
            "correct_answer": "\u4e24\u4fa7\u53d8\u7a84",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc419.webp"
        },
        "e00ea": {
            "qid": "e00ea",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u6b63\u5728\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u8d85\u8d8a\u65f6\uff0c\u82e5\u6b64\u65f6\u540e\u65b9\u6709\u8ddf\u968f\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u884c\u9a76",
                "\u7ee7\u7eed\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u5411\u53f3\u4fa7\u8ba9\u8def",
                "\u7a0d\u5411\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76\uff0c\u4fdd\u8bc1\u6a2a\u5411\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb"
            ],
            "correct_answer": "\u7a0d\u5411\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76\uff0c\u4fdd\u8bc1\u6a2a\u5411\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e00ea.webp"
        },
        "aa190": {
            "qid": "aa190",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u60a8\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c\uff0c\u4f46\u662f\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa190.webp"
        },
        "0d19e": {
            "qid": "0d19e",
            "question": "\u96e8\u5929\u884c\u8f66\uff0c\u9047\u6491\u96e8\u4f1e\u548c\u7a7f\u96e8\u8863\u7684\u884c\u4eba\u5728\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8d70\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u7ed5\u884c",
                "\u4ee5\u6b63\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u63d0\u524d\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u5e76\u9002\u5f53\u964d\u4f4e\u8f66\u901f",
                "\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5176\u8ba9\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u5e76\u9002\u5f53\u964d\u4f4e\u8f66\u901f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0d19e.webp"
        },
        "bfe3f": {
            "qid": "bfe3f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u9886\u5361",
                "ETC\u901a\u9053",
                "\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
                "\u4eba\u5de5\u6536\u8d39\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u5de5\u6536\u8d39\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bfe3f.webp"
        },
        "37fe2": {
            "qid": "37fe2",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5371\u9669\uff0c\u8c28\u614e\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/37fe2.webp"
        },
        "b7b81": {
            "qid": "b7b81",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5feb\u901f\u516c\u4ea4\u7cfb\u7edf\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u6709\u8f68\u7535\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7b81.webp"
        },
        "95fc2": {
            "qid": "95fc2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u76f4\u884c",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u6389\u5934",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/95fc2.webp"
        },
        "216ec": {
            "qid": "216ec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\u5141\u8bb8\u7184\u706b\u6ed1\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/216ec.webp"
        },
        "bf694": {
            "qid": "bf694",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf694.webp"
        },
        "cb7a5": {
            "qid": "cb7a5",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u6807\u5fd7",
                "\u544a\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u4f5c\u4e1a\u533a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u65c5\u6e38\u533a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb7a5.webp"
        },
        "ae097": {
            "qid": "ae097",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u884c\u8f66\u4e2d\u7ecf\u8fc7\u79ef\u6c34\u8def\u9762\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u8f66\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae097.webp"
        },
        "dcf68": {
            "qid": "dcf68",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4f1a\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u8ba9\u884c",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dcf68.webp"
        },
        "d1428": {
            "qid": "d1428",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u5728\u8f85\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u5230\u4e00\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u4e3b\u8def\u8fdb\u5165\u8f85\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8f85\u8def\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\uff0c\u4e0d\u7528\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u4e3b\u8def\u9a76\u51fa\u7684\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u5c31\u53ef\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u4e3b\u8def\u9a76\u51fa\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u8fdb\u5165\u8f85\u8def",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u544a\u77e5\u8fdb\u5165\u8f85\u8def\u7684\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u4e3b\u8def\u9a76\u51fa\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u8fdb\u5165\u8f85\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1428.webp"
        },
        "f3818": {
            "qid": "f3818",
            "question": "\u9ad8\u6e29\u5929\u6c14\u4e0b\uff0c\u82e5\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u51fa\u73b0\u7535\u6c60\u6e29\u5ea6\u62a5\u8b66\uff0c\u5e94\u907f\u514d\u5145\u7535\u53ca\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3818.webp"
        },
        "238c0": {
            "qid": "238c0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u51f9\u51f8\u8def\u9762\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u539f\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4f9d\u9760\u60ef\u6027\u52a0\u901f\u51b2\u8fc7",
                "\u4f4e\u901f\u7f13\u6162\u5e73\u7a33\u901a\u8fc7",
                "\u6302\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u9a76\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u4f4e\u901f\u7f13\u6162\u5e73\u7a33\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/238c0.webp"
        },
        "35ee6": {
            "qid": "35ee6",
            "question": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u540c\u65f6\u6709\u6700\u9ad8\u548c\u6700\u4f4e\u901f\u5ea6\u9650\u5236\uff0c\u56e0\u4e3a\u8fc7\u5feb\u6216\u8005\u8fc7\u6162\u90fd\u5bb9\u6613\u5bfc\u81f4\u8ffd\u5c3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35ee6.webp"
        },
        "f006c": {
            "qid": "f006c",
            "question": "\u5f53\u60a8\u5373\u5c06\u901a\u8fc7\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u8981\u5de6\u8f6c\u800c\u4e0d\u662f\u5411\u524d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ee7\u7eed\u5411\u524d\u884c\u9a76",
                "\u4ee5\u4e0a\u8bf4\u6cd5\u90fd\u4e0d\u6b63\u786e",
                "\u5728\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5012\u8f66\u7136\u540e\u5de6\u8f6c",
                "\u505c\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u7b49\u5f85\u5b89\u5168\u65f6\u5de6\u8f6c"
            ],
            "correct_answer": "\u7ee7\u7eed\u5411\u524d\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f006c.webp"
        },
        "e353b": {
            "qid": "e353b",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u62e5\u6324\u8def\u6bb5\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u9047\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u63d2\u961f\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u7d27\u8ddf\u524d\u8f66\uff0c\u4e0d\u8ba9\u5176\u8fdb\u5165",
                "\u6324\u9760\u201c\u52a0\u585e\u201d\u8f66\u8f86\uff0c\u903c\u5176\u79bb\u5f00",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u544a\uff0c\u4e0d\u5f97\u8fdb\u5165",
                "\u4e3b\u52a8\u793c\u8ba9\uff0c\u786e\u4fdd\u884c\u8f66\u5b89\u5168"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3b\u52a8\u793c\u8ba9\uff0c\u786e\u4fdd\u884c\u8f66\u5b89\u5168",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e353b.webp"
        },
        "0c80a": {
            "qid": "0c80a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0c80a.webp"
        },
        "57f7c": {
            "qid": "57f7c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u540c\u65b9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u524d\u8f66\u8ddd\u79bb\u8f83\u8fd1\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u907f\u514d\u706f\u5149\u7167\u5c04\u81f3\u524d\u8f66\u540e\u89c6\u955c\u9020\u6210\u81ea\u5df1\u7729\u76ee",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u6709\u5229\u4e8e\u89c2\u5bdf\u8def\u9762\u60c5\u51b5",
                "\u7981\u6b62\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u907f\u514d\u706f\u5149\u7167\u5c04\u81f3\u524d\u8f66\u540e\u89c6\u955c\u9020\u6210\u524d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7729\u76ee",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u6709\u5229\u4e8e\u544a\u77e5\u524d\u65b9\u9a7e\u9a76\u4eba\u540e\u65b9\u6709\u6765\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u907f\u514d\u706f\u5149\u7167\u5c04\u81f3\u524d\u8f66\u540e\u89c6\u955c\u9020\u6210\u524d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7729\u76ee",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/57f7c.webp"
        },
        "a777e": {
            "qid": "a777e",
            "question": "\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u9053\u8def\u5835\u585e\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u5feb\u901f\u884c\u9a76",
                "\u9009\u62e9\u7a7a\u6321\u9010\u8f66\u8d85\u8d8a",
                "\u7ee7\u7eed\u7a7f\u63d2\u7ed5\u884c",
                "\u6309\u987a\u5e8f\u505c\u8f66\u7b49\u5019"
            ],
            "correct_answer": "\u6309\u987a\u5e8f\u505c\u8f66\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a777e.webp"
        },
        "1f1db": {
            "qid": "1f1db",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u6b64\u5904\u8bbe\u6709\u5ba4\u5185\u505c\u8f66\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1f1db.webp"
        },
        "bd815": {
            "qid": "bd815",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u53d8\u6362\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u50ac\u4fc3\u884c\u4eba",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u884c\u4eba\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd815.webp"
        },
        "30775": {
            "qid": "30775",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f1a\u5f71\u54cd\u81ea\u5df1\u7684\u89c6\u7ebf",
                "\u4f1a\u5f71\u54cd\u524d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u89c6\u7ebf",
                "\u4e0d\u5229\u4e8e\u770b\u6e05\u8f66\u524d\u7684\u8def\u51b5",
                "\u4e0d\u5229\u4e8e\u770b\u6e05\u8fdc\u65b9\u7684\u8def\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u4f1a\u5f71\u54cd\u524d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u89c6\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30775.webp"
        },
        "69c76": {
            "qid": "69c76",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u540e\u7acb\u5373\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u9a76\u56de\u539f\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/69c76.webp"
        },
        "eb784": {
            "qid": "eb784",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u5206\u79bb\u5f0f\u9053\u8def",
                "\u5e73\u9762\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u73af\u5f62\u5e73\u9762\u4ea4\u53c9",
                "\u6ce8\u610f\u4ea4\u4e92\u5f0f\u9053\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u5206\u79bb\u5f0f\u9053\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb784.webp"
        },
        "30d2e": {
            "qid": "30d2e",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u884c\u4eba\u524d\u65b9\u7ed5\u884c",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u884c\u4eba",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u4eba\u5148\u884c",
                "\u4ece\u884c\u4eba\u540e\u65b9\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u4eba\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30d2e.webp"
        },
        "b0955": {
            "qid": "b0955",
            "question": "\u4e0d\u8981\u5728\u9a7e\u9a76\u5ba4\u7684\u524d\u540e\u7a97\u8303\u56f4\u5185\u60ac\u6302\u548c\u653e\u7f6e\u59a8\u788d\u9a7e\u9a76\u4eba\u89c6\u7ebf\u7684\u7269\u54c1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0955.webp"
        },
        "89301": {
            "qid": "89301",
            "question": "\u7acb\u4ea4\u6865\u4e0a\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u5355\u5411\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u8f86\u4e0d\u5fc5\u51cf\u901f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/89301.webp"
        },
        "e5631": {
            "qid": "e5631",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5631.webp"
        },
        "d7bba": {
            "qid": "d7bba",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u65bd\u5de5\uff0c\u8f66\u8f86\u5e94\u51cf\u901f\u6162\u884c\u6216\u7ed5\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7bba.webp"
        },
        "61d97": {
            "qid": "61d97",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u7981\u6b62\u6389\u5934\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6709\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u4fe1\u53f7\u706f",
                "\u5bb9\u6613\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545",
                "\u6709\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u6807\u5fd7",
                "\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u8f66\u6d41\u91cf\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u5bb9\u6613\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/61d97.webp"
        },
        "d8f06": {
            "qid": "d8f06",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u8d85\u8d8a\u53f3\u4fa7\u505c\u653e\u7684\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u4e3a\u9884\u9632\u5176\u7a81\u7136\u8d77\u6b65\u6216\u5f00\u542f\u8f66\u95e8\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9884\u7559\u51fa\u6a2a\u5411\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\uff0c\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u957f\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u9884\u7559\u51fa\u6a2a\u5411\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\uff0c\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8f06.webp"
        },
        "a6227": {
            "qid": "a6227",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6700\u4f4e\u9650\u901f50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u6c34\u5e73\u9ad8\u5ea650\u7c73",
                "\u6d77\u62d4\u9ad8\u5ea650\u7c73",
                "\u6700\u9ad8\u9650\u901f50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u4f4e\u9650\u901f50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6227.webp"
        },
        "6e0d5": {
            "qid": "6e0d5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u9e23\u5587\u53ed\u66ff\u4ee3\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e0d5.webp"
        },
        "817ce": {
            "qid": "817ce",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/817ce.webp"
        },
        "43282": {
            "qid": "43282",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "15\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/43282.webp"
        },
        "f3862": {
            "qid": "f3862",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73",
                "\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e350\u7c73",
                "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73",
                "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e350\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e350\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3862.webp"
        },
        "74417": {
            "qid": "74417",
            "question": "\u98ce\u3001\u96e8\u3001\u96ea\u3001\u96fe\u7b49\u590d\u6742\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\uff0c\u9047\u524d\u8f66\u901f\u5ea6\u8f83\u4f4e\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\uff0c\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8fc5\u901f\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/74417.webp"
        },
        "af442": {
            "qid": "af442",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6ce8\u610f\u957f\u65f6\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4"
            ],
            "correct_answer": "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af442.webp"
        },
        "d2a7f": {
            "qid": "d2a7f",
            "question": "\u884c\u9a76\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u5230\u56e2\u96fe\u89c6\u7ebf\u53d7\u963b\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2a7f.webp"
        },
        "bfd2d": {
            "qid": "bfd2d",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0e\u94c1\u8def\u5e73\u9762\u4ea4\u53c9\u9053\u53e3\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u7ea2\u706f\u4eae\u8d77\u65f6\u8981\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bfd2d.webp"
        },
        "edadb": {
            "qid": "edadb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u5728\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ee7\u7eed\u5411\u524d\u884c\u9a76",
                "\u9a76\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053",
                "\u8f66\u901f\u4fdd\u6301100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u8f66\u901f\u964d\u523040\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "\u9a76\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/edadb.webp"
        },
        "fab5e": {
            "qid": "fab5e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u901a\u884c\uff0cA\u8f66\u5b58\u5728\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5360\u7528\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u9053\u884c\u9a76",
                "\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u5360\u7528\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u5360\u7528\u5feb\u901f\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fab5e.webp"
        },
        "6d1df": {
            "qid": "6d1df",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u508d\u5c71\u9669\u8def",
                "\u5824\u575d\u8def",
                "\u843d\u77f3\u8def",
                "\u4e34\u5d16\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u508d\u5c71\u9669\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d1df.webp"
        },
        "d2407": {
            "qid": "d2407",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c\u6216\u53f3\u8f6c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2407.webp"
        },
        "ca1f8": {
            "qid": "ca1f8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u4ee5\u4f18\u5148\u901a\u884c",
                "\u5904\u4e8e\u5355\u884c\u8def\u6bb5",
                "\u4e0d\u53ef\u7ee7\u7eed\u76f4\u884c",
                "\u53ea\u51c6\u7ee7\u7eed\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53ea\u51c6\u7ee7\u7eed\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca1f8.webp"
        },
        "f4329": {
            "qid": "f4329",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5835\u8f66\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9047\u7eff\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u53ef\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4329.webp"
        },
        "6ad66": {
            "qid": "6ad66",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c",
                "\u5012\u8f66",
                "\u7ed5\u884c",
                "\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6ad66.webp"
        },
        "33b74": {
            "qid": "33b74",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u6821\u533a\u57df",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/33b74.webp"
        },
        "c5737": {
            "qid": "c5737",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u611f\u89c9\u75b2\u52b3\u65f6\uff0c\u5e94\u9a76\u5165\u6700\u8fd1\u7684\u670d\u52a1\u533a\u4f11\u606f\uff0c\u4e0d\u5f97\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5737.webp"
        },
        "aafb6": {
            "qid": "aafb6",
            "question": "\u8def\u7f18\u77f3\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u4e34\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u7981\u6b62\u88c5\u5378\u8d27\u7269",
                "\u7981\u6b62\u4e0a\u4e0b\u4eba\u5458",
                "\u7981\u6b62\u957f\u65f6\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u957f\u65f6\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aafb6.webp"
        },
        "78aff": {
            "qid": "78aff",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u53f3\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u53f3\u5408\u6d41",
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u5de6\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u5de6\u5408\u6d41",
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u5de6\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u5de6\u7ed5\u884c",
                "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u969c\u788d\u9700\u5411\u5de6\u5408\u6d41"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u6709\u53f3\u5f2f\u6216\u9700\u5411\u53f3\u5408\u6d41",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/78aff.webp"
        },
        "9f6b9": {
            "qid": "9f6b9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6709\u969c\u788d\u7269\uff0c\u8f66\u8f86\u51cf\u901f\u7ed5\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9f6b9.webp"
        },
        "d9471": {
            "qid": "d9471",
            "question": "\u591c\u95f4\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u82e5\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u4e0d\u5173\u95ed\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u53ef\u53d8\u6362\u706f\u5149\u63d0\u793a\u5bf9\u5411\u8f66\u8f86\uff0c\u540c\u65f6\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76\u6216\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9471.webp"
        },
        "e1bfb": {
            "qid": "e1bfb",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdb\u5165\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8981\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
                "\u8fdb\u5165\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8981\u6ce8\u610f\u8f66\u8f86",
                "\u8fdb\u5165\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8981\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8fdb\u5165\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8981\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdb\u5165\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8981\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1bfb.webp"
        },
        "4645d": {
            "qid": "4645d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u53f3\u53d8\u9053",
                "\u8f66\u9053\u6570\u589e\u52a0",
                "\u5206\u6d41\u5904",
                "\u8def\u9762\u53d8\u5bbd"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u9053\u6570\u589e\u52a0",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4645d.webp"
        },
        "e0558": {
            "qid": "e0558",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u8fd9\u8f86\u84dd\u8272\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u9053\u662f\u6162\u901f\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0558.webp"
        },
        "e6939": {
            "qid": "e6939",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u884c\u4eba\u524d\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6939.webp"
        },
        "6c7ee": {
            "qid": "6c7ee",
            "question": "\u5728\u6807\u5fd7\u3001\u6807\u7ebf\u9f50\u5168\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u4ec0\u4e48\u89c4\u5b9a\u7684\u8f66\u9053\u548c\u8f66\u901f\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u6807\u5fd7\u6216\u6807\u7ebf",
                "\u8f66\u8f86\u8bf4\u660e\u4e66",
                "\u300a\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u300b",
                "\u5730\u65b9\u6cd5\u89c4"
            ],
            "correct_answer": "\u6807\u5fd7\u6216\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6c7ee.webp"
        },
        "f35a7": {
            "qid": "f35a7",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u7684\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7ebf",
                "\u8def\u53e3\u793a\u610f\u7ebf",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f35a7.webp"
        },
        "b8419": {
            "qid": "b8419",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u6709\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e200\u7c73\u7684\u6076\u52a3\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc?",
            "answers": [
                "40",
                "30",
                "50",
                "60"
            ],
            "correct_answer": "60",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8419.webp"
        },
        "224fa": {
            "qid": "224fa",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u91cc\u7a0b\u7f16\u53f7",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8def\u6bb5\u7f16\u53f7",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u754c\u724c\u7f16\u53f7",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u547d\u540d\u7f16\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u547d\u540d\u7f16\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/224fa.webp"
        },
        "e481b": {
            "qid": "e481b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d85\u8f66",
                "\u505c\u8f66",
                "\u51cf\u901f",
                "\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e481b.webp"
        },
        "0cc93": {
            "qid": "0cc93",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u76ee\u7684\u5730\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0cc93.webp"
        },
        "48172": {
            "qid": "48172",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7",
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/48172.webp"
        },
        "ca7ac": {
            "qid": "ca7ac",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u53ef\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca7ac.webp"
        },
        "47f92": {
            "qid": "47f92",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u540c\u5411\u4e09\u8f66\u9053\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u8f66\u901f\u9ad8\u4e8e\u6bcf\u5c0f\u65f6110\u516c\u91cc\u7684\u8f66\u8f86\u5e94\u5728\u54ea\u6761\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u54ea\u6761\u90fd\u884c",
                "\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/47f92.webp"
        },
        "cbeb4": {
            "qid": "cbeb4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3\u884c\u4eba\u5feb\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u8b66\u544a\u884c\u4eba",
                "\u52a0\u901f\u4ece\u884c\u4eba\u7684\u8eab\u540e\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbeb4.webp"
        },
        "f86f4": {
            "qid": "f86f4",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u4fe1\u53f7\u662f\u6240\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u5f53\u4e2d\uff08\u4fe1\u53f7\u706f\u3001\u6807\u5fd7\u3001\u6807\u7ebf\u7b49\uff09\u6cd5\u5f8b\u6548\u529b\u6700\u5f3a\u7684\u4e00\u79cd\u4fe1\u53f7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f86f4.webp"
        },
        "1e53c": {
            "qid": "1e53c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u76f4\u884c",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53f3\u8f6c",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1e53c.webp"
        },
        "47008": {
            "qid": "47008",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73",
                "\u8ddd\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e350\u7c73",
                "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73",
                "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e350\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u8ddd\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3100\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/47008.webp"
        },
        "79033": {
            "qid": "79033",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4e0d\u51cf\u901f\u3001\u4e0d\u8ba9\u9053\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u6b62\u7ee7\u7eed\u8d85\u8f66",
                "\u52a0\u901f\u7ee7\u7eed\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a",
                "\u7d27\u8ddf\u5176\u540e\uff0c\u4f3a\u673a\u518d\u8d85"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u7ee7\u7eed\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/79033.webp"
        },
        "f3b7a": {
            "qid": "f3b7a",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bf9\u7269\u4f53\u7684\u89c2\u5bdf\u660e\u663e\u6bd4\u767d\u5929\u5dee\uff0c\u89c6\u8ddd\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u53d8",
                "\u53d8\u957f",
                "\u65e0\u89c4\u5f8b",
                "\u53d8\u77ed"
            ],
            "correct_answer": "\u53d8\u77ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3b7a.webp"
        },
        "c5619": {
            "qid": "c5619",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e50\u7c73\u7684\u6076\u52a3\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff0c\u5e76\u5c3d\u5feb\u9a76\u79bb?",
            "answers": [
                "40",
                "10",
                "20",
                "30"
            ],
            "correct_answer": "20",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5619.webp"
        },
        "6002b": {
            "qid": "6002b",
            "question": "\u6307\u793a\u6807\u7ebf\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u901a\u884c",
                "\u8b66\u544a\u63d0\u9192",
                "\u9650\u5236\u901a\u884c",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6002b.webp"
        },
        "7ff63": {
            "qid": "7ff63",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7ff63.webp"
        },
        "3cb76": {
            "qid": "3cb76",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u88ab\u8d85\u8d8a\u8f66\u8f86\u672a\u51cf\u901f\u8ba9\u8def\uff0c\u5e94\u63d0\u901f\u8d85\u8d8a\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u5b8c\u6210\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3cb76.webp"
        },
        "f4212": {
            "qid": "f4212",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u53ea\u7981\u6b62\u4e00\u5207\u8f66\u8f86\u9a76\u5165\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4212.webp"
        },
        "f5951": {
            "qid": "f5951",
            "question": "\u8fdb\u5165\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u65f6\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5951.webp"
        },
        "da3a9": {
            "qid": "da3a9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u524d\u65b9\u4ea4\u901a\u62e5\u5835\uff0c\u53ef\u4ee5\u5360\u7528\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da3a9.webp"
        },
        "eaab3": {
            "qid": "eaab3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8868\u793a\u8be5\u8f66\u9053\u4ec5\u4f9b\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eaab3.webp"
        },
        "ff1d9": {
            "qid": "ff1d9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49?",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u505c\u653e",
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165",
                "\u53e3\u5cb8\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53e3\u5cb8\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff1d9.webp"
        },
        "2bb47": {
            "qid": "2bb47",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2bb47.webp"
        },
        "d2bf1": {
            "qid": "d2bf1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u4e3a\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u8be5\u8f66\u9053\u4ec5\u4f9b\u516c\u4ea4\u8f66\u8f86\u3001\u901a\u52e4\u73ed\u8f66\u7b49\u5927\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2bf1.webp"
        },
        "b9c0f": {
            "qid": "b9c0f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ebf\u5f62\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
                "\u5408\u6d41\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
                "\u5206\u6d41\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
                "\u8f6c\u5f2f\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7ebf\u5f62\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b9c0f.webp"
        },
        "4bdfc": {
            "qid": "4bdfc",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc7\u6c34\u8def\u9762",
                "\u6e21\u53e3",
                "\u8239\u7528\u7801\u5934",
                "\u6f2b\u6c34\u6865"
            ],
            "correct_answer": "\u6e21\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4bdfc.webp"
        },
        "192c0": {
            "qid": "192c0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u540e\uff0c\u8fc5\u901f\u5c06\u8f66\u901f\u63d0\u9ad8\u5230\u6bcf\u5c0f\u65f660\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/192c0.webp"
        },
        "313d5": {
            "qid": "313d5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u8fc7\u6c34\u8def\u9762\u6216\u6f2b\u6c34\u6865\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/313d5.webp"
        },
        "0dc12": {
            "qid": "0dc12",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9886\u5361\u8f66\u9053",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7f34\u8d39\u8f66\u9053",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u68c0\u67e5\u8f66\u9053",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8defETC\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8defETC\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0dc12.webp"
        },
        "b72f1": {
            "qid": "b72f1",
            "question": "\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u88ab\u7275\u5f15\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u642d\u8f7d\u4e58\u5ba2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b72f1.webp"
        },
        "98e6e": {
            "qid": "98e6e",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u5c71\u533a\u9053\u8def\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9002\u5f53\u52a0\u5927\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u7d27\u968f\u524d\u8f66\u4e4b\u540e",
                "\u9002\u5f53\u51cf\u5c0f\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u5c3d\u53ef\u80fd\u5bfb\u627e\u8d85\u8f66\u673a\u4f1a"
            ],
            "correct_answer": "\u9002\u5f53\u52a0\u5927\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/98e6e.webp"
        },
        "7ed55": {
            "qid": "7ed55",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u76f4\u884c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u7b49\u5f85",
                "\u52a0\u901f\u76f4\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7ed55.webp"
        },
        "c3c0f": {
            "qid": "c3c0f",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u611f\u89c9\u75b2\u52b3\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u7acb\u5373\u505c\u8f66\u4f11\u606f\uff0c\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u884c\u8f66\u5b89\u5168\uff0c\u907f\u514d\u56e0\u75b2\u52b3\u9a7e\u9a76\u800c\u5bfc\u81f4\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3c0f.webp"
        },
        "3f5c8": {
            "qid": "3f5c8",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f5c8.webp"
        },
        "f782a": {
            "qid": "f782a",
            "question": "\u767d\u8272\u5b9e\u7ebf\u5212\u4e8e\u8def\u6bb5\u4e2d\u65f6\uff0c\u7528\u4ee5\u5206\u5272\u540c\u5411\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u6216\u6307\u793a\u8f66\u884c\u9053\u7684________\uff1b\u8bbe\u4e8e\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u53ef\u7528\u4f5c\u5bfc\u5411\u8f66\u9053\u7ebf\u6216\u505c\u6b62\u7ebf\u3002",
            "answers": [
                "\u8fb9\u7f18",
                "\u4e24\u7aef",
                "\u957f\u77ed",
                "\u4e2d\u95f4"
            ],
            "correct_answer": "\u8fb9\u7f18",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f782a.webp"
        },
        "b308b": {
            "qid": "b308b",
            "question": "\u76f4\u7ebf\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u8d8a\u5feb\uff0c\u8f6c\u5411\u76d8\u64cd\u4f5c\u91cf\u5e94\u8d8a\u5c0f\uff0c\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u76d8\u7684\u901f\u5ea6\u4e5f\u5e94\u8d8a\u6162\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b308b.webp"
        },
        "6f82e": {
            "qid": "6f82e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u901a\u8fc7\u6709\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u8def\u53e3\u65f6\u5e94\u8be5\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6f82e.webp"
        },
        "ca60b": {
            "qid": "ca60b",
            "question": "\u7275\u5f15\u6545\u969c\u8f66\u65f6\uff0c\u7275\u5f15\u8f66\u548c\u88ab\u7275\u5f15\u8f66\u5747\u5e94\u5f53\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca60b.webp"
        },
        "f1903": {
            "qid": "f1903",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u7ea2\u5708\u4e2d\u6807\u8bb0\u8f66\u8f86\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1903.webp"
        },
        "03de2": {
            "qid": "03de2",
            "question": "\u5173\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u706f\u5149\u7684\u4f7f\u7528\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u706f\u5149\u4e00\u4e2a\u91cd\u8981\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u63d0\u793a\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u548c\u884c\u4eba",
                "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u826f\u597d\u7684\u8def\u6bb5\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f7f\u7528\u706f\u5149",
                "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u826f\u597d\u7684\u8def\u6bb5\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u706f\u5149\u7684\u4f5c\u7528\u4ec5\u4ec5\u662f\u4e3a\u4e86\u5728\u591c\u95f4\u7167\u660e"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u706f\u5149\u4e00\u4e2a\u91cd\u8981\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u63d0\u793a\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u548c\u884c\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/03de2.webp"
        },
        "d26e3": {
            "qid": "d26e3",
            "question": "\u5982\u56fe\u662f\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d26e3.webp"
        },
        "fcc62": {
            "qid": "fcc62",
            "question": "\u5f53\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u6765\u5f80\u8f66\u8f86\u53ca\u884c\u4eba\uff0c\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fcc62.webp"
        },
        "c8941": {
            "qid": "c8941",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8def\u53e3\u8b66\u793a",
                "\u7981\u6b62\u53f3\u8f6c",
                "\u51c6\u8bb8\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u8b66\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8941.webp"
        },
        "ed5d8": {
            "qid": "ed5d8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f6c\u5f2f\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
                "\u7ebf\u5f62\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
                "\u5408\u6d41\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
                "\u5206\u6d41\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7ebf\u5f62\u8bf1\u5bfc\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed5d8.webp"
        },
        "76d87": {
            "qid": "76d87",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u505c\u6b62\u4fe1\u53f7",
                "\u76f4\u884c\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/76d87.webp"
        },
        "b70e3": {
            "qid": "b70e3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u5f97\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u3001\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u3001\u6025\u5f2f\u8def\u3001\u5bbd\u5ea6\u4e0d\u8db34\u7c73\u7684\u7a84\u8def\u3001\u6865\u6881\u3001\u9661\u5761\u3001\u96a7\u9053\u4ee5\u53ca\u8ddd\u79bb\u4e0a\u8ff0\u5730\u70b9\u591a\u5c11\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "30",
                "50",
                "100",
                "80"
            ],
            "correct_answer": "50",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b70e3.webp"
        },
        "d1566": {
            "qid": "d1566",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7528\u4ee5\u9884\u544a\u524d\u65b9\u662f\u4e92\u901a\u5f0f\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u9053\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1566.webp"
        },
        "c6b6b": {
            "qid": "c6b6b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u6216\u4e8b\u6545\u65f6\uff0c\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u8fc5\u901f\u8f6c\u79fb\u5230________\u3002",
            "answers": [
                "\u4e2d\u592e\u9694\u79bb\u5e26",
                "\u6545\u969c\u6216\u4e8b\u6545\u8f66\u540e",
                "\u53f3\u4fa7\u8def\u80a9\u6216\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185",
                "\u6545\u969c\u6216\u4e8b\u6545\u8f66\u524d"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u4fa7\u8def\u80a9\u6216\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6b6b.webp"
        },
        "0c87f": {
            "qid": "0c87f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ea\u8981\u540e\u65b9\u3001\u5bf9\u5411\u65e0\u6765\u8f66\uff0c\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0c87f.webp"
        },
        "f569d": {
            "qid": "f569d",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u548c\u4e09\u89d2\u5730\u5e26\u6807\u7ebf\u7ec4\u6210\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u8de8\u8d8a\u5f0f\u5206\u9053\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u5165\u53e3\u51cf\u901f\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u5165\u53e3\u6807\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u51fa\u53e3\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u9053\u8def\u5165\u53e3\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f569d.webp"
        },
        "b8a26": {
            "qid": "b8a26",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5217\u961f\u6a2a\u8fc7\u9053\u8def\u7684\u5b66\u751f\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u63d0\u524d\u52a0\u901f\u62a2\u884c",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3",
                "\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\u3001\u7f13\u6162\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8a26.webp"
        },
        "f2cf0": {
            "qid": "f2cf0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u540e\u8f6e\u80ce\u7206\u88c2\uff0c\u8f66\u5c3e\u4f1a\u6447\u6446\u4e0d\u5b9a\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u53cc\u624b\u7d27\u63e1\u8f6c\u5411\u76d8\uff0c\u63a7\u5236\u8f66\u8f86\u4fdd\u6301\u76f4\u7ebf\u884c\u9a76\uff0c\u51cf\u901f\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2cf0.webp"
        },
        "bbe12": {
            "qid": "bbe12",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u706f",
                "\u6ce8\u610f\u4fe1\u53f7\u706f",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u4fe1\u53f7\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbe12.webp"
        },
        "fd52c": {
            "qid": "fd52c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u7275\u5f15\u6545\u969c\u8f66\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd52c.webp"
        },
        "abe98": {
            "qid": "abe98",
            "question": "\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u5c71\u8def\u4f1a\u8f66\uff0c\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u89c6\u91ce\u5bbd\u9614\uff0c\u6240\u4ee5\u8981\u8ba9\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u4f18\u5148\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/abe98.webp"
        },
        "ee6d1": {
            "qid": "ee6d1",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8bbe\u6709\u6700\u9ad8\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6309\u89c4\u5b9a\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u53ef\u4ee5\u8d85\u8fc7\u8f66\u8f86\u7684\u6700\u9ad8\u8bbe\u8ba1\u65f6\u901f",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6807\u660e\u7684\u6700\u9ad8\u65f6\u901f",
                "\u5141\u8bb8\u8d85\u8fc7\u6807\u660e\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u768410%"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6807\u660e\u7684\u6700\u9ad8\u65f6\u901f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee6d1.webp"
        },
        "e2fc6": {
            "qid": "e2fc6",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u9047\u5230\u7ea2\u706f\u4ea4\u66ff\u95ea\u70c1\u65f6\uff0c\u8981\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2fc6.webp"
        },
        "d57ff": {
            "qid": "d57ff",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fb9\u9632",
                "\u6d77\u5173",
                "\u8fb9\u754c",
                "\u56fd\u754c"
            ],
            "correct_answer": "\u6d77\u5173",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d57ff.webp"
        },
        "00624": {
            "qid": "00624",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9053\u8def\u5206\u5c94\u5904\u9884\u544a",
                "\u5206\u9053\u4fe1\u606f\u9884\u544a",
                "\u5730\u70b9\u548c\u8ddd\u79bb\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/00624.webp"
        },
        "cb3ca": {
            "qid": "cb3ca",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6d88\u9632\u8bbe\u5907\u7bb1\u6807\u5fd7",
                "\u6cb9\u7bb1\u6807\u5fd7",
                "\u706d\u706b\u5668\u6807\u5fd7",
                "\u52a0\u6cb9\u7ad9\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6d88\u9632\u8bbe\u5907\u7bb1\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb3ca.webp"
        },
        "cf69b": {
            "qid": "cf69b",
            "question": "\u5728\u7167\u660e\u4e0d\u826f\u7684\u8def\u6bb5\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u8f7b\u6309\u5587\u53ed\uff0c\u5f15\u8d77\u5bf9\u65b9\u8b66\u60d5\uff0c\u53ca\u65f6\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf69b.webp"
        },
        "a9e03": {
            "qid": "a9e03",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49?",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u76f4\u51fa\u8f66\u9053\u51fa\u53e3\u65b9\u5411"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u76f4\u51fa\u8f66\u9053\u51fa\u53e3\u65b9\u5411",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9e03.webp"
        },
        "25e59": {
            "qid": "25e59",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u5de6\u6025\u5f2f\u8def",
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u5411\u53f3\u6025\u5f2f\u8def",
                "\u5411\u53f3\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u6025\u5f2f\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/25e59.webp"
        },
        "70d0f": {
            "qid": "70d0f",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7",
                "\u505c\u6b62\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/70d0f.webp"
        },
        "a4ab3": {
            "qid": "a4ab3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "T\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "T\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4ab3.webp"
        },
        "d1a00": {
            "qid": "d1a00",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0cA\u8f66\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1a00.webp"
        },
        "cbd24": {
            "qid": "cbd24",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9650\u5236\u9ad8\u5ea6",
                "\u6ce8\u610f\u79ef\u6c34",
                "\u9650\u5236\u5bbd\u5ea6",
                "\u9650\u5236\u8f74\u91cd"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u79ef\u6c34",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbd24.webp"
        },
        "35d61": {
            "qid": "35d61",
            "question": "\u8def\u4e2d\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u4e2d\u5fc3\u7ebf",
                "\u5355\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u5206\u754c\u4e2d\u5fc3\u7ebf",
                "\u9650\u5236\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u4e2d\u5fc3\u7ebf",
                "\u53ef\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u9053\u4e2d\u5fc3\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u53ef\u8de8\u8d8a\u540c\u5411\u8f66\u9053\u4e2d\u5fc3\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35d61.webp"
        },
        "9f7d4": {
            "qid": "9f7d4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u5e94\u8be5\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3001\u53d8\u6362\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u6216\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9f7d4.webp"
        },
        "dad28": {
            "qid": "dad28",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u4f4e\u4e8e100km/h\u65f6\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u6700\u5c0f\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\u7c73\uff1f",
            "answers": [
                "150\u7c73",
                "100\u7c73",
                "80\u7c73",
                "50\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "50\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dad28.webp"
        },
        "a4f81": {
            "qid": "a4f81",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u82e5\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u79fb\u52a8\u81f3\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185\uff0c\u53ea\u9700\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u53ef\u6839\u636e\u4ea4\u901a\u6d41\u60c5\u51b5\u9009\u62e9\u662f\u5426\u653e\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4f81.webp"
        },
        "d5c4d": {
            "qid": "d5c4d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7528\u4ee5\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5c4d.webp"
        },
        "6f23b": {
            "qid": "6f23b",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d8\u9053\u4fe1\u53f7",
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u53d8\u9053\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6f23b.webp"
        },
        "5d209": {
            "qid": "5d209",
            "question": "\u8f66\u8f86\u9a76\u8fd1\u505c\u5728\u8f66\u7ad9\u7684\u516c\u4ea4\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u4e3a\u9884\u9632\u516c\u4ea4\u8f66\u7a81\u7136\u8d77\u6b65\u6216\u884c\u4eba\u4ece\u8f66\u524d\u7a7f\u51fa\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\uff0c\u4fdd\u6301\u8db3\u591f\u95f4\u8ddd\uff0c\u968f\u65f6\u51c6\u5907\u505c\u8f66",
                "\u968f\u65f6\u51c6\u5907\u7d27\u6025\u5236\u52a8",
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\uff0c\u52a0\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\uff0c\u4fdd\u6301\u8db3\u591f\u95f4\u8ddd\uff0c\u968f\u65f6\u51c6\u5907\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5d209.webp"
        },
        "ae428": {
            "qid": "ae428",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u5728\u8be5\u8def\u6bb5\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae428.webp"
        },
        "fa045": {
            "qid": "fa045",
            "question": "\u884c\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u53d1\u73b0\u8f66\u95e8\u672a\u5173\u597d\uff0c\u5e94\u53ca\u65f6\u5173\u95ed\u8f66\u95e8\uff0c\u5426\u5219\u8f66\u8f86\u5728\u8f6c\u5f2f\u7b49\u6fc0\u70c8\u8fd0\u52a8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4f1a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u6216\u8d27\u7269\u88ab\u7529\u5230\u8f66\u5916\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa045.webp"
        },
        "e7495": {
            "qid": "e7495",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u6b64\u5904\u4ec5\u5141\u8bb8\u6b8b\u75be\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u505c\u653e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7495.webp"
        },
        "94429": {
            "qid": "94429",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u4e0a\u5012\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94429.webp"
        },
        "b5878": {
            "qid": "b5878",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u65f6\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u7a7f\u8d8a\u4e2d\u592e\u5206\u9694\u5e26\u6389\u5934",
                "\u5408\u7406\u8c03\u6574\u884c\u8f66\u901f\u5ea6"
            ],
            "correct_answer": "\u5408\u7406\u8c03\u6574\u884c\u8f66\u901f\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5878.webp"
        },
        "5ea1b": {
            "qid": "5ea1b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u7ad9\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u670d\u52a1\u533a\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5ba2\u8f66\u7ad9\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u907f\u9669\u5904\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u670d\u52a1\u533a\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5ea1b.webp"
        },
        "eba8b": {
            "qid": "eba8b",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eba8b.webp"
        },
        "fcff5": {
            "qid": "fcff5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u884c\u8f66\u4e2d\u770b\u5230\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5\u6807\u5fd7\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u8c28\u614e\u9009\u62e9\u884c\u8f66\u901f\u5ea6",
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u7ed5\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u8c28\u614e\u9009\u62e9\u884c\u8f66\u901f\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fcff5.webp"
        },
        "da5e4": {
            "qid": "da5e4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6ca1\u6709\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u7684\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6\u4e0d\u7528\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da5e4.webp"
        },
        "27e7c": {
            "qid": "27e7c",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u6807\u8bb0\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c",
                "\u7981\u6b62\u53f3\u8f6c",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u53f3\u8f6c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/27e7c.webp"
        },
        "31278": {
            "qid": "31278",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
                "\u76f4\u884c\u548c\u8f85\u8def\u51fa\u53e3\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/31278.webp"
        },
        "bbc65": {
            "qid": "bbc65",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u6211\u65b9\u8f66\u8f86\u4e0d\u80fd\u8d85\u8d8a\u662f\u56e0\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u8f66\u901f\u5ea6\u8fc7\u5feb",
                "\u8def\u4e2d\u5fc3\u4e3a\u9ec4\u7ebf",
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
                "\u6211\u65b9\u8f66\u901f\u4e0d\u8db3\u4ee5\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbc65.webp"
        },
        "a1d89": {
            "qid": "a1d89",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u66f2\u7ebf\u8def\u6bb5",
                "\u8bd5\u8f66\u8def\u6bb5",
                "\u6613\u6ed1\u8def\u6bb5",
                "\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u6613\u6ed1\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1d89.webp"
        },
        "c1a09": {
            "qid": "c1a09",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e00\u8fb9\u9a7e\u8f66\uff0c\u4e00\u8fb9\u5438\u70df\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u65e0\u5f71\u54cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1a09.webp"
        },
        "cec22": {
            "qid": "cec22",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u901a\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u63a8\u884c",
                "\u6ce8\u610f\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cec22.webp"
        },
        "059be": {
            "qid": "059be",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u8def\u53e3\u600e\u6837\u8fdb\u884c\u6389\u5934\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u540e\u6389\u5934",
                "\u4ece\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u865a\u7ebf\u5904\u6389\u5934",
                "\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u6389\u5934",
                "\u4ece\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u4ece\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u865a\u7ebf\u5904\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/059be.webp"
        },
        "a3036": {
            "qid": "a3036",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d8\u9053\u4fe1\u53f7",
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3036.webp"
        },
        "bc421": {
            "qid": "bc421",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u662f\u5341\u5b57\u8def\u53e3",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u5de6\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u5de6\u8f6c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc421.webp"
        },
        "0c873": {
            "qid": "0c873",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5ba2\u8f66\u7ad9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u907f\u8ba9\u5904\u6240",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u533a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0c873.webp"
        },
        "bc702": {
            "qid": "bc702",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u573a",
                "\u4f11\u606f\u533a",
                "\u670d\u52a1\u533a",
                "\u89c2\u666f\u53f0"
            ],
            "correct_answer": "\u4f11\u606f\u533a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc702.webp"
        },
        "4f94f": {
            "qid": "4f94f",
            "question": "\u8f66\u8f86\u884c\u81f3\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u8f66\u8f86\u5728\u4efb\u4f55\u65f6\u6bb5\u90fd\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u533a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4f94f.webp"
        },
        "b65f5": {
            "qid": "b65f5",
            "question": "\u8fd9\u4e24\u8f86\u8f66\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u540e\u8f66\u672a\u4e0e\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u540e\u8f66\u8d85\u8f66\u65f6\u8ddd\u79bb\u524d\u8f66\u592a\u8fd1",
                "\u524d\u8f66\u91c7\u53d6\u5236\u52a8\u8fc7\u6025",
                "\u524d\u8f66\u91c7\u53d6\u5236\u52a8\u65f6\u6ca1\u770b\u540e\u89c6\u955c"
            ],
            "correct_answer": "\u540e\u8f66\u672a\u4e0e\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b65f5.webp"
        },
        "78201": {
            "qid": "78201",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/78201.webp"
        },
        "a1f9a": {
            "qid": "a1f9a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u653e\u673a\u52a8\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
                "\u8ddd\u79bb\u8def\u8fb9\u8d85\u8fc730\u5398\u7c73",
                "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u505c\u8f66",
                "\u505c\u8f66\u5360\u7528\u673a\u52a8\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1f9a.webp"
        },
        "6d143": {
            "qid": "6d143",
            "question": "\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u8fd9\u79cd\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u7b1b\u50ac\u4fc3",
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
                "\u4fdd\u6301\u901f\u5ea6\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d143.webp"
        },
        "b3555": {
            "qid": "b3555",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u52a0\u6cb9\u7ad9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3555.webp"
        },
        "4684b": {
            "qid": "4684b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u81ea\u884c\u8f66\u4e13\u7528\u9053",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053",
                "\u6469\u6258\u8f66\u4e13\u7528\u9053",
                "\u7535\u74f6\u8f66\u4e13\u7528\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4684b.webp"
        },
        "c66cc": {
            "qid": "c66cc",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u8981\u6ce8\u610f\u884c\u4eba\uff0c\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c66cc.webp"
        },
        "0ece5": {
            "qid": "0ece5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u5b66\u6821\u533a\u57df\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0ece5.webp"
        },
        "ee5b7": {
            "qid": "ee5b7",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6469\u6258\u8f66\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "70",
                "100",
                "80",
                "90"
            ],
            "correct_answer": "80",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee5b7.webp"
        },
        "4912c": {
            "qid": "4912c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u508d\u5c71\u9669\u8def\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4912c.webp"
        },
        "cd0e8": {
            "qid": "cd0e8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b940\u7c73\u51cf\u901f",
                "\u6700\u4f4e\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
                "\u9650\u5236\u6700\u9ad8\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
                "\u9650\u523640\u5428\u8f74\u91cd"
            ],
            "correct_answer": "\u9650\u5236\u6700\u9ad8\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd0e8.webp"
        },
        "5b32f": {
            "qid": "5b32f",
            "question": "\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u53ca\u65f6\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5012\u8f66\u706f",
                "\u96fe\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u96fe\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5b32f.webp"
        },
        "e5949": {
            "qid": "e5949",
            "question": "\u9047\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\uff0c\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u7f13\u6162\uff0c\u4e3a\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\u6709\u5e8f\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u901a\u8fc7",
                "\u4ece\u524d\u8f66\u5de6\u53f3\u8d85\u8d8a",
                "\u7a7f\u63d2\u5230\u524d\u65b9\u6392\u961f\u8f66\u8f86\u4e2d\u901a\u8fc7",
                "\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5949.webp"
        },
        "53a9c": {
            "qid": "53a9c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u96fe\u3001\u96e8\u3001\u96ea\u7b49\u80fd\u89c1\u5ea6\u572850\u7c73\u4ee5\u5185\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/53a9c.webp"
        },
        "994e8": {
            "qid": "994e8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5730\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u9884\u544a",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u9884\u544a",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/994e8.webp"
        },
        "cf036": {
            "qid": "cf036",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5",
                "\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5",
                "\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7ba1\u7406"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7ba1\u7406",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf036.webp"
        },
        "4e901": {
            "qid": "4e901",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u7684\u8def\u53e3\uff0c\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4e901.webp"
        },
        "91ce6": {
            "qid": "91ce6",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6751\u5e84\u6216\u96c6\u9547",
                "\u6709\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u6709\u5c0f\u5b66\u6821"
            ],
            "correct_answer": "\u6751\u5e84\u6216\u96c6\u9547",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/91ce6.webp"
        },
        "f6268": {
            "qid": "f6268",
            "question": "\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u6807\u5fd7\uff0c\u5982\u4f55\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u8981\u6ca1\u6709\u7981\u6b62\u505c\u8f66\u6807\u7ebf\u7684\u8def\u6bb5\u90fd\u80fd\u505c\u8f66",
                "\u9009\u62e9\u5728\u8def\u8fb9\u4e0d\u59a8\u788d\u901a\u884c\u7684\u5730\u65b9\u505c\u653e",
                "\u9009\u62e9\u5728\u6807\u5fd7\u524d\u65b9\u5b89\u5168\u7684\u4f4d\u7f6e\u505c\u8f66",
                "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u90fd\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u90fd\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6268.webp"
        },
        "bef02": {
            "qid": "bef02",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u8fd9\u7ec4\u4ea4\u8b66\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7",
                "\u76f4\u884c\u4fe1\u53f7",
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bef02.webp"
        },
        "d17ab": {
            "qid": "d17ab",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u8f6c\u5f2f\u7ebf",
                "\u8def\u53e3\u5bfc\u5411\u7ebf",
                "\u8f66\u9053\u8fde\u63a5\u7ebf",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5f15\u5bfc\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u5bfc\u5411\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d17ab.webp"
        },
        "675b6": {
            "qid": "675b6",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bbe\u6709ETC\u7684\u6536\u8d39\u7ad9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9886\u5361\u5904",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6536\u8d39\u5904",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u68c0\u67e5\u7ad9"
            ],
            "correct_answer": "\u8bbe\u6709ETC\u7684\u6536\u8d39\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/675b6.webp"
        },
        "01ea3": {
            "qid": "01ea3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u8f86\u5c0f\u8f7f\u8f66\u4e0d\u80fd\u5728\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/01ea3.webp"
        },
        "d6d84": {
            "qid": "d6d84",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c\u548c\u6389\u5934\u8f66\u9053",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
                "\u6389\u5934\u548c\u5de6\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6389\u5934\u548c\u5de6\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6d84.webp"
        },
        "03074": {
            "qid": "03074",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e0b\u9661\u5761\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/03074.webp"
        },
        "d790c": {
            "qid": "d790c",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u65f6\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d790c.webp"
        },
        "a6f72": {
            "qid": "a6f72",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165\u5de6\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6f72.webp"
        },
        "1639c": {
            "qid": "1639c",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\u8981\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1639c.webp"
        },
        "17a45": {
            "qid": "17a45",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9700\u8981\u501f\u9053\u7ed5\u8fc7\u524d\u65b9\u969c\u788d\u7269\uff0c\u4f46\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u5df2\u63a5\u8fd1\u969c\u788d\u7269\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u964d\u4f4e\u901f\u5ea6\u6216\u505c\u8f66\uff0c\u8ba9\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u4f18\u5148\u901a\u884c",
                "\u8fc5\u901f\u5360\u7528\u8f66\u9053\uff0c\u8feb\u4f7f\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u505c\u8f66\u8ba9\u9053",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5bf9\u5411\u8f66\u8f86\u8ba9\u9053",
                "\u52a0\u901f\u63d0\u524d\u62a2\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u901f\u5ea6\u6216\u505c\u8f66\uff0c\u8ba9\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u4f18\u5148\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17a45.webp"
        },
        "f41a2": {
            "qid": "f41a2",
            "question": "\u96e8\u5929\u8def\u9762\u6e7f\u6ed1\uff0c\u8f66\u8f86\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u589e\u5927\uff0c\u884c\u8f66\u4e2d\u5c3d\u91cf\u4f7f\u7528\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f41a2.webp"
        },
        "fd154": {
            "qid": "fd154",
            "question": "\u5173\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u6389\u5934\u5730\u70b9\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0d\u5f97\u6389\u5934",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u5728\u96a7\u9053\u6389\u5934",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u6389\u5934",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u5728\u6709\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c\u5f2f\u6807\u5fd7\u7684\u5730\u70b9\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0d\u5f97\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd154.webp"
        },
        "c1b4d": {
            "qid": "c1b4d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u51fa\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\u65f6\uff0c\u5e94\u6309\u7167\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u7684\u65b9\u5411\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u5f97\u9006\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1b4d.webp"
        },
        "eead5": {
            "qid": "eead5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u662f\u5341\u5b57\u8def\u53e3",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u5de6\u8f6c",
                "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eead5.webp"
        },
        "f33f8": {
            "qid": "f33f8",
            "question": "\u5bf9\u9a7e\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u63a5\u6253\u624b\u673a\u7684\u770b\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8f66\u6d41\u91cf\u4e0d\u5927\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u65f6\uff0c\u77ed\u65f6\u63a5\u542c\u624b\u6301\u7535\u8bdd\u662f\u53ef\u4ee5\u7684",
                "\u5f00\u8f66\u9700\u8981\u63a5\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u5148\u627e\u5230\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\u505c\u8f66\u518d\u64cd\u4f5c",
                "\u5f00\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4e0d\u4e3b\u52a8\u6253\u7535\u8bdd\uff0c\u4f46\u6709\u91cd\u8981\u7535\u8bdd\u6253\u8fdb\u6765\u662f\u53ef\u4ee5\u8fb9\u5f00\u8f66\u8fb9\u63a5\u542c\u624b\u6301\u7535\u8bdd\u7684",
                "\u6839\u636e\u9a7e\u9f84\u548c\u9a7e\u8f66\u6280\u672f\uff0c\u7ecf\u9a8c\u4e30\u5bcc\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u5728\u9a7e\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u63a5\u6253\u624b\u6301\u7535\u8bdd"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u8f66\u9700\u8981\u63a5\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u5148\u627e\u5230\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\u505c\u8f66\u518d\u64cd\u4f5c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f33f8.webp"
        },
        "f3181": {
            "qid": "f3181",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u9614\u89c6\u91ce\uff0c\u4fbf\u4e8e\u89c2\u5bdf\u8def\u9762\u60c5\u51b5",
                "\u63d0\u793a\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6211\u65b9\u51c6\u5907\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u63d0\u793a\u884c\u4eba\u8ba9\u884c",
                "\u63d0\u793a\u524d\u8f66\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u793a\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6211\u65b9\u51c6\u5907\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3181.webp"
        },
        "35ab4": {
            "qid": "35ab4",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\u4e3a\u6700\u4f4e\u9650\u901f\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35ab4.webp"
        },
        "dc333": {
            "qid": "dc333",
            "question": "\u5927\u96e8\u5929\u6c14\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u5149\u7ebf\u4f1a\u53d7\u5230\u96e8\u70b9\u7684\u6563\u5c04\uff0c\u8f66\u8f86\u706f\u5149\u7167\u660e\u6548\u80fd\u964d\u4f4e\uff0c\u5e94\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff0c\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f\uff0c\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc333.webp"
        },
        "83949": {
            "qid": "83949",
            "question": "\u5728\u5212\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u505a\u5230\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8f66\u901f\u3001\u4e0d\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/83949.webp"
        },
        "c2245": {
            "qid": "c2245",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u91ce\u751f\u52a8\u7269",
                "\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u4fdd\u62a4\u533a",
                "\u5927\u578b\u755c\u7267\u573a",
                "\u6ce8\u610f\u7272\u755c"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u7272\u755c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2245.webp"
        },
        "e0d13": {
            "qid": "e0d13",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u531d\u9053\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\uff0c\u5e94\u5f53\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0d13.webp"
        },
        "d654f": {
            "qid": "d654f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u516c\u8def\u4e0a\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f670\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d654f.webp"
        },
        "77849": {
            "qid": "77849",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u8f6c\u5f2f\u8981\u8ba9\u76f4\u884c\u8f66\u5148\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/77849.webp"
        },
        "e5ff7": {
            "qid": "e5ff7",
            "question": "\u8fde\u7eed\u964d\u96e8\u5929\u6c14\uff0c\u5c71\u533a\u516c\u8def\u53ef\u80fd\u4f1a\u51fa\u73b0\u8def\u80a9\u758f\u677e\u548c\u5824\u5761\u574d\u584c\u73b0\u8c61\uff0c\u884c\u8f66\u65f6\u5e94\u9009\u62e9\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u575a\u5b9e\u7684\u8def\u9762\uff0c\u907f\u514d\u9760\u8fd1\u8def\u8fb9\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5ff7.webp"
        },
        "dcd28": {
            "qid": "dcd28",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dcd28.webp"
        },
        "fdb07": {
            "qid": "fdb07",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u5355\u5411\u884c\u9a76\u5e76\u4e14\u7167\u660e\u4e0d\u597d\u7684\u6db5\u6d1e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fdb07.webp"
        },
        "d0a64": {
            "qid": "d0a64",
            "question": "\u6307\u8def\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9650\u5236\u8f66\u8f86\u901a\u884c",
                "\u63d0\u4f9b\u65b9\u5411\u4fe1\u606f",
                "\u63d0\u793a\u9650\u901f\u4fe1\u606f",
                "\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u5371\u9669"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u4f9b\u65b9\u5411\u4fe1\u606f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0a64.webp"
        },
        "b8f6a": {
            "qid": "b8f6a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0c\u6b64\u8f66\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8f6a.webp"
        },
        "fb147": {
            "qid": "fb147",
            "question": "\u4e13\u5c5e\u505c\u8f66\u4f4d\u7684\u505c\u8f66\u6807\u7ebf\u7528\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u8868\u793a\uff1f",
            "answers": [
                "\u84dd\u8272",
                "\u767d\u8272",
                "\u9ec4\u8272",
                "\u7ea2\u8272"
            ],
            "correct_answer": "\u9ec4\u8272",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb147.webp"
        },
        "729d0": {
            "qid": "729d0",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5f53\u8d8a\u8fc7\u505c\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u524d\u7684A\u8f66\u65f6\uff0cB\u8f66\u5e94\u51cf\u901f\uff0c\u51c6\u5907\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/729d0.webp"
        },
        "7233c": {
            "qid": "7233c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u6162\u884c\u6216\u505c\u8f66\uff0c\u786e\u4fdd\u5e72\u9053\u8f66\u8f86\u4f18\u5148\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7233c.webp"
        },
        "ef020": {
            "qid": "ef020",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5730\u4e0b\u8f66\u5e93\u5bfb\u627e\u505c\u8f66\u4f4d\u65f6\uff0c\u5e94\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u884c\u4eba\u7684\u52a8\u6001\uff0c\u9047\u884c\u4eba\u6a2a\u7a7f\u8f66\u9053\u65f6\u53ca\u65f6\u51cf\u901f\uff0c\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef020.webp"
        },
        "cff44": {
            "qid": "cff44",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\uff08HOV\uff09\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u9760\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u6709\u8f68\u7535\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cff44.webp"
        },
        "f7a2b": {
            "qid": "f7a2b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d85\u9650\u68c0\u6d4b\u7ad9",
                "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u5145\u7535\u7ad9",
                "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u8bbe\u65bd",
                "\u52a0\u6cb9\u7ad9"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u5145\u7535\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7a2b.webp"
        },
        "c0c67": {
            "qid": "c0c67",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b64\u8def\u4e0d\u901a",
                "\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c",
                "\u8d85\u9ad8\u7ed5\u884c",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u8d85\u9ad8\u7ed5\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0c67.webp"
        },
        "a8621": {
            "qid": "a8621",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8621.webp"
        },
        "b354d": {
            "qid": "b354d",
            "question": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u8f66\u4e2d\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u53d1\u751f\u9053\u8def\u62e5\u5835\uff0c\u53ef\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b354d.webp"
        },
        "f6838": {
            "qid": "f6838",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u4eba",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6838.webp"
        },
        "fac0c": {
            "qid": "fac0c",
            "question": "\u9a7e\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9519\u8fc7\u4e86\u51fa\u53e3\uff0c\u5e94\u7ee7\u7eed\u524d\u884c\uff0c\u5230\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u540e\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fac0c.webp"
        },
        "b5420": {
            "qid": "b5420",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u533a",
                "\u5ba2\u8f66\u7ad9",
                "\u6e2f\u6e7e\u5f0f\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26",
                "\u907f\u8ba9\u5904\u6240"
            ],
            "correct_answer": "\u6e2f\u6e7e\u5f0f\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5420.webp"
        },
        "f43a3": {
            "qid": "f43a3",
            "question": "\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u6709\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u9009\u62e9\u54ea\u6761\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9009\u62e9\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u9009\u62e9\u4efb\u4e00\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u9009\u62e9\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u9009\u62e9\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u9009\u62e9\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f43a3.webp"
        },
        "34919": {
            "qid": "34919",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u8f66\u8f86\u6e21\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/34919.webp"
        },
        "0a1e1": {
            "qid": "0a1e1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0a1e1.webp"
        },
        "865c9": {
            "qid": "865c9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u9650\u65f6\u8fdb\u5165",
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/865c9.webp"
        },
        "0649d": {
            "qid": "0649d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8f66\u8f86\u5728\u62e5\u6324\u8def\u6bb5\u6392\u961f\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u9047\u6709\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u7a7f\u63d2\u884c\u9a76\uff0c\u4e3a\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc5\u901f\u8eb2\u907f",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u544a",
                "\u63d0\u9ad8\u8f66\u901f\u4e0d\u8ba9\u5176\u7a7f\u63d2"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0649d.webp"
        },
        "0f847": {
            "qid": "0f847",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u6025\u5f2f\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\u5e94\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0f847.webp"
        },
        "57379": {
            "qid": "57379",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/57379.webp"
        },
        "ce3ac": {
            "qid": "ce3ac",
            "question": "\u5173\u4e8e\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f?",
            "answers": [
                "\u96e8\u96ea\u5929\u5145\u7535\u65f6\uff0c\u5e94\u505a\u597d\u5145\u7535\u53e3\u9632\u96e8\u6c34\u63aa\u65bd",
                "\u5145\u7535\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u82e5\u7535\u6c60\u51fa\u73b0\u5f02\u5473\u3001\u5f02\u54cd\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u505c\u6b62\u5145\u7535",
                "\u4e3a\u7701\u7535\u5e94\u5c3d\u91cf\u5c06\u7535\u91cf\u8017\u5c3d\u518d\u5145\u7535",
                "\u7981\u6b62\u89e6\u6478\u3001\u62c6\u5378\u8f66\u8f86\u4e0a\u5e26\u6709\u9ad8\u538b\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u7684\u96f6\u90e8\u4ef6"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3a\u7701\u7535\u5e94\u5c3d\u91cf\u5c06\u7535\u91cf\u8017\u5c3d\u518d\u5145\u7535",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce3ac.webp"
        },
        "81f6f": {
            "qid": "81f6f",
            "question": "\u8f66\u8f86\u8d77\u6b65\u524d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5bf9\u8f66\u8f86\u5468\u56f4\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u8fdb\u884c\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u65f6\u518d\u5f00\u59cb\u8d77\u6b65\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/81f6f.webp"
        },
        "b6cba": {
            "qid": "b6cba",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb",
                "\u884c\u9a76\u8def\u7ebf",
                "\u884c\u9a76\u65b9\u5411",
                "\u7ec8\u70b9\u5730\u540d"
            ],
            "correct_answer": "\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6cba.webp"
        },
        "39554": {
            "qid": "39554",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5e94\u9002\u5f53\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39554.webp"
        },
        "e1ee2": {
            "qid": "e1ee2",
            "question": "\u5f53\u884c\u4eba\u51fa\u73b0\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u65f6\uff0c\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7ed9\u884c\u4eba\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1ee2.webp"
        },
        "80520": {
            "qid": "80520",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u5360\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u903c\u5bf9\u65b9\u9760\u53f3\u884c\u9a76",
                "\u7d27\u9760\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u884c\u9a76",
                "\u4e3b\u52a8\u7ed9\u5bf9\u65b9\u8ba9\u884c",
                "\u7528\u5927\u706f\u8b66\u793a\u5bf9\u65b9"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3b\u52a8\u7ed9\u5bf9\u65b9\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/80520.webp"
        },
        "a63ca": {
            "qid": "a63ca",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u6b64\u8f66\u7684\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u662f\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a63ca.webp"
        },
        "8341a": {
            "qid": "8341a",
            "question": "\u8def\u4e2d\u4e24\u6761\u53cc\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u5355\u5411\u5206\u9053\u7ebf",
                "\u53cc\u5411\u5206\u9053\u7ebf",
                "\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053\u7ebf",
                "\u53ef\u8de8\u8d8a\u5206\u9053\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8341a.webp"
        },
        "d0012": {
            "qid": "d0012",
            "question": "\u9047\u6709\u6d53\u96fe\u6216\u7279\u5927\u96fe\u5929\u80fd\u89c1\u5ea6\u8fc7\u4f4e\uff0c\u884c\u8f66\u56f0\u96be\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u548c\u96fe\u706f\uff0c\u9009\u62e9\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u505c\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\uff0c\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u5f00\u542f\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u96fe\u706f\uff0c\u9760\u53f3\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u548c\u96fe\u706f\uff0c\u9009\u62e9\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0012.webp"
        },
        "eb120": {
            "qid": "eb120",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u5141\u8bb8\u6821\u8f66\u901a\u884c",
                "\u6821\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d\u3001\u6821\u8f66\u505c\u9760\u7ad9\u70b9",
                "\u7981\u6b62\u6821\u8f66\u901a\u884c",
                "\u7981\u6b62\u6821\u8f66\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6821\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d\u3001\u6821\u8f66\u505c\u9760\u7ad9\u70b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb120.webp"
        },
        "3398c": {
            "qid": "3398c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5f53\u60a8\u8d85\u8d8a\u53f3\u4fa7\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u5c3d\u5feb\u8d85\u8d8a\uff0c\u51cf\u5c11\u5e76\u884c\u65f6\u95f4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3398c.webp"
        },
        "ea6af": {
            "qid": "ea6af",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u9664\u8d27\u8f66\u548c\u62d6\u62c9\u673a\u5916\uff0c\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u76f4\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea6af.webp"
        },
        "56848": {
            "qid": "56848",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u8bbe\u7f6e\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\uff0c\u662f\u63d0\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u53ea\u6709\u5355\u80a1\u94c1\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/56848.webp"
        },
        "bf897": {
            "qid": "bf897",
            "question": "\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u4e3a\u4e86\u63d0\u9ad8\u80fd\u89c1\u5ea6\uff0c\u5e94\u8be5\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf897.webp"
        },
        "be7f3": {
            "qid": "be7f3",
            "question": "\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u544a\u793a\u9053\u8def\u4f7f\u7528\u8005\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u7684\u9075\u884c\u3001\u7981\u6b62\u3001\u9650\u5236\u7b49\u7279\u6b8a\u89c4\u5b9a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be7f3.webp"
        },
        "a90df": {
            "qid": "a90df",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u53d1\u751f\u62e5\u5835\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6309\u5e8f\u884c\u9a76",
                "\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u505c\u8f66\u4f11\u606f",
                "\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3"
            ],
            "correct_answer": "\u6309\u5e8f\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a90df.webp"
        },
        "3d310": {
            "qid": "3d310",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u524d\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u9a76\u5165\u8981\u53d8\u66f4\u7684\u8f66\u9053\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u5b9e\u7ebf\u533a\u5185",
                "\u5728\u8def\u53e3\u505c\u6b62\u7ebf\u524d",
                "\u5728\u8def\u53e3\u524d\u5b9e\u7ebf\u533a\u5185\u6839\u636e\u9700\u8981",
                "\u5728\u865a\u7ebf\u533a\u6309\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u6307\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u865a\u7ebf\u533a\u6309\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u6307\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3d310.webp"
        },
        "7b626": {
            "qid": "7b626",
            "question": "\u524d\u8f6e\u80ce\u7206\u88c2\u5df2\u51fa\u73b0\u8f6c\u5411\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e0d\u8981\u8fc7\u5ea6\u77eb\u6b63\uff0c\u5e94\u5728\u63a7\u5236\u4f4f\u65b9\u5411\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff0c\u4f7f\u8f66\u8f86\u7f13\u6162\u51cf\u901f\uff1f",
            "answers": [
                "\u91c7\u53d6\u7d27\u6025\u5236\u52a8",
                "\u4f7f\u7528\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8",
                "\u8fc5\u901f\u8e0f\u4e0b\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u8f7b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f"
            ],
            "correct_answer": "\u8f7b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7b626.webp"
        },
        "c39cf": {
            "qid": "c39cf",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u508d\u5c71\u9669\u8def\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c39cf.webp"
        },
        "bbec9": {
            "qid": "bbec9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u51c6\u5907\u8fdb\u5165\u73af\u5f62\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4e3a\u4e86\u4fdd\u8bc1\u8f66\u540e\u8f66\u6d41\u7684\u901a\u7545\uff0c\u5e94\u8d85\u8d8a\u7ea2\u8f66\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbec9.webp"
        },
        "fb25f": {
            "qid": "fb25f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u6709\u8f66\u8f86\u6b63\u5728\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u7b49\u5f85\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u5b8c\u6210\u8d85\u8f66\u540e\uff0c\u518d\u5bfb\u627e\u65f6\u673a\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb25f.webp"
        },
        "e6365": {
            "qid": "e6365",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u4e24\u6761\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u8f6c\u5f2f\u7ebf",
                "\u6389\u5934\u5f15\u5bfc\u7ebf",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u533a\u7ebf",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u505c\u8f66\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u533a\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6365.webp"
        },
        "6c477": {
            "qid": "6c477",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ea\u8981\u540e\u65b9\u3001\u5bf9\u5411\u65e0\u6765\u8f66\uff0c\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6c477.webp"
        },
        "a867b": {
            "qid": "a867b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\u7981\u6b62\u8fdb\u5165\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u52a8\u4e09\u8f6e\u8f66",
                "\u6469\u6258\u8f66",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a867b.webp"
        },
        "ca33a": {
            "qid": "ca33a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u8def\u51b5\u4e0b\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u8f83\u8fd1\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u7167\u660e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca33a.webp"
        },
        "f322b": {
            "qid": "f322b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u524d\u53ef\u4ee5\u996e\u7528\u5c11\u91cf\u5564\u9152\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f322b.webp"
        },
        "41ba2": {
            "qid": "41ba2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\u65b9\u5411\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9\u5730\u540d\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\u8def\u7ebf\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/41ba2.webp"
        },
        "4ccf0": {
            "qid": "4ccf0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u5761\u65f6\uff0c\u5728\u5c06\u8981\u5230\u8fbe\u5761\u9053\u9876\u7aef\u65f6\u8981\u52a0\u901f\u5e76\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ccf0.webp"
        },
        "57e0b": {
            "qid": "57e0b",
            "question": "\u591c\u95f4\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u8ddd\u79bb\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u591a\u8fdc\u5c06\u8fdc\u5149\u706f\u6539\u7528\u8fd1\u5149\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5fc5\u53d8\u6362\u706f\u5149",
                "150\u7c73\u4ee5\u5916",
                "100\u7c73\u4ee5\u5185",
                "50\u7c73\u4ee5\u5185"
            ],
            "correct_answer": "150\u7c73\u4ee5\u5916",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/57e0b.webp"
        },
        "16c8e": {
            "qid": "16c8e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u51c6\u5907\u8fdb\u5165\u73af\u5f62\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4e3a\u4e86\u4fdd\u8bc1\u8f66\u540e\u8f66\u6d41\u7684\u901a\u7545\uff0c\u5e94\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a\u7ea2\u8f66\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/16c8e.webp"
        },
        "05016": {
            "qid": "05016",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u53ef\u4ee5\u4ece\u5de6\u4fa7\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/05016.webp"
        },
        "baafc": {
            "qid": "baafc",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/baafc.webp"
        },
        "440f9": {
            "qid": "440f9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u524d\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/440f9.webp"
        },
        "b4587": {
            "qid": "b4587",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u6613\u6ed1\u8def\u6bb5",
                "\u53cd\u5411\u5f2f\u8def",
                "\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u53cd\u5411\u5f2f\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4587.webp"
        },
        "4bdab": {
            "qid": "4bdab",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e34\u65f6\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u540e\u51c6\u5907\u8d77\u6b65\u65f6\uff0c\u5e94\u5148\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u9ad8\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f",
                "\u52a0\u6cb9\u8d77\u6b65",
                "\u89c2\u5bdf\u5468\u56f4\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5",
                "\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u89c2\u5bdf\u5468\u56f4\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4bdab.webp"
        },
        "fa017": {
            "qid": "fa017",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u6709\u505c\u6b62\u4fe1\u53f7\u65f6\uff0c\u5e94\u505c\u5728\u4f55\u5904\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u53e3\u4e2d\u95f4",
                "\u8def\u53e3\u53f3\u4fa7",
                "\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5185",
                "\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa017.webp"
        },
        "2a33c": {
            "qid": "2a33c",
            "question": "\u8def\u53e3\u6700\u524d\u7aef\u7684\u53cc\u767d\u5b9e\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b49\u5019\u653e\u884c\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u7ebf",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u7ebf",
                "\u5de6\u5f2f\u5f85\u8f6c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2a33c.webp"
        },
        "dd9a3": {
            "qid": "dd9a3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u7981\u6b62\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8fdb\u5165\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd9a3.webp"
        },
        "d14fd": {
            "qid": "d14fd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "3\u5206",
                "1\u5206",
                "2\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d14fd.webp"
        },
        "b2490": {
            "qid": "b2490",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u9a76\u8fd1\u8fd9\u79cd\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u53ea\u8981\u6ca1\u6709\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u901a\u8fc7\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2490.webp"
        },
        "b6368": {
            "qid": "b6368",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u4e24\u4fa7\u8857\u9053",
                "\u5e72\u8def\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5e72\u8def\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6368.webp"
        },
        "b351b": {
            "qid": "b351b",
            "question": "\u9ec4\u8272\u95ea\u5149\u8b66\u544a\u4fe1\u53f7\u706f\uff0c\u8868\u793a\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u5728\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b351b.webp"
        },
        "60c8b": {
            "qid": "60c8b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u505c\u8f66\u573a",
                "\u4f11\u606f\u533a",
                "\u89c2\u666f\u53f0"
            ],
            "correct_answer": "\u89c2\u666f\u53f0",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/60c8b.webp"
        },
        "6a3e7": {
            "qid": "6a3e7",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6df1\u8272\u8f66\u8f86\u5728\u8be5\u5730\u70b9\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a3e7.webp"
        },
        "c46c0": {
            "qid": "c46c0",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u8def\u8fb9\u6709\u4e00\u4e2a\u9ec4\u706f\u5728\u95ea\u70c1\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u544a\u77e5\u4e24\u8fb9\u7684\u884c\u4eba\u548c\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u89c2\u5bdf\u786e\u8ba4\u662f\u5426\u80fd\u5b89\u5168\u901a\u8fc7",
                "\u53ea\u8981\u6ca1\u6709\u884c\u4eba\u6a2a\u8fc7\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5982\u679c\u6765\u4e0d\u53ca\u51cf\u901f\u5c31\u76f4\u63a5\u6309\u5e38\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u89c2\u5bdf\u786e\u8ba4\u662f\u5426\u80fd\u5b89\u5168\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c46c0.webp"
        },
        "f4a97": {
            "qid": "f4a97",
            "question": "\u8fd9\u6bb5\u9053\u8def\u84dd\u8f66\u6240\u5728\u8f66\u9053\u662f\u4ec0\u4e48\u8f66\u9053\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u6025\u8f66\u9053",
                "\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u6162\u901f\u8f66\u9053",
                "\u5feb\u901f\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5feb\u901f\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4a97.webp"
        },
        "eb67b": {
            "qid": "eb67b",
            "question": "\u7ea2\u8272\u5706\u5708\u5185\u6807\u7ebf\u8868\u793a\u9a7e\u9a76\u975e\u516c\u4ea4\u8f66\u5728\u4e0a\u534810\u70b9\u949f\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165\u8be5\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb67b.webp"
        },
        "22fc3": {
            "qid": "22fc3",
            "question": "\u8fd9\u8f86\u7ea2\u8272\u8f7f\u8f66\u53ef\u4ee5\u5728\u8be5\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/22fc3.webp"
        },
        "07f3e": {
            "qid": "07f3e",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u6ca1\u6709\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u53d1\u73b0\u6709\u4eba\u6a2a\u7a7f\u9053\u8def\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u7acb\u5373\u53d8\u9053\u7ed5\u8fc7\u884c\u4eba",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5176\u8ba9\u9053",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u62a2\u5728\u884c\u4eba\u4e4b\u524d\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/07f3e.webp"
        },
        "a5d81": {
            "qid": "a5d81",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u7981\u6b62\u6302\u8f66\u3001\u534a\u6302\u8f66\u9a76\u5165\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5d81.webp"
        },
        "37779": {
            "qid": "37779",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\u7981\u6b62\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u5404\u79cd\u8f66\u8f86",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u8d27\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/37779.webp"
        },
        "f6dee": {
            "qid": "f6dee",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6dee.webp"
        },
        "e7424": {
            "qid": "e7424",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7424.webp"
        },
        "c122c": {
            "qid": "c122c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u4eba",
                "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba",
                "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u8bbe\u65bd",
                "\u4eba\u884c\u5929\u6865"
            ],
            "correct_answer": "\u884c\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c122c.webp"
        },
        "1de22": {
            "qid": "1de22",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u7684\u83f1\u5f62\u5757\u865a\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u884c\u9053\u6a2a\u5411\u51cf\u901f\u6807\u7ebf",
                "\u8f66\u9053\u53d8\u5c11\u63d0\u793a\u6807\u7ebf",
                "\u8f66\u884c\u9053\u7eb5\u5411\u51cf\u901f\u6807\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u65bd\u5de5\u63d0\u793a\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u884c\u9053\u7eb5\u5411\u51cf\u901f\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1de22.webp"
        },
        "12bed": {
            "qid": "12bed",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51fa\u79df\u6c7d\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/12bed.webp"
        },
        "43946": {
            "qid": "43946",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\uff0c\u9047\u5bf9\u9762\u6765\u8f66\u672a\u5173\u95ed\u8fdc\u5149\u706f\u65f6\uff0c\u5e94\u51cf\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u9632\u4e24\u8f66\u706f\u5149\u7684\u4ea4\u6c47\u5904\u6709\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u65f6\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/43946.webp"
        },
        "a4703": {
            "qid": "a4703",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u957f\u65f6\u95f4\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a\u505c\u8f66\uff0c\u4f46\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4703.webp"
        },
        "f74c5": {
            "qid": "f74c5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u5f97\u6709\u62e8\u6253\u63a5\u542c\u624b\u6301\u7535\u8bdd\u3001\u89c2\u770b\u7535\u89c6\u7b49\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u7684\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f74c5.webp"
        },
        "ed4fa": {
            "qid": "ed4fa",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u9047\u5230\u4e24\u4e2a\u7ea2\u706f\u4ea4\u66ff\u95ea\u70c1\u65f6\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u53ef\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed4fa.webp"
        },
        "aa399": {
            "qid": "aa399",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u6807\u5fd7\u5e94\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa399.webp"
        },
        "2086e": {
            "qid": "2086e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u6b64\u65f6\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u600e\u4e48\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c\u6216\u53f3\u8f6c",
                "\u76f4\u884c\u6216\u53f3\u8f6c",
                "\u53ea\u80fd\u76f4\u884c",
                "\u5de6\u8f6c\u6216\u8005\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u6216\u8005\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2086e.webp"
        },
        "e5003": {
            "qid": "e5003",
            "question": "\u5173\u4e8e\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u7684\u80fd\u91cf\u56de\u6536\u529f\u80fd\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u4ee5\u8282\u7701\u5239\u8f66\u7247",
                "\u53ef\u4ee5\u8282\u80fd",
                "\u53ef\u4ee5\u8f85\u52a9\u63d0\u9ad8\u5236\u52a8\u6548\u679c",
                "\u53ef\u4ee5\u5f53\u5236\u52a8\u4f7f\u7528"
            ],
            "correct_answer": "\u53ef\u4ee5\u5f53\u5236\u52a8\u4f7f\u7528",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5003.webp"
        },
        "a4203": {
            "qid": "a4203",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u53d8\u66f4\u5230\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a",
                "\u63d0\u524d\u53d8\u66f4\u5230\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a",
                "\u505c\u5728\u6821\u8f66\u540e\u65b9\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u50ac\u4fc3",
                "\u9002\u5f53\u9e23\u5587\u53ed\u4f4e\u901f\u4ece\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u53d8\u66f4\u5230\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4203.webp"
        },
        "b1be8": {
            "qid": "b1be8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e100\u7c73\u65f6\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f660\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1be8.webp"
        },
        "d8fda": {
            "qid": "d8fda",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u4e0d\u5e73\u8def\u9762",
                "\u51cf\u901f\u4e18"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7c\u5cf0\u6865",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8fda.webp"
        },
        "b6755": {
            "qid": "b6755",
            "question": "\u5728\u5982\u56fe\u6240\u793a\u7684\u9053\u8def\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4fdd\u6301\u8f83\u5927\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "\u56e0\u4e3a\u6e85\u8d77\u6765\u7684\u6c34\u4f1a\u5f71\u54cd\u89c6\u7ebf",
                "\u56e0\u4e3a\u524d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u53cd\u5e94\u4f1a\u53d8\u5f97\u8fdf\u7f13",
                "\u56e0\u4e3a\u8def\u9762\u79ef\u6c34\u7684\u53cd\u5149\u4f1a\u5f71\u54cd\u8ddd\u79bb\u7684\u5224\u65ad",
                "\u56e0\u4e3a\u4e0d\u80fd\u6b63\u786e\u5224\u65ad\u6c34\u7684\u6df1\u5ea6"
            ],
            "correct_answer": "\u56e0\u4e3a\u6e85\u8d77\u6765\u7684\u6c34\u4f1a\u5f71\u54cd\u89c6\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6755.webp"
        },
        "b457a": {
            "qid": "b457a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7ebf\u65f6\uff0c\u5e94\u6ce8\u610f\u793c\u8ba9\u884c\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b457a.webp"
        },
        "f107c": {
            "qid": "f107c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u662f\u5355\u5411\u901a\u884c\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f107c.webp"
        },
        "fc569": {
            "qid": "fc569",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\u8981\u51cf\u6321\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u5145\u5206\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u7684\u5236\u52a8\u4f5c\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc569.webp"
        },
        "ef15c": {
            "qid": "ef15c",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u3001\u6807\u7ebf\u6807\u660e\u7684\u901f\u5ea6\u5b89\u5168\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef15c.webp"
        },
        "39ef9": {
            "qid": "39ef9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u76f4\u884c\u6216\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u5de6\u8f6c\u6216\u6389\u5934",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u76f4\u884c\u6216\u5de6\u8f6c",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u76f4\u884c\u6216\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53ef\u5de6\u8f6c\u6216\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39ef9.webp"
        },
        "a06f3": {
            "qid": "a06f3",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u901a\u8fc7\u8f66\u7a97\u4e22\u5f03\u5783\u573e\u4e0d\u4f1a\u5e72\u6270\u5230\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a06f3.webp"
        },
        "651f0": {
            "qid": "651f0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u4f53\u4ea4\u53c9\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/651f0.webp"
        },
        "eeac1": {
            "qid": "eeac1",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u65f6\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eeac1.webp"
        },
        "2428a": {
            "qid": "2428a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6709\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73",
                "\u51cf\u901f\u4e18"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2428a.webp"
        },
        "bd019": {
            "qid": "bd019",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u5141\u8bb8\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd019.webp"
        },
        "eb29a": {
            "qid": "eb29a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8fdb\u5165",
                "\u7981\u6b62\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8fdb\u5165",
                "\u7981\u6b62\u4e09\u8f6e\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u4eba\u529b\u8f66\u8fdb\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8fdb\u5165",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb29a.webp"
        },
        "c8d7c": {
            "qid": "c8d7c",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6\u9700\u8981\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8d7c.webp"
        },
        "ac3ab": {
            "qid": "ac3ab",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5\u7ed5\u884c",
                "\u53cc\u5411\u4ea4\u901a",
                "\u5de6\u53f3\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u53f3\u7ed5\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac3ab.webp"
        },
        "97cc9": {
            "qid": "97cc9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u524d\u65b9\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u963b\u585e\u65f6\uff0c\u8def\u53e3\u5185\u65e0\u7f51\u72b6\u7ebf\u7684\uff0c\u53ef\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5185\u7b49\u5019\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/97cc9.webp"
        },
        "3bad3": {
            "qid": "3bad3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f",
            "answers": [
                "\u51c6\u8bb8\u901a\u884c",
                "\u63d0\u9192\u6ce8\u610f",
                "\u8def\u53e3\u8b66\u793a",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3bad3.webp"
        },
        "e0247": {
            "qid": "e0247",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u7684\u767d\u8272\u534a\u5706\u72b6\u6807\u8bb0\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u901f\u786e\u8ba4\u7ebf",
                "\u8f66\u8ddd\u786e\u8ba4\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u884c\u9a76\u7ebf",
                "\u8def\u53e3\u51cf\u901f\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u8ddd\u786e\u8ba4\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0247.webp"
        },
        "a3f97": {
            "qid": "a3f97",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u662fY\u578b\u4ea4\u53c9\u53e3",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u4ec5\u53ef\u5de6\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u662f\u5206\u79bb\u5f0f\u9053\u8def",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u9700\u5411\u5de6\u53f3\u5408\u6d41"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u4ec5\u53ef\u5de6\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3f97.webp"
        },
        "4aea3": {
            "qid": "4aea3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5730\u70b9\u3001\u65b9\u5411\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u51fa\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5730\u70b9\u3001\u65b9\u5411\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4aea3.webp"
        },
        "485cd": {
            "qid": "485cd",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u9ec4\u8272\u865a\u5b9e\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b9e\u7ebf\u4e00\u4fa7\u5141\u8bb8\u8d8a\u7ebf",
                "\u865a\u7ebf\u4e00\u4fa7\u7981\u6b62\u8d8a\u7ebf",
                "\u4e24\u4fa7\u5747\u53ef\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76",
                "\u5b9e\u7ebf\u4e00\u4fa7\u7981\u6b62\u8d8a\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u5b9e\u7ebf\u4e00\u4fa7\u7981\u6b62\u8d8a\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/485cd.webp"
        },
        "a27ac": {
            "qid": "a27ac",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u53f3\u8f6c\u5f2f\u5982\u4f55\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u62a2\u5728\u5bf9\u9762\u8f66\u524d\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3",
                "\u5148\u8ba9\u5bf9\u9762\u8f66\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u63a5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5148\u8ba9\u5bf9\u9762\u8f66\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a27ac.webp"
        },
        "bde80": {
            "qid": "bde80",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u8d27\u8f66\u901a\u884c",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u8d27\u8f66\u901a\u884c",
                "\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u8d27\u8f66\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bde80.webp"
        },
        "c9b71": {
            "qid": "c9b71",
            "question": "\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u591a\u4f7f\u7528\u5587\u53ed\u53ef\u5f15\u8d77\u5bf9\u65b9\u6ce8\u610f\uff1b\u542c\u5230\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u4e5f\u5e94\u9e23\u5587\u53ed\u56de\u5e94\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9b71.webp"
        },
        "c5d70": {
            "qid": "c5d70",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8d85\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9047\u5bf9\u5411\u6709\u6765\u8f66\u65f6\u8981\u653e\u5f03\u8d85\u8f66\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u7ee7\u7eed\u8d85\u8f66\uff0c\u6613\u4e0e\u5bf9\u9762\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u522e\u64e6\u3001\u76f8\u649e",
                "\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u8f66\u901f\u5feb",
                "\u6211\u65b9\u8f66\u8f86\u63d0\u901f\u592a\u6162",
                "\u524d\u8f66\u8f66\u901f\u5feb"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u7ee7\u7eed\u8d85\u8f66\uff0c\u6613\u4e0e\u5bf9\u9762\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u522e\u64e6\u3001\u76f8\u649e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5d70.webp"
        },
        "4c6b9": {
            "qid": "4c6b9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u62a5\u8b66\u7535\u8bdd\u53f7\u7801",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u5e7f\u64ad\u9891\u7387",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6551\u63f4\u7535\u8bdd\u53f7\u7801",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u670d\u52a1\u7535\u8bdd\u53f7\u7801"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u5e7f\u64ad\u9891\u7387",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c6b9.webp"
        },
        "17d76": {
            "qid": "17d76",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165\u7f51\u72b6\u7ebf\u533a\u57df\u5185\u505c\u8f66\u7b49\u5019\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17d76.webp"
        },
        "59790": {
            "qid": "59790",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u89c2\u5bdf\u540e\u65b9\u65e0\u6765\u8f66\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u672a\u5f00\u8f6c\u5411\u706f\u5c31\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u4e5f\u662f\u5408\u7406\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59790.webp"
        },
        "cc269": {
            "qid": "cc269",
            "question": "\u8def\u4e2d\u9ec4\u8272\u5206\u754c\u7ebf\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5206\u9694\u540c\u5411\u884c\u9a76\u7684\u4ea4\u901a\u6d41",
                "\u5206\u9694\u5bf9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u4ea4\u901a\u6d41",
                "\u7981\u6b62\u8de8\u8d8a\u5bf9\u5411\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5141\u8bb8\u5728\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5206\u9694\u5bf9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u4ea4\u901a\u6d41",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc269.webp"
        },
        "f1362": {
            "qid": "f1362",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u6821\u8f66\u5728\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u505c\u9760\u4e0a\u4e0b\u5b66\u751f\u65f6\uff0c\u6821\u8f66\u505c\u9760\u8f66\u9053\u540e\u65b9\u548c\u76f8\u90bb\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\uff0c\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u4e0a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5f53\u51cf\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1362.webp"
        },
        "c8f20": {
            "qid": "c8f20",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u573a",
                "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba",
                "\u65e0\u969c\u788d\u8bbe\u65bd",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8f20.webp"
        },
        "0597c": {
            "qid": "0597c",
            "question": "\u7ea2\u8272\u5706\u5708\u5185\u6807\u7ebf\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u516c\u4ea4\u8f66\u505c\u9760\u7ad9",
                "\u4e34\u65f6\u505c\u9760\u7ad9",
                "\u5e94\u6025\u505c\u8f66\u5e26",
                "\u5927\u5ba2\u8f66\u505c\u9760\u7ad9"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u4ea4\u8f66\u505c\u9760\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0597c.webp"
        },
        "bc022": {
            "qid": "bc022",
            "question": "\u53f3\u4fa7\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8b66\u544a\u524d\u65b9\u662f\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u7684\u6709\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc022.webp"
        },
        "e30a0": {
            "qid": "e30a0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5ba4\u5185\u505c\u8f66\u573a",
                "\u9732\u5929\u505c\u8f66\u573a",
                "\u5185\u90e8\u505c\u8f66\u573a",
                "\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u573a"
            ],
            "correct_answer": "\u9732\u5929\u505c\u8f66\u573a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e30a0.webp"
        },
        "d120a": {
            "qid": "d120a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6709\u969c\u788d\u7269\uff0c\u8f66\u8f86\u5de6\u4fa7\u7ed5\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d120a.webp"
        },
        "bc436": {
            "qid": "bc436",
            "question": "\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u7684\u60c5\u5f62\uff0c\u600e\u6837\u505a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7f\u63d2\u5230\u7ea2\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u524d\u505c\u8f66",
                "\u4f9d\u6b21\u5728\u7ea2\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u540e\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u5411\u524d\u76f4\u884c\u81f3\u4e0d\u80fd\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76\u4e3a\u6b62",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3\u7ea2\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u5411\u524d\u79fb"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u5728\u7ea2\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u540e\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc436.webp"
        },
        "fe537": {
            "qid": "fe537",
            "question": "\u5927\u96fe\u5929\u884c\u8f66\uff0c\u591a\u9e23\u5587\u53ed\u662f\u4e3a\u4e86\u5f15\u8d77\u5bf9\u65b9\u6ce8\u610f\uff0c\u907f\u514d\u53d1\u751f\u5371\u9669\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe537.webp"
        },
        "ab06d": {
            "qid": "ab06d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u901a\u8fc7\u524d\u65b9\u8def\u53e3\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u884c\u4eba",
                "\u9760\u5de6\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u8d76\u5728\u884c\u4eba\u524d\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u884c\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab06d.webp"
        },
        "f9c75": {
            "qid": "f9c75",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u6b32\u5de6\u8f6c\uff0c\u8be5\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b58\u5728\u7684\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u884c\u9a76",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u8f66\u8f86",
                "\u538b\u5b9e\u7ebf\u53d8\u66f4\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u538b\u5b9e\u7ebf\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9c75.webp"
        },
        "afd21": {
            "qid": "afd21",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc750\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/afd21.webp"
        },
        "d92c3": {
            "qid": "d92c3",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u8f83\u7a84\u7684\u5c71\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u4e0d\u8ba9\u884c\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u5de6\u5360\u9053\uff0c\u8c28\u614e\u9a76\u8fc7",
                "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u5176\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d92c3.webp"
        },
        "29e6c": {
            "qid": "29e6c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u96fe\u5929\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u901a\u8fc7\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\u5fc5\u987b\u5f00\u706f\u3001\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u62e5\u5835\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/29e6c.webp"
        },
        "a75b5": {
            "qid": "a75b5",
            "question": "\u9ec4\u8272\u95ea\u5149\u8b66\u544a\u4fe1\u53f7\u706f\u6301\u7eed\u95ea\u70c1\uff0c\u8b66\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6ce8\u610f\u77ad\u671b\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a75b5.webp"
        },
        "29fcd": {
            "qid": "29fcd",
            "question": "\u5728\u5c71\u533a\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u9047\u6709\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u722c\u5761\u65f6\uff0c\u540e\u8f66\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc5\u901f\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66",
                "\u7d27\u968f\u5176\u540e\u722c\u5761",
                "\u9009\u62e9\u9002\u5f53\u5730\u70b9\u505c\u8f66\uff0c\u7b49\u524d\u8f66\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u722c\u5761",
                "\u4f4e\u901f\u722c\u5761"
            ],
            "correct_answer": "\u9009\u62e9\u9002\u5f53\u5730\u70b9\u505c\u8f66\uff0c\u7b49\u524d\u8f66\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u722c\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/29fcd.webp"
        },
        "f76cd": {
            "qid": "f76cd",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u4e3a\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u6807\u5fd7\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u884c\u7ecf\u6b64\u5904\u65f6\u5e94\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u884c\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f76cd.webp"
        },
        "4749b": {
            "qid": "4749b",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0b\u5761\u884c\u9a76\uff0c\u8981\u9002\u5f53\u63a7\u5236\u8f66\u901f\uff0c\u5145\u5206\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u8fdb\u884c\u5236\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4749b.webp"
        },
        "f064e": {
            "qid": "f064e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u8def\u9762\u6761\u4ef6\u8f83\u597d\u7684\u7a84\u6865\u600e\u6837\u63a7\u5236\u8f66\u901f\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u8d85\u8fc760\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u8d85\u8fc730\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u8d85\u8fc750\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u8d85\u8fc740\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u8d85\u8fc730\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f064e.webp"
        },
        "48e87": {
            "qid": "48e87",
            "question": "\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u7206\u80ce\u540e\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5c1a\u672a\u63a7\u5236\u4f4f\u8f66\u901f\u524d\uff0c\u4e0d\u8981\u5192\u9669\u4f7f\u7528\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u505c\u8f66\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u8f66\u8f86\u6a2a\u7529\u53d1\u751f\u66f4\u5927\u7684\u9669\u60c5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/48e87.webp"
        },
        "ba64d": {
            "qid": "ba64d",
            "question": "\u8bf7\u5224\u65ad\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u624b\u52bf\uff1f",
            "answers": [
                "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u53f3\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf",
                "\u4e0d\u51c6\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u53f3\u65b9\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u624b\u52bf",
                "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf"
            ],
            "correct_answer": "\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u53f3\u8f6c\u5f2f\u624b\u52bf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba64d.webp"
        },
        "d56d3": {
            "qid": "d56d3",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u6216\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5728\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u7531\u540c\u884c\u7684\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7275\u5f15\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d56d3.webp"
        },
        "b2b66": {
            "qid": "b2b66",
            "question": "\u9a7e\u8f66\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f\u3001\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3001\u8d85\u8f66\u5b8c\u6bd5\u9a76\u56de\u539f\u8f66\u9053\u6216\u9760\u8def\u8fb9\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2b66.webp"
        },
        "f234a": {
            "qid": "f234a",
            "question": "\u4f60\u5e94\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u524d\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "90\u65e5\u5185",
                "6\u4e2a\u6708\u5185",
                "30\u65e5\u5185",
                "60\u65e5\u5185"
            ],
            "correct_answer": "90\u65e5\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f234a.webp"
        },
        "cdd58": {
            "qid": "cdd58",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u672a\u4e0a\u5761\u7684\u8f66\u8f86\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u4f1a\u8f66\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0a\u4e0b\u5761\u8f66\u8f86\u540c\u65f6\u901a\u8fc7",
                "\u4e0b\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0a\u5761\u8f66",
                "\u5761\u9876\u4ea4\u4f1a\u65f6\u8ddd\u79bb\u5761\u9876\u8fdc\u7684\u4e00\u65b9\u8ba9\u884c",
                "\u672a\u4e0a\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0b\u5761\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u4e0a\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0b\u5761\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cdd58.webp"
        },
        "cd5b1": {
            "qid": "cd5b1",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u6807\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5\u63d0\u793a\u7ebf",
                "\u8f66\u884c\u9053\u53d8\u591a\u6807\u7ebf",
                "\u8def\u9762\u5bbd\u5ea6\u6e10\u53d8\u6807\u7ebf",
                "\u63a5\u8fd1\u969c\u788d\u7269\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u9762\u5bbd\u5ea6\u6e10\u53d8\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd5b1.webp"
        },
        "81a32": {
            "qid": "81a32",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb",
                "\u884c\u9a76\u8def\u7ebf",
                "\u884c\u9a76\u65b9\u5411",
                "\u7ec8\u70b9\u5730\u540d"
            ],
            "correct_answer": "\u5730\u70b9\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/81a32.webp"
        },
        "b2025": {
            "qid": "b2025",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8def\u53e3\u9047\u5230\u9ec4\u706f\u4e0d\u65ad\u95ea\u70c1\u7684\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u8bf4\u660e\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u6682\u65f6\u89e3\u9664",
                "\u8def\u53e3\u53d1\u751f\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
                "\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u7ba1\u5236\u9700\u8981\u6e05\u7a7a",
                "\u8def\u53e3\u7981\u6b62\u4e00\u5207\u8f66\u8f86\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u6682\u65f6\u89e3\u9664",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2025.webp"
        },
        "02d0b": {
            "qid": "02d0b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9760\u8def\u8fb9\u505c\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u6307\u793a\u706f\u63d0\u793a",
                "\u53d8\u6362\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/02d0b.webp"
        },
        "eab5f": {
            "qid": "eab5f",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8d27\u8f66\u5e94\u5f53\u5728\u8be5\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u4e5f\u53ef\u4ee5\u5728\u8be5\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eab5f.webp"
        },
        "edc19": {
            "qid": "edc19",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u4e3a\u6821\u8f66\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u6b64\u5904\u4ec5\u5141\u8bb8\u6821\u8f66\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/edc19.webp"
        },
        "723d4": {
            "qid": "723d4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u3001\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3001\u9a76\u79bb\u505c\u8f66\u5730\u70b9\u6216\u8005\u6389\u5934\u65f6\uff0c\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u793a\u524d\u8f66\uff0c\u5c06\u8981\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u884c\u9a76\u8def\u7ebf",
                "\u63d0\u793a\u524d\u8f66\uff0c\u5c06\u8981\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u884c\u9a76\u8def\u7ebf",
                "\u63d0\u793a\u540e\u8f66\uff0c\u5c06\u8981\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u884c\u9a76\u8def\u7ebf",
                "\u63d0\u793a\u540e\u8f66\uff0c\u5c06\u8981\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u884c\u9a76\u8def\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u793a\u540e\u8f66\uff0c\u5c06\u8981\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u884c\u9a76\u8def\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/723d4.webp"
        },
        "e63cd": {
            "qid": "e63cd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u53d1\u751f\u6545\u969c\u5fc5\u987b\u505c\u8f66\u68c0\u67e5\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185",
                "\u8fdb\u53e3\u531d\u9053\u4e0a",
                "\u51fa\u53e3\u531d\u9053\u4e0a"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e63cd.webp"
        },
        "b6fb0": {
            "qid": "b6fb0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49?",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u51fa\u5165\u53e3",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u901a\u9053",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6fb0.webp"
        },
        "e1d38": {
            "qid": "e1d38",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u6865\u5934\u8df3\u8f66\u8f83\u4e25\u91cd\u7684\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1d38.webp"
        },
        "11bdc": {
            "qid": "11bdc",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u524d\u65b9\u51fa\u73b0\u5f2f\u9053\u65f6\uff0c\u706f\u5149\u7167\u5c04\u4f1a\u53d1\u751f\u600e\u6837\u7684\u53d8\u5316\uff1f",
            "answers": [
                "\u79bb\u5f00\u8def\u9762",
                "\u7531\u8def\u4e2d\u79fb\u5230\u8def\u4fa7",
                "\u7531\u9ad8\u53d8\u4f4e",
                "\u8ddd\u79bb\u4e0d\u53d8"
            ],
            "correct_answer": "\u7531\u8def\u4e2d\u79fb\u5230\u8def\u4fa7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/11bdc.webp"
        },
        "bbed2": {
            "qid": "bbed2",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7ea2\u5708\u5185\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\u8f66\u884c\u9053\u8fb9\u7f18\u767d\u8272\u865a\u7ebf\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4e34\u65f6\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u5206\u754c\u7ebf",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u7981\u6b62\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76",
                "\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4e34\u65f6\u8d8a\u7ebf\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbed2.webp"
        },
        "a2d90": {
            "qid": "a2d90",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u611f\u89c9\u75b2\u52b3\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u4e0b\u4e00\u4e2a\u670d\u52a1\u533a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2d90.webp"
        },
        "dba18": {
            "qid": "dba18",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u6b64\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dba18.webp"
        },
        "a12d5": {
            "qid": "a12d5",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u4fa7\u7ed5\u884c",
                "\u53f3\u4fa7\u7ed5\u884c",
                "\u5355\u5411\u901a\u884c",
                "\u6ce8\u610f\u5371\u9669"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u4fa7\u7ed5\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a12d5.webp"
        },
        "a76e4": {
            "qid": "a76e4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u5c06\u8f66\u901f\u63d0\u9ad8\u523060km/h\u4ee5\u4e0a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a76e4.webp"
        },
        "ff85d": {
            "qid": "ff85d",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u7981\u6b62\u505c\u8f66\u6807\u7ebf\u7684\u662f________\u3002",
            "answers": [
                "\u8def\u7f18\u77f3\u6f06\u5212\u7684\u767d\u8272\u865a\u7ebf",
                "\u8def\u7f18\u77f3\u6f06\u5212\u7684\u767d\u8272\u5b9e\u7ebf",
                "\u8def\u7f18\u77f3\u6f06\u5212\u7684\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf",
                "\u8def\u7f18\u77f3\u6f06\u5212\u7684\u9ec4\u8272\u5b9e\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u7f18\u77f3\u6f06\u5212\u7684\u9ec4\u8272\u5b9e\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff85d.webp"
        },
        "d16b8": {
            "qid": "d16b8",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\uff0c\u9700\u8981\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u793a\u610f\u662f\u4e3a\u4e86\u63d0\u793a\u524d\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d16b8.webp"
        },
        "efd8f": {
            "qid": "efd8f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0c\u6b64\u8f66\u4e0d\u5f97\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efd8f.webp"
        },
        "ead54": {
            "qid": "ead54",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u6709\u80fd\u89c1\u5ea6\u5c0f\u4e8e100\u7c73\u7684\u6076\u52a3\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u4ee5\u4e0a\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "40",
                "30",
                "50",
                "60"
            ],
            "correct_answer": "50",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ead54.webp"
        },
        "f5d39": {
            "qid": "f5d39",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8be5\u9053\u8def\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u51c6\u8bb8\u8f66\u8f86\u76f4\u884c\u6216\u5de6\u8f6c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5d39.webp"
        },
        "bf822": {
            "qid": "bf822",
            "question": "\u9047\u540e\u8f66\u53d1\u51fa\u8d85\u8f66\u4fe1\u53f7\u540e\uff0c\u53ea\u8981\u5177\u5907\u8ba9\u8d85\u6761\u4ef6\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e3b\u52a8\u51cf\u901f\u5e76\u9760\u5de6\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u8ba9\u51fa\u9002\u5f53\u7a7a\u95f4\u52a0\u901f\u884c\u9a76",
                "\u8fc5\u901f\u51cf\u901f\u6216\u7d27\u6025\u5236\u52a8",
                "\u4e3b\u52a8\u51cf\u901f\u5e76\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3b\u52a8\u51cf\u901f\u5e76\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf822.webp"
        },
        "51ff9": {
            "qid": "51ff9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u5230\u96e8\u96ea\u5929\u6c14\u65f6\uff0c\u9700\u8981\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\u3001\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u964d\u4f4e\u6076\u52a3\u5929\u6c14\u5bf9\u8f66\u8f86\u9020\u6210\u7684\u635f\u5bb3",
                "\u4e3a\u8f66\u8f86\u5b89\u5168\u884c\u9a76\u63d0\u4f9b\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u6b64\u7c7b\u5929\u6c14\u6761\u4ef6\u4e0b\u7684\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u8f66\u8f86\u7684\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u53d8\u957f",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4e0b\u964d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u96be\u4ee5\u53ca\u65f6\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u8f66\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u6076\u52a3\u5929\u6c14\u5bf9\u8f66\u8f86\u9020\u6210\u7684\u635f\u5bb3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/51ff9.webp"
        },
        "82729": {
            "qid": "82729",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u89c6\u8ddd\u53d8\u77ed\uff0c\u5f71\u54cd\u89c2\u5bdf\uff0c\u540c\u65f6\u6ce8\u610f\u529b\u9ad8\u5ea6\u96c6\u4e2d\uff0c\u6613\u4ea7\u751f\u75b2\u52b3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/82729.webp"
        },
        "92233": {
            "qid": "92233",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u7684\uff0c\u9047\u6709\u8f66\u8f86\u62a2\u884c\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u62a2\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u63d0\u524d\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u6309\u4f18\u5148\u6743\u89c4\u5b9a\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u4e0d\u4e88\u907f\u8ba9",
                "\u51cf\u901f\u907f\u8ba9\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u505c\u8f66\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u907f\u8ba9\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/92233.webp"
        },
        "eb828": {
            "qid": "eb828",
            "question": "\u591c\u95f4\u5c3e\u968f\u524d\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u540e\u8f66\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb828.webp"
        },
        "a3cd5": {
            "qid": "a3cd5",
            "question": "\u5f53\u4f60\u9a7e\u8f66\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u53f3\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8ba9\u884c\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3",
                "\u76f4\u63a5\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u8ba9\u884c\u5bf9\u9762\u8f66\u8f86\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3cd5.webp"
        },
        "05ecf": {
            "qid": "05ecf",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u7684\u53cc\u9ec4\u5b9e\u7ebf\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f85\u52a9\u6807\u7ebf",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u793a\u6807\u7ebf",
                "\u7981\u6b62\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/05ecf.webp"
        },
        "8ab8a": {
            "qid": "8ab8a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u60ac\u5d16\u8def\u6bb5",
                "\u508d\u5c71\u9669\u8def",
                "\u5371\u9669\u8def\u6bb5",
                "\u6ce8\u610f\u843d\u77f3"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u843d\u77f3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8ab8a.webp"
        },
        "d12a3": {
            "qid": "d12a3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u63a8\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u884c\u4eba\u5206\u5f00\u7a7a\u95f4\u901a\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9a91\u884c",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u884c\u4eba\u5171\u4eab\u7a7a\u95f4\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u884c\u4eba\u5206\u5f00\u7a7a\u95f4\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d12a3.webp"
        },
        "c1701": {
            "qid": "c1701",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u6bb5\u65e0\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u548c\u6807\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc\u6bcf\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc\u6bcf\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc\u6bcf\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc\u6bcf\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc\u6bcf\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1701.webp"
        },
        "a9d04": {
            "qid": "a9d04",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761",
                "\u4e0a\u9661\u5761",
                "\u4e0b\u9661\u5761",
                "\u5824\u575d\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0b\u9661\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9d04.webp"
        },
        "1274f": {
            "qid": "1274f",
            "question": "\u8def\u53e3\u8f6c\u5f2f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6301\u7eed\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b8c\u6210\u8f6c\u5f2f\u52a8\u4f5c\u524d\uff0c\u5173\u95ed\u8f6c\u5411\u706f\u4f1a\u5bf9\u8f66\u8f86\u9020\u6210\u635f\u5bb3",
                "\u8ba9\u5176\u4ed6\u9a7e\u9a76\u4eba\u77e5\u9053\u60a8\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
                "\u5b8c\u6210\u8f6c\u5f2f\u52a8\u4f5c\u524d\uff0c\u5173\u95ed\u8f6c\u5411\u706f\u662f\u4e60\u60ef\u52a8\u4f5c",
                "\u8ba9\u5176\u4ed6\u9a7e\u9a76\u4eba\u77e5\u9053\u60a8\u6b63\u5728\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u8ba9\u5176\u4ed6\u9a7e\u9a76\u4eba\u77e5\u9053\u60a8\u6b63\u5728\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1274f.webp"
        },
        "877a7": {
            "qid": "877a7",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u767d\u8272\u6a2a\u5b9e\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u7ebf",
                "\u5f85\u8f6c\u7ebf",
                "\u505c\u6b62\u7ebf",
                "\u8ba9\u884c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/877a7.webp"
        },
        "a2d58": {
            "qid": "a2d58",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u8981\u7d27\u9760\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\uff0c\u6309\u987a\u884c\u65b9\u5411\u505c\u653e\uff0c\u8f66\u8eab\u8ddd\u9053\u8def\u8fb9\u7f18\u4e0d\u8d85\u8fc750\u5398\u7c73\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2d58.webp"
        },
        "a132a": {
            "qid": "a132a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u51fa\u53e3",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8d77\u70b9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5165\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7ec8\u70b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a132a.webp"
        },
        "f1345": {
            "qid": "f1345",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u4e0d\u662f\u4e3b\u8981\u7684\uff0c\u53ea\u987b\u4fdd\u6301\u4e0e\u524d\u8f66\u76f8\u7b49\u7684\u901f\u5ea6\uff0c\u5373\u53ef\u9632\u6b62\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1345.webp"
        },
        "10e81": {
            "qid": "10e81",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5c0f\u5ba2\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u6240\u6709\u8f66\u8f86\u9a76\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/10e81.webp"
        },
        "0d1e2": {
            "qid": "0d1e2",
            "question": "\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u884c\u9a76\u5728\u5e73\u5766\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\uff0c\u7a81\u7136\u6709\u98a0\u7c38\u611f\u89c9\u65f6\uff0c\u5e94\u8fc5\u901f\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff0c\u9632\u6b62\u7206\u80ce\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0d1e2.webp"
        },
        "a56e5": {
            "qid": "a56e5",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u540c\u65b9\u5411\u53ea\u67091\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u6700\u9ad8\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "40",
                "70",
                "50",
                "60"
            ],
            "correct_answer": "70",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a56e5.webp"
        },
        "e68db": {
            "qid": "e68db",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u5c71\u533a\u4e0a\u5761\u8def\u9a7e\u9a76\uff0c\u51cf\u6321\u8981\u53ca\u65f6\u3001\u51c6\u786e\u3001\u8fc5\u901f\uff0c\u907f\u514d\u62d6\u6321\u884c\u9a76\u5bfc\u81f4\u53d1\u52a8\u673a\u52a8\u529b\u4e0d\u8db3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e68db.webp"
        },
        "4fac5": {
            "qid": "4fac5",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4fac5.webp"
        },
        "b8caf": {
            "qid": "b8caf",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u8981\u6c42\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u539f\u6709\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u5728\u6761\u4ef6\u8bb8\u53ef\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u964d\u4f4e\u901f\u5ea6\u9760\u53f3\u8ba9\u8def",
                "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\uff0c\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u4e0d\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u6761\u4ef6\u8bb8\u53ef\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u964d\u4f4e\u901f\u5ea6\u9760\u53f3\u8ba9\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8caf.webp"
        },
        "2827b": {
            "qid": "2827b",
            "question": "\u884c\u81f3\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u8981\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2827b.webp"
        },
        "c408f": {
            "qid": "c408f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u8f66\u758f\u6563\u901a\u9053",
                "\u4eba\u884c\u758f\u6563\u901a\u9053",
                "\u7d27\u6025\u758f\u6563\u96c6\u5408\u70b9",
                "\u758f\u6563\u6307\u793a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u884c\u8f66\u758f\u6563\u901a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c408f.webp"
        },
        "8cb88": {
            "qid": "8cb88",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u4f1a\u8f66\u65f6\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8cb88.webp"
        },
        "e8262": {
            "qid": "e8262",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u5728\u957f\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5\u51fa\u73b0\u5236\u52a8\u5931\u6548\u65f6\uff0c\u53ef\u5229\u7528\u907f\u9669\u8f66\u9053\u5b89\u5168\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8262.webp"
        },
        "439f3": {
            "qid": "439f3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u7d27\u6025\u4e8b\u52a1\uff0c\u53ef\u4ee5\u8fb9\u5f00\u8f66\u8fb9\u63a5\u6253\u7535\u8bdd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/439f3.webp"
        },
        "6d664": {
            "qid": "6d664",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u7eff\u706f\u4eae\u540e\uff0c\u9047\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u62a2\u9053\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d664.webp"
        },
        "b1907": {
            "qid": "b1907",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ed5\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5de6\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u6389\u5934\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6389\u5934\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1907.webp"
        },
        "ec509": {
            "qid": "ec509",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u53ea\u5141\u8bb8\u76f4\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec509.webp"
        },
        "119b7": {
            "qid": "119b7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
                "\u53f3\u4fa7\u7ed5\u884c",
                "\u5355\u5411\u901a\u884c",
                "\u5de6\u4fa7\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u4fa7\u7ed5\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/119b7.webp"
        },
        "f8f05": {
            "qid": "f8f05",
            "question": "\u5728\u5c71\u533a\u9053\u8def\u9047\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u4f1a\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u51cf\u901f",
                "\u7d27\u9760\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u52a0\u901f"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8f05.webp"
        },
        "d40a3": {
            "qid": "d40a3",
            "question": "\u542f\u52a8\u8f66\u8f86\u524d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u65e0\u9700\u786e\u8ba4\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u72b6\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d40a3.webp"
        },
        "7f074": {
            "qid": "7f074",
            "question": "\u4f1a\u8f66\u524d\u9009\u62e9\u7684\u4ea4\u4f1a\u4f4d\u7f6e\u4e0d\u7406\u60f3\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u3001\u4f4e\u901f\u4f1a\u8f66\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u6253\u5f00\u524d\u7167\u706f\uff0c\u793a\u610f\u5bf9\u65b9\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u5411\u5de6\u5360\u9053\uff0c\u8ba9\u5bf9\u65b9\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
                "\u52a0\u901f\u9009\u62e9\u7406\u60f3\u4f4d\u7f6e"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u3001\u4f4e\u901f\u4f1a\u8f66\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7f074.webp"
        },
        "81ee4": {
            "qid": "81ee4",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u96a7\u9053\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb",
                "\u96a7\u9053\u603b\u957f\u5ea6",
                "\u96a7\u9053\u51fa\u53e3\u8ddd\u79bb",
                "\u96a7\u9053\u5165\u53e3\u8ddd\u79bb"
            ],
            "correct_answer": "\u96a7\u9053\u51fa\u53e3\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/81ee4.webp"
        },
        "e8423": {
            "qid": "e8423",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u6700\u9ad8\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "40",
                "20",
                "30",
                "50"
            ],
            "correct_answer": "40",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8423.webp"
        },
        "d71f1": {
            "qid": "d71f1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u5408\u6d41",
                "\u6307\u793a\u7981\u884c",
                "\u6307\u793a\u8f66\u9053",
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d71f1.webp"
        },
        "e88be": {
            "qid": "e88be",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7",
                "\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7684\u6307\u6325",
                "\u8b66\u706f",
                "\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8b66\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e88be.webp"
        },
        "3ddfb": {
            "qid": "3ddfb",
            "question": "\u5728\u66b4\u96e8\u5929\u6c14\u9a7e\u8f66\uff0c\u522e\u6c34\u5668\u65e0\u6cd5\u522e\u51c0\u96e8\u6c34\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u4ee5\u6b63\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u96c6\u4e2d\u6ce8\u610f\u529b\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76",
                "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\u9760\u8fb9\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\u9760\u8fb9\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3ddfb.webp"
        },
        "4fba9": {
            "qid": "4fba9",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u5f2f\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4fba9.webp"
        },
        "d344d": {
            "qid": "d344d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6807\u8bb0\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u7ebf\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u9a76\u533a",
                "\u5bfc\u6d41\u7ebf",
                "\u7f51\u72b6\u7ebf",
                "\u4e2d\u5fc3\u5708"
            ],
            "correct_answer": "\u4e2d\u5fc3\u5708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d344d.webp"
        },
        "bd58d": {
            "qid": "bd58d",
            "question": "\u5e94\u6ce8\u610f\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u7684\u4fdd\u517b\uff0c\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u51fa\u73b0\u6545\u969c\u9700\u8981\u7ef4\u4fee\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u4e13\u4e1a\u7684\u7ef4\u4fee\u673a\u6784\u6216\u8005\u4eba\u5458\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd58d.webp"
        },
        "e045f": {
            "qid": "e045f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u51fa\u73b0\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\u4eba\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u793c\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e045f.webp"
        },
        "d4180": {
            "qid": "d4180",
            "question": "\u9884\u8ba1\u5728\u8d85\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4e0e\u5bf9\u9762\u6765\u8f66\u6709\u4f1a\u8f66\u53ef\u80fd\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4180.webp"
        },
        "3dd8f": {
            "qid": "3dd8f",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0a\u5761\u884c\u9a76\uff0c\u8981\u63d0\u524d\u89c2\u5bdf\u8def\u51b5\u3001\u5761\u9053\u957f\u5ea6\uff0c\u53ca\u65f6\u51cf\u6321\u4f7f\u8f66\u8f86\u4fdd\u6301\u5145\u8db3\u7684\u52a8\u529b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3dd8f.webp"
        },
        "aedff": {
            "qid": "aedff",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5feb\u901f\u516c\u4ea4\u7cfb\u7edf\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\uff08HOV\uff09\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u6709\u8f68\u7535\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\uff08HOV\uff09\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aedff.webp"
        },
        "ec007": {
            "qid": "ec007",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u5bf9\u5411\u5148\u884c",
                "\u4f1a\u8f66\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4f1a\u8f66\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec007.webp"
        },
        "bd446": {
            "qid": "bd446",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u589e\u5927\u8b66\u793a\u8303\u56f4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd446.webp"
        },
        "69db8": {
            "qid": "69db8",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u63a5\u6253\u7535\u8bdd\u5bb9\u6613\u5bfc\u81f4\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/69db8.webp"
        },
        "ef748": {
            "qid": "ef748",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u540c\u65b9\u5411\u67092\u6761\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u7684\u6700\u4f4e\u8f66\u901f\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "110",
                "100",
                "80",
                "90"
            ],
            "correct_answer": "100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef748.webp"
        },
        "c918f": {
            "qid": "c918f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9ec4\u8272\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u9a76\u5165\u531d\u9053\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c918f.webp"
        },
        "3e015": {
            "qid": "3e015",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u6389\u5934",
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u6307\u793a\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u6216\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3e015.webp"
        },
        "6c961": {
            "qid": "6c961",
            "question": "\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\uff0c\u63a7\u5236\u8f66\u901f\u9664\u4e86\u5239\u8f66\u5236\u52a8\u4ee5\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u6548\u7684\u8f85\u52a9\u65b9\u6cd5\uff1f",
            "answers": [
                "\u6302\u5165\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
                "\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8",
                "\u8e0f\u4e0b\u79bb\u5408\u5668\u6ed1\u884c",
                "\u5173\u95ed\u53d1\u52a8\u673a\u7184\u706b\u6ed1\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6c961.webp"
        },
        "d6e57": {
            "qid": "d6e57",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u96ea\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5012\u8f66\u706f",
                "\u524d\u5927\u706f",
                "\u524d\u540e\u96fe\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6e57.webp"
        },
        "f5cae": {
            "qid": "f5cae",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6025\u6551\u7ad9",
                "\u7535\u52a8\u8f66\u5145\u7535\u7ad9",
                "\u5730\u94c1",
                "\u52a0\u6cb9\u7ad9"
            ],
            "correct_answer": "\u5730\u94c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5cae.webp"
        },
        "80ef2": {
            "qid": "80ef2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u73af\u5c9b\u884c\u9a76",
                "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u5411\u53f3\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u73af\u5c9b\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/80ef2.webp"
        },
        "d2f6b": {
            "qid": "d2f6b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u4eba\u4e13\u7528\u901a\u9053",
                "\u6a2a\u8fc7\u9053\u8def\u8bbe\u65bd",
                "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u8bbe\u65bd\uff08\u573a\u6240\uff09",
                "\u751f\u6d3b\u670d\u52a1\u533a"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u6025\u907f\u96be\u8bbe\u65bd\uff08\u573a\u6240\uff09",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2f6b.webp"
        },
        "94ee1": {
            "qid": "94ee1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0a\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6cbf\u6c34\u5e93\u3001\u6e56\u6cca\u3001\u6cb3\u6d41",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0b\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u4e24\u4e2a\u53ca\u4ee5\u4e0a\u7684\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0a\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94ee1.webp"
        },
        "a75ba": {
            "qid": "a75ba",
            "question": "\u6709\u5438\u98df\u3001\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1\u540e\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u4f1a\u88ab\u6ce8\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a75ba.webp"
        },
        "d1f49": {
            "qid": "d1f49",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1f49.webp"
        },
        "eeced": {
            "qid": "eeced",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8be5\u8f66\u9053\u4ec5\u4f9b\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eeced.webp"
        },
        "d8bee": {
            "qid": "d8bee",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u7ecf\u8f66\u6d41\u91cf\u8f83\u5c11\u7684\u516c\u8def\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u8d85\u901f\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8bee.webp"
        },
        "6d67a": {
            "qid": "6d67a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u4e01\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u9053\u8def\u5206\u53c9\u5904\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u4e01\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d67a.webp"
        },
        "473f7": {
            "qid": "473f7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u548c\u53f3\u8f6c\u8f66\u9053",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
                "\u76f4\u884c\u548c\u6389\u5934\u5408\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u548c\u5de6\u8f6c\u5408\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/473f7.webp"
        },
        "dab6d": {
            "qid": "dab6d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u9762\u9ad8\u7a81",
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dab6d.webp"
        },
        "88b97": {
            "qid": "88b97",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96a7\u9053\u3001\u9661\u5761\u7b49\u7279\u6b8a\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/88b97.webp"
        },
        "31b40": {
            "qid": "31b40",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/31b40.webp"
        },
        "ce6ae": {
            "qid": "ce6ae",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u8f66\u8f86\u65e0\u6cd5\u79fb\u52a8\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u8f66\u8f86\u524d\u65b9150\u7c73\u5904\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce6ae.webp"
        },
        "d2fe5": {
            "qid": "d2fe5",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u56e0\u6545\u969c\u65e0\u6cd5\u79fb\u52a8\uff0c\u505c\u5728\u884c\u8f66\u9053\u4e0a\u65f6\uff0c\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u5e94\u5728\u54ea\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u7b49\u5f85\u6551\u63f4\uff1f",
            "answers": [
                "\u56fe\u4e2d\u4f4d\u7f6eB",
                "\u56fe\u4e2d\u4f4d\u7f6eD",
                "\u56fe\u4e2d\u4f4d\u7f6eC",
                "\u56fe\u4e2d\u4f4d\u7f6eA"
            ],
            "correct_answer": "\u56fe\u4e2d\u4f4d\u7f6eD",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2fe5.webp"
        },
        "ba86e": {
            "qid": "ba86e",
            "question": "\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u4fc3\u524d\u8f66\u63d0\u901f\uff0c\u907f\u514d\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba86e.webp"
        },
        "e4e87": {
            "qid": "e4e87",
            "question": "\u5728\u5c71\u533a\u9053\u8def\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u8d85\u8d8a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9009\u62e9\u8f83\u957f\u7684\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5\u8d85\u8f66",
                "\u9009\u62e9\u4efb\u610f\u8def\u6bb5\u8d85\u8f66",
                "\u9009\u62e9\u8f83\u7f13\u7684\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5\u8d85\u8f66",
                "\u9009\u62e9\u5bbd\u9614\u7684\u7f13\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5\u8d85\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u9009\u62e9\u5bbd\u9614\u7684\u7f13\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4e87.webp"
        },
        "bb911": {
            "qid": "bb911",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6025\u5f2f\u8def",
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u53cd\u5411\u5f2f\u8def",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb911.webp"
        },
        "d1532": {
            "qid": "d1532",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u8f66\u8f86\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5728\u8f66\u4e0a\u957f\u65f6\u95f4\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u793a",
                "\u5728\u8f66\u8f86\u540e\u65b950\u7c73\u4ee5\u5185\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6240\u6709\u4e58\u5458\u5728\u8f66\u5185\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1532.webp"
        },
        "a78a5": {
            "qid": "a78a5",
            "question": "\u4e0b\u5217\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u542b\u4e49\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a78a5.webp"
        },
        "92638": {
            "qid": "92638",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u6bb5\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/92638.webp"
        },
        "03284": {
            "qid": "03284",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u65f6\uff0c\u60a8\u5e94\u8be5\u4e3b\u52a8\u786e\u8ba4\u60a8\u4e0e\u524d\u8f66\u4e4b\u95f4\u7684\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/03284.webp"
        },
        "94a14": {
            "qid": "94a14",
            "question": "\u8def\u4e2d\u5fc3\u7684\u53cc\u9ec4\u5b9e\u7ebf\u4f5c\u7528\u662f\u5206\u9694\u5bf9\u5411\u4ea4\u901a\u6d41\uff0c\u5728\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u53ef\u8d8a\u7ebf\u8d85\u8f66\u6216\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94a14.webp"
        },
        "d9633": {
            "qid": "d9633",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u81f3\u8be5\u6807\u5fd7\u5904\u5f00\u542f\u8f66\u706f\uff0c\u8bbe\u5728\u96a7\u9053\u53e3\u524d\u7b49\u9700\u8981\u5f00\u8f66\u706f\u5904\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9633.webp"
        },
        "8ddfd": {
            "qid": "8ddfd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u9047\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u6765\u8f66\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u884c\u9a76",
                "\u501f\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u9760\u8def\u4e2d\u5fc3\u884c\u9a76",
                "\u7d27\u9760\u8def\u8fb9\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8ddfd.webp"
        },
        "c3713": {
            "qid": "c3713",
            "question": "\u6536\u8d39\u505c\u8f66\u4f4d\u7684\u505c\u8f66\u6807\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\uff1f",
            "answers": [
                "\u84dd\u8272",
                "\u767d\u8272",
                "\u9ec4\u8272",
                "\u7ea2\u8272"
            ],
            "correct_answer": "\u767d\u8272",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3713.webp"
        },
        "eb1f7": {
            "qid": "eb1f7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u524d\u65b9\u53f3\u4fa7\u884c\u8f66\u9053\u6216\u8def\u9762\u53d8\u7a84\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb1f7.webp"
        },
        "7eb97": {
            "qid": "7eb97",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u591c\u95f4\u8d85\u8f66\u65f6\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u96fe\u706f",
                "\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u524d\u5927\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7eb97.webp"
        },
        "d73e1": {
            "qid": "d73e1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d73e1.webp"
        },
        "b937a": {
            "qid": "b937a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u7528\u4ee5\u9884\u544a\u8ddd\u79bb\u670d\u52a1\u533a100\u7c73",
                "\u7528\u4ee5\u786e\u8ba4\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb100\u7c73",
                "\u7528\u4ee5\u9884\u544a\u8ddd\u79bb\u6536\u8d39\u7ad9100\u7c73",
                "\u7528\u4ee5\u9884\u544a\u8ddd\u79bb\u51fa\u53e3100\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u7528\u4ee5\u9884\u544a\u8ddd\u79bb\u51fa\u53e3100\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b937a.webp"
        },
        "ee11d": {
            "qid": "ee11d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8def\u53e3\u76f4\u884c\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8981\u5c3d\u5feb\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\uff0c\u4e0d\u5f97\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee11d.webp"
        },
        "60767": {
            "qid": "60767",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5feb\u901f\u516c\u4ea4\u7cfb\u7edf\uff08BRT\uff09\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u516c\u4ea4\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5feb\u901f\u516c\u4ea4\u7cfb\u7edf\uff08BRT\uff09\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/60767.webp"
        },
        "7aab8": {
            "qid": "7aab8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u591a\u8def\u6bb5",
                "\u62e5\u5835\u8def\u6bb5",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5",
                "\u6162\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7aab8.webp"
        },
        "033e5": {
            "qid": "033e5",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u7684\u767d\u8272\u6807\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u9053\u53d8\u5c11\u63d0\u793a\u6807\u7ebf",
                "\u9053\u8def\u65bd\u5de5\u63d0\u793a\u6807\u7ebf",
                "\u8f66\u884c\u9053\u7eb5\u5411\u51cf\u901f\u6807\u7ebf",
                "\u8f66\u884c\u9053\u6a2a\u5411\u51cf\u901f\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u884c\u9053\u6a2a\u5411\u51cf\u901f\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/033e5.webp"
        },
        "0f24d": {
            "qid": "0f24d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u540e\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u5c06\u8f66\u901f\u63d0\u9ad8\u5230\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\uff1f",
            "answers": [
                "40",
                "30",
                "50",
                "60"
            ],
            "correct_answer": "60",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0f24d.webp"
        },
        "7355e": {
            "qid": "7355e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
                "\u4e0d\u6362\u6321\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5728\u706b\u8f66\u5230\u6765\u524d\u901a\u8fc7",
                "\u8fb9\u89c2\u5bdf\u8fb9\u7f13\u6162\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7355e.webp"
        },
        "cf3af": {
            "qid": "cf3af",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u7981\u6b62\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf3af.webp"
        },
        "bd5a0": {
            "qid": "bd5a0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u9a76\u8fd1\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u7acb\u5373\u505c\u8f66",
                "\u5148\u51cf\u901f\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u884c\u4eba\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u52a8\u6001\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u518d\u901a\u8fc7",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u884c\u4eba\u8ba9\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5148\u51cf\u901f\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u884c\u4eba\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u52a8\u6001\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u518d\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd5a0.webp"
        },
        "cd3d8": {
            "qid": "cd3d8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u51fa\u884c\uff0c\u8981\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u5728\u96e8\u5929\u79ef\u6c34\u8def\u6bb5\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd3d8.webp"
        },
        "781b5": {
            "qid": "781b5",
            "question": "\u884c\u81f3\u6f2b\u6c34\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7\u6d89\u6c34\u8def\u6bb5",
                "\u9ad8\u6321\u4f4d\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
                "\u9ad8\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u51cf\u5c11\u6d89\u6c34\u65f6\u95f4"
            ],
            "correct_answer": "\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7\u6d89\u6c34\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/781b5.webp"
        },
        "b8634": {
            "qid": "b8634",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u6ce8\u610f\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8634.webp"
        },
        "b7e92": {
            "qid": "b7e92",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u7981\u6b62\u8f66\u8d27\u603b\u4f53\u5916\u5ed3\u9ad8\u5ea6\u8d85\u8fc7\u6807\u5fd7\u6240\u793a\u6570\u503c\u7684\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7e92.webp"
        },
        "18bc1": {
            "qid": "18bc1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8981\u6309\u7167\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u6807\u660e\u7684\u8f66\u901f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/18bc1.webp"
        },
        "f3ca2": {
            "qid": "f3ca2",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u9053\u8def\u4e0e\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u7ea2\u706f\u4eae\u65f6\u8981\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3ca2.webp"
        },
        "74931": {
            "qid": "74931",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "T\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/74931.webp"
        },
        "ddf29": {
            "qid": "ddf29",
            "question": "\u4e0b\u5217\u6807\u5fd7\u54ea\u4e2a\u8868\u793a\u524d\u65b9\u8f66\u9053\u6570\u91cf\u53d8\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ddf29.webp"
        },
        "c98cc": {
            "qid": "c98cc",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u6700\u4f4e\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c98cc.webp"
        },
        "a99b3": {
            "qid": "a99b3",
            "question": "\u770b\u5230\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u8def\u53e3\u51cf\u901f\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u5728\u8def\u53e3\u505c\u8f66\u540e\u5411\u5de6\u8f6c\u5934\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u5feb\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4e0d\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\uff0c\u53ef\u4ee5\u51cf\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8def\u53e3\u6ca1\u6709\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\uff0c\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8def\u53e3\u51cf\u901f\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a99b3.webp"
        },
        "b73b6": {
            "qid": "b73b6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u5f97\u8fde\u7eed\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\uff0c\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\u5206\u949f\uff1f",
            "answers": [
                "3\uff0c20",
                "5\uff0c20",
                "4\uff0c20",
                "4\uff0c30"
            ],
            "correct_answer": "4\uff0c20",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b73b6.webp"
        },
        "9cab6": {
            "qid": "9cab6",
            "question": "\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4eab\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9cab6.webp"
        },
        "ac748": {
            "qid": "ac748",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u5e94\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac748.webp"
        },
        "4d11d": {
            "qid": "4d11d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u540c\u65b9\u5411\u4e09\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u80fd\u4f4e\u4e8e\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4d11d.webp"
        },
        "7c495": {
            "qid": "7c495",
            "question": "\u8d85\u8f66\u9700\u4ece\u524d\u8f66\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fbf\u4e8e\u89c2\u5bdf\uff0c\u6709\u5229\u4e8e\u5b89\u5168",
                "\u5de6\u4fa7\u4e3a\u6162\u901f\u8f66\u9053",
                "\u53f3\u4fa7\u4e3a\u5feb\u901f\u8f66\u9053",
                "\u6211\u56fd\u5b9e\u884c\u5de6\u4fa7\u901a\u884c\u539f\u5219"
            ],
            "correct_answer": "\u4fbf\u4e8e\u89c2\u5bdf\uff0c\u6709\u5229\u4e8e\u5b89\u5168",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7c495.webp"
        },
        "cd63d": {
            "qid": "cd63d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5141\u8bb8\u957f\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u7981\u6b62\u4e34\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u505c\u653e",
                "\u7981\u6b62\u505c\u653e\u8f66\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd63d.webp"
        },
        "62e7a": {
            "qid": "62e7a",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u7a81\u9047\u5bf9\u5411\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u8d85\u8f66\uff0c\u5360\u636e\u81ea\u5df1\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u53ef\u4e0d\u4e88\u907f\u8ba9\uff0c\u8feb\u4f7f\u5bf9\u65b9\u8ba9\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/62e7a.webp"
        },
        "08d36": {
            "qid": "08d36",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u8def\u8fb9\u8d77\u6b65\u540e\u5e94\u5c3d\u5feb\u63d0\u901f\uff0c\u5e76\u5411\u5de6\u8fc5\u901f\u8f6c\u5411\u9a76\u5165\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u9053\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/08d36.webp"
        },
        "8a1fa": {
            "qid": "8a1fa",
            "question": "\u591c\u95f4\u9053\u8def\u73af\u5883\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u9762\u590d\u6742\u591a\u53d8",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6613\u4ea7\u751f\u51b2\u52a8\u3001\u5e7b\u89c9",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u4f53\u529b\u4e0b\u964d",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\u3001\u4e0d\u5229\u4e8e\u89c2\u5bdf\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\u3001\u4e0d\u5229\u4e8e\u89c2\u5bdf\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8a1fa.webp"
        },
        "6848d": {
            "qid": "6848d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u5411\u53f3\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5728\u8def\u53e3\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6848d.webp"
        },
        "9e042": {
            "qid": "9e042",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9047\u5230\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\u4e8e100\u7c73\u7684\u6c14\u8c61\u6761\u4ef6\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc760\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc790\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc780\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc740\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc740\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9e042.webp"
        },
        "b0555": {
            "qid": "b0555",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0cA\u8f66\u4e0d\u53ef\u4ee5\u957f\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u9053\u8def\u517b\u62a4\u8f66\u8f86\u6682\u505c\u55b7\u6c34\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0555.webp"
        },
        "bef01": {
            "qid": "bef01",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8be5\u9053\u8def\u4ec5\u4f9b\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u884c\u4eba\u901a\u884c\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u51c6\u8fdb\u5165?",
            "answers": [
                "\u56feC",
                "\u56feD",
                "\u56feA",
                "\u56feB"
            ],
            "correct_answer": "\u56feD",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bef01.webp"
        },
        "22679": {
            "qid": "22679",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5c0f\u65f6",
                "6\u5c0f\u65f6",
                "10\u5c0f\u65f6",
                "8\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "4\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/22679.webp"
        },
        "1b1a6": {
            "qid": "1b1a6",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1b1a6.webp"
        },
        "fda5b": {
            "qid": "fda5b",
            "question": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u7981\u6b62\u6389\u5934\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u8def\u592a\u7a84",
                "\u907f\u514d\u59a8\u788d\u884c\u4eba\u6b63\u5e38\u901a\u884c\uff0c\u786e\u4fdd\u884c\u4eba\u5b89\u5168",
                "\u8def\u6bb5\u6709\u76d1\u63a7\u8bbe\u5907",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7981\u6b62\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u907f\u514d\u59a8\u788d\u884c\u4eba\u6b63\u5e38\u901a\u884c\uff0c\u786e\u4fdd\u884c\u4eba\u5b89\u5168",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fda5b.webp"
        },
        "22e9c": {
            "qid": "22e9c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u6700\u9ad8\u7684\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/22e9c.webp"
        },
        "b4b38": {
            "qid": "b4b38",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9047\u653e\u884c\u4fe1\u53f7\u65f6\uff0c\u4f9d\u6b21\u901a\u8fc7",
                "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f\u65f6\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u9ec4\u706f\u4eae\u8d77\u65f6\u5e94\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u9760\u8def\u53e3\u4e2d\u5fc3\u70b9\u5de6\u4fa7\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u9ec4\u706f\u4eae\u8d77\u65f6\u5e94\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4b38.webp"
        },
        "34536": {
            "qid": "34536",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5708\u5185\u4e24\u6761\u9ec4\u8272\u865a\u7ebf\u95f4\u7684\u533a\u57df\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u5ba2\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u8425\u8fd0\u5ba2\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u51fa\u79df\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u4ea4\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/34536.webp"
        },
        "8bfea": {
            "qid": "8bfea",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u5728\u7f51\u72b6\u7ebf\u533a\u57df\u5185\u7b49\u5f85",
                "\u505c\u5728\u8def\u53e3\u4ee5\u5916\u7b49\u5f85",
                "\u8ddf\u968f\u524d\u8f66\u901a\u8fc7\u8def\u53e3",
                "\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5185\u7b49\u5f85"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u5728\u8def\u53e3\u4ee5\u5916\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8bfea.webp"
        },
        "07081": {
            "qid": "07081",
            "question": "\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u800c\u65e0\u6cd5\u79fb\u52a8\u65f6\uff0c\u9996\u5148\u5e94\u5728\u8f66\u8f86\u540e\u65b950-150\u7c73\u5904\u653e\u7f6e\u5371\u9669\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff0c\u9632\u6b62\u540e\u8f66\u8ffd\u5c3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/07081.webp"
        },
        "6a566": {
            "qid": "6a566",
            "question": "\u8f66\u8f86\u884c\u81f3\u6ce5\u6cde\u6216\u7ffb\u6d46\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5e94\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf\uff0c\u9009\u62e9\u5e73\u6574\u3001\u575a\u5b9e\u7684\u8def\u6bb5\u7f13\u6162\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a566.webp"
        },
        "de0dd": {
            "qid": "de0dd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u65b0\u80fd\u6e90\u6c7d\u8f66\u53d1\u751f\u8d77\u706b\u65f6\uff0c\u5982\u706b\u52bf\u8f83\u5927\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u5e94\u5feb\u901f\u8fdc\u79bb\u8f66\u8f86\uff0c\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de0dd.webp"
        },
        "b3747": {
            "qid": "b3747",
            "question": "\u505c\u8f66\u4f4d\u6807\u7ebf\u4e3a\u84dd\u8272\u7684\uff0c\u8868\u793a\u8be5\u505c\u8f66\u4f4d\u4e3a\u6536\u8d39\u505c\u8f66\u4f4d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3747.webp"
        },
        "c742f": {
            "qid": "c742f",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u524d\u8f66\u884c\u9a76\u7f13\u6162\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c742f.webp"
        },
        "f5304": {
            "qid": "f5304",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b64\u8def\u4e0d\u901a",
                "\u51cf\u901f\u901a\u884c",
                "T\u578b\u8def\u53e3",
                "\u5206\u6d41\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u6b64\u8def\u4e0d\u901a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5304.webp"
        },
        "80cb4": {
            "qid": "80cb4",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u8d85\u8d8a\u540c\u5411\u884c\u9a76\u7684\u81ea\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ba9\u81ea\u884c\u8f66\u5148\u884c",
                "\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u5e76\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u5176\u8ba9\u8def",
                "\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u52a8\u6001\uff0c\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u7559\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u52a8\u6001\uff0c\u51cf\u901f\u6162\u884c\uff0c\u7559\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/80cb4.webp"
        },
        "fa2c1": {
            "qid": "fa2c1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053",
                "\u7981\u6b62\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c",
                "\u907f\u8ba9\u975e\u673a\u52a8\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa2c1.webp"
        },
        "f0afd": {
            "qid": "f0afd",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\uff0c\u8981\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u8d85\u8f66\uff0c\u786e\u9700\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u53d8\u6362\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u5411\u524d\u8f66\u793a\u610f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0afd.webp"
        },
        "f4472": {
            "qid": "f4472",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
                "\u4e01\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4472.webp"
        },
        "ff37e": {
            "qid": "ff37e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u524d\u65b9\u662f\u584c\u65b9\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff37e.webp"
        },
        "9588c": {
            "qid": "9588c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u540c\u65b9\u5411\u4e09\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u4fdd\u6301\u4ec0\u4e48\u8f66\u901f\uff1f",
            "answers": [
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9588c.webp"
        },
        "9afe2": {
            "qid": "9afe2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u4fdd\u6301\u8f66\u8ddd",
                "\u8f66\u8ddd\u786e\u8ba4\u8def\u6bb5",
                "\u8f66\u901f\u6d4b\u8bd5\u8def\u6bb5",
                "\u4e24\u4fa7\u53d8\u7a84\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u4fdd\u6301\u8f66\u8ddd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9afe2.webp"
        },
        "4da8a": {
            "qid": "4da8a",
            "question": "\u5728\u6ce5\u6cde\u8def\u4e0a\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u8f66\u8f6e\u6613\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\u6216\u7529\u5c3e\uff0c\u5bfc\u81f4\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4da8a.webp"
        },
        "db169": {
            "qid": "db169",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db169.webp"
        },
        "50791": {
            "qid": "50791",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u505c\u6b62\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/50791.webp"
        },
        "ae36d": {
            "qid": "ae36d",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a76\u5165\u9519\u8bef\u7684\u531d\u9053\u540e\uff0c\u53ef\u5012\u8f66\u9a76\u56de\u9ad8\u901f\u516c\u8def",
                "\u4ece\u531d\u9053\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u531d\u9053\u8def\u6bb5\u53ef\u4ee5\u8d85\u8f66",
                "\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8fdb\u5165\u531d\u9053\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8fdb\u5165\u531d\u9053\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae36d.webp"
        },
        "23f56": {
            "qid": "23f56",
            "question": "\u5728\u4e00\u822c\u9053\u8def\u5012\u8f66\u65f6\uff0c\u82e5\u53d1\u73b0\u6709\u8fc7\u5f80\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
                "\u52a0\u901f\u5012\u8f66",
                "\u7ee7\u7eed\u5012\u8f66",
                "\u4e3b\u52a8\u505c\u8f66\u907f\u8ba9"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3b\u52a8\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/23f56.webp"
        },
        "116bd": {
            "qid": "116bd",
            "question": "\u591c\u95f4\u4f1a\u8f66\u65f6\u8ddd\u5bf9\u5411\u6765\u8f66150\u7c73\u4ee5\u5185\u5e94\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u4f1a\u9020\u6210\u53cc\u65b9\u9a7e\u9a76\u4eba\u51fa\u73b0\u7729\u76ee\uff0c\u800c\u53d1\u751f\u5371\u9669",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\u4e60\u60ef\u884c\u4e3a",
                "\u4e24\u8f66\u4e4b\u95f4\u76f8\u4e92\u63d0\u793a",
                "\u63d0\u793a\u540e\u65b9\u8f66\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u4f1a\u9020\u6210\u53cc\u65b9\u9a7e\u9a76\u4eba\u51fa\u73b0\u7729\u76ee\uff0c\u800c\u53d1\u751f\u5371\u9669",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/116bd.webp"
        },
        "d0540": {
            "qid": "d0540",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u6389\u5934\u7684\u5730\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bbe\u6709\u7981\u6b62\u6389\u5934\u6807\u5fd7",
                "\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u4e3a\u9ec4\u8272\u5b9e\u7ebf\u5904",
                "\u8bbe\u6709\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c\u5f2f\u6807\u5fd7",
                "\u8bbe\u6709\u5141\u8bb8\u6389\u5934\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u8bbe\u6709\u5141\u8bb8\u6389\u5934\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0540.webp"
        },
        "e9c49": {
            "qid": "e9c49",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u524d\u65b9\u8def\u6bb5\u662f\u6613\u53d1\u751f\u8f66\u8f86\u8ffd\u5c3e\u7684\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9c49.webp"
        },
        "08a95": {
            "qid": "08a95",
            "question": "\u9047\u5230\u8def\u53e3\u60c5\u51b5\u590d\u6742\u65f6\uff0c\u5e94\u505a\u5230\u201c\u5b81\u505c\u4e09\u5206\uff0c\u4e0d\u62a2\u4e00\u79d2\u201d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/08a95.webp"
        },
        "cd9fe": {
            "qid": "cd9fe",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd9fe.webp"
        },
        "ae34c": {
            "qid": "ae34c",
            "question": "\u4f60\u5728\u9a7e\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8be5\u6807\u5fd7\u65f6\uff0c\u5e94\u6162\u884c\u6216\u505c\u8f66\uff0c\u89c2\u5bdf\u5e72\u9053\u884c\u8f66\u60c5\u51b5\uff0c\u5728\u786e\u4fdd\u5e72\u9053\u8f66\u8f86\u4f18\u5148\uff0c\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u65b9\u53ef\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae34c.webp"
        },
        "7fcbd": {
            "qid": "7fcbd",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761",
                "\u4e0a\u9661\u5761",
                "\u4e0b\u9661\u5761",
                "\u8fde\u7eed\u4e0b\u5761"
            ],
            "correct_answer": "\u8fde\u7eed\u4e0b\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7fcbd.webp"
        },
        "e4190": {
            "qid": "e4190",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a76\u8fd1\u8fd9\u79cd\u94c1\u8def\u9053\u53e3\uff0c\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u5217\u8f66\u9a76\u6765\uff0c\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u6a2a\u8fc7\u9053\u53e3",
                "\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u8981\u505a\u5230\u201c\u4e00\u505c\u3001\u4e8c\u770b\u3001\u4e09\u901a\u8fc7\u201d",
                "\u53ea\u8981\u8def\u53e3\u7684\u7ea2\u8272\u4fe1\u53f7\u706f\u4e0d\u4eae\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u94c1\u8def\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u6307\u6325\uff0c\u8bf4\u660e\u53ef\u4ee5\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u8981\u505a\u5230\u201c\u4e00\u505c\u3001\u4e8c\u770b\u3001\u4e09\u901a\u8fc7\u201d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4190.webp"
        },
        "c205e": {
            "qid": "c205e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a764\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\uff0c\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5206\u949f",
                "5\u5206\u949f",
                "20\u5206\u949f",
                "15\u5206\u949f"
            ],
            "correct_answer": "20\u5206\u949f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c205e.webp"
        },
        "fd426": {
            "qid": "fd426",
            "question": "\u957f\u65f6\u95f4\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u5bb9\u6613\u5bfc\u81f4\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bf9\u901f\u5ea6\u5224\u65ad\u51fa\u73b0\u504f\u5dee\uff0c\u5f80\u5f80\u4f1a\u4f4e\u4f30\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd426.webp"
        },
        "0da57": {
            "qid": "0da57",
            "question": "\u8fd9\u4e00\u7ec4\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u624b\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7",
                "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7",
                "\u53f3\u8f6c\u5f2f\u4fe1\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5f2f\u5f85\u8f6c\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0da57.webp"
        },
        "da80c": {
            "qid": "da80c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49?",
            "answers": [
                "\u6025\u6551\u7ad9",
                "\u52a0\u6cb9\u7ad9",
                "\u5730\u94c1",
                "\u98de\u673a\u573a"
            ],
            "correct_answer": "\u6025\u6551\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da80c.webp"
        },
        "14f83": {
            "qid": "14f83",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u611f\u89c9\u75b2\u52b3\u65f6\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/14f83.webp"
        },
        "1095e": {
            "qid": "1095e",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u5f00\u8f66\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u64cd\u4f5c\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ee7\u7eed\u7ef4\u6301\u9ad8\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u9632\u6b62\u540e\u9762\u8f66\u8f86\u5835\u585e",
                "\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff0c\u9632\u6b62\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u4e0b\u65e0\u6cd5\u53ca\u65f6\u5236\u52a8",
                "\u5e94\u8be5\u6253\u5f00\u96fe\u706f\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u524d\u540e\u4f4d\u706f\uff0c\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u706f\u5149",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u5e94\u8be5\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u95f4\u4fdd\u6301\u4e00\u5b9a\u8ddd\u79bb"
            ],
            "correct_answer": "\u7ee7\u7eed\u7ef4\u6301\u9ad8\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u9632\u6b62\u540e\u9762\u8f66\u8f86\u5835\u585e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1095e.webp"
        },
        "bffbd": {
            "qid": "bffbd",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u4e0d\u80fd\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bffbd.webp"
        },
        "17955": {
            "qid": "17955",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u8fd1\u6025\u5f2f\u3001\u5761\u9053\u9876\u7aef\u7b49\u5f71\u54cd\u5b89\u5168\u89c6\u8ddd\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u51cf\u901f\u6162\u884c\u5e76\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u793a\u5bf9\u5411\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\u6211\u65b9\u6709\u6765\u8f66",
                "\u6d4b\u8bd5\u5587\u53ed\u662f\u5426\u80fd\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528",
                "\u907f\u514d\u884c\u81f3\u5761\u9053\u9876\u7aef\u8f66\u8f86\u52a8\u529b\u4e0d\u8db3",
                "\u63d0\u793a\u524d\u8f66\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u51c6\u5907\u8d85\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u793a\u5bf9\u5411\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\u6211\u65b9\u6709\u6765\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17955.webp"
        },
        "97f42": {
            "qid": "97f42",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/97f42.webp"
        },
        "fb550": {
            "qid": "fb550",
            "question": "\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u6307\u793a\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u8f6c\u5f2f\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8ba9\u76f4\u884c\u7684\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u5148\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb550.webp"
        },
        "c794b": {
            "qid": "c794b",
            "question": "\u9ec4\u660f\u65f6\u5206\uff0c\u5149\u7ebf\u82e5\u660e\u82e5\u6697\uff0c\u5bb9\u6613\u4ea7\u751f\u89c6\u89c9\u8bef\u5dee\uff0c\u4e3a\u4e86\u8ba9\u5176\u4ed6\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u73b0\u672c\u8f66\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u7684\u706f\u5149\u662f\u54ea\u79cd\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u7167\u706f\u548c\u793a\u5ed3\u706f",
                "\u524d\u96fe\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u7167\u706f\u548c\u793a\u5ed3\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c794b.webp"
        },
        "bb20e": {
            "qid": "bb20e",
            "question": "\u5728\u5927\u96e8\u5929\u884c\u8f66\uff0c\u4e3a\u907f\u514d\u53d1\u751f\u201c\u6c34\u6ed1\u201d\u800c\u9020\u6210\u5371\u9669\uff0c\u8981\u63a7\u5236\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb20e.webp"
        },
        "f3be8": {
            "qid": "f3be8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u5761\u65f6\uff0c\u5728\u5c06\u8981\u5230\u8fbe\u5761\u9053\u9876\u7aef\u65f6\u8981\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3be8.webp"
        },
        "4aa6c": {
            "qid": "4aa6c",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4aa6c.webp"
        },
        "0b15e": {
            "qid": "0b15e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65c5\u6e38\u533a\u8ddd\u79bb",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u65b9\u5411",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u7c7b\u522b",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u7b26\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u65c5\u6e38\u533a\u65b9\u5411",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0b15e.webp"
        },
        "34623": {
            "qid": "34623",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u65e0\u6cd5\u770b\u6e05\u524d\u65b9\u8def\u51b5\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u81ea\u5df1\u4e5f\u6253\u5f00\u8fdc\u5149\u706f\u884c\u9a76",
                "\u4fdd\u6301\u884c\u9a76\u65b9\u5411\u548c\u8f66\u901f\u4e0d\u53d8",
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u5c3d\u5feb\u6446\u8131\u7729\u76ee\u5149\u7ebf",
                "\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff0c\u8c28\u614e\u4f1a\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff0c\u8c28\u614e\u4f1a\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/34623.webp"
        },
        "21535": {
            "qid": "21535",
            "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u4e0b\u5761\u7184\u706b\u6ed1\u884c\u7684\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0b\u5761\u9053\u7184\u706b\u65f6\uff0c\u8f66\u8f86\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8",
                "\u5bf9\u4e8e\u91c7\u7528\u4e86\u52a9\u529b\u8f6c\u5411\u7cfb\u7edf\u7684\u8f66\u8f86\u800c\u8a00\uff0c\u4e0b\u5761\u65f6\u7184\u706b\u4f1a\u4f7f\u8f6c\u5411\u76d8\u53d8\u91cd\uff0c\u96be\u4ee5\u63a7\u5236",
                "\u4e0b\u5761\u6ed1\u884c\u662f\u5229\u7528\u5761\u9053\u7684\u4f4d\u80fd\u63a8\u52a8\u6c7d\u8f66\u524d\u8fdb\uff0c\u53d1\u52a8\u673a\u4e0d\u5de5\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u8282\u6cb9\uff0c\u5e94\u5927\u529b\u63d0\u5021",
                "\u5bf9\u4e8e\u91c7\u7528\u771f\u7a7a\u52a9\u529b\u5239\u8f66\u7cfb\u7edf\u7684\u8f66\u8f86\u800c\u8a00\uff0c\u4e0b\u5761\u65f6\u7684\u7184\u706b\u4f1a\u4f7f\u5239\u8f66\u7cfb\u7edf\u5931\u6548"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0b\u5761\u6ed1\u884c\u662f\u5229\u7528\u5761\u9053\u7684\u4f4d\u80fd\u63a8\u52a8\u6c7d\u8f66\u524d\u8fdb\uff0c\u53d1\u52a8\u673a\u4e0d\u5de5\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u8282\u6cb9\uff0c\u5e94\u5927\u529b\u63d0\u5021",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/21535.webp"
        },
        "e68c9": {
            "qid": "e68c9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165\u7f51\u72b6\u7ebf\u533a\u57df\u5185\u505c\u8f66\u7b49\u5019\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e68c9.webp"
        },
        "42e64": {
            "qid": "42e64",
            "question": "\u7ea2\u8272\u5706\u5708\u5185\u6807\u7ebf\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u516c\u4ea4\u8f66\u505c\u9760\u7ad9",
                "\u4e34\u65f6\u505c\u9760\u7ad9",
                "\u6e2f\u6e7e\u5f0f\u505c\u9760\u7ad9",
                "\u5e94\u6025\u505c\u8f66\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u6e2f\u6e7e\u5f0f\u505c\u9760\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/42e64.webp"
        },
        "efcf7": {
            "qid": "efcf7",
            "question": "\u65b0\u80fd\u6e90\u6c7d\u8f66\u5145\u7535\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u7528\u7b26\u5408\u56fd\u5bb6\u6807\u51c6\u7684\u5145\u7535\u6869\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efcf7.webp"
        },
        "67c8f": {
            "qid": "67c8f",
            "question": "\u8fd9\u8f86\u9ec4\u8272\u8f7f\u8f66\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u7684\u65b9\u6cd5\u548c\u8def\u7ebf\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/67c8f.webp"
        },
        "4a23e": {
            "qid": "4a23e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u7528\u4ee5\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u8c28\u614e\u6162\u884c\uff0c\u6ce8\u610f\u6a2a\u5411\u6765\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4a23e.webp"
        },
        "e3158": {
            "qid": "e3158",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c\u3001\u76f4\u884c\u6216\u53f3\u8f6c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3158.webp"
        },
        "79aa5": {
            "qid": "79aa5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5300\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4e00\u505c\u3001\u4e8c\u770b\u3001\u4e09\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e00\u505c\u3001\u4e8c\u770b\u3001\u4e09\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/79aa5.webp"
        },
        "e863a": {
            "qid": "e863a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5141\u8bb8\u5728\u8be5\u8def\u6bb5\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e863a.webp"
        },
        "5d8fb": {
            "qid": "5d8fb",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7701\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u56fd\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u4e61\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u53bf\u9053\u7f16\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u53bf\u9053\u7f16\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5d8fb.webp"
        },
        "f4041": {
            "qid": "f4041",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4041.webp"
        },
        "f325f": {
            "qid": "f325f",
            "question": "\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u5b66\u6821\u548c\u5c0f\u533a\u5e94\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u6807\u5fd7\u6807\u7ebf\uff0c\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u8981\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f325f.webp"
        },
        "74031": {
            "qid": "74031",
            "question": "\u8def\u53e3\u6700\u524d\u7aef\u7684\u53cc\u767d\u865a\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7b49\u5019\u653e\u884c\u7ebf",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u7ebf",
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u7ebf",
                "\u5de6\u5f2f\u5f85\u8f6c\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/74031.webp"
        },
        "eaaba": {
            "qid": "eaaba",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u4e0b\u5761\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u5145\u5206\u5229\u7528\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eaaba.webp"
        },
        "fff25": {
            "qid": "fff25",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u505c\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fff25.webp"
        },
        "04e39": {
            "qid": "04e39",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u4ece\u5176\u4ed6\u9053\u8def\u6c47\u5165\u8f66\u6d41\u524d\uff0c\u5e94\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u4fa7\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u7684\u52a8\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/04e39.webp"
        },
        "ebd1c": {
            "qid": "ebd1c",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5f53\u9a7e\u9a76\u4eba\u610f\u8bc6\u5230\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u63a7\u5236\u4f4f\u65b9\u5411\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8f7b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\uff0c\u4f7f\u8f66\u8f86\u7f13\u6162\u51cf\u901f\uff0c\u9010\u6e10\u5e73\u7a33\u5730\u505c\u9760\u4e8e\u8def\u8fb9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ebd1c.webp"
        },
        "a78fb": {
            "qid": "a78fb",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u96a7\u9053\u5f00\u793a\u5bbd\u706f",
                "\u96a7\u9053\u5f00\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u96a7\u9053\u51cf\u901f",
                "\u96a7\u9053\u5f00\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u96a7\u9053\u5f00\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a78fb.webp"
        },
        "5458c": {
            "qid": "5458c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u662f\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5458c.webp"
        },
        "f2df4": {
            "qid": "f2df4",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u767d\u8272\u77e9\u5f62\u6807\u7ebf\u6846\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e13\u7528\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u9650\u65f6\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u957f\u65f6\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u514d\u8d39\u505c\u8f66\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u9650\u65f6\u505c\u8f66\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2df4.webp"
        },
        "f6836": {
            "qid": "f6836",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u8fdb\u5165\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6836.webp"
        },
        "179be": {
            "qid": "179be",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u5de6\u8f6c\u5f2f\u9009\u62e9\u54ea\u6761\u8f66\u9053\uff1f",
            "answers": [
                "\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053",
                "\u4e0d\u7528\u53d8\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/179be.webp"
        },
        "c2c3a": {
            "qid": "c2c3a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u540c\u65b9\u5411\u4e09\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e2d\u95f4\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u4e0d\u80fd\u4f4e\u4e8e\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2c3a.webp"
        },
        "d3829": {
            "qid": "d3829",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u540c\u65b9\u5411\u53ea\u67091\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u6700\u9ad8\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "40",
                "70",
                "50",
                "60"
            ],
            "correct_answer": "50",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3829.webp"
        },
        "ed289": {
            "qid": "ed289",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\uff0c\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u68c0\u67e5\u706f\u5149\u662f\u5426\u80fd\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528",
                "\u8d85\u8f66\u524d\u63d0\u793a\u524d\u8f66",
                "\u63d0\u793a\u5176\u4ed6\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\u6ce8\u610f\u6765\u8f66",
                "\u51c6\u5907\u53d8\u66f4\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u793a\u5176\u4ed6\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\u6ce8\u610f\u6765\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed289.webp"
        },
        "8ba9a": {
            "qid": "8ba9a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5728\u6b64\u5904\u505c\u8f66\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8ba9a.webp"
        },
        "cb3ba": {
            "qid": "cb3ba",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6bb5\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "80\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb3ba.webp"
        },
        "c4186": {
            "qid": "c4186",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u8be5\u9053\u8def\u4ec5\u4f9b\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9a91\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4186.webp"
        },
        "4904b": {
            "qid": "4904b",
            "question": "\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u5c71\u533a\u9053\u8def\u540e\uff0c\u8981\u7279\u522b\u6ce8\u610f\u201c\u8fde\u7eed\u8f6c\u5f2f\u201d\u6807\u5fd7\uff0c\u5e76\u4e3b\u52a8\u907f\u8ba9\u8f66\u8f86\u53ca\u884c\u4eba\uff0c\u9002\u65f6\u51cf\u901f\u548c\u63d0\u524d\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4904b.webp"
        },
        "a506d": {
            "qid": "a506d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u56e0\u6545\u969c\u505c\u8f66\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f \u2460 \u8be5\u8f66\u672a\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f \u2461\u8be5\u9a7e\u9a76\u4eba\u8bbe\u7f6e\u7684\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u4e0e\u8f66\u8f86\u4e4b\u95f4\u7684\u8ddd\u79bb\u4e0d\u8db3150\u7c73 \u2462\u8be5\u8f66\u9a91\u538b\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5206\u754c\u7ebf\uff0c\u672a\u5b8c\u5168\u505c\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u5185",
            "answers": [
                "\u2460\u2461",
                "\u2461\u2462",
                "\u2460\u2461\u2462",
                "\u2460\u2462"
            ],
            "correct_answer": "\u2461\u2462",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a506d.webp"
        },
        "bf1d5": {
            "qid": "bf1d5",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u84dd\u8272\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\uff08C\uff09\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf1d5.webp"
        },
        "154d9": {
            "qid": "154d9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96a7\u9053\u5185\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/154d9.webp"
        },
        "ee4fa": {
            "qid": "ee4fa",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165\u8def\u53e3",
                "\u7981\u6b62\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee4fa.webp"
        },
        "bed09": {
            "qid": "bed09",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u9700\u89c2\u5bdf\uff0c\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u5012\u8f66",
                "\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bed09.webp"
        },
        "eaaf6": {
            "qid": "eaaf6",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u591c\u95f4\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\u8981\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eaaf6.webp"
        },
        "3b20c": {
            "qid": "3b20c",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u6807\u5fd7",
                "\u544a\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u4f5c\u4e1a\u533a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u65c5\u6e38\u533a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3b20c.webp"
        },
        "f10c5": {
            "qid": "f10c5",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u8be5\u8f66\u9053\u4ec5\u4f9b\u6709\u8f68\u7535\u8f66\u901a\u884c\uff1f",
            "answers": [
                "C\u56fe",
                "A\u56fe",
                "B\u56fe",
                "D\u56fe"
            ],
            "correct_answer": "B\u56fe",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f10c5.webp"
        },
        "4b642": {
            "qid": "4b642",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0a\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0b\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u4e24\u4e2a\u53ca\u4ee5\u4e0a\u7684\u8fde\u7eed\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u4e24\u4e2a\u53ca\u4ee5\u4e0a\u7684\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u4e24\u4e2a\u53ca\u4ee5\u4e0a\u7684\u8fde\u7eed\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4b642.webp"
        },
        "0d8da": {
            "qid": "0d8da",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8def\u6bb5\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e2d\u5fc3\u8857\u9053",
                "\u9ad8\u67b6\u8def",
                "\u73af\u57ce\u9ad8\u901f",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0d8da.webp"
        },
        "cf6a2": {
            "qid": "cf6a2",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u63d0\u793a\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u51c6\u4e34\u65f6\u6216\u957f\u65f6\u505c\u653e\u8f66\u8f86",
                "\u53ef\u4ee5\u505c\u4e0b\u6765\u88c5\u5378\u8d27\u7269",
                "\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\u540c\u884c\u7684\u4eba",
                "\u53ef\u4ee5\u505c\u4e0b\u6765\u8ba9\u540c\u884c\u7684\u4eba\u4e0b\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u51c6\u4e34\u65f6\u6216\u957f\u65f6\u505c\u653e\u8f66\u8f86",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf6a2.webp"
        },
        "e6e2c": {
            "qid": "e6e2c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u76f4\u884c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5185\u7b49\u5f85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6e2c.webp"
        },
        "388fd": {
            "qid": "388fd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\uff0c\u5728\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9a76\u5165\u8981\u53d8\u66f4\u7684\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/388fd.webp"
        },
        "c68f5": {
            "qid": "c68f5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u5728\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5de6\u8f6c\u5f2f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c68f5.webp"
        },
        "45ff2": {
            "qid": "45ff2",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u73af\u5883\u4e0b\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/45ff2.webp"
        },
        "bae07": {
            "qid": "bae07",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u5904\u60ac\u6302\u653e\u7f6e\u5e72\u6270\u89c6\u7ebf\u7684\u7269\u54c1\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bae07.webp"
        },
        "54ab2": {
            "qid": "54ab2",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u524d\u65b9\u9047\u81ea\u884c\u8f66\u5f71\u54cd\u901a\u884c\u65f6\uff0c\u53ef\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u793a\uff0c\u52a0\u901f\u7ed5\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/54ab2.webp"
        },
        "1d64f": {
            "qid": "1d64f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u76f4\u884c",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u524d\u65b9\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1d64f.webp"
        },
        "a2eff": {
            "qid": "a2eff",
            "question": "\u591c\u95f4\u8f66\u8f86\u901a\u8fc7\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u826f\u597d\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5e94\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u96fe\u706f",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2eff.webp"
        },
        "f6034": {
            "qid": "f6034",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5f53\u8f66\u8f86\u524d\u8f6e\u7206\u80ce\u5df2\u53d1\u751f\u8f6c\u5411\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u53cc\u624b\u7d27\u63e1\u8f6c\u5411\u76d8\uff0c\u5c3d\u529b\u63a7\u5236\u8f66\u8f86\u76f4\u7ebf\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6034.webp"
        },
        "a4cc6": {
            "qid": "a4cc6",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u96e8\u5929\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4cc6.webp"
        },
        "43faf": {
            "qid": "43faf",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u9a76\u5165\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u524d\u51cf\u901f\u964d\u6321\uff0c\u8fdb\u5165\u9053\u53e3\u540e\uff0c\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf",
                "\u53ef\u6362\u4e3a\u9ad8\u6321",
                "\u53ef\u4ee5\u53d8\u6362\u6321\u4f4d",
                "\u4e0d\u80fd\u53d8\u6362\u6321\u4f4d"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u53d8\u6362\u6321\u4f4d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/43faf.webp"
        },
        "f5a1d": {
            "qid": "f5a1d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u9884\u544a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u670d\u52a1\u533a\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u573a\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5ba2\u8f66\u7ad9\u9884\u544a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u907f\u9669\u5904\u9884\u544a"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u573a\u9884\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5a1d.webp"
        },
        "b7b12": {
            "qid": "b7b12",
            "question": "\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\uff0c\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7b12.webp"
        },
        "a1cd2": {
            "qid": "a1cd2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u65f6\u901f\u8d85\u8fc7100\u516c\u91cc\u65f6\u7684\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301100\u7c73\u4ee5\u4e0a",
                "\u4fdd\u630150\u7c73\u4ee5\u4e0a",
                "\u4fdd\u630160\u7c73\u4ee5\u4e0a",
                "\u4fdd\u630180\u7c73\u4ee5\u4e0a"
            ],
            "correct_answer": "\u4fdd\u6301100\u7c73\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1cd2.webp"
        },
        "80c79": {
            "qid": "80c79",
            "question": "\u5728\u8fd9\u6761\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/80c79.webp"
        },
        "cd5b8": {
            "qid": "cd5b8",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd5b8.webp"
        },
        "d17d2": {
            "qid": "d17d2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5761\u9053\u8def\u6bb5\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u4fdd\u6301\u6bd4\u5e73\u8def\u8ddf\u8f66\u65f6\u66f4\u5927\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d17d2.webp"
        },
        "4c137": {
            "qid": "4c137",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0c\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u5177\u6709\u5148\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c137.webp"
        },
        "d3dce": {
            "qid": "d3dce",
            "question": "\u4f60\u9a7e\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u60c5\u51b5\u7d27\u6025\u65f6\u53ef\u4ee5\u6cbf\u6240\u5728\u8f66\u9053\u9006\u884c\u81f3\u6765\u8f66\u65b9\u5411150\u7c73\u5916\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3dce.webp"
        },
        "b296d": {
            "qid": "b296d",
            "question": "\u901a\u8fc7\u96a7\u9053\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b296d.webp"
        },
        "03ce2": {
            "qid": "03ce2",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6807\u5fd7\u7981\u6b62\u4e00\u5207\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u95f4\u505c\u653e\uff0c\u4f46\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/03ce2.webp"
        },
        "08a3a": {
            "qid": "08a3a",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u4e3b\u5e72\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9a76\u8fd1\u4e3b\u652f\u5e72\u9053\u4ea4\u6c47\u5904\u65f6\uff0c\u4e3a\u9632\u6b62\u4e0e\u4ece\u652f\u8def\u7a81\u7136\u9a76\u5165\u7684\u8f66\u8f86\u76f8\u649e\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4fdd\u6301\u6b63\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u3001\u89c2\u5bdf\uff0c\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76",
                "\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u3001\u89c2\u5bdf\uff0c\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/08a3a.webp"
        },
        "c9a4c": {
            "qid": "c9a4c",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u96e8\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5012\u8f66\u706f",
                "\u524d\u5927\u706f",
                "\u524d\u540e\u96fe\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9a4c.webp"
        },
        "dd569": {
            "qid": "dd569",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u8f66\u9047\u5230\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u672a\u5173\u95ed\u8fdc\u5149\u706f\u65f6\uff0c\u5e94\u9e23\u5587\u53ed\u5e76\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u4ee5\u63d0\u793a\u5bf9\u65b9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd569.webp"
        },
        "ad9e0": {
            "qid": "ad9e0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u6613\u4ea7\u751f\u4fa7\u6ed1\uff0c\u5e94\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u53ef\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8\u8fdb\u884c\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad9e0.webp"
        },
        "ad5a8": {
            "qid": "ad5a8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u73b0\u8f6e\u80ce\u6f0f\u6c14\uff0c\u5c06\u8f66\u8f86\u9a76\u79bb\u4e3b\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u4e0d\u8981\u91c7\u7528\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u7ffb\u8f66\u6216\u540e\u8f66\u91c7\u53d6\u5236\u52a8\u4e0d\u53ca\u65f6\u5bfc\u81f4\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad5a8.webp"
        },
        "aade5": {
            "qid": "aade5",
            "question": "\u65b0\u80fd\u6e90\u6c7d\u8f66\u5145\u7535\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u82e5\u9047\u7535\u6c60\u51fa\u73b0\u5f02\u5473\u3001\u5f02\u54cd\u65f6\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u505c\u6b62\u5145\u7535\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aade5.webp"
        },
        "e697b": {
            "qid": "e697b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8f66\u9053\u6807\u5fd7\uff0c\u8868\u793a\u8be5\u8f66\u9053\u4ec5\u4f9b\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e697b.webp"
        },
        "7e143": {
            "qid": "7e143",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u653e\u533a"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7e143.webp"
        },
        "f0275": {
            "qid": "f0275",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u544a\u793a\u524d\u65b9\u662f\u62e5\u5835\u8def\u6bb5\uff0c\u6ce8\u610f\u51cf\u901f\u6162\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0275.webp"
        },
        "c8db9": {
            "qid": "c8db9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u5728\u6b64\u5904\u505c\u8f66\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8db9.webp"
        },
        "1e918": {
            "qid": "1e918",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u65f6\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u629b\u6492\u7269\u54c1\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u7834\u574f\u73af\u5883\uff0c\u5f71\u54cd\u73af\u5883\u6574\u6d01\uff0c\u751a\u81f3\u9020\u6210\u8def\u9762\u7684\u635f\u574f",
                "\u4fdd\u6301\u8f66\u5185\u6574\u6d01\uff0c\u51cf\u5c11\u71c3\u6cb9\u6d88\u8017",
                "\u6709\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u5176\u4ed6\u9a7e\u9a76\u4eba\u7d27\u6025\u8eb2\u907f\u7b49\u5e94\u6fc0\u53cd\u5e94\uff0c\u8fdb\u800c\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545",
                "\u629b\u6492\u7eb8\u5f20\u7b49\u8f7b\u8d28\u7269\u54c1\u4f1a\u963b\u6321\u9a7e\u9a76\u4eba\u89c6\u7ebf\uff0c\u5206\u6563\u9a7e\u9a76\u4eba\u6ce8\u610f\u529b"
            ],
            "correct_answer": "\u4fdd\u6301\u8f66\u5185\u6574\u6d01\uff0c\u51cf\u5c11\u71c3\u6cb9\u6d88\u8017",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1e918.webp"
        },
        "a430a": {
            "qid": "a430a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9700\u63a5\u542c\u7535\u8bdd\u65f6\u5e94\u5148\u5c06\u8f66\u8f86\u505c\u5728\u5b89\u5168\u7684\u5730\u70b9\u518d\u63a5\u542c\u7535\u8bdd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a430a.webp"
        },
        "7e9f3": {
            "qid": "7e9f3",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u5355\u884c\u8def",
                "\u76f4\u884c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u4e0d\u5141\u8bb8\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u5355\u884c\u8def",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7e9f3.webp"
        },
        "bdb12": {
            "qid": "bdb12",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ddf\u968f\u524d\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u4ece\u53f3\u4fa7\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\u8fdb\u5165\u52a0\u901f\u8f66\u9053",
                "\u4ece\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\u8fdb\u5165\u52a0\u901f\u8f66\u9053",
                "\u4ece\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\u8fdb\u5165\u884c\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u8ddf\u968f\u524d\u8f66\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bdb12.webp"
        },
        "35735": {
            "qid": "35735",
            "question": "\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u6807\u5fd7",
                "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
                "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u8def\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35735.webp"
        },
        "1fe69": {
            "qid": "1fe69",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u5df2\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1fe69.webp"
        },
        "bef0e": {
            "qid": "bef0e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f4e\u901f\u884c\u9a76",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u884c\u4eba\u5148\u884c",
                "\u6b65\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6b65\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bef0e.webp"
        },
        "91136": {
            "qid": "91136",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9650\u5236\u901f\u5ea6",
                "\u6700\u4f4e\u901f\u5ea6",
                "\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6",
                "\u5efa\u8bae\u901f\u5ea6"
            ],
            "correct_answer": "\u5efa\u8bae\u901f\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/91136.webp"
        },
        "6d652": {
            "qid": "6d652",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65c5\u6e38\u533a\u8ddd\u79bb",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u65b9\u5411",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u7c7b\u522b",
                "\u65c5\u6e38\u533a\u7b26\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u65c5\u6e38\u533a\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d652.webp"
        },
        "c919c": {
            "qid": "c919c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u53ef\u4ee5\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc",
                "\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f630\u516c\u91cc",
                "\u6700\u4f4e\u901f\u5ea6\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f640\u516c\u91cc",
                "\u6700\u4f4e\u901f\u5ea6\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f630\u516c\u91cc"
            ],
            "correct_answer": "\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e3a\u6bcf\u5c0f\u65f630\u516c\u91cc",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c919c.webp"
        },
        "be57c": {
            "qid": "be57c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u524d\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0cA\u8f66\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be57c.webp"
        },
        "c1cfb": {
            "qid": "c1cfb",
            "question": "\u9053\u8def\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u548c\u4eba\u884c\u9053\u7684\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u5de6\u4fa7\u901a\u884c\uff0c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u968f\u610f\u901a\u884c",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u5de6\u4fa7\u901a\u884c\uff0c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\uff0c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u53ef\u968f\u610f\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\uff0c\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e24\u4fa7\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1cfb.webp"
        },
        "1ed7e": {
            "qid": "1ed7e",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u89c2\u5bdf\u60c5\u51b5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u9a76\u5165\u9700\u8981\u53d8\u66f4\u7684\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1ed7e.webp"
        },
        "9bf4e": {
            "qid": "9bf4e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5f53\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u81f3\u4ea4\u53c9\u53e3\u65f6\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9bf4e.webp"
        },
        "12250": {
            "qid": "12250",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7701\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u56fd\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u4e61\u9053\u7f16\u53f7",
                "\u53bf\u9053\u7f16\u53f7"
            ],
            "correct_answer": "\u56fd\u9053\u7f16\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/12250.webp"
        },
        "ff367": {
            "qid": "ff367",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u9047\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u540e\u7684\u8def\u6bb5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff367.webp"
        },
        "27071": {
            "qid": "27071",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u5141\u8bb8\u501f\u53f3\u4fa7\u516c\u4ea4\u8f66\u9053\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/27071.webp"
        },
        "9af24": {
            "qid": "9af24",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u540c\u65b9\u5411\u4e24\u6761\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u4fdd\u6301\u4ec0\u4e48\u8f66\u901f\uff1f",
            "answers": [
                "90\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "110\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e130\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "100\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\uff5e120\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9af24.webp"
        },
        "a8e62": {
            "qid": "a8e62",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307\u793a\u8be5\u9053\u8def\u4ec5\u4f9b\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8e62.webp"
        },
        "c0ab4": {
            "qid": "c0ab4",
            "question": "\u8f66\u8f86\u884c\u81f3\u96a7\u9053\u51fa\u53e3\u6216\u51ff\u5f00\u7684\u5c71\u8c37\u51fa\u53e3\u5904\uff0c\u5bb9\u6613\u9047\u5230\u6a2a\u98ce\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u611f\u5230\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u65b9\u5411\u504f\u79fb\u65f6\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u91c7\u53d6\u7d27\u6025\u5236\u52a8",
                "\u53cc\u624b\u7a33\u63e1\u8f6c\u5411\u76d8\uff0c\u9002\u5f53\u51cf\u901f",
                "\u8fc5\u901f\u5411\u987a\u98ce\u65b9\u5411\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u76d8",
                "\u8fc5\u901f\u9006\u98ce\u5411\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u76d8"
            ],
            "correct_answer": "\u53cc\u624b\u7a33\u63e1\u8f6c\u5411\u76d8\uff0c\u9002\u5f53\u51cf\u901f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0ab4.webp"
        },
        "2e726": {
            "qid": "2e726",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u7981\u6b62\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2e726.webp"
        },
        "f730d": {
            "qid": "f730d",
            "question": "\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u7eff\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u4f46\u8f66\u8f86\u524d\u65b9\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4ecd\u6709\u884c\u4eba\u884c\u8d70\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d77\u6b65\u540e\u4ece\u884c\u4eba\u524d\u65b9\u7ed5\u8fc7",
                "\u8d77\u6b65\u540e\u4ece\u884c\u4eba\u540e\u65b9\u7ed5\u8fc7",
                "\u76f4\u63a5\u8d77\u6b65\u901a\u8fc7",
                "\u7b49\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u8d77\u6b65"
            ],
            "correct_answer": "\u7b49\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u8d77\u6b65",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f730d.webp"
        },
        "4a8ad": {
            "qid": "4a8ad",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u89c6\u91ce\u53d7\u9650\uff0c\u5f88\u96be\u89c2\u5bdf\u5230\u706f\u5149\u7167\u5c04\u533a\u57df\u4ee5\u5916\u7684\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\uff0c\u56e0\u6b64\u8981\u51cf\u901f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4a8ad.webp"
        },
        "48ae6": {
            "qid": "48ae6",
            "question": "\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u65e0\u6cd5\u4fdd\u8bc1\u4e0e\u88ab\u8d85\u8f66\u8f86\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd\uff0c\u5e94\u4e3b\u52a8\u653e\u5f03\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/48ae6.webp"
        },
        "e3998": {
            "qid": "e3998",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u770b\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u901a\u884c\u53ef\u4ee5\u76f4\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u5728\u8def\u53e3\u505c\u8f66\u7ebf\u4ee5\u5916\u7b49\u5f85\u4e0b\u4e00\u4e2a\u7eff\u706f\u4fe1\u53f7",
                "\u4e0d\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u901a\u884c\u4e5f\u4e0d\u80fd\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5728\u786e\u4fdd\u901a\u884c\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u5728\u8def\u53e3\u505c\u8f66\u7ebf\u4ee5\u5916\u7b49\u5f85\u4e0b\u4e00\u4e2a\u7eff\u706f\u4fe1\u53f7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3998.webp"
        },
        "3f6d6": {
            "qid": "3f6d6",
            "question": "\u8def\u9762\u4e0a\u7684\u9ec4\u8272\u586b\u5145\u6807\u7ebf\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u63a5\u8fd1\u79fb\u52a8\u969c\u788d\u7269\u6807\u7ebf",
                "\u52a0\u5bbd\u9694\u79bb\u5e26\u6807\u7ebf",
                "\u63a5\u8fd1\u72ed\u7a84\u8def\u9762\u6807\u7ebf",
                "\u63a5\u8fd1\u969c\u788d\u7269\u6807\u7ebf"
            ],
            "correct_answer": "\u63a5\u8fd1\u969c\u788d\u7269\u6807\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f6d6.webp"
        },
        "931bd": {
            "qid": "931bd",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0a\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u9053\u8def\u6cbf\u6c34\u5e93\u3001\u6e56\u6cca\u3001\u6cb3\u6d41",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u4e24\u4e2a\u53ca\u4ee5\u4e0a\u7684\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0b\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u9192\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5411\u4e0b\u7684\u9661\u5761\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/931bd.webp"
        },
        "4ef4f": {
            "qid": "4ef4f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u8def\u9762\u6570\u5b57\u6807\u8bb0\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u901f\u5ea6\u9650\u5236\u6807\u8bb0",
                "\u4fdd\u6301\u8f66\u8ddd\u6807\u8bb0",
                "\u6700\u5c0f\u95f4\u8ddd\u6807\u8bb0",
                "\u9053\u8def\u7f16\u53f7\u6807\u8bb0"
            ],
            "correct_answer": "\u901f\u5ea6\u9650\u5236\u6807\u8bb0",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ef4f.webp"
        },
        "f7f31": {
            "qid": "f7f31",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u540e\u65b9\u6709\u6267\u884c\u4efb\u52a1\u7684\u7d27\u6025\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u501f\u7528\u65e0\u4eba\u901a\u884c\u7684\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7f31.webp"
        },
        "c84e4": {
            "qid": "c84e4",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u5c0f\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4e4b\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "80",
                "120",
                "100",
                "90"
            ],
            "correct_answer": "100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c84e4.webp"
        },
        "a4472": {
            "qid": "a4472",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u4e00\u4e2a\u94c1\u8def\u9053\u53e3\uff0c\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u7740\uff0c\u4f46\u680f\u6746\u8fd8\u6ca1\u843d\u4e0b\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u5217\u8f66\u9a76\u6765\uff0c\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u6a2a\u8fc7\u9053\u53e3",
                "\u5982\u679c\u5df2\u8fc7\u9053\u53e3\u505c\u6b62\u7ebf\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u6025\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5728\u9053\u53e3\u7684\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
                "\u53ea\u8981\u680f\u6746\u8fd8\u6ca1\u843d\u4e0b\u5c31\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u9053\u53e3\u7684\u505c\u6b62\u7ebf\u4ee5\u5916\u505c\u8f66\u7b49\u5f85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4472.webp"
        },
        "d1f06": {
            "qid": "d1f06",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u501f\u7528\u5feb\u901f\u8f66\u9053\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1f06.webp"
        },
        "05796": {
            "qid": "05796",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u670d\u52a1\u533a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4f11\u606f\u533a",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u6cb9\u7ad9",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u5ba2\u8f66\u7ad9"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u6cb9\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/05796.webp"
        },
        "27363": {
            "qid": "27363",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u53ef\u4ee5\u4ece\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/27363.webp"
        },
        "50fd7": {
            "qid": "50fd7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u53ea\u51c6\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53ea\u51c6\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/50fd7.webp"
        },
        "b3bda": {
            "qid": "b3bda",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u6301\u7eed\u95ea\u70c1\uff0c\u8b66\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3bda.webp"
        },
        "8f8c9": {
            "qid": "8f8c9",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5bfc\u5411\u7bad\u5934\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6307\u793a\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f\u6216\u6389\u5934",
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u5411\u53f3\u53d8\u9053",
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u6389\u5934",
                "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u6307\u793a\u76f4\u884c\u6216\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8f8c9.webp"
        },
        "75b55": {
            "qid": "75b55",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5206\u79bb\u5f0f\u9053\u8def",
                "\u53cc\u5411\u4ea4\u901a",
                "\u6f6e\u6c50\u8f66\u9053",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53cc\u5411\u4ea4\u901a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/75b55.webp"
        },
        "a2731": {
            "qid": "a2731",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u53e3\u8f6c\u5f2f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6301\u7eed\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u8ba9\u5176\u4ed6\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\u77e5\u9053\u60a8\u6b63\u5728\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2731.webp"
        },
        "d09ce": {
            "qid": "d09ce",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u4f4e\u4e8e\u6bcf\u5c0f\u65f6100\u516c\u91cc\u65f6\uff0c\u4e0e\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u8ddd\u79bb\u53ef\u4ee5\u9002\u5f53\u7f29\u77ed\uff0c\u4f46\u6700\u5c0f\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\u7c73\uff1f",
            "answers": [
                "70",
                "50",
                "60",
                "80"
            ],
            "correct_answer": "50",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d09ce.webp"
        },
        "d6319": {
            "qid": "d6319",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7279\u6b8a\u5929\u6c14\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7279\u6b8a\u5929\u6c14\u6700\u4f4e\u901f\u5ea6",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7279\u6b8a\u5929\u6c14\u5e73\u5747\u901f\u5ea6",
                "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7279\u6b8a\u5929\u6c14\u5efa\u8bae\u901f\u5ea6"
            ],
            "correct_answer": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7279\u6b8a\u5929\u6c14\u5efa\u8bae\u901f\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6319.webp"
        },
        "a413d": {
            "qid": "a413d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u5373\u4f7f\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u6ca1\u6709\u884c\u4eba\uff0c\u4e5f\u4e0d\u80fd\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a413d.webp"
        },
        "a778a": {
            "qid": "a778a",
            "question": "\u5f53\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u884c\u7ecf\u4e24\u4fa7\u6709\u884c\u4eba\u4e14\u6709\u79ef\u6c34\u7684\u8def\u9762\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a778a.webp"
        },
        "6f189": {
            "qid": "6f189",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u8f6c\u884c\u9a76\u8f66\u9053",
                "\u5206\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053",
                "\u5de6\u8f6c\u884c\u9a76\u8f66\u9053",
                "\u76f4\u7ebf\u884c\u9a76\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u5206\u5411\u884c\u9a76\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6f189.webp"
        },
        "c5b50": {
            "qid": "c5b50",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8f66\u9053",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5b50.webp"
        },
        "e6e7c": {
            "qid": "e6e7c",
            "question": "\u4f7f\u7528\u8f6f\u8fde\u63a5\u7275\u5f15\u88c5\u7f6e\u65f6\uff0c\u7275\u5f15\u8f66\u4e0e\u88ab\u7275\u5f15\u8f66\u4e4b\u95f4\u5e94\u5f53\u4fdd\u6301\u591a\u8fdc\u8ddd\u79bb\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u4e8e4\u7c73\u5c0f\u4e8e10\u7c73",
                "\u5c0f\u4e8e0.5",
                "\u5c0f\u4e8e4\u7c73",
                "\u5927\u4e8e10\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u5927\u4e8e4\u7c73\u5c0f\u4e8e10\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6e7c.webp"
        },
        "a8c94": {
            "qid": "a8c94",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u53ef\u968f\u65f6\u501f\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3001\u8d85\u8f66\u6216\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8c94.webp"
        },
        "c7beb": {
            "qid": "c7beb",
            "question": "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u8b66\u544a\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u524d\u65b9\u6709\u5371\u9669\uff0c\u9700\u8c28\u614e\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7beb.webp"
        },
        "f8d8e": {
            "qid": "f8d8e",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u8def\u6bb5\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u9e23\u5587\u53ed\u901a\u8fc7",
                "\u5360\u5bf9\u65b9\u9053\u8def\u8f6c\u5f2f",
                "\u51cf\u901f\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
                "\u5728\u5f2f\u9053\u4e2d\u5fc3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8d8e.webp"
        },
        "e948a": {
            "qid": "e948a",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e948a.webp"
        },
        "898ae": {
            "qid": "898ae",
            "question": "\u5728\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u3001\u96a7\u9053\u5185\u5747\u4e0d\u80fd\u5012\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/898ae.webp"
        },
        "e9da2": {
            "qid": "e9da2",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u73af\u5f62\u8def\u53e3\u5185\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u6709\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u9a76\u5165\u65f6\uff0c\u53ea\u8981\u6709\u4f18\u5148\u6743\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0d\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9da2.webp"
        },
        "f2097": {
            "qid": "f2097",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u51c6\u5c0f\u578b\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u7981\u6b62\u5c0f\u578b\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u4e0d\u51c6\u5c0f\u578b\u8f66\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2097.webp"
        },
        "a369a": {
            "qid": "a369a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ca\u4e58\u8f66\u4eba\u4e0b\u8f66\u65f6\uff0c\u7528\u8fdc\u79bb\u8f66\u95e8\u4e00\u4fa7\u7684\u624b\u5f00\u95e8\uff0c\u8f6c\u5934\u89c2\u5bdf\u8f66\u8f86\u4fa7\u65b9\u548c\u540e\u65b9\u901a\u884c\u72b6\u51b5\uff0c\u907f\u514d\u59a8\u788d\u4ed6\u4eba\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a369a.webp"
        },
        "93fad": {
            "qid": "93fad",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8865\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u540e\uff0c\u4f7f\u7528\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u9664\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6536\u56de\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5916\uff0c\u8fd8\u5e94\u5f53\u53d7\u5230\u4f55\u79cd\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u7f5a\u6b3e",
                "\u8b66\u544a",
                "\u62d8\u7559\u9a7e\u9a76\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u7f5a\u6b3e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/93fad.webp"
        },
        "ae90b": {
            "qid": "ae90b",
            "question": "\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u63d0\u524d\u6253\u5f00\u8f6c\u5411\u706f\u540e\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u7acb\u5373\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae90b.webp"
        },
        "fffe2": {
            "qid": "fffe2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u30017\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u516d\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fffe2.webp"
        },
        "d6d80": {
            "qid": "d6d80",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u5982\u679c\u56e0\u758f\u5ffd\u521a\u9a76\u8fc7\u51fa\u53e3\u4e14\u8ddd\u4e0b\u4e00\u51fa\u53e3\u8f83\u8fdc\u65f6\uff0c\u53ef\u6cbf\u8def\u80a9\u5012\u8f66\u9000\u56de\u51fa\u53e3\u5904\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6d80.webp"
        },
        "04fb8": {
            "qid": "04fb8",
            "question": "\u8f66\u8f86\u56e0\u6545\u969c\u5fc5\u987b\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u8f66\u540e\u65b9\u81f3\u5c11\u591a\u5c11\u7c73\u5904\u8bbe\u7f6e\u6545\u969c\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "150",
                "50",
                "100",
                "25"
            ],
            "correct_answer": "150",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/04fb8.webp"
        },
        "ebd43": {
            "qid": "ebd43",
            "question": "\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u53f7\u724c\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e88\u4ee5\u6536\u7f34\uff0c\u6263\u7559\u8be5\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u5904\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e94\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ebd43.webp"
        },
        "d0a22": {
            "qid": "d0a22",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96a7\u9053\u4e2d\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0a22.webp"
        },
        "fa44c": {
            "qid": "fa44c",
            "question": "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u9664\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u7f5a\u6b3e\u5916\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u5e76\u5904________\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "5\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "15\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
                "\u6263\u7559\u8f66\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "15\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa44c.webp"
        },
        "a84a9": {
            "qid": "a84a9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u9700\u8981\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u4e0d\u5f71\u54cd\u516c\u4ea4\u8f66\u901a\u884c\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\u501f\u516c\u4ea4\u8f66\u9053\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a84a9.webp"
        },
        "1494e": {
            "qid": "1494e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\u505c\u653e\u673a\u52a8\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u5360\u7528\u4eba\u884c\u9053",
                "\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
                "\u5728\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\u7ad9\u505c\u8f66",
                "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u5fd7\u8def\u6bb5\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\u7ad9\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1494e.webp"
        },
        "f1015": {
            "qid": "f1015",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7ed3\u51b0\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u9047\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u5148\u89c2\u5bdf\u60c5\u51b5\uff0c\u8f66\u8f86\u4e34\u8fd1\u65f6\u518d\u51cf\u901f\u4ea4\u4f1a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1015.webp"
        },
        "d6a80": {
            "qid": "d6a80",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee124\u5206\u672a\u6ee136\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u6309\u89c4\u5b9a\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u573a\u5730\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6a80.webp"
        },
        "e89cf": {
            "qid": "e89cf",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u8981\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u6216\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u63d0\u793a\uff0c\u50ac\u4fc3\u524d\u8f66\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e89cf.webp"
        },
        "c5ea9": {
            "qid": "c5ea9",
            "question": "\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u8f7b\u5fae\u5250\u8e6d\u4e8b\u6545\uff0c\u53cc\u65b9\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e89\u6267\u4e0d\u4e0b\uff0c\u575a\u6301\u5728\u539f\u5730\u7b49\u5f85\u8b66\u5bdf\u6765\u5904\u7406\uff0c\u9020\u6210\u8def\u9762\u5835\u585e\uff0c\u8be5\u884c\u4e3a\u4f1a\u53d7\u5230\u7f5a\u6b3e\u7684\u5904\u7f5a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5ea9.webp"
        },
        "cfb83": {
            "qid": "cfb83",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfb83.webp"
        },
        "8922f": {
            "qid": "8922f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u7a7f\u9ad8\u8ddf\u978b\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\uff0c\u4e0d\u5229\u4e8e\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8922f.webp"
        },
        "cc762": {
            "qid": "cc762",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u516d\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc762.webp"
        },
        "7e6e9": {
            "qid": "7e6e9",
            "question": "\u884c\u4eba\u53c2\u4e0e\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u7684\u7279\u70b9\u9664\u4e86\u884c\u8d70\u968f\u610f\u6027\u5927\u3001\u65b9\u5411\u591a\u53d8\u4ee5\u5916\uff0c\u8fd8\u559c\u6b22\u805a\u96c6\u3001\u56f4\u89c2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7e6e9.webp"
        },
        "54eed": {
            "qid": "54eed",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\uff0c\u60f3\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7acb\u5373\u51cf\u901f\u540e\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u627e\u51c6\u673a\u4f1a\u4e00\u6b21\u53d8\u66f4\u5230\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u4e3a\u4e86\u5feb\u901f\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\uff0c\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a\u53f3\u4fa7\u8f66\u8f86\u540e\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u6bcf\u6b21\u53d8\u66f4\u4e00\u6761\u8f66\u9053\uff0c\u76f4\u5230\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6bcf\u6b21\u53d8\u66f4\u4e00\u6761\u8f66\u9053\uff0c\u76f4\u5230\u6700\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/54eed.webp"
        },
        "b918f": {
            "qid": "b918f",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u53d1\u52a8\u673a\u7a81\u7136\u7184\u706b\u540e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u63aa\u65bd\u4e0d\u53ef\u53d6\uff1f",
            "answers": [
                "\u653e\u7f6e\u6545\u969c\u8f66\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u79fb\u5230\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u70b9\u505c\u8f66",
                "\u7acb\u5373\u539f\u5730\u505c\u8f66\u68c0\u4fee",
                "\u7acb\u5373\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u5373\u539f\u5730\u505c\u8f66\u68c0\u4fee",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b918f.webp"
        },
        "07787": {
            "qid": "07787",
            "question": "\u5927\u96fe\u5929\u884c\u8f66\uff0c\u591a\u9e23\u5587\u53ed\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u50ac\u4fc3\u524d\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u51c6\u5907\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66",
                "\u5f15\u8d77\u5bf9\u65b9\u6ce8\u610f\uff0c\u907f\u514d\u53d1\u751f\u5371\u9669",
                "\u50ac\u4fc3\u524d\u8f66\u63d0\u901f\uff0c\u907f\u514d\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e"
            ],
            "correct_answer": "\u5f15\u8d77\u5bf9\u65b9\u6ce8\u610f\uff0c\u907f\u514d\u53d1\u751f\u5371\u9669",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/07787.webp"
        },
        "e9599": {
            "qid": "e9599",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\uff0c\u60c5\u8282\u6076\u52a3\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59041\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211",
                "\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u59046\u4e2a\u6708\u5f92\u5211",
                "\u5904\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9599.webp"
        },
        "d4a84": {
            "qid": "d4a84",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4a84.webp"
        },
        "e2ce8": {
            "qid": "e2ce8",
            "question": "\u884c\u9a76\u8f66\u9053\u7eff\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u4f46\u8f66\u8f86\u524d\u65b9\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4ecd\u6709\u884c\u4eba\u884c\u8d70\uff0c\u5e94\u7b49\u884c\u4eba\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u8d77\u6b65\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2ce8.webp"
        },
        "cd86b": {
            "qid": "cd86b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd86b.webp"
        },
        "bd93b": {
            "qid": "bd93b",
            "question": "\u5bf9\u8fdd\u6cd5\u9a7e\u9a76\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e14\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e0d\u8ffd\u7a76\u5176\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd93b.webp"
        },
        "bdc2a": {
            "qid": "bdc2a",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5fc5\u6ce8\u610f\u4e24\u8f66\u7684\u6a2a\u5411\u95f4\u8ddd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bdc2a.webp"
        },
        "f89a8": {
            "qid": "f89a8",
            "question": "\u5b89\u5168\u6587\u660e\u884c\u8f66\u662f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u5458\u5e94\u5f53\u5177\u5907\u7684\u57fa\u672c\u7d20\u8d28\u8981\u6c42\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f89a8.webp"
        },
        "02dec": {
            "qid": "02dec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a",
                "\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a",
                "\u8fc7\u5931\u884c\u4e3a"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/02dec.webp"
        },
        "81c71": {
            "qid": "81c71",
            "question": "\u5173\u4e8e\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u5904\u7f5a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u4e94\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ea6\u675f\u81f3\u9152\u9192",
                "\u8bb06\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u8bb06\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/81c71.webp"
        },
        "a3909": {
            "qid": "a3909",
            "question": "\u96fe\u5929\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u53ef\u591a\u4f7f\u7528\u5587\u53ed\u5f15\u8d77\u5bf9\u5411\u8f66\u8f86\u6ce8\u610f\uff0c\u907f\u514d\u53d1\u751f\u5371\u9669\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3909.webp"
        },
        "1fd42": {
            "qid": "1fd42",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u9003\u9038\u6216\u8005\u6709\u5176\u4ed6\u7279\u522b\u6076\u52a3\u60c5\u8282\u7684\uff0c\u59047\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1fd42.webp"
        },
        "ac40b": {
            "qid": "ac40b",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u6709\u8f66\u9053\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u5e94\u8be5\u9009\u62e9\u53f3\u4fa7\u6216\u8005\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac40b.webp"
        },
        "a0a05": {
            "qid": "a0a05",
            "question": "\u672a\u53d6\u5f97\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206?",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0a05.webp"
        },
        "d3111": {
            "qid": "d3111",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8d85\u8f66\u3001\u8ba9\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3111.webp"
        },
        "cd52a": {
            "qid": "cd52a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u5fc5\u987b\u9075\u5faa\u4ec0\u4e48\u539f\u5219\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e2d\u95f4\u901a\u884c",
                "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u5185\u4fa7\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd52a.webp"
        },
        "c024a": {
            "qid": "c024a",
            "question": "\u9a7e\u8f66\u76f4\u884c\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\uff0c\u770b\u5230\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u4fe1\u53f7\u706f\u4eae\u8d77\u65f6\uff0c\u4e0d\u80fd\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u7b49\u5f85\uff0c\u5fc5\u987b\u5c3d\u5feb\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u907f\u514d\u51fa\u73b0\u610f\u5916\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c024a.webp"
        },
        "bcda4": {
            "qid": "bcda4",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u672a\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5904\u7406\u5176\u9a7e\u9a76\u7684\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5f55\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bcda4.webp"
        },
        "b9c7c": {
            "qid": "b9c7c",
            "question": "\u53c2\u52a0\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ec4\u7ec7\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u7f51\u4e0a\u5b66\u4e60\u4e09\u65e5\u5185\u7d2f\u8ba1\u6ee1\u4e09\u5341\u5206\u949f\u4e14\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u6263\u51cf1\u5206\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b9c7c.webp"
        },
        "996f6": {
            "qid": "996f6",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u4f1a\u53d7\u5230200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u5e76\u5904\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%",
                "\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u901a\u884c\u89c4\u5b9a",
                "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038",
                "\u9a7e\u8f66\u6ca1\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/996f6.webp"
        },
        "d1e49": {
            "qid": "d1e49",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e09\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1e49.webp"
        },
        "e6b50": {
            "qid": "e6b50",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u671f\u9650\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4ee5\u8b66\u544a\u6216\u8005\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6b50.webp"
        },
        "c3089": {
            "qid": "c3089",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u4e09\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u6216\u8005\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee136\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u6309\u7167\u300a\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7533\u9886\u548c\u4f7f\u7528\u89c4\u5b9a\u300b\u7b2c\u56db\u5341\u4e09\u6761\u548c\u7b2c\u56db\u5341\u56db\u6761\u7684\u89c4\u5b9a\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u573a\u5730\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u548c\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3089.webp"
        },
        "38189": {
            "qid": "38189",
            "question": "\u907f\u8ba9\u7279\u79cd\u8f66\u8f86\u4f7f\u5176\u987a\u5229\u901a\u8fc7\u540e\uff0c\u8f66\u8f86\u5e94\u6709\u5e8f\u56de\u5230\u539f\u8f66\u9053\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u8981\u5c3e\u968f\u7279\u79cd\u8f66\u8f86\uff0c\u4ee5\u514d\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/38189.webp"
        },
        "bcfbd": {
            "qid": "bcfbd",
            "question": "\u6545\u610f\u635f\u6bc1\u3001\u79fb\u52a8\u3001\u6d82\u6539\u4ea4\u901a\u8bbe\u65bd\uff0c\u9020\u6210\u5371\u5bb3\u540e\u679c\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "100\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bcfbd.webp"
        },
        "af84c": {
            "qid": "af84c",
            "question": "\u65e0\u8bc1\u9a7e\u9a76\u53ef\u6784\u6210\u5371\u9669\u9a7e\u9a76\u7f6a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af84c.webp"
        },
        "aca2f": {
            "qid": "aca2f",
            "question": "\u884c\u4eba\u3001\u4e58\u8f66\u4eba\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u5173\u4e8e\u9053\u8def\u901a\u884c\u89c4\u5b9a\u7684\uff0c\u5904\u8b66\u544a\u6216\u8005\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5143\u4ee5\u4e0a50\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "5\u5143\u4ee5\u4e0a20\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "5\u5143\u4ee5\u4e0a50\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a100\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "5\u5143\u4ee5\u4e0a50\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aca2f.webp"
        },
        "c3ed9": {
            "qid": "c3ed9",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u94c1\u8def\u9053\u53e3\uff0c\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u5217\u8f66\u9a76\u6765\u5c31\u8981\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3ed9.webp"
        },
        "a4c09": {
            "qid": "a4c09",
            "question": "\u9053\u8def\u6ca1\u6709\u5212\u5206\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u548c\u4eba\u884c\u9053\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u3001\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u53ef\u968f\u610f\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4c09.webp"
        },
        "ec2a2": {
            "qid": "ec2a2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec2a2.webp"
        },
        "cd369": {
            "qid": "cd369",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6536\u7f34\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u64a4\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u57283\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd369.webp"
        },
        "7fa2a": {
            "qid": "7fa2a",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9047\u5206\u6d41\u4ea4\u901a\u7ba1\u5236\u65f6\uff0c\u53ef\u4e0d\u9a76\u51fa\u9ad8\u901f\u516c\u8def\uff0c\u5c31\u5730\u9760\u8fb9\u505c\u9760\u7b49\u5f85\u7ba1\u5236\u7ed3\u675f\u540e\u7ee7\u7eed\u524d\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7fa2a.webp"
        },
        "f7a96": {
            "qid": "f7a96",
            "question": "\u6f2b\u6c34\u9053\u8def\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u6302\u4f4e\u901f\u6321\uff0c\u4f4e\u901f\u7f13\u6162\u9a76\u5165\u6c34\u4e2d\uff0c\u7a33\u4f4f\u65b9\u5411\u3001\u5300\u901f\u4e00\u6c14\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7a96.webp"
        },
        "a2ecf": {
            "qid": "a2ecf",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206?",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2ecf.webp"
        },
        "c2e94": {
            "qid": "c2e94",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u5982\u56fe\u6240\u793a\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u5217\u8f66\u9a76\u6765\uff0c\u53ef\u4ee5\u5feb\u901f\u901a\u8fc7\u9053\u53e3",
                "\u4e0d\u6362\u6321\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
                "\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u94c1\u8def\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u6307\u6325\uff0c\u8bf4\u660e\u53ef\u4ee5\u8fc5\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2e94.webp"
        },
        "f6ef8": {
            "qid": "f6ef8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u4f46\u6ca1\u6709\u65b9\u5411\u6307\u793a\u4fe1\u53f7\u706f\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u884c\u9a76\u7684\u5de6\u8f6c\u5f2f\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u8ba9\u53f3\u8f6c\u5f2f\u8f66\u8f86\u5148\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6ef8.webp"
        },
        "fe16c": {
            "qid": "fe16c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u8d77\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u90fd\u65e0\u8d23\u4efb\uff0c\u540e\u679c\u81ea\u884c\u627f\u62c5",
                "\u5404\u8d1f\u4e00\u534a\u8d23\u4efb",
                "B\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
                "A\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "B\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe16c.webp"
        },
        "b5193": {
            "qid": "b5193",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u9152\u7cbe\u542b\u91cf\u5927\u4e8e\u6216\u8005\u7b49\u4e8e20\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347\uff0c\u5c0f\u4e8e80\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347\u65f6\uff0c\u53ef\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5193.webp"
        },
        "41e71": {
            "qid": "41e71",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/41e71.webp"
        },
        "3cae1": {
            "qid": "3cae1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u524d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8c03\u6574\u5b89\u5168\u5934\u6795\u9ad8\u5ea6\uff0c\u4f7f\u5934\u6795\u6b63\u5bf9\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u9888\u690e",
                "\u8c03\u6574\u9002\u5408\u9a7e\u9a76\u7684\u65b9\u5411\u76d8\u4f4d\u7f6e",
                "\u8c03\u6574\u5b89\u5168\u5e26\u7684\u677e\u7d27\u4e0e\u9ad8\u4f4e",
                "\u8c03\u6574\u9a7e\u9a76\u5ea7\u6905\uff0c\u4fdd\u8bc1\u8e29\u8e0f\u8e0f\u677f\u8212\u9002"
            ],
            "correct_answer": "\u8c03\u6574\u5b89\u5168\u5934\u6795\u9ad8\u5ea6\uff0c\u4f7f\u5934\u6795\u6b63\u5bf9\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u9888\u690e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3cae1.webp"
        },
        "d5906": {
            "qid": "d5906",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u6743\u8f6c\u8ba9\u540e\uff0c\u73b0\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u672a\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u7684\u65f6\u9650\u529e\u7406\u8f6c\u8ba9\u767b\u8bb0\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8b66\u544a\u6216\u8005\u4e00\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5906.webp"
        },
        "2eaa5": {
            "qid": "2eaa5",
            "question": "\u4e0b\u96e8\u540e\u8def\u9762\u6e7f\u6ed1\uff0c\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u4e2d\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u5bb9\u6613\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f15\u8d77\u53d1\u52a8\u673a\u7184\u706b",
                "\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\u3001\u5f15\u53d1\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
                "\u4e0d\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u73b0",
                "\u56e0\u89c6\u7ebf\u6a21\u7cca\u800c\u649e\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\u3001\u5f15\u53d1\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2eaa5.webp"
        },
        "a7526": {
            "qid": "a7526",
            "question": "\u4e0b\u5761\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u5236\u52a8\u7a81\u7136\u5931\u6548\u540e\uff0c\u4e0d\u53ef\u91c7\u7528\u7684\u51cf\u901f\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5229\u7528\u9053\u8def\u8fb9\u4e13\u8bbe\u907f\u9669\u8f66\u9053\u51cf\u901f\u505c\u8f66",
                "\u9996\u5148\u62c9\u7d27\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8",
                "\u7528\u8f66\u8eab\u9760\u5411\u8def\u65c1\u7684\u5ca9\u77f3\u6216\u6811\u6728\u78b0\u64e6",
                "\u62a2\u6302\u4f4e\u901f\u6321"
            ],
            "correct_answer": "\u9996\u5148\u62c9\u7d27\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7526.webp"
        },
        "e3bf1": {
            "qid": "e3bf1",
            "question": "\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u884c\u8f66\uff0c\u7531\u4e8e\u79ef\u96ea\u5bf9\u5149\u7ebf\u7684\u53cd\u5c04\uff0c\u6781\u6613\u9020\u6210\u9a7e\u9a76\u4eba\u76ee\u7729\u800c\u4ea7\u751f\u9519\u89c9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3bf1.webp"
        },
        "c3309": {
            "qid": "c3309",
            "question": "\u8d85\u8f66\u65f6\u5e94\u4ece\u524d\u8f66\u7684\u5de6\u4fa7\u8d85\u8d8a\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u5de6\u4fa7\u8d85\u8f66\u4fbf\u4e8e\u89c2\u5bdf\uff0c\u6709\u5229\u4e8e\u5b89\u5168\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3309.webp"
        },
        "f88d6": {
            "qid": "f88d6",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u9ec4\u8272\u8f66\u8fd9\u79cd\u8fdd\u6cd5\u7684\u884c\u4e3a\u4f1a\u88ab\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bb012\u5206",
                "\u8bb06\u5206",
                "\u8bb09\u5206",
                "\u8bb03\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u8bb06\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f88d6.webp"
        },
        "b5c2e": {
            "qid": "b5c2e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5458\u5728\u884c\u9a76\u7684\u516c\u5171\u4ea4\u901a\u5de5\u5177\u4e0a\u64c5\u79bb\u804c\u5b88\uff0c\u4e0e\u4ed6\u4eba\u4e92\u6bb4\u6216\u8005\u6bb4\u6253\u4ed6\u4eba\uff0c\u5371\u53ca\u516c\u5171\u5b89\u5168\uff0c\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5904\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3001\u62d8\u5f79\u6216\u8005\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u6216\u8005\u5355\u5904\u7f5a\u91d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5c2e.webp"
        },
        "41c2f": {
            "qid": "41c2f",
            "question": "\u8fd9\u8f86\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6545\u610f\u906e\u6321\u53f7\u724c",
                "\u9006\u5411\u884c\u9a76",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u60ac\u6302\u53f7\u724c",
                "\u5360\u7528\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u6545\u610f\u906e\u6321\u53f7\u724c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/41c2f.webp"
        },
        "ebbcc": {
            "qid": "ebbcc",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u8f86\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9519\u5728\u672a\u63d0\u524d\u89c2\u5bdf\u4fa7\u540e\u65b9\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ebbcc.webp"
        },
        "b35cc": {
            "qid": "b35cc",
            "question": "\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u6216\u8005\u8ba9\u4ed6\u4eba\u4ee3\u66ff\u81ea\u5df1\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\uff0c\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5904\u62d8\u5f79\u6216\u8005\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u6216\u8005\u5355\u5904\u7f5a\u91d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b35cc.webp"
        },
        "087de": {
            "qid": "087de",
            "question": "\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u542c\u5230\u5bf9\u65b9\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u4e5f\u5e94\u8be5\u9e23\u5587\u53ed\u56de\u5e94\uff0c\u4ee5\u63d0\u793a\u5bf9\u65b9\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/087de.webp"
        },
        "b7f2e": {
            "qid": "b7f2e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a76\u8fd1\u8fd9\u79cd\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u505c\u8f66\uff0c\u518d\u91cd\u65b0\u8d77\u6b65\u901a\u8fc7\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7f2e.webp"
        },
        "c4c7f": {
            "qid": "c4c7f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4c7f.webp"
        },
        "fe031": {
            "qid": "fe031",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165\u62e5\u5835\u7684\u73af\u5f62\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u8ba9\u884c",
                "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u5df2\u5728\u8def\u53e3\u5185\u8f66\u8f86",
                "\u8d85\u8d8a\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u4f18\u5148\u9a76\u5165\u73af\u5f62\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u5df2\u5728\u8def\u53e3\u5185\u8f66\u8f86",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe031.webp"
        },
        "db590": {
            "qid": "db590",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7684\u6536\u8d39\u53e3\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u901a\u9053\u4e0a\u65b9\u7eff\u706f\u4eae\u7684\u5165\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db590.webp"
        },
        "fd2e6": {
            "qid": "fd2e6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd2e6.webp"
        },
        "c33b0": {
            "qid": "c33b0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9152\u540e\u9a7e\u8f66\u662f\u6307\u559d\u767d\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c33b0.webp"
        },
        "d37c7": {
            "qid": "d37c7",
            "question": "\u56e0\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u73b0\u573a\u5df2\u88ab\u5904\u7406\u8fc7\u7684\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u6d88\u9664\u7535\u5b50\u773c\u5904\u7f5a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d37c7.webp"
        },
        "b3fd1": {
            "qid": "b3fd1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9760\u8fb9\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u706f\u5149",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u53d8\u6362\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3fd1.webp"
        },
        "d58be": {
            "qid": "d58be",
            "question": "\u4f1a\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u5bf9\u65b9\u6765\u8f66\u884c\u8fdb\u6709\u56f0\u96be\u9700\u501f\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u4fb5\u5360\u5bf9\u65b9\u9053\u8def\uff0c\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u5c3d\u91cf\u793c\u8ba9\u5bf9\u65b9\u5148\u884c",
                "\u793a\u610f\u5bf9\u65b9\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u9760\u53f3\u4fa7\u52a0\u901f\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u5c3d\u91cf\u793c\u8ba9\u5bf9\u65b9\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d58be.webp"
        },
        "d6647": {
            "qid": "d6647",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u6ca1\u6709\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u53d1\u73b0\u6709\u4eba\u6a2a\u7a7f\u9053\u8def\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u8fc5\u901f\u53d8\u9053\u7ed5\u8fc7\u884c\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6647.webp"
        },
        "c7f6c": {
            "qid": "c7f6c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u4e3a\u83b7\u5f97\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u7684\u5e2e\u52a9\uff0c\u53ef\u5c06\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u653e\u7f6e\u5728\u5176\u4ed6\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7f6c.webp"
        },
        "1536e": {
            "qid": "1536e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4f1a\u8f66\u65f6\u5fc5\u987b\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1536e.webp"
        },
        "c9f1e": {
            "qid": "c9f1e",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6025\u5f2f\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u96fe\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9f1e.webp"
        },
        "fc42c": {
            "qid": "fc42c",
            "question": "\u96fe\u5929\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6613\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u6613\u7184\u706b",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u589e\u5927",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u89c6\u7ebf\u4e0d\u6e05"
            ],
            "correct_answer": "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u89c6\u7ebf\u4e0d\u6e05",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc42c.webp"
        },
        "c1f2e": {
            "qid": "c1f2e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e09\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684\uff0c\u6216\u8005\u8fdd\u53cd\u89c4\u5b9a\u8f7d\u5ba2\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1f2e.webp"
        },
        "da5d5": {
            "qid": "da5d5",
            "question": "\u6ce5\u6cde\u9053\u8def\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u89c6\u91ce\u6a21\u7cca\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da5d5.webp"
        },
        "3043a": {
            "qid": "3043a",
            "question": "\u901a\u8fc7\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3043a.webp"
        },
        "f9e9e": {
            "qid": "f9e9e",
            "question": "\u5173\u4e8e\u8d85\u8f66\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u52a0\u901f\u4ece\u53f3\u4fa7\u8d85\u8d8a",
                "\u591c\u95f4\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u52a0\u901f\u4ece\u53f3\u4fa7\u8d85\u8d8a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9e9e.webp"
        },
        "7d2dd": {
            "qid": "7d2dd",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5e94\u9760\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53f3\u4fa7\u7684\u8def\u80a9\u4e0a\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7d2dd.webp"
        },
        "b4328": {
            "qid": "b4328",
            "question": "\u5728\u672c\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6216\u8005\u4e0a\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e8c\u6b21\u4ee5\u4e0a\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u8bb0\u5f55\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u53c2\u52a0\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4328.webp"
        },
        "ea57c": {
            "qid": "ea57c",
            "question": "\u5f53\u9a7e\u9a76\u4eba\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u9152\u7cbe\u542b\u91cf\u4e3a50\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347\u65f6\uff0c\u5c5e\u4e8e\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea57c.webp"
        },
        "0752f": {
            "qid": "0752f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9047\u9053\u8def\u517b\u62a4\u8f66\u8f86\u4ece\u672c\u8f66\u9053\u9006\u5411\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u8fb9\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u5728\u539f\u8f66\u9053\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u5176\u8ba9\u9053",
                "\u5360\u7528\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u8fb9\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0752f.webp"
        },
        "86d7c": {
            "qid": "86d7c",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5c3d\u91cf\u52a0\u5927\u6a2a\u5411\u8ddd\u79bb\uff0c\u5fc5\u8981\u65f6\u53ef\u8d8a\u5b9e\u7ebf\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86d7c.webp"
        },
        "daea5": {
            "qid": "daea5",
            "question": "\u5728\u8fd9\u4e2a\u8def\u53e3\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u5e94\u9760\u8def\u53e3\u4e2d\u5fc3\u5708\u7684\u53f3\u4fa7\u8f6c\u5f2f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daea5.webp"
        },
        "b6416": {
            "qid": "b6416",
            "question": "\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u5f53\u81ea\u6536\u5230\u7f5a\u6b3e\u7684\u884c\u653f\u5904\u7f5a\u51b3\u5b9a\u4e66\u4e4b\u65e5\u8d77\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\uff0c\u5230\u6307\u5b9a\u7684\u94f6\u884c\u7f34\u7eb3\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e94\u65e5",
                "\u4e09\u5341\u65e5",
                "\u5341\u4e94\u65e5",
                "\u4e09\u65e5"
            ],
            "correct_answer": "\u5341\u4e94\u65e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6416.webp"
        },
        "d3984": {
            "qid": "d3984",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u81f4\u4e00\u4eba\u4ee5\u4e0a\u91cd\u4f24\uff0c\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u6216\u8005\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6784\u6210\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u660e\u77e5\u662f\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u4e0d\u5168\u6216\u8005\u5b89\u5168\u673a\u4ef6\u5931\u7075\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u800c\u9a7e\u9a76\u7684",
                "\u672a\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458\u7684",
                "\u672a\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u672a\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u660e\u77e5\u662f\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u4e0d\u5168\u6216\u8005\u5b89\u5168\u673a\u4ef6\u5931\u7075\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u800c\u9a7e\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3984.webp"
        },
        "3125b": {
            "qid": "3125b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\uff0c\u5229\u7528\u60ef\u6027\u6ed1\u884c\u53ef\u4ee5\u51cf\u5c11\u71c3\u6cb9\u6d88\u8017\uff0c\u503c\u5f97\u63d0\u5021\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3125b.webp"
        },
        "a7089": {
            "qid": "a7089",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u7ea2\u8f66\u6240\u5728\u7684\u8f66\u9053\u662f\u6162\u901f\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7089.webp"
        },
        "95624": {
            "qid": "95624",
            "question": "\u5012\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u8981\u7f13\u6162\u884c\u9a76\uff0c\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\u8f66\u8f86\u4e24\u4fa7\u548c\u540e\u65b9\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u968f\u65f6\u505a\u597d\u505c\u8f66\u51c6\u5907\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/95624.webp"
        },
        "f3857": {
            "qid": "f3857",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u65bd\u5212\u505c\u8f66\u6cca\u4f4d\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\uff0c\u8981\u7d27\u9760\u5de6\u4fa7\u8def\u8fb9\u9006\u5411\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3857.webp"
        },
        "faca4": {
            "qid": "faca4",
            "question": "\u8f66\u8f86\u957f\u671f\u505c\u653e\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u5728\u54ea\u91cc\u505c\u653e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4eba\u884c\u9053",
                "\u8f66\u884c\u9053",
                "\u8f66\u5e93",
                "\u8bbe\u6709\u7981\u6b62\u505c\u653e\u6807\u5fd7\u7684\u5730\u70b9"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u5e93",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/faca4.webp"
        },
        "bbd55": {
            "qid": "bbd55",
            "question": "\u5f53\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u8840\u6db2\u4e2d\u9152\u7cbe\u542b\u91cf\u4e3a100\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347\u65f6\uff0c\u5c5e\u4e8e\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbd55.webp"
        },
        "c2f43": {
            "qid": "c2f43",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u4e3b\u8981\u7531\u56db\u5927\u90e8\u5206\u7ec4\u6210\uff0c\u5206\u522b\u662f\u53d1\u52a8\u673a\u3001\u5e95\u76d8\u3001\u8f66\u8eab\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u6c14\u8bbe\u5907",
                "\u9a7e\u9a76\u5ba4",
                "\u4eea\u8868",
                "\u8f66\u7bb1"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u6c14\u8bbe\u5907",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2f43.webp"
        },
        "c9751": {
            "qid": "c9751",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u30017\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9751.webp"
        },
        "ca7dc": {
            "qid": "ca7dc",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684",
                "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca7dc.webp"
        },
        "a6b03": {
            "qid": "a6b03",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u8ba1\u8bb0\u6ee1\u591a\u5c11\u5206\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5c06\u901a\u77e5\u5176\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u3001\u8003\u8bd5\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "24\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6b03.webp"
        },
        "a0a89": {
            "qid": "a0a89",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u5f62\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
                "\u4e0d\u6362\u6321\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5728\u706b\u8f66\u5230\u6765\u524d\u901a\u8fc7",
                "\u8fb9\u89c2\u5bdf\u8fb9\u7f13\u6162\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d8a\u8fc7\u505c\u6b62\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0a89.webp"
        },
        "fb464": {
            "qid": "fb464",
            "question": "\u884c\u4eba\u53c2\u4e0e\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u7684\u4e3b\u8981\u7279\u70b9\u662f\u884c\u8d70\u968f\u610f\u6027\u5927\u3001\u65b9\u5411\u591a\u53d8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb464.webp"
        },
        "14166": {
            "qid": "14166",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4ec5\u51ed\u611f\u89c9\u786e\u8ba4\u8f66\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/14166.webp"
        },
        "59f0a": {
            "qid": "59f0a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0cA\u8f66\u8d27\u7269\u6389\u843d\uff0c\u5bfc\u81f4B\u8f66\u4e0e\u6389\u843d\u8d27\u7269\u53d1\u751f\u78b0\u649e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "B\u8f66\u81ea\u8d1f\u8d23\u4efb",
                "\u5404\u8d1f\u4e00\u534a\u8d23\u4efb",
                "\u5076\u7136\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4e0d\u53ef\u907f\u514d",
                "A\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "A\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59f0a.webp"
        },
        "b6fff": {
            "qid": "b6fff",
            "question": "\u5728\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u8fd9\u79cd\u5929\u6c14\u884c\u8f66\uff0c\u7531\u4e8e\u80fd\u89c1\u5ea6\u8f83\u4f4e\uff0c\u9700\u8981\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u544a\u77e5\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6fff.webp"
        },
        "f4985": {
            "qid": "f4985",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e8c\u8d77\u4ee5\u4e0a\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5e94\u5f53\u4e88\u4ee5\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u8bb0\u5206\u5206\u503c\u4e0d\u7d2f\u79ef\u8ba1\u7b97\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4985.webp"
        },
        "12eb5": {
            "qid": "12eb5",
            "question": "\u8fd9\u4f4d\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u6cd5\u5f8b\u89c4\u5b9a\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u59ff\u52bf\u4e0d\u6b63\u786e",
                "\u5ea7\u6905\u89d2\u5ea6\u4e0d\u5bf9",
                "\u6ca1\u6309\u89c4\u5b9a\u63e1\u8f6c\u5411\u76d8",
                "\u6ca1\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u6ca1\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/12eb5.webp"
        },
        "efea2": {
            "qid": "efea2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8ddd\u79bb\u4e0b\u8ff0\u54ea\u4e9b\u5730\u70b930\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u4e0d\u5f97\u505c\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u9661\u5761",
                "\u6025\u5f2f\u8def",
                "\u52a0\u6cb9\u7ad9",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u52a0\u6cb9\u7ad9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efea2.webp"
        },
        "f7247": {
            "qid": "f7247",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b58\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u30017\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684",
                "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684",
                "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u9664\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u4ee5\u5916\u7684\u5176\u4ed6\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u4ee5\u4e0a\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a767\u5ea7\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u767e\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7247.webp"
        },
        "b0b8b": {
            "qid": "b0b8b",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u5904\u7f5a\u79cd\u7c7b\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u6682\u6263",
                "\u8bad\u8beb",
                "\u8b66\u544a",
                "\u7f5a\u6b3e"
            ],
            "correct_answer": "\u8bad\u8beb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0b8b.webp"
        },
        "ade55": {
            "qid": "ade55",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u6216\u8005\u6263\u7559\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ade55.webp"
        },
        "52913": {
            "qid": "52913",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8fd9\u79cd\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a",
                "\u72af\u7f6a\u884c\u4e3a",
                "\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/52913.webp"
        },
        "cda6d": {
            "qid": "cda6d",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u62a2\u6551\u4f24\u5458\u7684\u6551\u62a4\u8f66\u4ece\u672c\u8f66\u9053\u9006\u5411\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u8fb9\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u5728\u539f\u8f66\u9053\u5185\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u907f\u8ba9",
                "\u5360\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u8fb9\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cda6d.webp"
        },
        "02567": {
            "qid": "02567",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9020\u6210\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e14\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74\u5185",
                "5\u5e74\u5185",
                "20\u5e74\u5185",
                "\u7ec8\u751f"
            ],
            "correct_answer": "\u7ec8\u751f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/02567.webp"
        },
        "0d2db": {
            "qid": "0d2db",
            "question": "\u56e0\u907f\u8ba9\u7279\u79cd\u8f66\u8f86\u800c\u53d1\u751f\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u88ab\u7535\u5b50\u8b66\u5bdf\u62cd\u5230\u65f6\uff0c\u53ef\u5411\u4ea4\u7ba1\u90e8\u95e8\u590d\u8bae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0d2db.webp"
        },
        "da205": {
            "qid": "da205",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ca\u4e58\u8f66\u4eba\u4e0b\u8f66\u65f6\uff0c\u7528\u8fdc\u79bb\u8f66\u95e8\u4e00\u4fa7\u7684\u624b\u5f00\u95e8\uff0c\u8f6c\u5934\u89c2\u5bdf\u8f66\u8f86\u4fa7\u65b9\u548c\u540e\u65b9\u901a\u884c\u72b6\u51b5\uff0c\u907f\u514d\u59a8\u788d\u4ed6\u4eba\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da205.webp"
        },
        "c13a0": {
            "qid": "c13a0",
            "question": "\u53c2\u52a0\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ec4\u7ec7\u7684\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u516c\u76ca\u6d3b\u52a8\u7684\uff0c\u6ee1\u51e0\u5c0f\u65f6\u4e3a\u4e00\u6b21\uff0c\u4e00\u6b21\u6263\u51cf\u51e0\u5206?",
            "answers": [
                "1\u5c0f\u65f6\uff0c2\u5206",
                "2\u5c0f\u65f6\uff0c1\u5206",
                "1\u5c0f\u65f6\uff0c1\u5206",
                "2\u5c0f\u65f6\uff0c2\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5c0f\u65f6\uff0c1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c13a0.webp"
        },
        "d9213": {
            "qid": "d9213",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6c7d\u8f66\u9891\u7e41\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u6613\u5bfc\u81f4\u7206\u80ce\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9213.webp"
        },
        "ddf2a": {
            "qid": "ddf2a",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9006\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u7a7f\u8d8a\u4e2d\u592e\u5206\u9694\u5e26\u6389\u5934\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8fdd\u53cd\u89c4\u5b9a\u8f7d\u5ba2\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ddf2a.webp"
        },
        "a9841": {
            "qid": "a9841",
            "question": "\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u89c2\u5bdf\u540e\u65b9\u65e0\u6765\u8f66\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9841.webp"
        },
        "d9e4b": {
            "qid": "d9e4b",
            "question": "\u96e8\u5929\u8def\u9762\u6ed1\u6e7f\uff0c\u8f66\u8f86\u5236\u52a8\u6027\u80fd\u4f1a\u600e\u6837\uff1f",
            "answers": [
                "\u964d\u4f4e",
                "\u504f\u9ad8",
                "\u4e0d\u53d8",
                "\u589e\u9ad8"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9e4b.webp"
        },
        "cc7ee": {
            "qid": "cc7ee",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee136\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u6309\u89c4\u5b9a\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u573a\u5730\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u548c\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc7ee.webp"
        },
        "299b0": {
            "qid": "299b0",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u4e0a\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/299b0.webp"
        },
        "52868": {
            "qid": "52868",
            "question": "\u7275\u5f15\u53d1\u751f\u6545\u969c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/52868.webp"
        },
        "03512": {
            "qid": "03512",
            "question": "\u591c\u95f4\u901a\u8fc7\u65e0\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/03512.webp"
        },
        "bacdf": {
            "qid": "bacdf",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e76\u590415\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bacdf.webp"
        },
        "853d4": {
            "qid": "853d4",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fd9\u79cd\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ed9\u4e24\u4fa7\u7684\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u7559\u6709\u5145\u8db3\u7684\u901a\u884c\u7a7a\u95f4",
                "\u9632\u6b62\u8f66\u8f86\u51b2\u51fa\u8def\u5916",
                "\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\u89c6\u7ebf\u597d",
                "\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4\u901a\u884c\u901f\u5ea6\u5feb"
            ],
            "correct_answer": "\u7ed9\u4e24\u4fa7\u7684\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u7559\u6709\u5145\u8db3\u7684\u901a\u884c\u7a7a\u95f4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/853d4.webp"
        },
        "e3eb7": {
            "qid": "e3eb7",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\u9047\u5230\u56fe\u4e2d\u6240\u793a\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u4e0d\u7ba1\u6709\u6ca1\u6709\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u6a2a\u8fc7\u8def\u53e3\uff0c\u90fd\u8981\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u63d0\u793a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3eb7.webp"
        },
        "0c8ce": {
            "qid": "0c8ce",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u531d\u9053\u4e0a\u53ef\u4ee5\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0c8ce.webp"
        },
        "ad076": {
            "qid": "ad076",
            "question": "\u5982\u56fe\uff0c\u8bf7\u5224\u65ad\u5de6\u4fa7\u8fd9\u8f86\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u6709\u51e0\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u6709\u4e94\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u6709\u4e09\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u6709\u56db\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
                "\u6709\u4e24\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u56db\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad076.webp"
        },
        "fefd6": {
            "qid": "fefd6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fefd6.webp"
        },
        "2b861": {
            "qid": "2b861",
            "question": "\u884c\u4eba\u53c2\u4e0e\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u7684\u4e3b\u8981\u7279\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u559c\u6b22\u805a\u96c6\u3001\u56f4\u89c2",
                "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f",
                "\u884c\u8d70\u968f\u610f\u6027\u5927\uff0c\u65b9\u5411\u591a\u53d8",
                "\u884c\u52a8\u8fdf\u7f13"
            ],
            "correct_answer": "\u884c\u8d70\u968f\u610f\u6027\u5927\uff0c\u65b9\u5411\u591a\u53d8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2b861.webp"
        },
        "1f992": {
            "qid": "1f992",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7531\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u4e0a\u52a0\u901f\uff0c\u540c\u65f6\u8981\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u7ecf\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u5145\u5206\u52a0\u901f\u540e\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u5145\u5206\u5229\u7528\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u7684\u957f\u5ea6\u52a0\u901f\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u5e73\u987a\u5730\u8fdb\u5165\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5bc6\u5207\u6ce8\u610f\u5de6\u4fa7\u884c\u8f66\u9053\u7684\u8f66\u6d41\u72b6\u6001\uff0c\u540c\u65f6\u7528\u540e\u89c6\u955c\u89c2\u5bdf\u540e\u65b9\u7684\u60c5\u51b5"
            ],
            "correct_answer": "\u7ecf\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u5145\u5206\u52a0\u901f\u540e\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1f992.webp"
        },
        "39e04": {
            "qid": "39e04",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u81f4\u4e00\u4eba\u4ee5\u4e0a\u91cd\u4f24\uff0c\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u6216\u8005\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6784\u6210\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u53ca\u65f6\u62a5\u8b66",
                "\u672a\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458",
                "\u4e25\u91cd\u8d85\u8f7d\u9a7e\u9a76\u7684",
                "\u672a\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u4e25\u91cd\u8d85\u8f7d\u9a7e\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39e04.webp"
        },
        "4860b": {
            "qid": "4860b",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u9020\u6210\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5341\u5e74\u5185\u4e0d\u80fd\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4860b.webp"
        },
        "f582c": {
            "qid": "f582c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u9700\u8981\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u501f\u516c\u4ea4\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f582c.webp"
        },
        "f9957": {
            "qid": "f9957",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u9047\u5230\u9053\u8def\u517b\u62a4\u8f66\u8f86\u3001\u5de5\u7a0b\u4f5c\u4e1a\u8f66\u8fdb\u884c\u4f5c\u4e1a\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5404\u62a2\u5176\u9053",
                "\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u53f7",
                "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9957.webp"
        },
        "fb552": {
            "qid": "fb552",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4ece\u4e8b\u6821\u8f66\u4e1a\u52a1\uff0c\u4e25\u91cd\u8d85\u5458\u8d85\u901f\u7684\uff0c\u6784\u6210\u5371\u9669\u9a7e\u9a76\u7f6a\uff0c\u5c06\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb552.webp"
        },
        "536f6": {
            "qid": "536f6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9020\u6210\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u4e14\u7ec8\u751f\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/536f6.webp"
        },
        "a03ac": {
            "qid": "a03ac",
            "question": "\u6539\u53d8\u8f66\u8eab\u989c\u8272\u3001\u66f4\u6362\u53d1\u52a8\u673a\u3001\u8f66\u8eab\u6216\u8005\u8f66\u67b6\uff0c\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7684\u65f6\u9650\u529e\u7406\u53d8\u66f4\u767b\u8bb0\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8b66\u544a\u6216\u8005\u4e8c\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a03ac.webp"
        },
        "c47c7": {
            "qid": "c47c7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u7f13\u6162\u901a\u8fc7\u9053\u8def\u6216\u5728\u8def\u8fb9\u884c\u8d70\u7684\u8001\u5e74\u4eba\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc5\u901f\u4ece\u4e00\u4fa7\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u7ed5\u884c",
                "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c47c7.webp"
        },
        "c3bf0": {
            "qid": "c3bf0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b58\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u906e\u6321\u3001\u6c61\u635f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u3001\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3001\u6821\u8f66\u6807\u724c\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3bf0.webp"
        },
        "c15e8": {
            "qid": "c15e8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u884c\u81f3\u9053\u8def\u6025\u8f6c\u5f2f\u5904\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u5145\u5206\u51cf\u901f\u5e76\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u9760\u5f2f\u9053\u5916\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u6025\u5267\u5236\u52a8\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u5145\u5206\u51cf\u901f\u5e76\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c15e8.webp"
        },
        "c192d": {
            "qid": "c192d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u540e\uff0c\u8981\u901a\u8fc7\u89c2\u5bdf\u8f66\u901f\u8868\u6765\u5224\u65ad\u8f66\u901f\uff0c\u4ee5\u9002\u5e94\u4e00\u822c\u9053\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c192d.webp"
        },
        "39117": {
            "qid": "39117",
            "question": "\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u5668\u8bbe\u5907\u6613\u53d7\u6f6e\u77ed\u8def",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u964d\u4f4e\uff0c\u89c6\u91ce\u6a21\u7cca",
                "\u5236\u52a8\u6027\u80fd\u5dee\uff0c\u65b9\u5411\u6613\u8dd1\u504f",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u589e\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u6027\u80fd\u5dee\uff0c\u65b9\u5411\u6613\u8dd1\u504f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39117.webp"
        },
        "d667b": {
            "qid": "d667b",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u540e\u65b9\u8f66\u8f86\u5f3a\u884c\u8d85\u8f66\u540e\uff0c\u4e0d\u7ed9\u7559\u51fa\u8ddd\u79bb\u4fbf\u5411\u53f3\u53d8\u9053\u65f6\uff0c\u88ab\u8d85\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u544a\uff0c\u5e76\u52a0\u901f\u53cd\u8d85\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d667b.webp"
        },
        "cbac4": {
            "qid": "cbac4",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u81f4\u4e00\u4eba\u4ee5\u4e0a\u91cd\u4f24\uff0c\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u6216\u8005\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6784\u6210\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u660e\u77e5\u662f\u65e0\u724c\u8bc1\u6216\u8005\u5df2\u62a5\u5e9f\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u800c\u9a7e\u9a76\u7684",
                "\u672a\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458\u7684",
                "\u672a\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u672a\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u660e\u77e5\u662f\u65e0\u724c\u8bc1\u6216\u8005\u5df2\u62a5\u5e9f\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u800c\u9a7e\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbac4.webp"
        },
        "c77ec": {
            "qid": "c77ec",
            "question": "\u4ece\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u6c47\u5165\u884c\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u4e0d\u5e94\u731b\u6253\u65b9\u5411\u76d8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c77ec.webp"
        },
        "2d73b": {
            "qid": "2d73b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4e0d\u51cf\u901f\u8ba9\u8def\uff0c\u5e94\u505c\u6b62\u8d85\u8f66\u5e76\u9002\u5f53\u51cf\u901f\uff0c\u4e0e\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2d73b.webp"
        },
        "36e03": {
            "qid": "36e03",
            "question": "\u8bbe\u6709\u5b89\u5168\u5e26\u88c5\u7f6e\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u5e94\u8981\u6c42\u8f66\u5185\u4e58\u5458\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/36e03.webp"
        },
        "eea1f": {
            "qid": "eea1f",
            "question": "\u5982\u9047\u4ea4\u901a\u6d41\u91cf\u8f83\u5927\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u4e0d\u91cd\u8981\uff0c\u53ea\u9700\u4fdd\u6301\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\u5373\u53ef\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eea1f.webp"
        },
        "9f301": {
            "qid": "9f301",
            "question": "\u901a\u8fc7\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5728\u8f66\u8f86\u8f83\u5c11\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9f301.webp"
        },
        "c30ad": {
            "qid": "c30ad",
            "question": "\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u5c06\u88ab\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c30ad.webp"
        },
        "f217d": {
            "qid": "f217d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f217d.webp"
        },
        "a2c91": {
            "qid": "a2c91",
            "question": "\u96e8\u5929\u884c\u8f66\u89c6\u7ebf\u53d7\u963b\uff0c\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u4f1a\u63d0\u9ad8\u80fd\u89c1\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2c91.webp"
        },
        "f1d94": {
            "qid": "f1d94",
            "question": "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u4e14\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5c06\u540a\u9500\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e14\u7ec8\u751f\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1d94.webp"
        },
        "62513": {
            "qid": "62513",
            "question": "\u8b66\u8f66\u3001\u6d88\u9632\u8f66\u3001\u6551\u62a4\u8f66\u3001\u5de5\u7a0b\u6551\u9669\u8f66\u6267\u884c\u7d27\u6025\u4efb\u52a1\u65f6\uff0c\u803d\u8bef\u6216\u5f71\u54cd\u5176\u901a\u884c\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4e25\u91cd\u540e\u679c\uff0c\u6240\u4ee5\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u5e94\u5f53\u4e3b\u52a8\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/62513.webp"
        },
        "96b8e": {
            "qid": "96b8e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8fd9\u79cd\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u6ca1\u6709\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/96b8e.webp"
        },
        "bc160": {
            "qid": "bc160",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u5e76\u5217\u6216\u9006\u5411\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc160.webp"
        },
        "3b61d": {
            "qid": "3b61d",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u9047\u53f3\u4fa7\u8f66\u8f86\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\uff0c\u5e94\u51cf\u901f\u4fdd\u6301\u95f4\u8ddd\uff0c\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3b61d.webp"
        },
        "8a6f1": {
            "qid": "8a6f1",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e00\u6b21\u6709\u4e24\u4e2a\u4ee5\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5206\u522b\u8ba1\u7b97\u7d2f\u52a0\u5206\u503c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8a6f1.webp"
        },
        "ba719": {
            "qid": "ba719",
            "question": "\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b\u8fc7\u4f4e\u65f6\uff0c\u9ad8\u901f\u884c\u9a76\u8f6e\u80ce\u4f1a\u51fa\u73b0\u6ce2\u6d6a\u53d8\u5f62\u6e29\u5ea6\u5347\u9ad8\u800c\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6c14\u538b\u4e0d\u7a33",
                "\u7206\u80ce",
                "\u6c14\u538b\u66f4\u4f4e",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u589e\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u7206\u80ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba719.webp"
        },
        "d9d60": {
            "qid": "d9d60",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u8fdb\u5165\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u524d\uff0c\u5e94\u964d\u4f4e\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\uff0c\u6ce8\u610f\u89c2\u5bdf\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9d60.webp"
        },
        "b9121": {
            "qid": "b9121",
            "question": "\u591c\u95f4\u884c\u8f66\u5e94\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u8d85\u8f66\uff0c\u786e\u5b9e\u9700\u8981\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u53d8\u6362\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b9121.webp"
        },
        "df879": {
            "qid": "df879",
            "question": "\u5927\u98ce\u5929\u6c14\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u5f53\u7a81\u9047\u72c2\u98ce\u88ad\u6765\uff0c\u611f\u89c9\u8f66\u8f86\u4ea7\u751f\u6a2a\u5411\u504f\u79fb\u65f6\uff0c\u8981\u6025\u8f6c\u65b9\u5411\u4ee5\u6062\u590d\u884c\u9a76\u65b9\u5411\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df879.webp"
        },
        "ba362": {
            "qid": "ba362",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8d85\u8f66\u3001\u8ba9\u884c\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "12\u5206",
                "6\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba362.webp"
        },
        "319d5": {
            "qid": "319d5",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0cA\u8f66\u53ef\u4ee5\u957f\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u9192\u9053\u8def\u517b\u62a4\u8f66\u8f86\u6682\u505c\u55b7\u6c34\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/319d5.webp"
        },
        "e277d": {
            "qid": "e277d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\uff0c\u4ec5\u9760\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5236\u52a8\uff0c\u5bb9\u6613\u5f15\u8d77\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5931\u7075\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e277d.webp"
        },
        "ac71e": {
            "qid": "ac71e",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\uff0c\u60c5\u8282\u6076\u52a3\u7684\uff0c\u6216\u8005\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u5982\u4f55\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211",
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211",
                "\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac71e.webp"
        },
        "d39f1": {
            "qid": "d39f1",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\uff0cA\u8f66\u5e94\u5f53\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d39f1.webp"
        },
        "df65d": {
            "qid": "df65d",
            "question": "\u4e0b\u96e8\u540e\u8def\u9762\u6e7f\u6ed1\uff0c\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u4e2d\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u5bb9\u6613\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\uff0c\u5f15\u53d1\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df65d.webp"
        },
        "c2b4e": {
            "qid": "c2b4e",
            "question": "\u5728\u6700\u8fd1\u51e0\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d7\u5230\u8fc7\u5904\u7f5a\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u901a\u8fc7\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u6263\u51cf\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "1\u4e2a",
                "3\u4e2a",
                "4\u4e2a",
                "2\u4e2a"
            ],
            "correct_answer": "3\u4e2a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2b4e.webp"
        },
        "da9e9": {
            "qid": "da9e9",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u81f4\u4e00\u4eba\u4ee5\u4e0a\u91cd\u4f24\uff0c\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u6216\u8005\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6784\u6210\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u7684",
                "\u672a\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458",
                "\u672a\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u672a\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u65e0\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da9e9.webp"
        },
        "28956": {
            "qid": "28956",
            "question": "\u907f\u514d\u7206\u80ce\u7684\u9519\u8bef\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u66f4\u6362\u6389\u6709\u88c2\u7eb9\u6216\u6709\u5f88\u6df1\u635f\u4f24\u7684\u8f6e\u80ce",
                "\u964d\u4f4e\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b",
                "\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u8f6e\u80ce\u6c9f\u69fd\u91cc\u7684\u5f02\u7269",
                "\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u8f6e\u80ce"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/28956.webp"
        },
        "b26ae": {
            "qid": "b26ae",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u3001\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b26ae.webp"
        },
        "a381a": {
            "qid": "a381a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u884c\u9a76\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4e0e\u5bf9\u5411\u6765\u8f66\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u7279\u522b\u6ce8\u610f\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0e\u8def\u8fb9\u7f18\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd",
                "\u4e0e\u524d\u8f66\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd",
                "\u4e24\u8f66\u7eb5\u5411\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd",
                "\u4e24\u8f66\u6a2a\u5411\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd"
            ],
            "correct_answer": "\u4e24\u8f66\u6a2a\u5411\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a381a.webp"
        },
        "ef513": {
            "qid": "ef513",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u8981\u51fa\u53bb\u65b9\u4fbf\uff0c\u53ef\u968f\u610f\u505c\u653e",
                "\u53ef\u5e76\u5217\u505c\u653e",
                "\u53ef\u9006\u5411\u505c\u653e",
                "\u4e0d\u5f97\u9006\u5411\u6216\u5e76\u5217\u505c\u653e"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u9006\u5411\u6216\u5e76\u5217\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef513.webp"
        },
        "2c748": {
            "qid": "2c748",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2c748.webp"
        },
        "98478": {
            "qid": "98478",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u672a\u643a\u5e26\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66",
                "\u672a\u653e\u7f6e\u57ce\u5e02\u73af\u4fdd\u6807\u5fd7",
                "\u672a\u643a\u5e26\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u643a\u5e26\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/98478.webp"
        },
        "c95aa": {
            "qid": "c95aa",
            "question": "\u591c\u95f4\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u8ddd\u79bb\u5bf9\u5411\u6765\u8f66100\u7c73\u4ee5\u5185\u5c06\u8fdc\u5149\u706f\u6539\u7528\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c95aa.webp"
        },
        "f1e81": {
            "qid": "f1e81",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u5904\u5341\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\uff0c\u5e76\u5904\u4e00\u5343\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u56e0\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u88ab\u5904\u7f5a\uff0c\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u6545\u610f\u906e\u6321\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684",
                "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u56e0\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u88ab\u5904\u7f5a\uff0c\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1e81.webp"
        },
        "d2af2": {
            "qid": "d2af2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4f55\u79cd\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u964b\u4e60\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\u540e\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u4e0d\u5f97\u5f3a\u884c\u7a81\u7136\u53d8\u9053",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u968f\u610f\u9891\u7e41\u53d8\u66f4\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u968f\u610f\u9891\u7e41\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2af2.webp"
        },
        "adb87": {
            "qid": "adb87",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9700\u8981\u5728\u8def\u8fb9\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u5728\u505c\u8f66\u6cca\u4f4d\u5185\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/adb87.webp"
        },
        "ca49b": {
            "qid": "ca49b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684\uff0c\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "2\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca49b.webp"
        },
        "be257": {
            "qid": "be257",
            "question": "\u4e0b\u5217\u907f\u514d\u7206\u80ce\u7684\u505a\u6cd5\u4e2d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u8f66\u4e2d\u63a7\u5236\u597d\u65b9\u5411",
                "\u964d\u4f4e\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b",
                "\u884c\u8f66\u4e2d\u8f7b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u8f6e\u80ce"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be257.webp"
        },
        "d4da8": {
            "qid": "d4da8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4da8.webp"
        },
        "23520": {
            "qid": "23520",
            "question": "\u300a\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5b9e\u65bd\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7120\u516c\u91cc\u3002\u56e0\u6b64\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u53ea\u8981\u65f6\u901f\u4e0d\u8d85\u8fc7120\u516c\u91cc\u5c31\u4e0d\u8fdd\u6cd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/23520.webp"
        },
        "a302d": {
            "qid": "a302d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u524d\u65b9\u4f4e\u901f\u884c\u9a76\u7684\u6d12\u6c34\u8f66\u4f5c\u4e1a\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u901a\u8fc7\u6d12\u6c34\u8f66\u65f6\u5e94\u6025\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u82e5\u6d12\u6c34\u8f66\u6709\u6307\u793a\u7bad\u5934\uff0c\u5728\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u6309\u7bad\u5934\u6307\u793a\u65b9\u5411\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u82e5\u6d12\u6c34\u8f66\u65e0\u6307\u793a\u7bad\u5934\uff0c\u5728\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u9009\u62e9\u5408\u9002\u7684\u8f66\u9053\u53d8\u66f4",
                "\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9"
            ],
            "correct_answer": "\u901a\u8fc7\u6d12\u6c34\u8f66\u65f6\u5e94\u6025\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a302d.webp"
        },
        "53748": {
            "qid": "53748",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\uff0c\u5e94\u8be5\u5728\u9053\u8def\u7684\u5de6\u4fa7\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/53748.webp"
        },
        "b186e": {
            "qid": "b186e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b186e.webp"
        },
        "6d753": {
            "qid": "6d753",
            "question": "\u8f66\u8f86\u8f6c\u5f2f\u65f6\u5e94\u6cbf\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u8981\u4fb5\u5360\u5bf9\u65b9\u7684\u8f66\u9053\uff0c\u505a\u5230\u201c\u5de6\u8f6c\u8f6c\u5927\u5f2f\uff0c\u53f3\u8f6c\u8f6c\u5c0f\u5f2f\u201d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6d753.webp"
        },
        "a746e": {
            "qid": "a746e",
            "question": "\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u56e0\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u5835\u585e\u65f6\uff0c\u53ef\u5728\u53f3\u4fa7\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26\u6216\u8def\u80a9\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a746e.webp"
        },
        "ef4eb": {
            "qid": "ef4eb",
            "question": "\u8def\u8fb9\u591a\u8f86\u8f66\u4e00\u8d77\u4e34\u8fd1\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9006\u5411\u6216\u5e76\u5217\u505c\u653e",
                "\u4fdd\u6301\u9002\u5f53\u7684\u5b89\u5168\u95f4\u8ddd",
                "\u9760\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\u4f9d\u6b21\u505c\u653e",
                "\u6309\u6307\u5b9a\u4f4d\u7f6e\u505c\u653e"
            ],
            "correct_answer": "\u9006\u5411\u6216\u5e76\u5217\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ef4eb.webp"
        },
        "b198b": {
            "qid": "b198b",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u643a\u5e26\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66",
                "\u672a\u643a\u5e26\u4fdd\u9669\u5408\u540c",
                "\u672a\u653e\u7f6e\u57ce\u5e02\u73af\u4fdd\u6807\u5fd7",
                "\u60ac\u6302\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c"
            ],
            "correct_answer": "\u60ac\u6302\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b198b.webp"
        },
        "0b58c": {
            "qid": "0b58c",
            "question": "\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\u53ea\u9700\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u5e76\u8fc5\u901f\u8f6c\u5411\u9a76\u5165\u76f8\u5e94\u7684\u8f66\u9053\uff0c\u4ee5\u4e0d\u59a8\u788d\u540c\u8f66\u9053\u673a\u52a8\u8f66\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/0b58c.webp"
        },
        "a44d1": {
            "qid": "a44d1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u4f4e\u4e8e\u89c4\u5b9a\u6700\u4f4e\u65f6\u901f\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a44d1.webp"
        },
        "b08b9": {
            "qid": "b08b9",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6536\u7f34\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u64a4\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\uff0c\u5904\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u57283\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b08b9.webp"
        },
        "d0f94": {
            "qid": "d0f94",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f1a\u8f66\uff0c\u6216\u8005\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5012\u8f66\u3001\u6389\u5934\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0f94.webp"
        },
        "b79d4": {
            "qid": "b79d4",
            "question": "\u53c2\u52a0\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ec4\u7ec7\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u6ee1\u4e00\u5c0f\u65f6\u4e14\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u6263\u51cf12\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b79d4.webp"
        },
        "ad998": {
            "qid": "ad998",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\u8d27\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad998.webp"
        },
        "a1829": {
            "qid": "a1829",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\u4e0d\u80fd\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u524d\u8f66\u9760\u8fb9\u505c\u8f66",
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u6389\u5934",
                "\u524d\u8f66\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1829.webp"
        },
        "cdcb9": {
            "qid": "cdcb9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u6263\u51cf\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u8bb0\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cdcb9.webp"
        },
        "39fe8": {
            "qid": "39fe8",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u524d\u6392\u4e58\u8f66\u4eba\u53ef\u4e0d\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39fe8.webp"
        },
        "d4a5e": {
            "qid": "d4a5e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4a5e.webp"
        },
        "e754f": {
            "qid": "e754f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e09\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e754f.webp"
        },
        "b84a9": {
            "qid": "b84a9",
            "question": "\u96fe\u5929\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d77\u6b65\uff0c\u4e0d\u5f97\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\u3001\u957f\u65f6\u95f4\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b84a9.webp"
        },
        "c5fdb": {
            "qid": "c5fdb",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u6709\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u51c6\u5907\u7ed5\u8fc7\u505c\u653e\u7684\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u5e94\u7d27\u968f\u5176\u540e\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5fdb.webp"
        },
        "a2212": {
            "qid": "a2212",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u5185\u51fa\u73b0\u6545\u969c\uff0c\u77ed\u65f6\u95f4\u79fb\u51fa\u9053\u53e3\u6709\u56f0\u96be\u65f6\uff0c\u5e94\u5148\u8bbe\u6cd5\u544a\u77e5\u5217\u8f66\u4e4b\u540e\uff0c\u518d\u5c3d\u5feb\u8bbe\u6cd5\u5c06\u8f66\u8f86\u79fb\u51fa\u9053\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2212.webp"
        },
        "ab366": {
            "qid": "ab366",
            "question": "\u5728\u8bbe\u6709\u9694\u79bb\u8bbe\u65bd\u5141\u8bb8\u6389\u5934\u7684\u8def\u6bb5\uff0c\u65e0\u9700\u51cf\u901f\uff0c\u53ef\u76f4\u63a5\u8fdb\u884c\u6389\u5934\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab366.webp"
        },
        "c3506": {
            "qid": "c3506",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u590d\u6742\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u524d\u7167\u706f",
                "\u5173\u95ed\u6240\u6709\u8f66\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3506.webp"
        },
        "fa402": {
            "qid": "fa402",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5761\u9053\u8def\u6bb5\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u4fdd\u6301\u8ddf\u5e73\u8def\u4e00\u6837\u7684\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa402.webp"
        },
        "fc367": {
            "qid": "fc367",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdb\u5165\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u52a0\u901f\u8f66\u9053\u540e\uff0c\u987b\u5c3d\u5feb\u5c06\u8f66\u901f\u63d0\u9ad8\u5230\u6bcf\u5c0f\u65f660\u516c\u91cc\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4ee5\u9632\u6c47\u5165\u8f66\u6d41\u65f6\u5f71\u54cd\u4e3b\u7ebf\u8f66\u9053\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc367.webp"
        },
        "d40b5": {
            "qid": "d40b5",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u5ba1\u9a8c\u6559\u80b2\u65f6\u5728\u7b7e\u6ce8\u5b66\u4e60\u8bb0\u5f55\u3001\u5b66\u4e60\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5f04\u865a\u4f5c\u5047\u7684\uff0c\u6ca1\u6709\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u4e8c\u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d40b5.webp"
        },
        "4fbc8": {
            "qid": "4fbc8",
            "question": "\u6389\u5934\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u5e94\u4e25\u683c\u63a7\u5236\u8f66\u901f\uff0c\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\u9053\u8def\u524d\u540e\u65b9\u60c5\u51b5\uff0c\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u65b9\u53ef\u524d\u8fdb\u6216\u5012\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4fbc8.webp"
        },
        "69410": {
            "qid": "69410",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5c71\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u4e3a\u4e86\u51cf\u5c11\u6cb9\u8017\uff0c\u4e0b\u5761\u65f6\u53ef\u4ee5\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\uff0c\u5e76\u4f7f\u7528\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u63a7\u5236\u901f\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/69410.webp"
        },
        "e7924": {
            "qid": "e7924",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u5761\u8def\u9047\u5bf9\u9762\u6765\u8f66\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u4f1a\u8f66\u65b9\u6cd5\u662f\u4e0a\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0b\u5761\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7924.webp"
        },
        "a7d77": {
            "qid": "a7d77",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e00\u8fb9\u9a7e\u8f66\uff0c\u4e00\u8fb9\u6253\u624b\u6301\u7535\u8bdd\u662f\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7d77.webp"
        },
        "bb2fd": {
            "qid": "bb2fd",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7ec4\u7ec7\u4f5c\u5f0a\u7684\uff0c\u60c5\u8282\u4e25\u91cd\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a?",
            "answers": [
                "\u5904\u4e03\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u5904\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u4e03\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u5904\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u5904\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u4e03\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb2fd.webp"
        },
        "498f6": {
            "qid": "498f6",
            "question": "\u5c71\u533a\u9053\u8def\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u6d41\u5bc6\u5ea6\u5927",
                "\u5761\u957f\u5f2f\u6025\uff0c\u89c6\u8ddd\u4e0d\u8db3",
                "\u4ea4\u901a\u60c5\u51b5\u5355\u4e00",
                "\u9053\u8def\u6807\u5fd7\u5c11"
            ],
            "correct_answer": "\u5761\u957f\u5f2f\u6025\uff0c\u89c6\u8ddd\u4e0d\u8db3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/498f6.webp"
        },
        "e725f": {
            "qid": "e725f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u957f\u65f6\u95f4\u5de6\u81c2\u642d\u5728\u8f66\u95e8\u7a97\u4e0a\uff0c\u6216\u8005\u957f\u65f6\u95f4\u53f3\u624b\u6293\u4f4f\u53d8\u901f\u5668\u64cd\u7eb5\u6746\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u9a7e\u9a76\u964b\u4e60\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e725f.webp"
        },
        "4f971": {
            "qid": "4f971",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u81f4\u4e00\u4eba\u4ee5\u4e0a\u91cd\u4f24\uff0c\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u6216\u8005\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6784\u6210\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e3a\u9003\u907f\u6cd5\u5f8b\u8ffd\u7a76\u9003\u79bb\u4e8b\u6545\u73b0\u573a\u7684",
                "\u672a\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458",
                "\u672a\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u672a\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3a\u9003\u907f\u6cd5\u5f8b\u8ffd\u7a76\u9003\u79bb\u4e8b\u6545\u73b0\u573a\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4f971.webp"
        },
        "f6a9a": {
            "qid": "f6a9a",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u6216\u8005\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u906e\u6321\u3001\u6c61\u635f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u6216\u8005\u6263\u7559\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u906e\u6321\u3001\u6c61\u635f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6a9a.webp"
        },
        "7d94f": {
            "qid": "7d94f",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ea\u8981\u540e\u65b9\u6ca1\u6709\u6765\u8f66\uff0c\u53ef\u4ee5\u5012\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7d94f.webp"
        },
        "a91d0": {
            "qid": "a91d0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u3001\u65c5\u6e38\u5ba2\u8fd0\u6c7d\u8f66\u8f7d\u4eba\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u4eba\u6570\u591a\u5c11\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u767e\u5206\u4e4b\u4e94",
                "\u767e\u5206\u4e4b\u5341",
                "\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341",
                "\u767e\u5206\u4e4b\u5341\u4e94"
            ],
            "correct_answer": "\u767e\u5206\u4e4b\u4e8c\u5341",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a91d0.webp"
        },
        "cb474": {
            "qid": "cb474",
            "question": "\u9053\u8def\u4e0a\u540c\u65b9\u5411\u5de6\u53f3\u4e24\u4fa7\u8f66\u9053\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5411\u540c\u4e00\u8f66\u9053\u53d8\u66f4\u65f6\uff0c\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u7684\u8f66\u8f86\u8ba9\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u7684\u8f66\u8f86\u5148\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb474.webp"
        },
        "c3b8b": {
            "qid": "c3b8b",
            "question": "\u5728\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u8f66\u8f86\u7684\u7a33\u5b9a\u6027\u964d\u4f4e\uff0c\u52a0\u901f\u8fc7\u6025\u65f6\u8f66\u8f6e\u6781\u6613\u7a7a\u8f6c\u6216\u6e9c\u6ed1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3b8b.webp"
        },
        "cc1c1": {
            "qid": "cc1c1",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u4ece\u8f85\u8def\u6c47\u5165\u4e3b\u8def\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u4e3b\u8def\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u5c31\u53ef\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u9e23\u5587\u53ed\u544a\u77e5\u4e3b\u8def\u7684\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4f3a\u673a\u4ece\u7ea2\u8f66\u540e\u5feb\u901f\u6c47\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u8ba9\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc1c1.webp"
        },
        "05cc3": {
            "qid": "05cc3",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8def\u8fb9\u4e34\u65f6\u505c\u653e\u673a\u52a8\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
                "\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u505c\u8f66",
                "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u505c\u8f66",
                "\u8ddd\u79bb\u8def\u8fb9\u8d85\u8fc730\u5398\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0a\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/05cc3.webp"
        },
        "fd49d": {
            "qid": "fd49d",
            "question": "\u4e0b\u957f\u5761\u8fde\u7eed\u4f7f\u7528\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f1a\u4f7f\u5236\u52a8\u5668\u6e29\u5ea6\u5347\u9ad8\u800c\u4f7f\u5236\u52a8\u6548\u679c\u6025\u5267\u4e0b\u964d",
                "\u4f1a\u7f29\u77ed\u53d1\u52a8\u673a\u5bff\u547d",
                "\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u8f66\u8f86\u503e\u7ffb",
                "\u589e\u52a0\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6"
            ],
            "correct_answer": "\u4f1a\u4f7f\u5236\u52a8\u5668\u6e29\u5ea6\u5347\u9ad8\u800c\u4f7f\u5236\u52a8\u6548\u679c\u6025\u5267\u4e0b\u964d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd49d.webp"
        },
        "3b0fc": {
            "qid": "3b0fc",
            "question": "\u8fd9\u8f86\u505c\u5728\u8def\u8fb9\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6ca1\u6709\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3b0fc.webp"
        },
        "c8190": {
            "qid": "c8190",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u82e5\u8f66\u8f86\u5236\u52a8\u6027\u80fd\u826f\u597d\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7ecf\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u76f4\u63a5\u9a76\u5165\u531d\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8190.webp"
        },
        "231fd": {
            "qid": "231fd",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0cA\u8f66\u53ef\u4ee5\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/231fd.webp"
        },
        "b69f9": {
            "qid": "b69f9",
            "question": "\u5728\u8fd9\u79cd\u6025\u5f2f\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\u5e94\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u6240\u6709\u706f\u5149",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b69f9.webp"
        },
        "cf79a": {
            "qid": "cf79a",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u7b1b\u50ac\u4fc3",
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
                "\u4fdd\u6301\u901f\u5ea6\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf79a.webp"
        },
        "c0e8f": {
            "qid": "c0e8f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u9891\u7e41\u5239\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0e8f.webp"
        },
        "83a9a": {
            "qid": "83a9a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\uff0c\u60c5\u8282\u6076\u52a3\u7684\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/83a9a.webp"
        },
        "df4a9": {
            "qid": "df4a9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u8f85\u8def\u6c47\u5165\u4e3b\u8def\u8f66\u6d41\u65f6\uff0c\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u4e3b\u8def\u8f66\u8f86\u7684\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u5c31\u53ef\u4ee5\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df4a9.webp"
        },
        "d5a61": {
            "qid": "d5a61",
            "question": "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59042\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211",
                "\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u5904\u7ba1\u5236\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
                "\u59042\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u62d8\u5f79\uff0c\u5e76\u5904\u7f5a\u91d1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5a61.webp"
        },
        "4e7d9": {
            "qid": "4e7d9",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u7ea2\u5708\u6807\u6ce8\u7684\u6df1\u8272\u8f66\u8f86\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4e7d9.webp"
        },
        "d790b": {
            "qid": "d790b",
            "question": "\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u8fc5\u901f\u9a76\u5165\u4fa7\u65b9\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d790b.webp"
        },
        "96863": {
            "qid": "96863",
            "question": "\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u5c71\u8def\u4f1a\u8f66\uff0c\u89c4\u5b9a\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u4f18\u5148\u884c\u9a76\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u76f8\u5bf9\u5b89\u5168",
                "\u4e09\u9879\u90fd\u6b63\u786e",
                "\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u8f66\u901f\u8f83\u5feb",
                "\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u89c6\u91ce\u5bbd\u9614"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u76f8\u5bf9\u5b89\u5168",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/96863.webp"
        },
        "da25f": {
            "qid": "da25f",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u81f4\u4e00\u4eba\u4ee5\u4e0a\u91cd\u4f24\uff0c\u8d1f\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u6216\u8005\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff0c\u5e76\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u6784\u6210\u4ea4\u901a\u8087\u4e8b\u7f6a\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458",
                "\u672a\u5e26\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u9152\u540e\u3001\u5438\u98df\u6bd2\u54c1\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u7684",
                "\u672a\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u9152\u540e\u3001\u5438\u98df\u6bd2\u54c1\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da25f.webp"
        },
        "a0c56": {
            "qid": "a0c56",
            "question": "\u96fe\u5929\u884c\u8f66\uff0c\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5587\u53ed",
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdc\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0c56.webp"
        },
        "c76b7": {
            "qid": "c76b7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5c71\u533a\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u65f6\u523b\u6ce8\u610f\u4e0b\u884c\u8f66\u8f86",
                "\u5e94\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u6362\u6321",
                "\u5e94\u5c3d\u91cf\u5300\u901f\u524d\u8fdb",
                "\u5e94\u4f7f\u7528\u9ad8\u901f\u6321"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u4f7f\u7528\u9ad8\u901f\u6321",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c76b7.webp"
        },
        "81923": {
            "qid": "81923",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u9700\u8981\u505c\u8f66\u6392\u9664\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u5148\u540e\u987a\u5e8f\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f\u2460\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff0c\u8f6c\u79fb\u4e58\u8f66\u4eba\u5458\u81f3\u5b89\u5168\u5904\uff0c\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66\u2461\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u2462\u5c06\u8f66\u8f86\u79fb\u81f3\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u4f4d\u7f6e\u2463\u7b49\u5f85\u6551\u63f4\u3002",
            "answers": [
                "\u2462\u2461\u2460\u2463",
                "\u2461\u2462\u2460\u2463",
                "\u2463\u2462\u2460\u2461",
                "\u2460\u2461\u2462\u2463"
            ],
            "correct_answer": "\u2461\u2462\u2460\u2463",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/81923.webp"
        },
        "99729": {
            "qid": "99729",
            "question": "\u8fd9\u6837\u4e34\u65f6\u505c\u653e\u7684\u84dd\u8272\u8f7f\u8f66\u6709\u4ec0\u4e48\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8ddd\u79bb\u8def\u8fb9\u8d85\u8fc730\u5398\u7c73",
                "\u505c\u8f66\u5360\u7528\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053",
                "\u5728\u6709\u7981\u505c\u6807\u7ebf\u8def\u6bb5\u505c\u8f66",
                "\u8ddd\u79bb\u52a0\u6cb9\u7ad9\u4e0d\u523030\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u8ddd\u79bb\u52a0\u6cb9\u7ad9\u4e0d\u523030\u7c73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/99729.webp"
        },
        "b3c94": {
            "qid": "b3c94",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u6025\u6551\u4f24\u5458\u7684\u6551\u62a4\u8f66\u9006\u5411\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u56e0\u5176\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u901a\u884c\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4e88\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3c94.webp"
        },
        "50446": {
            "qid": "50446",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u6b63\u5728\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u8d85\u8d8a\u65f6\uff0c\u88ab\u8d85\u8f66\u8f86\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ed9\u8be5\u8f66\u8ba9\u51fa\u8db3\u591f\u7684\u8d85\u8f66\u7a7a\u95f4",
                "\u4ee5\u4e0a\u9009\u9879\u90fd\u4e0d\u6b63\u786e",
                "\u4ee5\u4fbf\u968f\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u4e0e\u975e\u673a\u52a8\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u7ed9\u8be5\u8f66\u8ba9\u51fa\u8db3\u591f\u7684\u8d85\u8f66\u7a7a\u95f4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/50446.webp"
        },
        "d820e": {
            "qid": "d820e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u4e09\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u540e\uff0c\u6309\u89c4\u5b9a\u9884\u7ea6\u53c2\u52a0\u573a\u5730\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u548c\u9053\u8def\u9a7e\u9a76\u6280\u80fd\u8003\u8bd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d820e.webp"
        },
        "3d91c": {
            "qid": "3d91c",
            "question": "\u8f66\u8f86\u957f\u65f6\u95f4\u505c\u653e\u65f6\uff0c\u5e94\u9009\u62e9\u505c\u8f66\u573a\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3d91c.webp"
        },
        "75253": {
            "qid": "75253",
            "question": "\u95ea\u5149\u8b66\u544a\u4fe1\u53f7\u706f\u4e3a\u6301\u7eed\u95ea\u70c1\u7684\u9ec4\u706f\uff0c\u5176\u4f5c\u7528\u662f\u63d0\u793a\u8f66\u8f86\u3001\u884c\u4eba\u9700\u8981\u5feb\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/75253.webp"
        },
        "ecf90": {
            "qid": "ecf90",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a?",
            "answers": [
                "\u5904\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5904\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e24\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u7ec8\u751f\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u5904\u4e24\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u7533\u8bf7\u4eba\u7ec8\u8eab\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u5904\u4e94\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ecf90.webp"
        },
        "c0b35": {
            "qid": "c0b35",
            "question": "\u5b89\u5168\u6587\u660e\u884c\u8f66\u662f\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5fc5\u5907\u7684\u9a7e\u9a76\u7d20\u8d28\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0b35.webp"
        },
        "15247": {
            "qid": "15247",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u540e\u7684\u5904\u7f6e\u65b9\u6cd5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6253\u5f00\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u591c\u95f4\u8fd8\u5e94\u5f00\u542f\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u6240\u6709\u4eba\u5458\u9700\u79bb\u5f00\u6545\u969c\u8f66\u8f86\uff0c\u5728\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26\u6216\u62a4\u680f\u4ee5\u5916\u5b89\u5168\u4f4d\u7f6e\u62a5\u8b66\u5e76\u7b49\u5019\u6551\u63f4",
                "\u8f66\u5185\u4e58\u5458\u5e94\u4e0b\u8f66\u8f85\u52a9\u5c06\u6545\u969c\u8f66\u8f86\u63a8\u79fb\u5230\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26\u4e0a",
                "\u5728\u8f66\u540e150\u7c73\u4ee5\u5916\u8bbe\u7f6e\u5b89\u5168\u8b66\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u5185\u4e58\u5458\u5e94\u4e0b\u8f66\u8f85\u52a9\u5c06\u6545\u969c\u8f66\u8f86\u63a8\u79fb\u5230\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5e26\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/15247.webp"
        },
        "46aeb": {
            "qid": "46aeb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\uff0c\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u4f1a\u5bfc\u81f4\u518d\u6b21\u6302\u6321\u56f0\u96be\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/46aeb.webp"
        },
        "335c9": {
            "qid": "335c9",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u53d7\u4f24\u8005\u9700\u8981\u62a2\u6551\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u501f\u6545\u907f\u5f00\u73b0\u573a",
                "\u53ca\u65f6\u5c06\u4f24\u8005\u9001\u533b\u9662\u62a2\u6551\u6216\u62e8\u6253\u6025\u6551\u7535\u8bdd",
                "\u5c3d\u91cf\u907f\u5f00\uff0c\u5c11\u60f9\u9ebb\u70e6",
                "\u7ed5\u8fc7\u73b0\u573a\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u53ca\u65f6\u5c06\u4f24\u8005\u9001\u533b\u9662\u62a2\u6551\u6216\u62e8\u6253\u6025\u6551\u7535\u8bdd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/335c9.webp"
        },
        "046cc": {
            "qid": "046cc",
            "question": "\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\u53ea\u9700\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\uff0c\u4fbf\u53ef\u8fc5\u901f\u8f6c\u5411\u9a76\u5165\u76f8\u5e94\u7684\u884c\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/046cc.webp"
        },
        "ed503": {
            "qid": "ed503",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u4ee5\u4e0a\u8f7d\u5ba2\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4ee5\u5916\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed503.webp"
        },
        "46343": {
            "qid": "46343",
            "question": "\u6ce5\u6cde\u9053\u8def\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u53d8\u5c0f",
                "\u8def\u9762\u9644\u7740\u529b\u589e\u5927",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u89c6\u91ce\u6a21\u7cca",
                "\u8f66\u8f6e\u6781\u6613\u6ed1\u8f6c\u548c\u4fa7\u6ed1"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u8f6e\u6781\u6613\u6ed1\u8f6c\u548c\u4fa7\u6ed1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/46343.webp"
        },
        "be497": {
            "qid": "be497",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5360\u9053\u884c\u9a76\u5e76\u4e14\u5f71\u54cd\u901a\u884c\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u4e0e\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u5b89\u5168\u8f66\u8ddd",
                "\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u6ce8\u610f\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8f86\u7684\u52a8\u5411\uff0c\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u544a\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u907f\u8ba9"
            ],
            "correct_answer": "\u6301\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8b66\u544a\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u907f\u8ba9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be497.webp"
        },
        "7e701": {
            "qid": "7e701",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u4e2d\uff0c\u8f66\u4e0a\u5c11\u5e74\u513f\u7ae5\u53ef\u4e0d\u4f7f\u7528\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7e701.webp"
        },
        "c96cb": {
            "qid": "c96cb",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u5e94\u52a0\u901f\u8d76\u5728\u884c\u4eba\u524d\uff0c\u901a\u8fc7\u524d\u65b9\u8def\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c96cb.webp"
        },
        "f7dcd": {
            "qid": "f7dcd",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u53d1\u751f\u8d77\u706b\u9700\u8981\u62a5\u8b66\u65f6\uff0c\u53ea\u9700\u8981\u544a\u77e5\u8d77\u706b\u5730\u70b9\uff0c\u65e0\u9700\u544a\u77e5\u8d77\u706b\u6c7d\u8f66\u7684\u54c1\u724c\u548c\u578b\u53f7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7dcd.webp"
        },
        "a4471": {
            "qid": "a4471",
            "question": "\u901a\u8fc7\u6f2b\u6c34\u8def\u65f6\u8981\u8c28\u614e\u6162\u884c\uff0c\u4e0d\u5f97\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4471.webp"
        },
        "557a6": {
            "qid": "557a6",
            "question": "\u5728\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u5012\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u6025\u5f2f",
                "\u96a7\u9053",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/557a6.webp"
        },
        "ed636": {
            "qid": "ed636",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u524d\u770b\u5230\u6709\u505c\u6b62\u7684\u8f66\u8f86\u65f6\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u505c\u8f66\uff0c\u4e0d\u80fd\u76f2\u76ee\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed636.webp"
        },
        "ff602": {
            "qid": "ff602",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdd\u53cd\u7981\u4ee4\u6807\u5fd7\u3001\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u6307\u793a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff602.webp"
        },
        "fdc28": {
            "qid": "fdc28",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8fd9\u79cd\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u505a\u6cd5\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u8f7b\u5fae\u7684\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fdc28.webp"
        },
        "145c8": {
            "qid": "145c8",
            "question": "\u6c34\u6df9\u8def\u9762\u5f71\u54cd\u884c\u8f66\u5b89\u5168\uff0c\u4e0d\u6613\u901a\u884c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u89c6\u91ce\u6a21\u7cca",
                "\u65e5\u5149\u53cd\u5c04\u963b\u6321\u89c6\u7ebf",
                "\u8def\u9762\u9644\u7740\u529b\u589e\u5927",
                "\u65e0\u6cd5\u89c2\u5bdf\u5230\u6697\u5751\u548c\u51f8\u8d77\u7684\u8def\u9762"
            ],
            "correct_answer": "\u65e0\u6cd5\u89c2\u5bdf\u5230\u6697\u5751\u548c\u51f8\u8d77\u7684\u8def\u9762",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/145c8.webp"
        },
        "daa6d": {
            "qid": "daa6d",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u884c\u9a76\u8bc1",
                "\u4f7f\u7528\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u53f7\u724c",
                "\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u706d\u706b\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u706d\u706b\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daa6d.webp"
        },
        "606af": {
            "qid": "606af",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8840\u6db2\u4e2d\u9152\u7cbe\u542b\u91cf\u5927\u4e8e\u6216\u8005\u7b49\u4e8e\u591a\u5c11\u53ef\u8ba4\u5b9a\u4e3a\u9189\u9a7e\uff1f",
            "answers": [
                "20\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347",
                "50\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347",
                "80\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347",
                "60\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347"
            ],
            "correct_answer": "80\u6beb\u514b/100\u6beb\u5347",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/606af.webp"
        },
        "7e748": {
            "qid": "7e748",
            "question": "\u8f66\u8f86\u9a76\u79bb\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u7ecf\u51cf\u901f\u8f66\u9053\u51cf\u901f\u540e\u8fdb\u5165\u531d\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7e748.webp"
        },
        "cfca2": {
            "qid": "cfca2",
            "question": "\u96e8\u5929\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u5668\u8bbe\u5907\u6613\u53d7\u6f6e\u77ed\u8def",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u6613\u7184\u706b",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u589e\u5927",
                "\u8def\u9762\u6e7f\u6ed1\uff0c\u89c6\u7ebf\u53d7\u963b"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u9762\u6e7f\u6ed1\uff0c\u89c6\u7ebf\u53d7\u963b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfca2.webp"
        },
        "bd301": {
            "qid": "bd301",
            "question": "\u5982\u679c\u60f3\u8d85\u8d8a\u524d\u65b9\u56fe\u4e2d\u8fd9\u8f86\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\u7684\u5c0f\u5ba2\u8f66\uff0c\u600e\u4e48\u505a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u8f66\u7684\u5de6\u4fa7\u76f4\u63a5\u8d85\u8d8a",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u7b49\u5f85\u8ba9\u8d85",
                "\u5728\u6761\u4ef6\u5177\u5907\u65f6\u4ece\u53f3\u4fa7\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u793a\u524d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u7b49\u5f85\u8ba9\u8d85",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd301.webp"
        },
        "d5a15": {
            "qid": "d5a15",
            "question": "\u56e0\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u88ab\u5904\u7f5a\uff0c\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u5904\u5341\u65e5\u4ee5\u4e0b\u62d8\u7559\uff0c\u5e76\u5904\u4e00\u5343\u5143\u4ee5\u4e0a\u4e8c\u5343\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5a15.webp"
        },
        "2b4d3": {
            "qid": "2b4d3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u524d\u5e94\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\u53f3\u4fa7\u8f66\u9053\u8f66\u6d41\u60c5\u51b5\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u51c6\u5907\u62a2\u884c",
                "\u8fc5\u901f\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u5224\u65ad\u6709\u65e0\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u7684\u6761\u4ef6",
                "\u51c6\u5907\u8fc5\u901f\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5224\u65ad\u6709\u65e0\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u7684\u6761\u4ef6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2b4d3.webp"
        },
        "cd313": {
            "qid": "cd313",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u8981\u505a\u5230\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\uff0c\u793c\u8ba9\u884c\u8f66\uff0c\u4e0d\u5f00\u5192\u9669\u8f66\u3001\u6597\u6c14\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd313.webp"
        },
        "cd989": {
            "qid": "cd989",
            "question": "\u8f66\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\uff0c\u53ef\u4ee5\u9891\u7e41\u5730\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd989.webp"
        },
        "be0fb": {
            "qid": "be0fb",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u524d\u8f66\u901a\u8fc7\u79ef\u6c34\u8def\u6bb5\u7684\u65b9\u5f0f\u662f\u4e0d\u6587\u660e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be0fb.webp"
        },
        "cedcc": {
            "qid": "cedcc",
            "question": "\u4e00\u65e6\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u53d1\u751f\u8d77\u706b\uff0c\u5fc5\u987b\u7acb\u5373\u5207\u65ad\u7535\u6e90\uff0c\u5982\u679c\u706b\u52bf\u8f83\u5927\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u5e94\u8fdc\u79bb\u8f66\u8f86\uff0c\u7acb\u5373\u62e8\u6253\u62a5\u8b66\u7535\u8bdd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cedcc.webp"
        },
        "d90b5": {
            "qid": "d90b5",
            "question": "\u8f66\u8f86\u505c\u7a33\u540e\uff0c\u4e3a\u4e86\u907f\u514d\u8f66\u8f86\u6e9c\u52a8\uff0c\u5e94\u5f53\u62c9\u8d77\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u53d8\u901f\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u8282\u6c14\u95e8\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u79bb\u5408\u5668\u64cd\u7eb5\u6746"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d90b5.webp"
        },
        "71a6c": {
            "qid": "71a6c",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u7684\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u52a8\u8f66\u95e8",
                "\u513f\u7ae5\u5b89\u5168\u9501",
                "\u8f66\u95e8\u9501\u4f4f\u5f00\u9501",
                "\u4e24\u4fa7\u8f66\u7a97\u73bb\u7483"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u95e8\u9501\u4f4f\u5f00\u9501",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/71a6c.webp"
        },
        "d6f3f": {
            "qid": "d6f3f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u63d0\u9192\u53d1\u52a8\u673a\u9700\u8981\u8865\u5145\u673a\u6cb9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6f3f.webp"
        },
        "74e69": {
            "qid": "74e69",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4ee5\u4e0b\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u9002\u7528\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\uff1f",
            "answers": [
                "\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u7684",
                "\u672a\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\uff0c\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u65e0\u4e89\u8bae\u7684",
                "\u5bf9\u65b9\u996e\u9152\u7684",
                "\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u6709\u4e89\u8bae\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\uff0c\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u65e0\u4e89\u8bae\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/74e69.webp"
        },
        "d548b": {
            "qid": "d548b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u501f\u7528\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u7275\u5f15",
                "\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u5750\u5728\u8f66\u5185\u7b49\u5f85\u6551\u63f4",
                "\u62e6\u622a\u8fc7\u5f80\u8f66\u8f86\u5e2e\u52a9\u62d6\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u5e76\u5728\u6765\u8f66\u65b9\u5411150\u7c73\u5916\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u5e76\u5728\u6765\u8f66\u65b9\u5411150\u7c73\u5916\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d548b.webp"
        },
        "11346": {
            "qid": "11346",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u4e0d\u7ba1\u662f\u5426\u6709\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\uff0c\u53ea\u8981\u53cc\u65b9\u5f53\u4e8b\u4eba\u540c\u610f\uff0c\u90fd\u53ef\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/11346.webp"
        },
        "a940b": {
            "qid": "a940b",
            "question": "\u62e8\u52a8\u8fd9\u4e2a\u5f00\u5173\uff0c\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u5f00\u59cb\u5de5\u4f5c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a940b.webp"
        },
        "d68b9": {
            "qid": "d68b9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5bf9\u5e94\u5f53\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u800c\u672a\u64a4\u79bb\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4ee5\u8d23\u4ee4\u5f53\u4e8b\u4eba\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d68b9.webp"
        },
        "78a36": {
            "qid": "78a36",
            "question": "\u8fd9\u79cd\u63e1\u8f6c\u5411\u76d8\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/78a36.webp"
        },
        "93929": {
            "qid": "93929",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u5728\u6765\u8f66\u65b9\u541150\u81f3100\u7c73\u5904\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/93929.webp"
        },
        "d6d44": {
            "qid": "d6d44",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u78b0\u649e\u5efa\u7b51\u7269\u3001\u516c\u5171\u8bbe\u65bd\u540e\u53ef\u5373\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6d44.webp"
        },
        "e8f63": {
            "qid": "e8f63",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u5f53\u4e8b\u4eba\u6545\u610f\u7834\u574f\u3001\u4f2a\u9020\u73b0\u573a\u3001\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u627f\u62c5\u4ec0\u4e48\u8d23\u4efb\uff1f",
            "answers": [
                "\u540c\u7b49\u8d23\u4efb",
                "\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
                "\u6b21\u8981\u8d23\u4efb",
                "\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8f63.webp"
        },
        "9df0e": {
            "qid": "9df0e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u5149\u6253\u5f00",
                "\u524d\u96fe\u706f\u6253\u5f00",
                "\u540e\u96fe\u706f\u6253\u5f00",
                "\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149\u6253\u5f00"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u96fe\u706f\u6253\u5f00",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9df0e.webp"
        },
        "ca8f2": {
            "qid": "ca8f2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u88c5\u6709\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u7684\u6c7d\u8f66\uff0c\u9a7e\u9a76\u5458\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca8f2.webp"
        },
        "a9480": {
            "qid": "a9480",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00\u4fa7\u8f66\u95e8\u5f00\u542f",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u8231\u5f00\u542f",
                "\u884c\u674e\u8231\u5f00\u542f",
                "\u71c3\u6cb9\u7bb1\u76d6\u5f00\u542f"
            ],
            "correct_answer": "\u53d1\u52a8\u673a\u8231\u5f00\u542f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a9480.webp"
        },
        "cf503": {
            "qid": "cf503",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\u4eae\u8868\u793a\u542f\u7528\u5730\u677f\u53ca\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u5439\u98ce\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf503.webp"
        },
        "af009": {
            "qid": "af009",
            "question": "\u706f\u5149\u5f00\u5173\u5728\u8be5\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u540e\u96fe\u706f\u70b9\u4eae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af009.webp"
        },
        "485d5": {
            "qid": "485d5",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u5de6\u4fa7\u767d\u8272\u8f7f\u8f66\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e3a\u4e86\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff0c\u5e94\u9002\u5f53\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/485d5.webp"
        },
        "f5d07": {
            "qid": "f5d07",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u7275\u5f15\u529b\u63a7\u5236\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ABS",
                "TCS/ASR/TRC",
                "ESP",
                "EBA"
            ],
            "correct_answer": "TCS/ASR/TRC",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5d07.webp"
        },
        "cd80d": {
            "qid": "cd80d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u672a\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u6709\u4e89\u8bae\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd80d.webp"
        },
        "ce7b4": {
            "qid": "ce7b4",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u53d1\u751f\u78b0\u649e\u6216\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u80fd\u56fa\u5b9a\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u4f4d\u7f6e\u5e76\u51cf\u8f7b\u4f24\u5bb3\uff1f",
            "answers": [
                "\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca",
                "\u5b89\u5168\u5934\u6795",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf"
            ],
            "correct_answer": "\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce7b4.webp"
        },
        "f90f2": {
            "qid": "f90f2",
            "question": "\u5f53\u4e8b\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\uff0c\u8981\u627f\u62c5\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5168\u90e8\u8d23\u4efb\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u649e\u4f24\u884c\u4eba\u7684",
                "\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u4e0e\u6469\u6258\u8f66\u522e\u78b0\u7684",
                "\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u540e\u6545\u610f\u635f\u574f\u3001\u4f2a\u9020\u73b0\u573a\u3001\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\u7684",
                "\u5728\u8def\u53e3\u76f4\u884c\u4e0e\u8f6c\u5f2f\u8f66\u8f86\u522e\u78b0\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u540e\u6545\u610f\u635f\u574f\u3001\u4f2a\u9020\u73b0\u573a\u3001\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f90f2.webp"
        },
        "91bfb": {
            "qid": "91bfb",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u5236\u52a8\u62a5\u8b66\u706f\u4eae\uff0c\u5e94\u8bd5\u8e29\u4e00\u4e0b\u5236\u52a8\uff0c\u53ea\u8981\u6709\u6548\u53ef\u6b63\u5e38\u884c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/91bfb.webp"
        },
        "551a9": {
            "qid": "551a9",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u8e0f\u677f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u79bb\u5408\u5668\u8e0f\u677f",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u79bb\u5408\u5668\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/551a9.webp"
        },
        "a6bb1": {
            "qid": "a6bb1",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u8c03\u5f00\u5173",
                "\u70b9\u706b\u5f00\u5173",
                "\u96e8\u5237\u5f00\u5173",
                "\u706f\u5149\u5f00\u5173"
            ],
            "correct_answer": "\u70b9\u706b\u5f00\u5173",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6bb1.webp"
        },
        "f0083": {
            "qid": "f0083",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u7684\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668",
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c",
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0083.webp"
        },
        "88926": {
            "qid": "88926",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u65e0\u4e89\u8bae\u7684\u53ef\u5148\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/88926.webp"
        },
        "2ee36": {
            "qid": "2ee36",
            "question": "\u9047\u5230\u8fd9\u79cd\u5355\u65b9\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u7528\u62a5\u8b66",
                "\u62a5\u8b66",
                "\u76f4\u63a5\u8054\u7cfb\u8def\u653f\u90e8\u95e8\u8fdb\u884c\u7406\u8d54",
                "\u76f4\u63a5\u8054\u7cfb\u7eff\u5316\u90e8\u95e8"
            ],
            "correct_answer": "\u62a5\u8b66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2ee36.webp"
        },
        "dcaf9": {
            "qid": "dcaf9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u7b2c\u4e09\u8005\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669\uff08\u53c8\u79f0\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u5f3a\u5236\u4fdd\u9669\uff09\u8d54\u507f\u7684\u8d23\u4efb\u5bf9\u8c61\u662f\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210________\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u3001\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\uff0c\u5728\u8d23\u4efb\u9650\u989d\u5185\u4e88\u4ee5\u8d54\u507f\u3002",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u4eba",
                "\u4e58\u8f66\u4eba",
                "\u672c\u8f66\u4eba\u5458\u3001\u88ab\u4fdd\u9669\u4eba\u4ee5\u5916\u7684\u53d7\u5bb3\u4eba",
                "\u88ab\u4fdd\u9669\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u672c\u8f66\u4eba\u5458\u3001\u88ab\u4fdd\u9669\u4eba\u4ee5\u5916\u7684\u53d7\u5bb3\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dcaf9.webp"
        },
        "f6d05": {
            "qid": "f6d05",
            "question": "\u9a76\u8fd1\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u4fe1\u53f7\u706f\u4e3a\u7ea2\u706f\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u8e29\u4e0b\u54ea\u4e2a\u8e0f\u677f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u79bb\u5408\u5668\u8e0f\u677f",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6d05.webp"
        },
        "b30c7": {
            "qid": "b30c7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u78b0\u649e\u9053\u8def\u4e2d\u592e\u62a4\u680f\u9020\u6210\u62a4\u680f\u635f\u574f\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e0d\u62a5\u8b66\uff0c\u76f4\u63a5\u9a76\u79bb\u4e8b\u6545\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b30c7.webp"
        },
        "b2c15": {
            "qid": "b2c15",
            "question": "\u673a\u6cb9\u538b\u529b\u62a5\u8b66\u706f\u6301\u7eed\u4eae\uff0c\u53ef\u8fb9\u884c\u9a76\uff0c\u8fb9\u89c2\u5bdf\uff0c\u7b49\u5f85\u62a5\u8b66\u706f\u81ea\u884c\u7184\u706d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2c15.webp"
        },
        "fb25d": {
            "qid": "fb25d",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u71c3\u6cb9\u62a5\u8b66\u706f\u4eae\uff0c\u5e94\u53ca\u65f6\u5230\u9644\u8fd1\u52a0\u6cb9\u7ad9\u52a0\u6cb9\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u8f66\u8f86\u4e58\u5458\u6ede\u7559\u516c\u8def\uff0c\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb25d.webp"
        },
        "e89ce": {
            "qid": "e89ce",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u884c\u674e\u8231\u5f00\u542f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e89ce.webp"
        },
        "46c54": {
            "qid": "46c54",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u8e0f\u677f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u79bb\u5408\u5668\u8e0f\u677f",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/46c54.webp"
        },
        "8bf77": {
            "qid": "8bf77",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5df2\u7ecf\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u5b89\u5168\u5e26\u51fa\u73b0\u6545\u969c",
                "\u6ca1\u6709\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u5b89\u5168\u5e26\u7cfb\u5f97\u8fc7\u677e"
            ],
            "correct_answer": "\u6ca1\u6709\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8bf77.webp"
        },
        "32725": {
            "qid": "32725",
            "question": "\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u5f53\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\u7684",
                "\u672a\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4e8b\u6545",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u5acc\u7591\u7684",
                "\u672a\u635f\u5bb3\u516c\u5171\u8bbe\u65bd\u53ca\u5efa\u7b51\u7269\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u5acc\u7591\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/32725.webp"
        },
        "e2db5": {
            "qid": "e2db5",
            "question": "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u63d0\u901f\u65f6\uff0c\u53ef\u731b\u8e29\u52a0\u901f\u8e0f\u677f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2db5.webp"
        },
        "d720f": {
            "qid": "d720f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u7684\u9020\u6210\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u3001\u5c1a\u672a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\uff0c\u4e14\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u79fb\u52a8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u53cc\u65b9\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bf9\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65e0\u4e89\u8bae\uff0c\u4f46\u5176\u4e2d\u4e00\u65b9\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u53f7\u724c\uff0c\u4e0d\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d720f.webp"
        },
        "83512": {
            "qid": "83512",
            "question": "\u5047\u5982\u4f60\u9a7e\u8f66\u884c\u9a76\u5728\u98a0\u7c38\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a33\u4f4f\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u6302\u4f4e\u6321\u4f4d\u8e0f\u6ee1\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u6302\u9ad8\u6321\u4f4d\u7f13\u62ac\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u6302\u4f4e\u6321\u4f4d\u7f13\u62ac\u52a0\u901f\u8e0f\u677f"
            ],
            "correct_answer": "\u6302\u4f4e\u6321\u4f4d\u7f13\u62ac\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/83512.webp"
        },
        "900d2": {
            "qid": "900d2",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u95ea\u70c1",
                "\u5de6\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1",
                "\u53f3\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1",
                "\u8f66\u524d\u540e\u4f4d\u7f6e\u706f\u95ea\u70c1"
            ],
            "correct_answer": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u95ea\u70c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/900d2.webp"
        },
        "abc7c": {
            "qid": "abc7c",
            "question": "\u53d1\u751f\u4ec5\u9020\u6210\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u4e14\u53cc\u65b9\u65e0\u4e89\u8bae\u3002\u4f46\u5176\u4e2d\u4e00\u65b9\u635f\u6bc1\u4e25\u91cd\u4e0d\u80fd\u79fb\u52a8\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u534f\u5546\u89e3\u51b3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/abc7c.webp"
        },
        "3e0ad": {
            "qid": "3e0ad",
            "question": "\u7275\u5f15\u6545\u969c\u8f66\u65f6\uff0c\u7275\u5f15\u4e0e\u88ab\u7275\u5f15\u7684\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u5728\u884c\u9a76\u4e2d\u90fd\u8981\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3e0ad.webp"
        },
        "d06cb": {
            "qid": "d06cb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u8f7b\u5fae\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u65e0\u4e89\u8bae\u65f6\uff0c\u5728\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u539f\u5219\u4e0b\uff0c\u5bf9\u73b0\u573a\u62cd\u7167\u6216\u6807\u5212\u4e8b\u6545\u8f66\u8f86\u73b0\u573a\u4f4d\u7f6e\u540e\uff0c\u53ef\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u5904\u7406\u635f\u5bb3\u8d54\u507f\u4e8b\u5b9c\uff0c\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53cc\u65b9\u4e92\u6709\u635f\u5931",
                "\u4e8b\u6545\u540e\u679c\u5f88\u5c0f\uff0c\u65e0\u9700\u8d54\u507f",
                "\u4e3a\u4e86\u53ca\u65f6\u6062\u590d\u4ea4\u901a\uff0c\u907f\u514d\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u62e5\u5835",
                "\u627e\u73b0\u573a\u8bc1\u4eba\u5c31\u884c\u4e86\uff0c\u4e0d\u5fc5\u62a5\u8b66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e3a\u4e86\u53ca\u65f6\u6062\u590d\u4ea4\u901a\uff0c\u907f\u514d\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u62e5\u5835",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d06cb.webp"
        },
        "fe022": {
            "qid": "fe022",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u81ea\u52a8\u5239\u8f66\u8f85\u52a9\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ALC",
                "TMC",
                "AEB",
                "FCW"
            ],
            "correct_answer": "AEB",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fe022.webp"
        },
        "a29ad": {
            "qid": "a29ad",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u5904\u4e8e\u6253\u5f00\u72b6\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a29ad.webp"
        },
        "89195": {
            "qid": "89195",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u73af\u5c9b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u53d1\u751f\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u5e94\u7531A\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/89195.webp"
        },
        "8432f": {
            "qid": "8432f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u8f7b\u5fae\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e14\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u65f6\uff0c\u4e0d\u9700\u79fb\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8432f.webp"
        },
        "b647c": {
            "qid": "b647c",
            "question": "\u5982\u679c\u5b89\u5168\u5934\u6795\u8c03\u6574\u4e0d\u5230\u4f4d\uff0c\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65f6\u53ef\u80fd\u4f1a\u5bf9\u9a7e\u9a76\u4eba\u9888\u690e\u9020\u6210\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u7684\u4f24\u5bb3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b647c.webp"
        },
        "1e447": {
            "qid": "1e447",
            "question": "\u5b89\u88c5\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u88c5\u7f6e\uff08ABS\uff09\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u53ef\u7528\u529b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1e447.webp"
        },
        "a28db": {
            "qid": "a28db",
            "question": "\u63d0\u62c9\u8fd9\u4e2a\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u673a\u52a8\u8f66\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\uff1f",
            "answers": [
                "\u5012\u8f66\u706f",
                "\u5de6\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u793a\u5ed3\u706f",
                "\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a28db.webp"
        },
        "a2675": {
            "qid": "a2675",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5728\u8fd9\u8d77\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "B\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
                "\u5404\u8d1f\u4e00\u534a\u7684\u8d23\u4efb",
                "B\u8f66\u8d1f\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb",
                "A\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "A\u8f66\u8d1f\u5168\u90e8\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2675.webp"
        },
        "cc6fa": {
            "qid": "cc6fa",
            "question": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u53ef\u7528\u4e8e\u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u573a\u5408\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u6545\u969c\u505c\u8f66\u65f6",
                "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6",
                "\u9047\u5230\u9053\u8def\u62e5\u5835\u65f6",
                "\u5f15\u9886\u540e\u8f66\u884c\u9a76\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u6545\u969c\u505c\u8f66\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cc6fa.webp"
        },
        "30f8a": {
            "qid": "30f8a",
            "question": "\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65e0\u6cd5\u79fb\u52a8\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30f8a.webp"
        },
        "28fa9": {
            "qid": "28fa9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u5904\u4e8e\u6545\u969c\u72b6\u6001",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u89e3\u9664\u72b6\u6001"
            ],
            "correct_answer": "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/28fa9.webp"
        },
        "94598": {
            "qid": "94598",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u53ef\u80fd\u673a\u6cb9\u91cf\u4e0d\u8db3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94598.webp"
        },
        "6975e": {
            "qid": "6975e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u6216\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u65f6\u7531\u4ec0\u4e48\u8f66\u62d6\u66f3\u6216\u7275\u5f15\uff1f",
            "answers": [
                "\u5927\u5ba2\u8f66",
                "\u8fc7\u8def\u8f66",
                "\u540c\u884c\u8f66",
                "\u6e05\u969c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6e05\u969c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6975e.webp"
        },
        "f9162": {
            "qid": "f9162",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u6709\u524d\u65b9\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u9700\u8981\u5e2e\u52a9\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7\uff0c\u4e0d\u4e88\u7406\u776c",
                "\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\uff0c\u505c\u8f66\u89c2\u671b",
                "\u534f\u52a9\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\uff0c\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66",
                "\u5c3d\u91cf\u7ed5\u9053\u8eb2\u907f"
            ],
            "correct_answer": "\u534f\u52a9\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\uff0c\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9162.webp"
        },
        "f13cb": {
            "qid": "f13cb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8f7b\u5fae\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5bf9\u5e94\u5f53\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u800c\u672a\u64a4\u79bb\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u6709\u6743\u8d23\u4ee4\u5f53\u4e8b\u4eba\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f13cb.webp"
        },
        "df1a0": {
            "qid": "df1a0",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u672a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\u4e14\u65e0\u4e89\u8bae\u7684\u8f7b\u5fae\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5982\u4f55\u5904\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u758f\u5bfc\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u7ed5\u884c",
                "\u4e0d\u8981\u79fb\u52a8\u8f66\u8f86",
                "\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u81ea\u884c\u534f\u5546",
                "\u4fdd\u62a4\u597d\u73b0\u573a\u518d\u534f\u5546"
            ],
            "correct_answer": "\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u81ea\u884c\u534f\u5546",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df1a0.webp"
        },
        "757ad": {
            "qid": "757ad",
            "question": "\u5728\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u6709\u5173\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u8ba4\u5b9a\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u65b9\u5411\u7684\u8f66\u8f86\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\uff0c\u6545A\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
                "B\u8f66\u95ef\u7ea2\u706f\uff0c\u6240\u4ee5B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
                "\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u53f3\u8f6c\u8f66\u8f86\uff0c\u6240\u4ee5A\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
                "B\u8f66\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\uff0c\u6240\u4ee5B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23"
            ],
            "correct_answer": "B\u8f66\u53ef\u4ee5\u53f3\u8f6c\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\uff0c\u6240\u4ee5B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/757ad.webp"
        },
        "f3e09": {
            "qid": "f3e09",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u8f66\u8eab\u7535\u5b50\u7a33\u5b9a\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ESP",
                "ALC",
                "ABS",
                "TSR"
            ],
            "correct_answer": "ESP",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3e09.webp"
        },
        "e4924": {
            "qid": "e4924",
            "question": "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\uff08ABS\uff09\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u6700\u5927\u9650\u5ea6\u53d1\u6325\u5236\u52a8\u5668\u6548\u80fd\uff1f",
            "answers": [
                "\u95f4\u6b47\u5236\u52a8",
                "\u7f13\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u6301\u7eed\u5236\u52a8",
                "\u7d27\u6025\u5236\u52a8"
            ],
            "correct_answer": "\u7d27\u6025\u5236\u52a8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4924.webp"
        },
        "029f4": {
            "qid": "029f4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5df2\u5f00\u542f\u540e\u96fe\u706f",
                "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149",
                "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u5149",
                "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u96fe\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u5149",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/029f4.webp"
        },
        "3f9cf": {
            "qid": "3f9cf",
            "question": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u3001\u884c\u4eba\u6545\u610f\u78b0\u649e\u673a\u52a8\u8f66\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u65b9\u4e0d\u627f\u62c5\u8d54\u507f\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f9cf.webp"
        },
        "3b5ad": {
            "qid": "3b5ad",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u63d0\u9192\u9a7e\u9a76\u4eba\u5ea7\u6905\u6ca1\u8c03\u6574\u597d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3b5ad.webp"
        },
        "d8ca9": {
            "qid": "d8ca9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u4e3a\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\uff0c\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u5750\u5728\u8f66\u5185\u7b49\u5f85\u6551\u63f4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8ca9.webp"
        },
        "e5427": {
            "qid": "e5427",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4eba\u5458\u53d7\u4f24\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u4e14\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u996e\u9152\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u5f53\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5427.webp"
        },
        "109f3": {
            "qid": "109f3",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u53d8\u901f\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u8282\u6c14\u95e8\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u79bb\u5408\u5668\u64cd\u7eb5\u6746"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/109f3.webp"
        },
        "c2128": {
            "qid": "c2128",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u524d\u540e\u793a\u5bbd\u706f\u4eae\u8d77",
                "\u8f66\u524d\u540e\u4f4d\u7f6e\u706f\u4eae\u8d77",
                "\u5de6\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1",
                "\u53f3\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1"
            ],
            "correct_answer": "\u53f3\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2128.webp"
        },
        "6e438": {
            "qid": "6e438",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u65f6\uff0cABS\u7cfb\u7edf\u5728\u63d0\u4f9b\u6700\u5927\u5236\u52a8\u529b\u7684\u540c\u65f6\u80fd\u4f7f\u8f66\u524d\u8f6e\u4fdd\u6301\u8f6c\u5411\u80fd\u529b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e438.webp"
        },
        "b7afa": {
            "qid": "b7afa",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u6765\u8f66\u65b9\u5411150\u7c73\u5916\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7afa.webp"
        },
        "56df7": {
            "qid": "56df7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u6545\u969c\u6216\u4e8b\u6545\u4e0d\u80fd\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u6253\u5f00\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/56df7.webp"
        },
        "08491": {
            "qid": "08491",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4eea\u8868\u8868\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u8868\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/08491.webp"
        },
        "b79d0": {
            "qid": "b79d0",
            "question": "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5934\u9888\u4fdd\u62a4\u7cfb\u7edf",
                "\u8f85\u52a9\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u4fdd\u62a4\u7cfb\u7edf",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf",
                "\u7535\u5b50\u5236\u52a8\u529b\u5206\u914d\u7cfb\u7edf"
            ],
            "correct_answer": "\u8f85\u52a9\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u4fdd\u62a4\u7cfb\u7edf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b79d0.webp"
        },
        "3a9e8": {
            "qid": "3a9e8",
            "question": "\u53d1\u52a8\u673a\u8d77\u52a8\u540e\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d1\u52a8\u673a\u4e3b\u6cb9\u9053\u5835\u585e",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u66f2\u8f74\u7bb1\u6f0f\u6c14",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u673a\u6cb9\u538b\u529b\u8fc7\u9ad8",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u673a\u6cb9\u538b\u529b\u8fc7\u4f4e"
            ],
            "correct_answer": "\u53d1\u52a8\u673a\u673a\u6cb9\u538b\u529b\u8fc7\u4f4e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3a9e8.webp"
        },
        "f2e3f": {
            "qid": "f2e3f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u5f02\u5e38",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u89e3\u9664",
                "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\u6ca1\u56de\u4f4d",
                "\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5931\u6548"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u5f02\u5e38",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2e3f.webp"
        },
        "8fb61": {
            "qid": "8fb61",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5bf9\u4e8b\u5b9e\u53ca\u6210\u56e0\u65e0\u4e89\u8bae\uff0c\u79fb\u52a8\u8f66\u8f86\u65f6\u9700\u8981\u5bf9\u73b0\u573a\u62cd\u7167\u6216\u8005\u6807\u5212\u505c\u8f66\u4f4d\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8fb61.webp"
        },
        "30254": {
            "qid": "30254",
            "question": "\u6253\u5f00\u524d\u96fe\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30254.webp"
        },
        "4ab8e": {
            "qid": "4ab8e",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4eea\u8868\u8868\u793a\u71c3\u6cb9\u8868\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ab8e.webp"
        },
        "4c8fa": {
            "qid": "4c8fa",
            "question": "\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u610f\u5916\uff0c\u8981\u53ca\u65f6\u6253\u5f00\u54ea\u4e2a\u706f?",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c8fa.webp"
        },
        "e3277": {
            "qid": "e3277",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8be5\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u6545\u969c\u5728\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u505c\u8f66\uff0c\u8be5\u8f66\u505c\u8f66\u65f6\u5b58\u5728\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u2460\u672a\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f \u2461\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u653e\u7f6e\u4e0d\u8db3150\u7c73\u2462\u8f66\u4e0a\u4eba\u5458\u672a\u8f6c\u79fb\u5230\u5b89\u5168\u533a\u57df\u3002",
            "answers": [
                "\u2460\u2461\u2462",
                "\u2461\u2462",
                "\u2460\u2461",
                "\u2460\u2462"
            ],
            "correct_answer": "\u2460\u2461\u2462",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3277.webp"
        },
        "c79e0": {
            "qid": "c79e0",
            "question": "\u6b63\u9762\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u4e0e\u4ec0\u4e48\u914d\u5408\u624d\u80fd\u5145\u5206\u53d1\u6325\u4fdd\u62a4\u4f5c\u7528\uff1f",
            "answers": [
                "\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5934\u6795",
                "\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf",
                "\u5b89\u5168\u73bb\u7483"
            ],
            "correct_answer": "\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c79e0.webp"
        },
        "df190": {
            "qid": "df190",
            "question": "\u5728\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u6709\u5173\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u8ba4\u5b9a\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "B\u8f66\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\uff0c\u6240\u4ee5B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
                "\u53f3\u4fa7\u65b9\u5411\u7684\u8f66\u8f86\u5177\u6709\u4f18\u5148\u901a\u884c\u6743\uff0c\u6545B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
                "B\u8f66\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\uff0c\u6240\u4ee5B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
                "\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u5de6\u8f6c\u8f66\u8f86\uff0c\u6240\u4ee5A\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23"
            ],
            "correct_answer": "B\u8f66\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u88ab\u653e\u884c\u7684\u76f4\u884c\u8f66\u8f86\uff0c\u6240\u4ee5B\u8f66\u8d1f\u5168\u8d23",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df190.webp"
        },
        "7838f": {
            "qid": "7838f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u6b63\u9762\u78b0\u649e\u65f6\uff0c\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u52a0\u4e0a\u5b89\u5168\u5e26\u7684\u53cc\u91cd\u4fdd\u62a4\u624d\u80fd\u5145\u5206\u53d1\u6325\u4f5c\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7838f.webp"
        },
        "dadf8": {
            "qid": "dadf8",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u5bfc\u81f4\u8f66\u8f86\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ef\u4ee5\u62e6\u622a\u8fc7\u5f80\u8f66\u8f86\u5e2e\u52a9\u62d6\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dadf8.webp"
        },
        "e597c": {
            "qid": "e597c",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u8bc6\u522b\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "LDW",
                "ALC",
                "TMC",
                "TSR"
            ],
            "correct_answer": "TSR",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e597c.webp"
        },
        "1d5ed": {
            "qid": "1d5ed",
            "question": "\u70b9\u706b\u5f00\u5173\u5728ON\u4f4d\u7f6e\uff0c\u8f66\u7528\u7535\u5668\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1d5ed.webp"
        },
        "dcbf0": {
            "qid": "dcbf0",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u996e\u9152\u3001\u9189\u9152\u5acc\u7591\u65f6\uff0c\u8981\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dcbf0.webp"
        },
        "cd77e": {
            "qid": "cd77e",
            "question": "\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5e26\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u78b0\u649e\u65f6\uff0c\u80fd\u6709\u6548\u4fdd\u62a4\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u9888\u90e8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd77e.webp"
        },
        "ca0da": {
            "qid": "ca0da",
            "question": "\u4eea\u8868\u663e\u793a\u5f53\u524d\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u662f6000\u8f6c/\u5206\u949f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca0da.webp"
        },
        "1b7d2": {
            "qid": "1b7d2",
            "question": "\u5c06\u8f6c\u5411\u706f\u5f00\u5173\u5411\u4e0a\u63d0\uff0c\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u4eae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1b7d2.webp"
        },
        "b36af": {
            "qid": "b36af",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u5b9a\u901f\u5de1\u822a\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ACC",
                "TMC",
                "CCS",
                "ABS"
            ],
            "correct_answer": "CCS",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b36af.webp"
        },
        "17d55": {
            "qid": "17d55",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u53d1\u751f\u78b0\u649e\u65f6\uff0c\u5b89\u5168\u5e26\u53ef\u4ee5\u51cf\u8f7b\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17d55.webp"
        },
        "aa06a": {
            "qid": "aa06a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u89e3\u9664\u72b6\u6001",
                "\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u6545\u969c",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u5236\u52a8\u72b6\u6001",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u5236\u52a8\u72b6\u6001",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa06a.webp"
        },
        "2c89d": {
            "qid": "2c89d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8981\u7acb\u5373\u5c06\u8f66\u79fb\u5230\u8def\u8fb9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2c89d.webp"
        },
        "f1fb9": {
            "qid": "f1fb9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u7528\u6551\u63f4\u8f66\u3001\u6e05\u969c\u8f66\u62d6\u66f3\u3001\u7275\u5f15\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1fb9.webp"
        },
        "46759": {
            "qid": "46759",
            "question": "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149\u65f6\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/46759.webp"
        },
        "3185e": {
            "qid": "3185e",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u8fd9\u8f86\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u653e\u7684\u6545\u969c\u8f66\uff0c\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u5e94\u8be5\u8bbe\u7f6e\u5728\u8f66\u540e\u591a\u8fdc\u5904\uff1f",
            "answers": [
                "50\uff5e150\u7c73",
                "150\u7c73\u4ee5\u5916",
                "50\uff5e100\u7c73",
                "50\u7c73\u4ee5\u5185"
            ],
            "correct_answer": "150\u7c73\u4ee5\u5916",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3185e.webp"
        },
        "ed719": {
            "qid": "ed719",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u3001\u4e8b\u6545\u540e\u679c\u975e\u5e38\u4e25\u91cd\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u53ef\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed719.webp"
        },
        "32fb5": {
            "qid": "32fb5",
            "question": "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u5149\u65f6\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/32fb5.webp"
        },
        "7573d": {
            "qid": "7573d",
            "question": "\u8f66\u8f86\u56e0\u6545\u969c\u7b49\u539f\u56e0\u9700\u8981\u88ab\u7275\u5f15\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u53d7\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u9650\u5236",
                "\u4e24\u8f66\u5c3d\u91cf\u5feb\u901f\u884c\u9a76",
                "\u6240\u6709\u8f66\u8f86\u90fd\u5e94\u8ba9\u884c",
                "\u524d\u540e\u8f66\u5747\u5e94\u6253\u5f00\u62a5\u8b66\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u540e\u8f66\u5747\u5e94\u6253\u5f00\u62a5\u8b66\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7573d.webp"
        },
        "8fa4d": {
            "qid": "8fa4d",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u6c34\u6e29\u62a5\u8b66\u706f\u4eae\uff0c\u4e0b\u5217\u53ef\u80fd\u662f\u5176\u539f\u56e0\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u7f3a\u5c11\u6da6\u6ed1\u6cb9",
                "\u6307\u793a\u706f\u635f\u574f",
                "\u51b7\u5374\u6db2\u8fc7\u591a",
                "\u7f3a\u5c11\u51b7\u5374\u6db2"
            ],
            "correct_answer": "\u7f3a\u5c11\u51b7\u5374\u6db2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8fa4d.webp"
        },
        "ad68d": {
            "qid": "ad68d",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u5728\u8f66\u5185\u7b49\u5f85\u6551\u63f4",
                "\u5173\u95ed\u6240\u6709\u706f\u5149\uff0c\u4eba\u5458\u8f6c\u79fb\u5230\u53f3\u4fa7\u62a4\u680f\u4ee5\u5916",
                "\u4eba\u5458\u4e0b\u8f66\u5728\u539f\u5730\u7b49\u5f85\u5904\u7406\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u4eba\u5458\u8f6c\u79fb\u5230\u5b89\u5168\u5730\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\uff0c\u4eba\u5458\u8f6c\u79fb\u5230\u5b89\u5168\u5730\u5e26",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad68d.webp"
        },
        "22006": {
            "qid": "22006",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u78b0\u649e\u65f6\u5ea7\u6905\u5b89\u5168\u5e26\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u62a4\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u8170\u90e8",
                "\u4fdd\u62a4\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u9888\u90e8",
                "\u51cf\u8f7b\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u4f24\u5bb3",
                "\u4fdd\u62a4\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u80f8\u90e8"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u8f7b\u9a7e\u4e58\u4eba\u5458\u4f24\u5bb3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/22006.webp"
        },
        "d26b1": {
            "qid": "d26b1",
            "question": "\u4eea\u8868\u663e\u793a\u6cb9\u7bb1\u5185\u5b58\u6cb9\u91cf\u5df2\u5728\u8b66\u544a\u7ebf\u4ee5\u5185\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d26b1.webp"
        },
        "cf3fa": {
            "qid": "cf3fa",
            "question": "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u6d89\u6c34\u65f6\u8981\u4fdd\u6301\u5300\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7\u79ef\u6c34\u8def\u6bb5\uff0c\u6c34\u6df1\u8d85\u8fc7\u534a\u4e2a\u8f6e\u80ce\u65f6\u8981\u7ed5\u9053\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf3fa.webp"
        },
        "bbcec": {
            "qid": "bbcec",
            "question": "\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8f7b\u5fae\u78b0\u64e6\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u4e3a\u4fdd\u8bc1\u7406\u8d54\uff0c\u5fc5\u987b\u7b49\u4fdd\u9669\u516c\u53f8\u4eba\u5458\u5230\u573a\u9274\u5b9a\u540e\u624d\u80fd\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbcec.webp"
        },
        "bcaec": {
            "qid": "bcaec",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u91cd\u4f24\u4f46\u9a7e\u9a76\u4eba\u613f\u610f\u627f\u62c5\u5168\u90e8\u8d23\u4efb\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u534f\u5546\u5904\u7406\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bcaec.webp"
        },
        "8bd96": {
            "qid": "8bd96",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u672a\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u7684\uff0c\u8d23\u4efb\u660e\u786e\u53cc\u65b9\u65e0\u4e89\u8bae\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5904\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u758f\u5bfc\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u7ed5\u884c",
                "\u4e0d\u8981\u79fb\u52a8\u8f66\u8f86",
                "\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u81ea\u884c\u534f\u5546",
                "\u4fdd\u62a4\u597d\u73b0\u573a\u518d\u534f\u5546"
            ],
            "correct_answer": "\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u81ea\u884c\u534f\u5546",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8bd96.webp"
        },
        "ab719": {
            "qid": "ab719",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0e\u884c\u4eba\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u3001\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u65b9\u6ca1\u6709\u8fc7\u9519\u7684\uff0c\u4e0d\u627f\u62c5\u8d54\u507f\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab719.webp"
        },
        "2fa4c": {
            "qid": "2fa4c",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdc\u5149\u706f\u5f00\u5173",
                "\u540e\u96fe\u706f\u5f00\u5173",
                "\u8fd1\u5149\u706f\u5f00\u5173",
                "\u8f66\u706f\u603b\u5f00\u5173"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u706f\u603b\u5f00\u5173",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2fa4c.webp"
        },
        "b4f0d": {
            "qid": "b4f0d",
            "question": "\u706f\u5149\u5f00\u5173\u5728\u8be5\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u524d\u96fe\u706f\u70b9\u4eae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4f0d.webp"
        },
        "2e738": {
            "qid": "2e738",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u4eea\u8868\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u6d41\u8868",
                "\u71c3\u6cb9\u8868",
                "\u6c34\u6e29\u8868",
                "\u538b\u529b\u8868"
            ],
            "correct_answer": "\u71c3\u6cb9\u8868",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2e738.webp"
        },
        "4539c": {
            "qid": "4539c",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u53d8\u901f\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u8282\u6c14\u95e8\u64cd\u7eb5\u6746",
                "\u79bb\u5408\u5668\u64cd\u7eb5\u6746"
            ],
            "correct_answer": "\u53d8\u901f\u5668\u64cd\u7eb5\u6746",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4539c.webp"
        },
        "a3a1e": {
            "qid": "a3a1e",
            "question": "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u8d77\u6b65\u65f6\uff0c\u5e94\u8f7b\u8e29\u52a0\u901f\u8e0f\u677f\uff0c\u540c\u65f6\u8981\u6ce8\u610f\u5468\u56f4\u7684\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u52a8\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3a1e.webp"
        },
        "daf04": {
            "qid": "daf04",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u51b7\u98ce\u6696\u6c14\u98ce\u6247",
                "\u96ea\u5730\u8d77\u6b65\u6a21\u5f0f",
                "\u7a7a\u8c03\u5236\u51b7",
                "\u7a7a\u6c14\u5faa\u73af"
            ],
            "correct_answer": "\u51b7\u98ce\u6696\u6c14\u98ce\u6247",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daf04.webp"
        },
        "5df53": {
            "qid": "5df53",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u5e94\u6807\u660e\u73b0\u573a\u4f4d\u7f6e\u540e\uff0c\u5148\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5df53.webp"
        },
        "ab3b5": {
            "qid": "ab3b5",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u524d\u65b9\u78b0\u649e\u9884\u8b66\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ALC",
                "TMC",
                "AEB",
                "FCW"
            ],
            "correct_answer": "FCW",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab3b5.webp"
        },
        "f69fc": {
            "qid": "f69fc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u51fa\u884c\u524d\uff0c\u5e94\u68c0\u67e5\u5269\u4f59\u7535\u91cf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f69fc.webp"
        },
        "da55f": {
            "qid": "da55f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u56e0\u62a2\u6551\u4f24\u5458\u53d8\u52a8\u73b0\u573a\u65f6\u8981\u6807\u660e\u4f4d\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da55f.webp"
        },
        "cacc0": {
            "qid": "cacc0",
            "question": "\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u6545\u610f\u7834\u574f\u3001\u4f2a\u9020\u73b0\u573a\u3001\u6bc1\u706d\u8bc1\u636e\u7684\uff0c\u627f\u62c5\u5168\u90e8\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cacc0.webp"
        },
        "c00f8": {
            "qid": "c00f8",
            "question": "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u662f\u4e00\u79cd\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u88c5\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c00f8.webp"
        },
        "e42a7": {
            "qid": "e42a7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u4eea\u8868\u6307\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u51b7\u5374\u6db2\u7684\u6e29\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e42a7.webp"
        },
        "c1a4f": {
            "qid": "c1a4f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5bf9\u5e94\u5f53\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u800c\u672a\u64a4\u79bb\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u5835\u585e\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5bf9\u9a7e\u9a76\u4eba\u5904\u4ee5200\u5143\u7f5a\u6b3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c1a4f.webp"
        },
        "fb1de": {
            "qid": "fb1de",
            "question": "\u53d1\u751f\u65e0\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\u7684\u3001\u8d22\u4ea7\u8f7b\u5fae\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5fc5\u987b\u62a5\u8b66\uff0c\u7b49\u5019\u8b66\u5bdf\u5904\u7406",
                "\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5bf9\u73b0\u573a\u62cd\u7167\uff0c\u7136\u540e\u5c06\u8f66\u8f86\u79fb\u81f3\u8def\u8fb9\u7b49\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u70b9",
                "\u5f00\u8f66\u79bb\u5f00\u73b0\u573a",
                "\u505c\u5728\u73b0\u573a\u4fdd\u6301\u4e0d\u52a8"
            ],
            "correct_answer": "\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5bf9\u73b0\u573a\u62cd\u7167\uff0c\u7136\u540e\u5c06\u8f66\u8f86\u79fb\u81f3\u8def\u8fb9\u7b49\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u70b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb1de.webp"
        },
        "e868a": {
            "qid": "e868a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u6765\u8f66\u65b9\u5411\u591a\u5c11\u7c73\u4ee5\u5916\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "150",
                "50",
                "100",
                "200"
            ],
            "correct_answer": "150",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e868a.webp"
        },
        "164e0": {
            "qid": "164e0",
            "question": "\u4e8b\u6545\u62a5\u8b66\u65f6\uff0c\u8981\u5411\u4ea4\u8b66\u63d0\u4f9b\u4e8b\u6545\u5730\u70b9\u3001\u4eba\u5458\u4f24\u60c5\u3001\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u7b49\u4fe1\u606f\uff0c\u534f\u52a9\u4ea4\u8b66\u5feb\u901f\u5b9a\u4f4d\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/164e0.webp"
        },
        "a2193": {
            "qid": "a2193",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u4e0d\u80fd\u81ea\u884c\u79fb\u52a8\u8f66\u8f86\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2193.webp"
        },
        "dc7c9": {
            "qid": "dc7c9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u7684\u9020\u6210\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u3001\u5c1a\u672a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\uff0c\u4e14\u8f66\u8f86\u53ef\u4ee5\u79fb\u52a8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5fc5\u987b\u7b49\u5f85\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u5904\u7406\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dc7c9.webp"
        },
        "f9016": {
            "qid": "f9016",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u5236\u52a8\u72b6\u6001\uff1f",
            "answers": [
                "C\u56fe",
                "A\u56fe",
                "B\u56fe",
                "D\u56fe"
            ],
            "correct_answer": "A\u56fe",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9016.webp"
        },
        "b7e75": {
            "qid": "b7e75",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u524d\u51cf\u901f\u51cf\u6321\uff0c\u9a76\u5165\u9053\u53e3\u540e\u4e0d\u53ef\u4ee5\u53d8\u6362\u6321\u4f4d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7e75.webp"
        },
        "c20d4": {
            "qid": "c20d4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4e00\u76f4\u4eae\uff0c\u8868\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u63a7\u5236\u7cfb\u7edf\u6545\u969c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c20d4.webp"
        },
        "d6fc4": {
            "qid": "d6fc4",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u6545\u969c\u9700\u8981\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u81f3\u53f3\u4fa7\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
                "\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u540e\u7acb\u5373\u505c\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u884c\u9a76\u81f3\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u5185\u7f13\u6162\u505c\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u540e\u7acb\u5373\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u81f3\u53f3\u4fa7\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6fc4.webp"
        },
        "dface": {
            "qid": "dface",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u76f2\u70b9\u76d1\u6d4b\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ACC",
                "ALC",
                "BSD",
                "ESP"
            ],
            "correct_answer": "BSD",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dface.webp"
        },
        "ab3a2": {
            "qid": "ab3a2",
            "question": "\u8d27\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u88c5\u8f7d\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u8d28\u91cf\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5e94\u5f53\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\uff0c\u76f4\u81f3\u6d88\u9664\u8fdd\u6cd5\u72b6\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab3a2.webp"
        },
        "d10be": {
            "qid": "d10be",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u8231\u5f00\u542f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d10be.webp"
        },
        "fce7e": {
            "qid": "fce7e",
            "question": "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u6d89\u6c34\u540e\uff0c\u8981\u6ce8\u610f\u5bf9\u52a8\u529b\u7535\u6c60\u3001\u7535\u673a\u53ca\u7535\u6e90\u7ebf\u675f\u7684\u68c0\u67e5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fce7e.webp"
        },
        "e9687": {
            "qid": "e9687",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8fdd\u53cd\u89c4\u5b9a\u8f7d\u5ba2\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e9687.webp"
        },
        "40d08": {
            "qid": "40d08",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4e00\u76f4\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b89\u5168\u5e26\u6ca1\u6709\u7cfb\u597d",
                "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u5904\u4e8e\u5de5\u4f5c\u72b6\u6001",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u5904\u4e8e\u6545\u969c\u72b6\u6001"
            ],
            "correct_answer": "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u5904\u4e8e\u6545\u969c\u72b6\u6001",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/40d08.webp"
        },
        "1f0f9": {
            "qid": "1f0f9",
            "question": "\u534a\u6302\u8f66\u5012\u8f66\u65f6\u8f6c\u5411\u76d8\u8f6c\u52a8\u65b9\u5411\u4e0e\u5355\u8f66\u5012\u8f66\u65b9\u5411\u76f8\u53cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1f0f9.webp"
        },
        "3c089": {
            "qid": "3c089",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8868\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u6e29\u5ea6\u8fc7\u9ad8\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3c089.webp"
        },
        "612ee": {
            "qid": "612ee",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f6\u591a\u5c11\u516c\u91cc\uff1f",
            "answers": [
                "100",
                "120",
                "60",
                "80"
            ],
            "correct_answer": "100",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/612ee.webp"
        },
        "6a6d8": {
            "qid": "6a6d8",
            "question": "\u7981\u6b62\u8d27\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u5ba2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a6d8.webp"
        },
        "02f95": {
            "qid": "02f95",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u524d\u540e\u793a\u5bbd\u706f\u4eae\u8d77",
                "\u5de6\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1",
                "\u8f66\u524d\u540e\u4f4d\u7f6e\u706f\u4eae\u8d77",
                "\u53f3\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1"
            ],
            "correct_answer": "\u5de6\u8f6c\u5411\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/02f95.webp"
        },
        "355c4": {
            "qid": "355c4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u63d0\u9192\u53d1\u52a8\u673a\u51b7\u5374\u6db2\u53ef\u80fd\u4e0d\u8db3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/355c4.webp"
        },
        "42b9c": {
            "qid": "42b9c",
            "question": "\u70b9\u706b\u5f00\u5173\u5728START\u4f4d\u7f6e\u8d77\u52a8\u673a\u8d77\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/42b9c.webp"
        },
        "b9bb6": {
            "qid": "b9bb6",
            "question": "\u6253\u5f00\u540e\u96fe\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b9bb6.webp"
        },
        "e6b05": {
            "qid": "e6b05",
            "question": "\u4f60\u9a7e\u8f66\u542f\u52a8\u53d1\u52a8\u673a\u540e\uff0c\u5e94\u68c0\u67e5\u4eea\u8868\u76d8\uff0c\u5982\u6709\u9ec4\u8272\u6216\u7ea2\u8272\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u987b\u53ca\u65f6\u6392\u9664\u6545\u969c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6b05.webp"
        },
        "8e392": {
            "qid": "8e392",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u673a\u52a8\u8f66\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\uff1f",
            "answers": [
                "\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u96fe\u5668",
                "\u7167\u660e\u3001\u4fe1\u53f7\u88c5\u7f6e",
                "\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8e392.webp"
        },
        "2bf69": {
            "qid": "2bf69",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8868\u793a\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u6545\u969c\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2bf69.webp"
        },
        "d4d11": {
            "qid": "d4d11",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5145\u7535\u7535\u8def\u6545\u969c",
                "\u84c4\u7535\u6c60\u635f\u574f",
                "\u7535\u6d41\u8868\u6545\u969c",
                "\u5145\u7535\u7535\u6d41\u8fc7\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u5145\u7535\u7535\u8def\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4d11.webp"
        },
        "39a0c": {
            "qid": "39a0c",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4e00\u76f4\u4eae\uff0c\u8868\u793a\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u5904\u4e8e\u5de5\u4f5c\u72b6\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39a0c.webp"
        },
        "ac457": {
            "qid": "ac457",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u7535\u5b50\u63a7\u5236\u5236\u52a8\u8f85\u52a9\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "TMC",
                "EBA",
                "CCS",
                "ABS"
            ],
            "correct_answer": "EBA",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac457.webp"
        },
        "6e4fd": {
            "qid": "6e4fd",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u65f6ABS\u7cfb\u7edf\u4f1a\u8d77\u5230\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f",
            "answers": [
                "\u81ea\u52a8\u63a7\u5236\u65b9\u5411",
                "\u51cf\u8f7b\u5236\u52a8\u60ef\u6027",
                "\u5207\u65ad\u52a8\u529b\u8f93\u51fa",
                "\u9632\u6b62\u8f66\u8f6e\u62b1\u6b7b"
            ],
            "correct_answer": "\u9632\u6b62\u8f66\u8f6e\u62b1\u6b7b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e4fd.webp"
        },
        "d669f": {
            "qid": "d669f",
            "question": "\u4e0a\u4e0b\u6273\u52a8\u8fd9\u4e2a\u5f00\u5173\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u5f00\u59cb\u5de5\u4f5c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d669f.webp"
        },
        "dd9b8": {
            "qid": "dd9b8",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u542f\u7528\u5730\u677f\u53ca\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u5439\u98ce\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd9b8.webp"
        },
        "e053a": {
            "qid": "e053a",
            "question": "\u6253\u5f00\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e053a.webp"
        },
        "bc20a": {
            "qid": "bc20a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e09\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc20a.webp"
        },
        "d4b1d": {
            "qid": "d4b1d",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u6c7d\u8f66\u62d6\u3001\u6302\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u6c7d\u8f66\u62d6\u3001\u6302\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u6c7d\u8f66\u62d6\u3001\u6302\u8f66\u9a76\u5165",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4b1d.webp"
        },
        "61a6d": {
            "qid": "61a6d",
            "question": "\u8d27\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u9700\u8981\u9644\u8f7d\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u8bbe\u7f6e\u4fdd\u62a4\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u7684\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/61a6d.webp"
        },
        "a2bdf": {
            "qid": "a2bdf",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7a81\u7136\u7184\u706b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7acb\u5373\u505c\u8f66\u68c0\u4fee",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u8f66\u8f86\u79fb\u5230\u5b89\u5168\u5730\u70b9",
                "\u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u7acb\u5373\u505c\u8f66\u68c0\u4fee",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2bdf.webp"
        },
        "9ae7e": {
            "qid": "9ae7e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00\u4fa7\u8f66\u95e8\u5f00\u542f",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u8231\u5f00\u542f",
                "\u884c\u674e\u8231\u5f00\u542f",
                "\u71c3\u6cb9\u7bb1\u76d6\u5f00\u542f"
            ],
            "correct_answer": "\u884c\u674e\u8231\u5f00\u542f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9ae7e.webp"
        },
        "ce21b": {
            "qid": "ce21b",
            "question": "\u706f\u5149\u5f00\u5173\u5728\u8be5\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u524d\u96fe\u706f\u70b9\u4eae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce21b.webp"
        },
        "b96b0": {
            "qid": "b96b0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u5149\u6253\u5f00",
                "\u524d\u96fe\u706f\u6253\u5f00",
                "\u540e\u96fe\u706f\u6253\u5f00",
                "\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149\u6253\u5f00"
            ],
            "correct_answer": "\u540e\u96fe\u706f\u6253\u5f00",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b96b0.webp"
        },
        "3fa04": {
            "qid": "3fa04",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u5b89\u5168\u5e26\u7cfb\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3fa04.webp"
        },
        "d70c6": {
            "qid": "d70c6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u8fd0\u7206\u70b8\u7269\u54c1\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u7269\u54c1\u4ee5\u53ca\u5267\u6bd2\u3001\u653e\u5c04\u6027\u7b49\u5371\u9669\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u6309\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u3001\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d70c6.webp"
        },
        "844bc": {
            "qid": "844bc",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u534a\u6302\u7275\u5f15\u8f66\u3001\u62d6\u62c9\u673a\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15",
                "\u5141\u8bb8\u7275\u5f152\u8f86",
                "\u5141\u8bb8\u7275\u5f153\u8f86",
                "\u53ea\u5141\u8bb8\u7275\u5f151\u8f86"
            ],
            "correct_answer": "\u53ea\u5141\u8bb8\u7275\u5f151\u8f86",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/844bc.webp"
        },
        "63eca": {
            "qid": "63eca",
            "question": "\u7275\u5f15\u8f66\u62d6\u5e26\u6302\u8f66\u65f6\uff0c\u6302\u8f66\u5fc5\u987b\u88c5\u6709\u6709\u6548\u7684\u5236\u52a8\u88c5\u7f6e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/63eca.webp"
        },
        "17b2f": {
            "qid": "17b2f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u53f3\u4fa7\u8f66\u95e8\u672a\u5173\u95ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17b2f.webp"
        },
        "86dea": {
            "qid": "86dea",
            "question": "\u6253\u5f00\u4f4d\u7f6e\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86dea.webp"
        },
        "88326": {
            "qid": "88326",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8868\u793a\u6cb9\u7bb1\u5185\u71c3\u6cb9\u5df2\u5230\u6700\u4f4e\u6db2\u9762 \uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/88326.webp"
        },
        "dd24c": {
            "qid": "dd24c",
            "question": "\u4e0b\u957f\u5761\u8fde\u7eed\u4f7f\u7528\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u4f1a\u7f29\u77ed\u53d1\u52a8\u673a\u4f7f\u7528\u5bff\u547d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd24c.webp"
        },
        "b60db": {
            "qid": "b60db",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u5145\u7535",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u9ad8\u6e29\u62a5\u8b66",
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u9ad8\u6e29\u62a5\u8b66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b60db.webp"
        },
        "bb359": {
            "qid": "bb359",
            "question": "\u70b9\u706b\u5f00\u5173\u5728LOCK\u4f4d\u7f6e\u62d4\u51fa\u94a5\u5319\u8f6c\u5411\u76d8\u4f1a\u9501\u4f4f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bb359.webp"
        },
        "a4f93": {
            "qid": "a4f93",
            "question": "\u68c0\u67e5\u673a\u52a8\u8f66\u673a\u6cb9\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u9700\u505c\u5728\u5e73\u5766\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u5728\u542f\u52a8\u524d\u68c0\u67e5",
                "\u505c\u5728\u5e73\u5766\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u5728\u6020\u901f\u72b6\u6001\u4e0b\u68c0\u67e5",
                "\u65e0\u9700\u505c\u5728\u5e73\u5766\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u5728\u6020\u901f\u72b6\u6001\u4e0b\u68c0\u67e5",
                "\u505c\u5728\u5e73\u5766\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u5728\u542f\u52a8\u524d\u68c0\u67e5"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u5728\u5e73\u5766\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u5728\u542f\u52a8\u524d\u68c0\u67e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4f93.webp"
        },
        "cf7ec": {
            "qid": "cf7ec",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u7269\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1\u4e0a\u6838\u5b9a\u7684\u8f7d\u8d28\u91cf\uff0c\u88c5\u8f7d\u957f\u5ea6\u3001\u5bbd\u5ea6\u8d85\u51fa\u8f66\u53a2\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc71\u7c73\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf7ec.webp"
        },
        "92126": {
            "qid": "92126",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9650\u5236\u8f74\u91cd",
                "\u9650\u5236\u957f\u5ea6",
                "\u9650\u5236\u901f\u5ea6",
                "\u9650\u5236\u8d28\u91cf"
            ],
            "correct_answer": "\u9650\u5236\u8d28\u91cf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/92126.webp"
        },
        "34d96": {
            "qid": "34d96",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9664\u96fe\u5668\u5f00\u5173",
                "\u524d\u7167\u706f\u5f00\u5173",
                "\u522e\u6c34\u5668\u5f00\u5173",
                "\u8f6c\u5411\u706f\u5f00\u5173"
            ],
            "correct_answer": "\u522e\u6c34\u5668\u5f00\u5173",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/34d96.webp"
        },
        "8d219": {
            "qid": "8d219",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u5de6\u4fa7\u8f66\u95e8\u672a\u5173\u95ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8d219.webp"
        },
        "e2cc5": {
            "qid": "e2cc5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u8f86\u4e0a\u5e94\u914d\u5907\u666e\u901a\u706d\u706b\u5668",
                "\u7535\u91cf\u4e0d\u8db3\u65f6\u8981\u53ca\u65f6\u5145\u7535",
                "\u51fa\u884c\u524d\uff0c\u5e94\u786e\u8ba4\u5269\u4f59\u7535\u91cf",
                "\u5145\u7535\u65f6\u4e0d\u5e94\u5728\u8f66\u4e0a\u5b58\u653e\u6613\u71c3\u6613\u7206\u7269\u54c1"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u8f86\u4e0a\u5e94\u914d\u5907\u666e\u901a\u706d\u706b\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2cc5.webp"
        },
        "73b03": {
            "qid": "73b03",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6d17\u6da4\u6db2\u4e0d\u8db3",
                "\u51b7\u5374\u6db2\u4e0d\u8db3",
                "\u5236\u52a8\u6db2\u4e0d\u8db3",
                "\u51b7\u5374\u7cfb\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u51b7\u5374\u6db2\u4e0d\u8db3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/73b03.webp"
        },
        "85197": {
            "qid": "85197",
            "question": "\u53d1\u52a8\u673a\u8d77\u52a8\u540e\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u71c3\u6cb9\u6cf5\u51fa\u73b0\u5f02\u5e38\u6216\u8005\u6545\u969c",
                "\u6cb9\u7bb1\u5185\u71c3\u6cb9\u5df2\u5230\u6700\u4f4e\u6db2\u9762",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u70b9\u706b\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u6545\u969c",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u4f9b\u6cb9\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u5f02\u5e38"
            ],
            "correct_answer": "\u6cb9\u7bb1\u5185\u71c3\u6cb9\u5df2\u5230\u6700\u4f4e\u6db2\u9762",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/85197.webp"
        },
        "58ca4": {
            "qid": "58ca4",
            "question": "\u5b89\u5168\u5934\u6795\u5728\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u65f6\uff0c\u80fd\u6709\u6548\u4fdd\u62a4\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48\u90e8\u4f4d\uff1f",
            "answers": [
                "\u8170\u90e8",
                "\u9888\u90e8",
                "\u80f8\u90e8",
                "\u5934\u90e8"
            ],
            "correct_answer": "\u9888\u90e8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/58ca4.webp"
        },
        "be5fb": {
            "qid": "be5fb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\u63d0\u9192\u53d1\u52a8\u673a\u9700\u8981\u52a0\u6ce8\u673a\u6cb9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be5fb.webp"
        },
        "362fd": {
            "qid": "362fd",
            "question": "\u4e3a\u63d0\u793a\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u6ce8\u610f\uff0c\u96fe\u5929\u5fc5\u987b\u5f00\u542f\u54ea\u4e2a\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/362fd.webp"
        },
        "839e5": {
            "qid": "839e5",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u8fd0\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u7ecf\u516c\u5b89\u90e8\u95e8\u6279\u51c6\u540e\uff0c\u884c\u9a76\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u53ef\u4e0d\u53d7\u9650\u5236\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/839e5.webp"
        },
        "c2e7e": {
            "qid": "c2e7e",
            "question": "\u8f7d\u8fd0\u96c6\u88c5\u7bb1\u7684\u8f66\u8f86\u9ad8\u5ea6\u4ece\u5730\u9762\u8d77\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u7c73\uff1f",
            "answers": [
                "4.2",
                "5.5",
                "4.5",
                "5"
            ],
            "correct_answer": "4.2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2e7e.webp"
        },
        "a470a": {
            "qid": "a470a",
            "question": "\u6253\u5f00\u524d\u96fe\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a470a.webp"
        },
        "89c4b": {
            "qid": "89c4b",
            "question": "\u5b89\u5168\u5934\u6795\u7528\u4e8e\u5728\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u65f6\u4fdd\u62a4\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u5934\u90e8\u4e0d\u53d7\u4f24\u5bb3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/89c4b.webp"
        },
        "f7109": {
            "qid": "f7109",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8868\u793a\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u5236\u52a8\u72b6\u6001\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7109.webp"
        },
        "05d9c": {
            "qid": "05d9c",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u8e0f\u677f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u79bb\u5408\u5668\u8e0f\u677f",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/05d9c.webp"
        },
        "c43b6": {
            "qid": "c43b6",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u8868\u793a\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u6545\u969c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c43b6.webp"
        },
        "e8eff": {
            "qid": "e8eff",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8eff.webp"
        },
        "01e32": {
            "qid": "01e32",
            "question": "\u706f\u5149\u5f00\u5173\u65cb\u8f6c\u5230\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u65f6\uff0c\u5168\u8f66\u706f\u5149\u70b9\u4eae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/01e32.webp"
        },
        "c8199": {
            "qid": "c8199",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f93\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u672a\u7ecf\u6279\u51c6\u8fdb\u5165\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u9650\u5236\u901a\u884c\u7684\u533a\u57df\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8199.webp"
        },
        "8c817": {
            "qid": "8c817",
            "question": "\u957f\u4e0b\u5761\u7981\u6b62\u6302\u7a7a\u6321\uff0c\u4e0b\u5217\u539f\u56e0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u907f\u514d\u56e0\u5239\u8f66\u5931\u7075\u53d1\u751f\u5371\u9669",
                "\u4e0b\u5761\u6302\u7a7a\u6321\uff0c\u6cb9\u8017\u5bb9\u6613\u589e\u591a",
                "\u957f\u4e0b\u5761\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u5bfc\u81f4\u8f66\u901f\u8fc7\u9ad8\u65f6\uff0c\u96be\u4ee5\u62a2\u6302\u4f4e\u901f\u6321\u63a7\u5236\u8f66\u901f",
                "\u957f\u4e0b\u5761\u6302\u4f4e\u901f\u6321\u53ef\u4ee5\u501f\u52a9\u53d1\u52a8\u673a\u63a7\u5236\u8f66\u901f"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0b\u5761\u6302\u7a7a\u6321\uff0c\u6cb9\u8017\u5bb9\u6613\u589e\u591a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8c817.webp"
        },
        "c030b": {
            "qid": "c030b",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u9009\u9879\u4e2d\uff0c\u8f66\u8f86\u5bfc\u822a\u7684\u82f1\u6587\u7f29\u5199\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ACC",
                "LDW",
                "GPS",
                "ETC"
            ],
            "correct_answer": "GPS",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c030b.webp"
        },
        "59d06": {
            "qid": "59d06",
            "question": "\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u8d85\u8fc710\u5e74\u7684\uff0c\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c\u591a\u5c11\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "2",
                "4",
                "3",
                "1"
            ],
            "correct_answer": "2",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/59d06.webp"
        },
        "19daa": {
            "qid": "19daa",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u63d0\u9192\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b89\u5168\u5e26\u63d2\u5934\u672a\u63d2\u5165\u9501\u6263\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/19daa.webp"
        },
        "cb0b6": {
            "qid": "cb0b6",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u53d1\u7535\u673a\u5411\u84c4\u7535\u6c60\u5145\u7535\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb0b6.webp"
        },
        "c9482": {
            "qid": "c9482",
            "question": "\u6253\u5f00\u524d\u540e\u96fe\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9482.webp"
        },
        "f2f14": {
            "qid": "f2f14",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\u5904\u4e8e\u6545\u969c\u72b6\u6001",
                "\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u5904\u4e8e\u89e3\u9664\u72b6\u6001"
            ],
            "correct_answer": "\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2f14.webp"
        },
        "6c08c": {
            "qid": "6c08c",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u8f6c\u76f4\u89d2\u5f2f\u65f6\uff0c\u9700\u5148\u5224\u65ad\u5f2f\u9053\u60c5\u51b5\uff0c\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u540e\u91cd\u65b0\u8d77\u6b65\uff0c\u7f13\u6162\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6c08c.webp"
        },
        "af9fe": {
            "qid": "af9fe",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u80ce\u538b\u6545\u969c\u8b66\u544a",
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u9a71\u52a8\u7535\u673a\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u80ce\u538b\u6545\u969c\u8b66\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af9fe.webp"
        },
        "ee1da": {
            "qid": "ee1da",
            "question": "\u4eea\u8868\u663e\u793a\u5f53\u524d\u51b7\u5374\u6db2\u7684\u6e29\u5ea6\u662f90\u2103\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee1da.webp"
        },
        "b69bc": {
            "qid": "b69bc",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u4e24\u4fa7\u8f66\u95e8\u672a\u5173\u95ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b69bc.webp"
        },
        "af179": {
            "qid": "af179",
            "question": "\u4eea\u8868\u663e\u793a\u5f53\u524d\u8f66\u901f\u662f20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af179.webp"
        },
        "e822e": {
            "qid": "e822e",
            "question": "\u884c\u9a76\u4e2d\u7684\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u5e95\u90e8\u9047\u5230\u8f83\u5927\u7684\u649e\u51fb\uff0c\u5e94\u53ca\u65f6\u5230\u7ef4\u4fee\u5e97\u8fdb\u884c\u68c0\u67e5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e822e.webp"
        },
        "fde9c": {
            "qid": "fde9c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u7684",
                "\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684",
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u672a\u8fbe\u523020%\u7684",
                "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4ee5\u5916\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u3001\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f\u672a\u8fbe\u523020%\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fde9c.webp"
        },
        "17d01": {
            "qid": "17d01",
            "question": "\u884c\u9a76\u81f3\u8fd9\u79cd\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6362\u4f4e\u6321\u4f4d\uff0c\u677e\u5f00\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u6362\u9ad8\u6321\u4f4d\uff0c\u677e\u5f00\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u6362\u4f4e\u6321\u4f4d\uff0c\u8e0f\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
                "\u6362\u9ad8\u6321\u4f4d\uff0c\u8e0f\u52a0\u901f\u8e0f\u677f"
            ],
            "correct_answer": "\u6362\u4f4e\u6321\u4f4d\uff0c\u8e0f\u52a0\u901f\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/17d01.webp"
        },
        "1065a": {
            "qid": "1065a",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4eea\u8868\u8868\u793a\u6c34\u6e29\u8868\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1065a.webp"
        },
        "3f2eb": {
            "qid": "3f2eb",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u71c3\u6cb9\u7bb1\u76d6\u5f00\u542f",
                "\u4e24\u4fa7\u8f66\u95e8\u5f00\u542f",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u8231\u5f00\u542f",
                "\u884c\u674e\u8231\u5f00\u542f"
            ],
            "correct_answer": "\u4e24\u4fa7\u8f66\u95e8\u5f00\u542f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f2eb.webp"
        },
        "9c604": {
            "qid": "9c604",
            "question": "\u6e7f\u6ed1\u8def\u9762\u5236\u52a8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u53d1\u73b0\u8f66\u8f86\u504f\u79bb\u65b9\u5411\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u7528\u529b\u8e29\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u4e0d\u8981\u8e29\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u8fde\u7eed\u8f7b\u8e29\u8f7b\u653e\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
                "\u4efb\u610f\u8e29\u5236\u52a8\u8e0f\u677f"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u8981\u8e29\u5236\u52a8\u8e0f\u677f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9c604.webp"
        },
        "d7bdc": {
            "qid": "d7bdc",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u63d0\u9192\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b89\u5168\u5e26\u63d2\u5934\u672a\u63d2\u5165\u9501\u6263\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7bdc.webp"
        },
        "92778": {
            "qid": "92778",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6709ABS\u7cfb\u7edf\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u7684\u540c\u65f6\u8f6c\u5411\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/92778.webp"
        },
        "141dc": {
            "qid": "141dc",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u8f7d\u6709\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/141dc.webp"
        },
        "c2ff4": {
            "qid": "c2ff4",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u5728\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2ff4.webp"
        },
        "938c8": {
            "qid": "938c8",
            "question": "\u6302\u8f66\u8f66\u53a2\u5185\u5728\u7559\u6709\u5b89\u5168\u4f4d\u7f6e\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u9644\u8f7d\u4e34\u65f6\u4f5c\u4e1a\u4eba\u54581\u4eba\u81f35\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/938c8.webp"
        },
        "b7495": {
            "qid": "b7495",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u673a\u8fc7\u70ed\u8b66\u544a",
                "\u9a71\u52a8\u7535\u673a\u6545\u969c",
                "\u9a71\u52a8\u529f\u7387\u9650\u5236",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u7535\u673a\u8fc7\u70ed\u8b66\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7495.webp"
        },
        "a79c0": {
            "qid": "a79c0",
            "question": "\u5b89\u88c5\u9632\u62b1\u6b7b\u5236\u52a8\u88c5\u7f6e\uff08ABS\uff09\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u4f1a\u5927\u5927\u7f29\u77ed\uff0c\u56e0\u6b64\u4e0d\u5fc5\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8f66\u8ddd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a79c0.webp"
        },
        "bf7dd": {
            "qid": "bf7dd",
            "question": "\u6253\u5f00\u540e\u96fe\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf7dd.webp"
        },
        "e67b7": {
            "qid": "e67b7",
            "question": "\u51ac\u5b63\u7ed9\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u5145\u7535\u524d\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u9884\u70ed\u7535\u6c60\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e67b7.webp"
        },
        "3f564": {
            "qid": "3f564",
            "question": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u65f6\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f564.webp"
        },
        "fef40": {
            "qid": "fef40",
            "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u505a\u6cd5\u80fd\u5e2e\u52a9\u60a8\u907f\u514d\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u4ece\u540e\u65b9\u8ffd\u649e\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f6c\u5f2f\u524d\u9e23\u7b1b\u793a\u610f",
                "\u5728\u4efb\u4f55\u65f6\u5019\u90fd\u6253\u5f00\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u4e00\u76f4\u6253\u5f00\u53cc\u95ea",
                "\u5728\u8f6c\u5f2f\u524d\u63d0\u524d\u6253\u5f00\u76f8\u5e94\u7684\u8f6c\u5411\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8f6c\u5f2f\u524d\u63d0\u524d\u6253\u5f00\u76f8\u5e94\u7684\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fef40.webp"
        },
        "53173": {
            "qid": "53173",
            "question": "\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4ee5\u5185\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74",
                "8\u5e74",
                "6\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "10\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/53173.webp"
        },
        "18c50": {
            "qid": "18c50",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0b\u957f\u5761\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9047\u5236\u52a8\u9f13\u6e29\u5ea6\u8fc7\u9ad8\u65f6\uff0c\u4e0d\u8981\u7acb\u5373\u8fdb\u5165\u51b7\u6c34\u4e2d\u51b7\u5374\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u5236\u52a8\u9f13\u635f\u574f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/18c50.webp"
        },
        "bc825": {
            "qid": "bc825",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u5145\u7535",
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c",
                "\u9a71\u52a8\u529f\u7387\u9650\u5236"
            ],
            "correct_answer": "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc825.webp"
        },
        "dceb0": {
            "qid": "dceb0",
            "question": "\u4e3a\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u5145\u7535\u5e94\u4f7f\u7528\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a\u7684\u5145\u7535\u8bbe\u5907\uff0c\u638c\u63e1\u9002\u5f53\u7684\u5145\u7535\u65f6\u957f\uff0c\u89c4\u8303\u5145\u7535\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dceb0.webp"
        },
        "d6f73": {
            "qid": "d6f73",
            "question": "\u9053\u8def\u8f83\u7a84\u65f6\uff0c\u8f66\u8f86\u8f6c\u5f2f\u524d\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u6446\u4f4d\u201c\u501f\u91cf\u201d\uff0c\u53f3\u8f6c\u9700\u5411\u5de6\u6446\u4f4d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6f73.webp"
        },
        "3007d": {
            "qid": "3007d",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4eea\u8868\u8868\u793a\u901f\u5ea6\u548c\u91cc\u7a0b\u8868\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3007d.webp"
        },
        "adcf1": {
            "qid": "adcf1",
            "question": "\u513f\u7ae5\u5b89\u5168\u5ea7\u6905\u80fd\u591f\u5728\u6c7d\u8f66\u53d1\u751f\u78b0\u649e\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u901a\u8fc7\u51cf\u7f13\u5bf9\u513f\u7ae5\u7684\u51b2\u51fb\u529b\u548c\u9650\u5236\u513f\u7ae5\u7684\u8eab\u4f53\u79fb\u52a8\u6765\u51cf\u5c11\u5bf9\u4ed6\u4eec\u7684\u4f24\u5bb3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/adcf1.webp"
        },
        "1bb95": {
            "qid": "1bb95",
            "question": "\u65cb\u8f6c\u5f00\u5173\u8fd9\u4e00\u6321\u63a7\u5236\u673a\u52a8\u8f66\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5de6\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u524d\u540e\u96fe\u706f",
                "\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u540e\u96fe\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1bb95.webp"
        },
        "35c18": {
            "qid": "35c18",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u7b49\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u4fe1\u606f\u53d8\u66f4\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\uff0c\u5411\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u6240\u5728\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5907\u6848\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/35c18.webp"
        },
        "01fdd": {
            "qid": "01fdd",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u5728\u8f6c\u5f2f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u8981\u6ce8\u610f\u63d0\u524d\u505a\u597d\u8ba9\u8f66\u51c6\u5907\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/01fdd.webp"
        },
        "e88a3": {
            "qid": "e88a3",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u81ea\u9002\u5e94\u5de1\u822a\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ACC",
                "BSD",
                "ABS",
                "EBD"
            ],
            "correct_answer": "ACC",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e88a3.webp"
        },
        "fd398": {
            "qid": "fd398",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u7684\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u6216\u9664\u96fe",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u6216\u9664\u96fe",
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd398.webp"
        },
        "6e363": {
            "qid": "6e363",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u8868\u793a\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668\u64cd\u7eb5\u6746\u53ef\u80fd\u6ca1\u677e\u5230\u5e95\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e363.webp"
        },
        "023c2": {
            "qid": "023c2",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u7684\u8f66\u8eab\u8d8a\u957f\uff0c\u8f6c\u5f2f\u534a\u5f84\u8d8a\u5c0f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/023c2.webp"
        },
        "25c0b": {
            "qid": "25c0b",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u9664\u96fe\u5668\u5f00\u5173",
                "\u524d\u7167\u706f\u5f00\u5173",
                "\u522e\u6c34\u5668\u5f00\u5173",
                "\u8f6c\u5411\u706f\u5f00\u5173"
            ],
            "correct_answer": "\u9664\u96fe\u5668\u5f00\u5173",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/25c0b.webp"
        },
        "d1493": {
            "qid": "d1493",
            "question": "\u6309\u4e0b\u8fd9\u4e2a\u5f00\u5173\uff0c\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u5668\u5f00\u59cb\u5de5\u4f5c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d1493.webp"
        },
        "d6717": {
            "qid": "d6717",
            "question": "\u8f66\u901f\u589e\u9ad8\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u6ce8\u89c6\u70b9\u8d8a\u51dd\u89c6\u8fdc\u65b9\uff0c\u89c6\u91ce\u89d2\u5ea6\u4f1a\u8d8a\u5c0f\uff0c\u89c6\u529b\u4f1a\u8d8a\u6a21\u7cca\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6717.webp"
        },
        "cb12e": {
            "qid": "cb12e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u672a\u6309\u89c4\u5b9a\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u6280\u672f\u68c0\u9a8c\u7684\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb12e.webp"
        },
        "44650": {
            "qid": "44650",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u7684\u8f66\u8eab\u8d8a\u957f\uff0c\u8f6c\u5f2f\u534a\u5f84\u4f1a\u600e\u6837\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d8a\u5927",
                "\u8d8a\u5c0f",
                "\u4e0d\u53d8",
                "\u53ef\u80fd\u53d8\u5927\uff0c\u4e5f\u53ef\u80fd\u53d8\u5c0f"
            ],
            "correct_answer": "\u8d8a\u5927",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/44650.webp"
        },
        "94df9": {
            "qid": "94df9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u53ef\u80fd\u673a\u6cb9\u538b\u529b\u8fc7\u9ad8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94df9.webp"
        },
        "39449": {
            "qid": "39449",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u4eea\u8868\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u901f\u5ea6\u548c\u91cc\u7a0b\u8868",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u8868",
                "\u767e\u516c\u91cc\u6cb9\u8017\u8868",
                "\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u503c\u8868"
            ],
            "correct_answer": "\u901f\u5ea6\u548c\u91cc\u7a0b\u8868",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/39449.webp"
        },
        "ccc7e": {
            "qid": "ccc7e",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u968f\u52a8\u8f6c\u5411\u524d\u7167\u706f\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "ACC",
                "ALC",
                "AFS",
                "LCA"
            ],
            "correct_answer": "AFS",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccc7e.webp"
        },
        "110db": {
            "qid": "110db",
            "question": "\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u53c2\u52a0\u6ee1\u5206\u6559\u80b2\u7684\u6b21\u6570\u6bcf\u589e\u52a0\u4e00\u6b21\u6216\u8005\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6bcf\u589e\u52a012\u5206\uff0c\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u7684\u5b66\u4e60\u65f6\u95f4\u589e\u52a030\u5929\uff0c\u6bcf\u6b21\u6ee1\u5206\u5b66\u4e60\u7684\u5929\u6570\u6700\u591a120\u5929\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/110db.webp"
        },
        "e3f48": {
            "qid": "e3f48",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f7d\u8d85\u9650\u7684\u4e0d\u53ef\u89e3\u4f53\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u6309\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u3001\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3f48.webp"
        },
        "fb47a": {
            "qid": "fb47a",
            "question": "\u70b9\u706b\u5f00\u5173\u5728ON\u4f4d\u7f6e\uff0c\u53d1\u52a8\u673a\u5de5\u4f5c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb47a.webp"
        },
        "cf855": {
            "qid": "cf855",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u6c14\u5916\u5faa\u73af",
                "\u4fa7\u9762\u53ca\u5730\u677f\u51fa\u98ce",
                "\u5730\u677f\u53ca\u8fce\u9762\u51fa\u98ce",
                "\u7a7a\u6c14\u5185\u5faa\u73af"
            ],
            "correct_answer": "\u5730\u677f\u53ca\u8fce\u9762\u51fa\u98ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf855.webp"
        },
        "b67da": {
            "qid": "b67da",
            "question": "\u5173\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u7684\u4f7f\u7528\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u524d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u4e2d\uff0c\u5e94\u5f53\u4e3a\u5a74\u513f\u914d\u5907\u5b89\u5168\u5ea7\u6905",
                "\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u4f69\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\uff0c\u4e58\u5750\u4eba\u5458\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f69\u6234",
                "\u8f66\u8f86\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u540e\u6392\u4e58\u8f66\u4eba\u4e5f\u5e94\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u4f69\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\uff0c\u4e58\u5750\u4eba\u5458\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f69\u6234",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b67da.webp"
        },
        "5f94b": {
            "qid": "5f94b",
            "question": "\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u7684\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f66\u53a2\u5185\u4e0d\u5f97\u8f7d\u4eba\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5f94b.webp"
        },
        "145d9": {
            "qid": "145d9",
            "question": "\u5c06\u8f6c\u5411\u706f\u5f00\u5173\u5411\u4e0b\u62c9\uff0c\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u4eae\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/145d9.webp"
        },
        "d5d6a": {
            "qid": "d5d6a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u96fe\u706f",
                "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149",
                "\u5df2\u5f00\u542f\u540e\u96fe\u706f",
                "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u5149"
            ],
            "correct_answer": "\u5df2\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5d6a.webp"
        },
        "9f173": {
            "qid": "9f173",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u8868\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u673a\u6cb9\u538b\u529b\u8fc7\u4f4e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9f173.webp"
        },
        "b459e": {
            "qid": "b459e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u5145\u7535",
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c",
                "\u9a71\u52a8\u529f\u7387\u9650\u5236"
            ],
            "correct_answer": "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b459e.webp"
        },
        "d011a": {
            "qid": "d011a",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6709\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d011a.webp"
        },
        "c5c01": {
            "qid": "c5c01",
            "question": "\u5c06\u70b9\u706b\u5f00\u5173\u8f6c\u5230ACC\u4f4d\u7f6e\u8d77\u52a8\u673a\u5de5\u4f5c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5c01.webp"
        },
        "daf03": {
            "qid": "daf03",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u5145\u7535",
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c",
                "\u5145\u7535\u7cfb\u7edf\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u5145\u7535\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/daf03.webp"
        },
        "99874": {
            "qid": "99874",
            "question": "\u6253\u5f00\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u5f00\u5173\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/99874.webp"
        },
        "ffad3": {
            "qid": "ffad3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u9a71\u52a8\u529f\u7387\u9650\u5236",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c",
                "\u9a71\u52a8\u7535\u673a\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u9a71\u52a8\u7535\u673a\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ffad3.webp"
        },
        "a40d3": {
            "qid": "a40d3",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6307\u793a\u706f\u4f1a\u4eae\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a40d3.webp"
        },
        "265c7": {
            "qid": "265c7",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f7d\u8d85\u9650\u4e0d\u53ef\u89e3\u4f53\u7269\u54c1\u5f71\u54cd\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u54ea\u4e2a\u90e8\u95e8\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u3001\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\uff0c\u5e76\u60ac\u6302\u660e\u663e\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "\u57ce\u5e02\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8",
                "\u5b89\u5168\u76d1\u7763\u90e8\u95e8",
                "\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8",
                "\u9053\u8def\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u673a\u6784"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/265c7.webp"
        },
        "d38e8": {
            "qid": "d38e8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u64c5\u81ea\u6539\u53d8\u5df2\u767b\u8bb0\u7684\u7ed3\u6784\u3001\u6784\u9020\u6216\u8005\u7279\u5f81\u7684\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d38e8.webp"
        },
        "f5e6c": {
            "qid": "f5e6c",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u7684\u8f66\u8eab\u8d8a\u9ad8\uff0c\u8f6c\u5f2f\u65f6\u7684\u7a33\u5b9a\u6027\u4f1a\u600e\u6837\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d8a\u5dee",
                "\u53ef\u80fd\u53d8\u5dee\uff0c\u4e5f\u53ef\u80fd\u53d8\u597d",
                "\u8d8a\u597d",
                "\u4e0d\u53d8"
            ],
            "correct_answer": "\u8d8a\u5dee",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5e6c.webp"
        },
        "4ea0f": {
            "qid": "4ea0f",
            "question": "\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u8f68\u7535\u8f66",
                "\u4e24\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ea0f.webp"
        },
        "13022": {
            "qid": "13022",
            "question": "\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u8d85\u8fc710\u5e74\u7684\uff0c\u6bcf\u9694\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "6\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/13022.webp"
        },
        "d60ef": {
            "qid": "d60ef",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e09\u5341\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d60ef.webp"
        },
        "1e624": {
            "qid": "1e624",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u53d1\u52a8\u673a\u51b7\u5374\u7cfb\u6545\u969c",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u6e29\u5ea6\u8fc7\u4f4e",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u6e29\u5ea6\u8fc7\u9ad8",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u6da6\u6ed1\u7cfb\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u53d1\u52a8\u673a\u6e29\u5ea6\u8fc7\u9ad8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1e624.webp"
        },
        "d92d9": {
            "qid": "d92d9",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u53f3\u4fa7\u8f66\u95e8\u672a\u5173\u95ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d92d9.webp"
        },
        "2207e": {
            "qid": "2207e",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u9a76\u5165",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2207e.webp"
        },
        "bc155": {
            "qid": "bc155",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u8bbe\u5728\u7981\u6b62\u8fd0\u8f93\u5371\u9669\u54c1\u8f66\u8f86\u9a76\u5165\u8def\u6bb5\u7684\u5165\u53e3\u5904\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc155.webp"
        },
        "4c549": {
            "qid": "4c549",
            "question": "\u5168\u6302\u5217\u8f66\u5012\u8f66\uff0c\u8981\u907f\u514d\u7275\u5f15\u8f66\u4e0e\u6302\u8f66\u5f62\u6210\u8f83\u5927\u7684\u89d2\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c549.webp"
        },
        "a95f0": {
            "qid": "a95f0",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd\u3001\u8054\u7cfb\u5730\u5740\u7b49\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\uff0c\u672a\u5728\u4fe1\u606f\u53d8\u66f4\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5411\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5907\u6848\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a5000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a95f0.webp"
        },
        "b74e3": {
            "qid": "b74e3",
            "question": "\u5728\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u8d27\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7559\u6709\u5b89\u5168\u4f4d\u7f6e\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8f66\u53a2\u5185\u53ef\u4ee5\u9644\u8f7d\u4e34\u65f6\u4f5c\u4e1a\u4eba\u54581\u4eba\u81f3\u51e0\u4eba\uff1f",
            "answers": [
                "6",
                "7",
                "8",
                "5"
            ],
            "correct_answer": "5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b74e3.webp"
        },
        "aae46": {
            "qid": "aae46",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u8d27\u957f\u5ea6\u3001\u5bbd\u5ea6\u3001\u9ad8\u5ea6\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "1\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aae46.webp"
        },
        "567a4": {
            "qid": "567a4",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u9a7e\u9a76\u4eba\u8f66\u8f86\u5236\u52a8\u7cfb\u7edf\u51fa\u73b0\u5f02\u5e38?",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/567a4.webp"
        },
        "a3dee": {
            "qid": "a3dee",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u7684\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u52a8\u8f66\u95e8",
                "\u513f\u7ae5\u5b89\u5168\u9501",
                "\u8f66\u95e8\u9501\u4f4f\u5f00\u9501",
                "\u4e24\u4fa7\u8f66\u7a97\u73bb\u7483"
            ],
            "correct_answer": "\u513f\u7ae5\u5b89\u5168\u9501",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3dee.webp"
        },
        "aff88": {
            "qid": "aff88",
            "question": "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u53c2\u52a0\u4e3a\u671f\u4e09\u5341\u5929\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aff88.webp"
        },
        "16a25": {
            "qid": "16a25",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u6545\u969c\u65f6\uff0c\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u95ea\u70c1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/16a25.webp"
        },
        "ab076": {
            "qid": "ab076",
            "question": "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8d85\u8fc74\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "3\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab076.webp"
        },
        "9a7cc": {
            "qid": "9a7cc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u53ef\u4ee5\u5355\u72ec\u9a7e\u9a76\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u7535\u8f66\u3001\u8d77\u91cd\u8f66\u3001\u7275\u5f15\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9a7cc.webp"
        },
        "b0bae": {
            "qid": "b0bae",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8f7d\u7269\u8d85\u8fc7\u6700\u5927\u5141\u8bb8\u603b\u8d28\u91cf\u767e\u5206\u4e4b\u4e94\u5341\u4ee5\u4e0a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f93\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u672a\u7ecf\u6279\u51c6\u8fdb\u5165\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u9650\u5236\u901a\u884c\u7684\u533a\u57df\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f7d\u8d85\u9650\u7684\u4e0d\u53ef\u89e3\u4f53\u7684\u7269\u54c1\u672a\u60ac\u6302\u8b66\u793a\u6807\u5fd7\u7684",
                "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u65f6\u95f4\u5c11\u4e8e20\u5206\u949f\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u5371\u9669\u7269\u54c1\u8fd0\u8f93\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u65f6\u95f4\u5c11\u4e8e20\u5206\u949f\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0bae.webp"
        },
        "bf0b3": {
            "qid": "bf0b3",
            "question": "\u4ee5\u4e0b\u7f29\u5199\u4e2d\uff0c\u8868\u793a\u8f66\u8f86\u8f66\u9053\u504f\u79bb\u9884\u8b66\u7cfb\u7edf\u7f29\u5199\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "LDW",
                "ALC",
                "TMC",
                "TSR"
            ],
            "correct_answer": "LDW",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf0b3.webp"
        },
        "cfdf3": {
            "qid": "cfdf3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8d85\u8fc74\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684",
                "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u8d85\u8fc74\u5c0f\u65f6\u672a\u505c\u8f66\u4f11\u606f\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfdf3.webp"
        },
        "f2d24": {
            "qid": "f2d24",
            "question": "\u8f66\u8f86\u4e0b\u957f\u5761\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u5f53\u5236\u52a8\u9f13\u6e29\u5ea6\u8fc7\u9ad8\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u8981\u7acb\u5373\u8fdb\u5165\u6c34\u4e2d\u51b7\u5374",
                "\u8981\u5c3d\u5feb\u8fdb\u5165\u6c34\u4e2d\u51b7\u5374",
                "\u4e0d\u7528\u7406\u4f1a",
                "\u8981\u7acb\u5373\u6d47\u6c34\u51b7\u5374"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u8981\u7acb\u5373\u8fdb\u5165\u6c34\u4e2d\u51b7\u5374",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2d24.webp"
        },
        "ac5d8": {
            "qid": "ac5d8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\uff0c\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f4e\u8377\u7535\u72b6\u6001\u8b66\u544a",
                "\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
                "\u52a8\u529b\u84c4\u7535\u6c60\u6545\u969c",
                "\u9a71\u52a8\u7535\u673a\u6545\u969c"
            ],
            "correct_answer": "\u7cfb\u7edf\u6545\u969c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac5d8.webp"
        },
        "ea188": {
            "qid": "ea188",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u7275\u5f15\u8f66\u7684\u5c3e\u90e8\u6216\u6302\u8f66\u90e8\u5206\u5f80\u5f80\u8981\u501f\u7528\u5bf9\u65b9\u8f66\u9053\u3002\u56e0\u6b64\uff0c\u9a7e\u9a76\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u5728\u8f6c\u5f2f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u505a\u597d\u8ba9\u8f66\u51c6\u5907",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u63d0\u524d\u5360\u9053",
                "\u9760\u5185\u4fa7\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u505a\u597d\u8ba9\u8f66\u51c6\u5907",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea188.webp"
        },
        "d9005": {
            "qid": "d9005",
            "question": "\u5982\u56fe\u6240\u793a\u8fd9\u4e2a\u7b26\u53f7\u7684\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u6216\u9664\u96fe",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c\u6216\u9664\u96fe",
                "\u540e\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668",
                "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u522e\u6c34\u5668\u53ca\u6d17\u6da4\u5668",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9005.webp"
        },
        "31f8b": {
            "qid": "31f8b",
            "question": "\u5168\u6302\u8f66\u5012\u8f66\uff0c\u8981\u907f\u514d\u7275\u5f15\u8f66\u4e0e\u6302\u8f66\u5f62\u6210\u600e\u6837\u7684\u89d2\u5ea6\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f83\u5927\u7684\u89d2\u5ea6",
                "\u76f4\u7ebf",
                "\u8f83\u5c0f\u7684\u89d2\u5ea6",
                "\u76f4\u89d2"
            ],
            "correct_answer": "\u8f83\u5c0f\u7684\u89d2\u5ea6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/31f8b.webp"
        },
        "859b1": {
            "qid": "859b1",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fce\u9762\u5439\u98ce",
                "\u7a7a\u6c14\u5916\u5faa\u73af",
                "\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c",
                "\u7a7a\u6c14\u5185\u5faa\u73af"
            ],
            "correct_answer": "\u7a7a\u6c14\u5916\u5faa\u73af",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/859b1.webp"
        },
        "1978a": {
            "qid": "1978a",
            "question": "\u88c5\u6709ABS\u7cfb\u7edf\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u4e0a\u4f1a\u6700\u5927\u9650\u5ea6\u7f29\u77ed\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1978a.webp"
        },
        "6a1bd": {
            "qid": "6a1bd",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u4eea\u8868\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u884c\u9a76\u901f\u5ea6\u8868",
                "\u767e\u516c\u91cc\u6cb9\u8017\u8868",
                "\u533a\u95f4\u91cc\u7a0b\u8868",
                "\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u8868"
            ],
            "correct_answer": "\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u8868",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6a1bd.webp"
        },
        "f8159": {
            "qid": "f8159",
            "question": "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u8fd1\u5149\u65f6\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8d77\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8159.webp"
        },
        "86de7": {
            "qid": "86de7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u6321\u3001\u7184\u706b",
                "\u4e0d\u51c6\u7a7a\u6321\u6216\u7184\u706b",
                "\u7184\u706b\u4f46\u4e0d\u51c6\u7a7a\u6321",
                "\u7a7a\u6321\u4f46\u4e0d\u51c6\u7184\u706b"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u51c6\u7a7a\u6321\u6216\u7184\u706b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/86de7.webp"
        },
        "c565f": {
            "qid": "c565f",
            "question": "\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u64cd\u7eb5\u88c5\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u5f00\u5173",
                "\u706f\u5149\u3001\u4fe1\u53f7\u7ec4\u5408\u5f00\u5173",
                "\u5012\u8f66\u706f\u5f00\u5173",
                "\u522e\u6c34\u5668\u5f00\u5173"
            ],
            "correct_answer": "\u706f\u5149\u3001\u4fe1\u53f7\u7ec4\u5408\u5f00\u5173",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c565f.webp"
        },
        "54e4d": {
            "qid": "54e4d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u4eea\u8868\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7535\u6d41\u8868",
                "\u71c3\u6cb9\u8868",
                "\u6c34\u6e29\u8868",
                "\u538b\u529b\u8868"
            ],
            "correct_answer": "\u6c34\u6e29\u8868",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/54e4d.webp"
        },
        "b068e": {
            "qid": "b068e",
            "question": "\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b068e.webp"
        },
        "d02a9": {
            "qid": "d02a9",
            "question": "\u8fde\u63a5\u534a\u6302\u8f66\u65f6\uff0c\u4f7f\u7275\u5f15\u8f66\u7684\u7275\u5f15\u5ea7\u4e0e\u6302\u8f66\u7684\u7275\u5f15\u9500\u8fde\u63a5\u540e\uff0c\u5c06\u9501\u6b62\u6746\u7f6e\u4e8e\u54ea\u4e2a\u4f4d\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u65ad\u5f00",
                "\u9501\u6b62",
                "\u7d27\u56fa",
                "\u677e\u5f00"
            ],
            "correct_answer": "\u9501\u6b62",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d02a9.webp"
        },
        "8022a": {
            "qid": "8022a",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u54ea\u4e2a\u62a5\u8b66\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u5145\u7535\u7535\u8def\u5f02\u5e38\u6216\u6545\u969c\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8022a.webp"
        },
        "74b70": {
            "qid": "74b70",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u6c14\u5916\u5faa\u73af",
                "\u8fce\u9762\u51fa\u98ce",
                "\u98ce\u7a97\u73bb\u7483\u9664\u971c",
                "\u7a7a\u6c14\u5185\u5faa\u73af"
            ],
            "correct_answer": "\u7a7a\u6c14\u5185\u5faa\u73af",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/74b70.webp"
        },
        "ad6b2": {
            "qid": "ad6b2",
            "question": "\u8fde\u63a5\u5168\u6302\u8f66\u65f6\uff0c\u5c06\u7275\u5f15\u8f66\u7684\u7275\u5f15\u94a9\u4e0e\u6302\u8f66\u6302\u94a9\u8fde\u63a5\u597d\uff0c\u5e76\u5c06\u7275\u5f15\u94a9\u9501\u6b62\u597d\uff0c\u8fde\u63a5\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7f13\u51b2\u5f39\u7c27",
                "\u5236\u52a8\u7ba1\u8def\u63a5\u5934\u3001\u706f\u7528\u7535\u7f06\u63d2\u5934\u7b49",
                "\u5bfc\u7ebf",
                "\u9632\u62a4\u7f51"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u7ba1\u8def\u63a5\u5934\u3001\u706f\u7528\u7535\u7f06\u63d2\u5934\u7b49",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad6b2.webp"
        },
        "f93d4": {
            "qid": "f93d4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f71\u54cd\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f93d4.webp"
        },
        "e6a52": {
            "qid": "e6a52",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u8231\u5f00\u542f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6a52.webp"
        },
        "aa924": {
            "qid": "aa924",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u4eea\u8868\u677f\u4e0a\u5982\u56fe\u6240\u793a\u6307\u793a\u706f\u4eae\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u6c14\u5916\u5faa\u73af",
                "\u8fce\u9762\u51fa\u98ce",
                "\u4fa7\u9762\u51fa\u98ce",
                "\u7a7a\u6c14\u5185\u5faa\u73af"
            ],
            "correct_answer": "\u8fce\u9762\u51fa\u98ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aa924.webp"
        },
        "85b11": {
            "qid": "85b11",
            "question": "\u54ea\u4e2a\u62a5\u8b66\u706f\u4eae\uff0c\u63d0\u793a\u53d1\u52a8\u673a\u63a7\u5236\u7cfb\u7edf\u5f02\u5e38\u6216\u6545\u969c\uff1f",
            "answers": [
                "\u5982\u56fe\u4e2dD\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dA\u6240\u793a",
                "\u5982\u56fe\u4e2dB\u6240\u793a"
            ],
            "correct_answer": "\u5982\u56fe\u4e2dC\u6240\u793a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/85b11.webp"
        },
        "c7897": {
            "qid": "c7897",
            "question": "\u62a5\u8003\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5728\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u6ee140\u65e5\u540e\u9884\u7ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7897.webp"
        },
        "5a5e8": {
            "qid": "5a5e8",
            "question": "\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c10\u5e74\u4ee5\u5185\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c\u51e0\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "3\u6b21",
                "4\u6b21",
                "2\u6b21",
                "1\u6b21"
            ],
            "correct_answer": "1\u6b21",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5a5e8.webp"
        },
        "f2e00": {
            "qid": "f2e00",
            "question": "\u6c7d\u8f66\u5217\u8f66\u6025\u8f6c\u5f2f\u65f6\uff0c\u65e0\u8bba\u5411\u5de6\u6216\u5411\u53f3\uff0c\u90fd\u5e94\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff0c\u4f4e\u901f\u6cbf\u8f66\u9053\u7684\u54ea\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u901a\u8fc7\uff1f",
            "answers": [
                "\u4efb\u610f\u4e00\u4fa7",
                "\u5185\u4fa7",
                "\u5916\u4fa7",
                "\u4e2d\u95f4"
            ],
            "correct_answer": "\u5916\u4fa7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2e00.webp"
        },
        "4c1b3": {
            "qid": "4c1b3",
            "question": "\u5168\u6302\u8f66\u5012\u8f66\u65f6\u8f6c\u5411\u76d8\u8f6c\u52a8\u65b9\u5411\u4e0e\u5355\u8f66\u5012\u8f66\u65b9\u5411\u76f8\u53cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c1b3.webp"
        },
        "a101c": {
            "qid": "a101c",
            "question": "\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u8fde\u63a5\u6216\u65ad\u5f00\u5145\u7535\u63d2\u5ea7\u7684\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u8981\u7528\u6e7f\u624b\u64cd\u4f5c\u8fde\u63a5\u6216\u65ad\u5f00\u63d2\u5934",
                "\u53ef\u901a\u8fc7\u5bb6\u7528\u7535\u8def\u7cfb\u7edf\u7ed9\u8f66\u8f86\u5145\u7535",
                "\u53ef\u901a\u8fc7\u62c9\u52a8\u5145\u7535\u7535\u7f06\u65ad\u5f00\u63d2\u5934",
                "\u8fde\u63a5\u6216\u65ad\u5f00\u63d2\u5934\u65f6\u53ef\u89e6\u6478\u63d2\u5934\u8fb9\u7f18"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u8981\u7528\u6e7f\u624b\u64cd\u4f5c\u8fde\u63a5\u6216\u65ad\u5f00\u63d2\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a101c.webp"
        },
        "a01ee": {
            "qid": "a01ee",
            "question": "\u56fe\u4e2d\u6807\u5fd7\u7684\u542b\u4e49\u662f\u9650\u5236\u8f74\u91cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a01ee.webp"
        },
        "66830": {
            "qid": "66830",
            "question": "\u589e\u52a0\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u79d1\u76ee\u4e09\u8003\u8bd5\u7684\uff0c\u5728\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u6ee130\u65e5\u540e\u9884\u7ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/66830.webp"
        },
        "30fbf": {
            "qid": "30fbf",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6709\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u5ba1\u9a8c\u65f6\u5e94\u5f53\u53c2\u52a0\u4e0d\u5c11\u4e8e3\u5c0f\u65f6\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u3001\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6587\u660e\u9a7e\u9a76\u3001\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u7b49\u77e5\u8bc6\u5b66\u4e60\uff0c\u5e76\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6848\u4f8b\u8b66\u793a\u6559\u80b2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/30fbf.webp"
        },
        "518bf": {
            "qid": "518bf",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u8f7d\u4eba\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u6838\u5b9a\u7684\u4eba\u6570\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/518bf.webp"
        },
        "54630": {
            "qid": "54630",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u54ea\u7c7b\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u516c\u5171\u6c7d\u8f66",
                "\u5927\u578b\u8d27\u8f66",
                "\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u516c\u5171\u6c7d\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/54630.webp"
        },
        "de69a": {
            "qid": "de69a",
            "question": "\u4f24\u5458\u9aa8\u6298\u5904\u51fa\u8840\u65f6\uff0c\u9996\u5148\u8981\u5bf9\u4f24\u53e3\u8fdb\u884c\u6b62\u8840\u548c\u5305\u624e\uff0c\u518d\u56fa\u5b9a\u80a2\u4f53\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de69a.webp"
        },
        "c7bc0": {
            "qid": "c7bc0",
            "question": "\u5728\u4e3a\u6210\u4eba\u505a\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf\u65f6\uff0c\u80f8\u5916\u6309\u538b\u9891\u7387\u662f\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "120-140\u6b21/\u5206",
                "80-100\u6b21/\u5206",
                "60-80\u6b21/\u5206",
                "100-120\u6b21/\u5206"
            ],
            "correct_answer": "100-120\u6b21/\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7bc0.webp"
        },
        "c50e6": {
            "qid": "c50e6",
            "question": "\u62a2\u6551\u660f\u8ff7\u5931\u53bb\u77e5\u89c9\u7684\u4f24\u5458\u9700\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u52b2\u6390\u4f24\u5458\u7684\u4eba\u4e2d",
                "\u8fde\u7eed\u62cd\u6253\u4f24\u5458\u9762\u90e8",
                "\u62a2\u6551\u524d\u5148\u68c0\u67e5\u547c\u5438",
                "\u9a6c\u4e0a\u5b9e\u65bd\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf"
            ],
            "correct_answer": "\u62a2\u6551\u524d\u5148\u68c0\u67e5\u547c\u5438",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c50e6.webp"
        },
        "98173": {
            "qid": "98173",
            "question": "\u5927\u578b\u3001\u4e2d\u578b\u975e\u8425\u8fd0\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u8d85\u8fc710\u5e74\u7684\uff0c\u6bcf\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "6\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/98173.webp"
        },
        "3f220": {
            "qid": "3f220",
            "question": "\u5b89\u88c5\u4e58\u5ba2\u5b89\u5168\u5e26\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u5e94\u8981\u6c42\u4e58\u5ba2\u5728\u8d77\u6b65\u524d\u6309\u89c4\u5b9a\u4f7f\u7528\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3f220.webp"
        },
        "f8d43": {
            "qid": "f8d43",
            "question": "\u53d7\u4f24\u8005\u5728\u8f66\u5185\u65e0\u6cd5\u81ea\u884c\u4e0b\u8f66\u65f6\uff0c\u53ef\u8bbe\u6cd5\u5c06\u5176\u4ece\u8f66\u5185\u79fb\u51fa\uff0c\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u4e8c\u6b21\u53d7\u4f24\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8d43.webp"
        },
        "c3da3": {
            "qid": "c3da3",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u5728\u8d77\u6b65\u524d\uff0c\u5e94\u68c0\u67e5\u884c\u674e\u5305\u662f\u5426\u88c5\u6346\u7262\u56fa\uff0c\u957f\u3001\u5bbd\u3001\u9ad8\u53ca\u91cd\u91cf\u662f\u5426\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a\uff0c\u53ef\u5c06\u884c\u674e\u653e\u7f6e\u5728\u95e8\u9053\u6216\u8005\u8fc7\u9053\u4e0a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3da3.webp"
        },
        "b6aee": {
            "qid": "b6aee",
            "question": "\u5728\u6551\u52a9\u70e7\u4f24\u4f24\u5458\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u4f24\u53e3\u5df2\u7ecf\u8d77\u6ce1\uff0c\u53ef\u7528\u4ec0\u4e48\u8986\u76d6\u5728\u6c34\u6ce1\u4e0a\u8fdb\u884c\u4fdd\u62a4\uff1f",
            "answers": [
                "\u536b\u751f\u7eb8",
                "\u5851\u6599\u888b\u6216\u4fdd\u9c9c\u819c",
                "\u56f4\u5dfe",
                "\u624b\u5e15"
            ],
            "correct_answer": "\u5851\u6599\u888b\u6216\u4fdd\u9c9c\u819c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b6aee.webp"
        },
        "cd35d": {
            "qid": "cd35d",
            "question": "\u4e25\u7981\u5728\u8f66\u8f86\u672a\u505c\u7a33\u6216\u884c\u9a76\u9014\u4e2d\u5f00\u542f\u8f66\u95e8\uff0c\u4ee5\u9632\u4e58\u5ba2\u88ab\u7529\u51fa\u917f\u6210\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd35d.webp"
        },
        "e5f9e": {
            "qid": "e5f9e",
            "question": "\u4e3a\u9632\u6b62\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u4e2d\u6bd2\u4f24\u5458\u7ee7\u7eed\u4e2d\u6bd2\uff0c\u9996\u5148\u8981\u5c06\u4f24\u5458\u8f6c\u79fb\u5230\u7a7a\u6c14\u65b0\u9c9c\u7684\u5730\u65b9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5f9e.webp"
        },
        "efc78": {
            "qid": "efc78",
            "question": "\u62a2\u6551\u5931\u8840\u4f24\u5458\u65f6\uff0c\u8981\u5148\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u63aa\u65bd\uff1f",
            "answers": [
                "\u8be2\u95ee",
                "\u5305\u624e",
                "\u6b62\u8840",
                "\u89c2\u5bdf"
            ],
            "correct_answer": "\u6b62\u8840",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efc78.webp"
        },
        "ce2ad": {
            "qid": "ce2ad",
            "question": "\u56e0\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u6cc4\u6f0f\u540e\uff0c\u8fdb\u5165\u73b0\u573a\u62a2\u6551\u4f24\u5458\u65f6\uff0c\u62a2\u6551\u4eba\u5458\u987b\u4f69\u6234\u7a7a\u6c14\u547c\u5438\u5668\u6216\u7528\u6e7f\u6bdb\u5dfe\u6342\u4f4f\u53e3\u9f3b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ce2ad.webp"
        },
        "ec83b": {
            "qid": "ec83b",
            "question": "\u642c\u8fd0\u660f\u8ff7\u5931\u53bb\u77e5\u89c9\u7684\u4f24\u5458\u8981\u91c7\u53d6\u4ef0\u5367\u4f4d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec83b.webp"
        },
        "a563a": {
            "qid": "a563a",
            "question": "\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u9664\u8f66\u8eab\u5916\u90e8\u7684\u884c\u674e\u67b6\u548c\u5185\u7f6e\u7684\u884c\u674e\u7bb1\u5916\uff0c\u4e0d\u5f97\u8f7d\u8d27\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a563a.webp"
        },
        "b669f": {
            "qid": "b669f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5ba2\u8f66\u5728\u5c71\u533a\u3001\u6865\u6881\u3001\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u9047\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u907f\u9669\u65f6\uff0c\u5e94\u5148\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u76d8\u907f\u8ba9\uff0c\u518d\u4f7f\u7528\u5236\u52a8\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b669f.webp"
        },
        "d8174": {
            "qid": "d8174",
            "question": "\u5305\u624e\u6b62\u8840\u4e0d\u80fd\u7528\u7684\u7269\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e09\u89d2\u5dfe",
                "\u6b62\u8840\u5e26",
                "\u7ef7\u5e26",
                "\u9ebb\u7ef3"
            ],
            "correct_answer": "\u9ebb\u7ef3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8174.webp"
        },
        "c697a": {
            "qid": "c697a",
            "question": "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u7684\u8f66\u8eab\u6216\u8005\u8f66\u53a2\u540e\u90e8\u672a\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u55b7\u6d82\u653e\u5927\u7684\u724c\u53f7\u6216\u8005\u653e\u5927\u7684\u724c\u53f7\u4e0d\u6e05\u6670\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8b66\u544a\u6216\u8005\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e00\u5343\u5143",
                "\u4e8c\u5343\u5143",
                "\u4e94\u767e\u5143",
                "\u4e8c\u767e\u5143"
            ],
            "correct_answer": "\u4e8c\u767e\u5143",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c697a.webp"
        },
        "2e6a6": {
            "qid": "2e6a6",
            "question": "\u8425\u8fd0\u5ba2\u8f66\u8d77\u6b65\u524d\uff0c\u4e58\u52a1\u4eba\u5458\u5e94\u63d0\u9192\u4e58\u5ba2\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2e6a6.webp"
        },
        "ff395": {
            "qid": "ff395",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\uff0c\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u6709\u8bb0\u5206\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\u5230\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u63a5\u53d7\u5ba1\u9a8c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff395.webp"
        },
        "bf3fd": {
            "qid": "bf3fd",
            "question": "\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u54ea\u4e9b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u6709\u5728\u9020\u6210\u4eba\u5458\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\u627f\u62c5\u540c\u7b49\u4ee5\u4e0a\u8d23\u4efb\u7684\u8bb0\u5f55\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f4e\u901f\u8f7d\u8d27\u6c7d\u8f66\u3001\u4e09\u8f6e\u6c7d\u8f66",
                "\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u3001\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u3001\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66",
                "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
                "\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u3001\u5c0f\u578b\u81ea\u52a8\u6321\u6c7d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf3fd.webp"
        },
        "b8c7a": {
            "qid": "b8c7a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u53ef\u4ee5\u5355\u72ec\u9a7e\u9a76\u5927\u578b\u8425\u8fd0\u5ba2\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8c7a.webp"
        },
        "dd4ed": {
            "qid": "dd4ed",
            "question": "\u5ba2\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u8f7d\u8d27\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd4ed.webp"
        },
        "342c6": {
            "qid": "342c6",
            "question": "\u57ce\u5e02\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\u4e0d\u5f97\u5728\u7ad9\u70b9\u4ee5\u5916\u7684\u8def\u6bb5\u505c\u8f66\u4e0a\u4e0b\u4e58\u5ba2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/342c6.webp"
        },
        "d09d1": {
            "qid": "d09d1",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u9047\u9669\u540e\uff0c\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u95e8\u7684\uff0c\u53ef\u7528\u8f66\u4e0a\u914d\u5907\u7684\u94c1\u9524\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u7269\u54c1\u5c06\u8f66\u7a97\u73bb\u7483\u6572\u7834\uff0c\u4ece\u7a97\u53e3\u758f\u6563\u4e58\u5ba2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d09d1.webp"
        },
        "cb96e": {
            "qid": "cb96e",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u9047\u9669\u540e\uff0c\u5e94\u8bbe\u6cd5\u5f00\u542f\u8f66\u95e8\u3001\u5b89\u5168\u95e8\u6216\u7d27\u6025\u51fa\u53e3\uff0c\u8fc5\u901f\u758f\u6563\u8f66\u4e0a\u4e58\u5ba2\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb96e.webp"
        },
        "a5537": {
            "qid": "a5537",
            "question": "\u9047\u4f24\u8005\u88ab\u538b\u4e8e\u8f66\u8f6e\u6216\u8d27\u7269\u4e0b\u65f6\uff0c\u8981\u7acb\u5373\u62c9\u62fd\u4f24\u8005\u7684\u80a2\u4f53\u5c06\u5176\u62d6\u51fa\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5537.webp"
        },
        "65ad4": {
            "qid": "65ad4",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u5931\u706b\u65e0\u6cd5\u5f00\u542f\u8f66\u95e8\u65f6\uff0c\u4e3a\u4e86\u51cf\u5c11\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u7ec4\u7ec7\u4e58\u5ba2\u5982\u4f55\u9003\u751f\uff1f",
            "answers": [
                "\u64ac\u5f00\u8f66\u95e8",
                "\u7838\u788e\u4fa7\u6321\u98ce\u73bb\u7483",
                "\u5148\u884c\u706d\u706b\uff0c\u518d\u64ac\u5f00\u8f66\u95e8",
                "\u7838\u788e\u524d\u6321\u98ce\u73bb\u7483"
            ],
            "correct_answer": "\u7838\u788e\u4fa7\u6321\u98ce\u73bb\u7483",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/65ad4.webp"
        },
        "688ab": {
            "qid": "688ab",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u5728\u9047\u9669\u7684\u4e00\u5239\u90a3\uff0c\u5e94\u679c\u65ad\u5730\u91c7\u53d6\u4e00\u5207\u6709\u6548\u63aa\u65bd\u4fdd\u62a4\u4e58\u5ba2\u4e0d\u53d7\u4f24\u5bb3\u6216\u5c11\u53d7\u4f24\u5bb3\uff0c\u8981\u907f\u514d\u8f66\u8f86\u53d1\u751f\u503e\u8986\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/688ab.webp"
        },
        "a3ee1": {
            "qid": "a3ee1",
            "question": "\u5728\u6ca1\u6709\u7ef7\u5e26\u6025\u6551\u4f24\u5458\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u6551\u62a4\u884c\u4e3a\u4e2d\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u7528\u6bdb\u5dfe\u5305\u624e",
                "\u7528\u7ec6\u7ef3\u7f20\u7ed5\u5305\u624e",
                "\u7528\u68c9\u8d28\u8863\u670d\u5305\u624e",
                "\u7528\u624b\u5e15\u5305\u624e"
            ],
            "correct_answer": "\u7528\u7ec6\u7ef3\u7f20\u7ed5\u5305\u624e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3ee1.webp"
        },
        "acb46": {
            "qid": "acb46",
            "question": "\u518d\u6b21\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/acb46.webp"
        },
        "1295a": {
            "qid": "1295a",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u5904\u5341\u4e94\u65e5\u62d8\u7559\uff0c\u5e76\u5904\u591a\u5c11\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "20000\u5143",
                "10000\u5143",
                "2000\u5143",
                "5000\u5143"
            ],
            "correct_answer": "5000\u5143",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1295a.webp"
        },
        "4b288": {
            "qid": "4b288",
            "question": "\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u8f66\u8f86\u8f7d\u5ba2\u8d85\u8fc7\u989d\u5b9a\u4e58\u5458\uff0c\u4f46\u6ca1\u6709\u8d85\u8fc7\u989d\u5b9a\u4e58\u545820%\u7684\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "100\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a",
                "500\u5143\u4ee5\u4e0a1000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4b288.webp"
        },
        "fcd0b": {
            "qid": "fcd0b",
            "question": "\u79fb\u52a8\u810a\u67f1\u9aa8\u6298\u7684\u4f24\u5458\uff0c\u8981\u6709\u4e24\u540d\u4ee5\u4e0a\u4eba\u5458\u6276\u6301\u79fb\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fcd0b.webp"
        },
        "eaabe": {
            "qid": "eaabe",
            "question": "\u5728\u6ca1\u6709\u7ef7\u5e26\u6025\u6551\u4f24\u5458\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u7528\u6bdb\u5dfe\u3001\u624b\u5e15\u3001\u5e8a\u5355\u3001\u957f\u7b52\u5c3c\u9f99\u889c\u5b50\u7b49\u4ee3\u66ff\u7ef7\u5e26\u5305\u624e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eaabe.webp"
        },
        "34d2d": {
            "qid": "34d2d",
            "question": "\u5927\u578b\u3001\u4e2d\u578b\u975e\u8425\u8fd0\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4ee5\u5185\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74",
                "8\u5e74",
                "6\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "10\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/34d2d.webp"
        },
        "2cf7a": {
            "qid": "2cf7a",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u9047\u78b0\u522e\u6216\u5236\u52a8\u5931\u6548\u65f6\uff0c\u5e94\u8fc5\u901f\u544a\u77e5\u4e58\u5ba2\u5411\u8f66\u53a2\u54ea\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u6216\u6ca1\u6709\u88ab\u522e\u78b0\u7684\u4e00\u4fa7\u6324\u9760\uff0c\u5e76\u6293\u4f4f\u8f66\u5185\u56fa\u5b9a\u7269\uff0c\u6ce8\u610f\u9632\u8303\u8f66\u8eab\u53d8\u5f62\u6324\u4f24\u8eab\u4f53\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b9",
                "\u4e2d\u90e8",
                "\u53f3\u4fa7",
                "\u5de6\u4fa7"
            ],
            "correct_answer": "\u4e2d\u90e8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2cf7a.webp"
        },
        "2f805": {
            "qid": "2f805",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u5728\u884c\u9a76\u4e2d\u9047\u9669\u65f6\uff0c\u8981\u505a\u5230\u54ea\u4e9b\uff1f",
            "answers": [
                "\u6839\u636e\u60c5\u51b5\u8fdb\u884c\u62a2\u6551",
                "\u4f18\u5148\u4fdd\u62a4\u4e58\u5ba2\u4eba\u8eab\u5b89\u5168",
                "\u5148\u62a2\u6551\u8d35\u91cd\u7269\u54c1",
                "\u5148\u62a2\u6551\u8d22\u4ea7"
            ],
            "correct_answer": "\u4f18\u5148\u4fdd\u62a4\u4e58\u5ba2\u4eba\u8eab\u5b89\u5168",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2f805.webp"
        },
        "f46ad": {
            "qid": "f46ad",
            "question": "\u70e7\u4f24\u4f24\u5458\u53e3\u6e34\u65f6\uff0c\u53ef\u559d\u5c11\u91cf\u7684\u6de1\u76d0\u6c34\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f46ad.webp"
        },
        "ac7b9": {
            "qid": "ac7b9",
            "question": "\u5927\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u5141\u8bb8\u7275\u5f15\u603b\u8d28\u91cf700\u5343\u514b\u4ee5\u4e0b\u7684\u6302\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac7b9.webp"
        },
        "b1478": {
            "qid": "b1478",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u706b\u707e\uff0c\u6551\u706b\u65f6\u65e0\u9700\u8131\u53bb\u6240\u7a7f\u7684\u5316\u7ea4\u670d\u88c5\uff0c\u4ee5\u514d\u4f24\u5bb3\u66b4\u9732\u7684\u76ae\u80a4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1478.webp"
        },
        "c57ad": {
            "qid": "c57ad",
            "question": "\u516c\u8def\u5ba2\u8fd0\u8f66\u8f86\u8f7d\u5ba2\u8d85\u8fc7\u989d\u5b9a\u4e58\u545820%\u6216\u8005\u8fdd\u53cd\u89c4\u5b9a\u8f7d\u8d27\u7684\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a",
                "500\u5143",
                "500\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a500\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "500\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c57ad.webp"
        },
        "c6219": {
            "qid": "c6219",
            "question": "\u70e7\u4f24\u4f24\u5458\u53e3\u6e34\u65f6\uff0c\u53ea\u80fd\u559d\u767d\u5f00\u6c34\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6219.webp"
        },
        "aee9c": {
            "qid": "aee9c",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u73b0\u573a\u4e00\u65e6\u53d1\u73b0\u6709\u6bd2\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u6cc4\u6f0f\uff0c\u5e94\u5f53\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u758f\u6563\u4eba\u5458\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aee9c.webp"
        },
        "6ef95": {
            "qid": "6ef95",
            "question": "\u9047\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u5ba2\u8f66\u7684\u9876\u7a97\u4e5f\u53ef\u7528\u4f5c\u758f\u6563\u4e58\u5ba2\u7684\u7d27\u6025\u51fa\u53e3\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6ef95.webp"
        },
        "04a45": {
            "qid": "04a45",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5927\u578b\u3001\u4e2d\u578b\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u80fd\u5426\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
                "\u5141\u8bb8\u7275\u5f151\u8f86\u6302\u8f66",
                "\u5141\u8bb8\u7275\u5f15\u603b\u8d28\u91cf700\u5343\u514b\u4ee5\u4e0b\u7684\u6302\u8f66",
                "\u53ef\u4ee5\u7275\u5f15\u4e0d\u8d85\u8fc7\u672c\u8eab\u8f7d\u8d28\u91cf\u7684\u6302\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15\u6302\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/04a45.webp"
        },
        "94c20": {
            "qid": "94c20",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u4e58\u5750\u4eba\u5458\u53ef\u4e0d\u4f7f\u7528\u5b89\u5168\u5e26\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/94c20.webp"
        },
        "ec0c0": {
            "qid": "ec0c0",
            "question": "\u5728\u73b0\u573a\u5bf9\u70eb\u4f24\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u65f6\uff0c\u9996\u5148\u8981\u8003\u8651\u5c3d\u5feb\u964d\u6e29\uff0c\u53ef\u7528\u6d41\u52a8\u7684\u5e38\u6e29\u6e05\u6c34\u6301\u7eed\u51b2\u6d17\u70eb\u4f24\u90e8\u4f4d\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec0c0.webp"
        },
        "27d05": {
            "qid": "27d05",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u884c\u7ecf\u8f6c\u5f2f\u3001\u4e0a\u4e0b\u5761\u3001\u51f9\u51f8\u8def\u65f6\uff0c\u5e94\u8ba9\u4e58\u5ba2\u6293\u4f4f\u8f66\u5185\u56fa\u5b9a\u7269\uff0c\u5c24\u5176\u63d0\u9192\u540e\u6392\u4e58\u5ba2\u6ce8\u610f\u5b89\u5168\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/27d05.webp"
        },
        "b8b84": {
            "qid": "b8b84",
            "question": "\u8425\u8fd0\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u4ee5\u5185\u6bcf\u5e74\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "5\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "5\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8b84.webp"
        },
        "4ff0f": {
            "qid": "4ff0f",
            "question": "\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u884c\u674e\u67b6\u8f7d\u8d27\u65f6\uff0c\u4ece\u5730\u9762\u8d77\u9ad8\u5ea6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u7c73\uff1f",
            "answers": [
                "4.2",
                "5.5",
                "4",
                "5"
            ],
            "correct_answer": "4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4ff0f.webp"
        },
        "eda53": {
            "qid": "eda53",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\u6025\u6551\u4e2d\u6bd2\u4f24\u5458\uff0c\u4ee5\u4e0b\u505a\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u5feb\u5c06\u4e2d\u6bd2\u4eba\u5458\u79fb\u51fa\u6bd2\u533a",
                "\u7528\u6e05\u6c34\u6e05\u6d17\u66b4\u9732\u90e8\u4f4d",
                "\u539f\u5730\u7b49\u5f85\u6551\u63f4",
                "\u8131\u53bb\u63a5\u89e6\u6709\u6bd2\u7a7a\u6c14\u7684\u8863\u670d"
            ],
            "correct_answer": "\u539f\u5730\u7b49\u5f85\u6551\u63f4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eda53.webp"
        },
        "b631e": {
            "qid": "b631e",
            "question": "\u62a2\u6551\u660f\u8ff7\u5931\u53bb\u77e5\u89c9\u7684\u4f24\u5458\u8981\u5728\u62a2\u6551\u524d\u5148\u68c0\u67e5\u547c\u5438\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b631e.webp"
        },
        "a4f5b": {
            "qid": "a4f5b",
            "question": "\u6551\u52a9\u5168\u8eab\u71c3\u70e7\u4f24\u5458\u91c7\u53d6\u54ea\u79cd\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\uff1f",
            "answers": [
                "\u7528\u706d\u706b\u5668\u8fdb\u884c\u706d\u706b",
                "\u5e2e\u52a9\u8131\u6389\u71c3\u70e7\u7684\u8863\u670d",
                "\u7528\u6c99\u571f\u8986\u76d6\u706b\u7130\u706d\u706b",
                "\u5411\u8eab\u4e0a\u55b7\u51b7\u6c34\u706d\u706b"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u8eab\u4e0a\u55b7\u51b7\u6c34\u706d\u706b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4f5b.webp"
        },
        "a684d": {
            "qid": "a684d",
            "question": "\u91c7\u7528\u6307\u538b\u6b62\u8840\u6cd5\u4e3a\u52a8\u8109\u51fa\u8840\u4f24\u5458\u6b62\u8840\u65f6\uff0c\u62c7\u6307\u538b\u4f4f\u4f24\u53e3\u7684\u4ec0\u4e48\u4f4d\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u8840\u7ba1\u4e0b\u65b9\u52a8\u8109",
                "\u8fd1\u5fc3\u7aef\u52a8\u8109",
                "\u8fdc\u5fc3\u7aef\u52a8\u8109",
                "\u8840\u7ba1\u4e2d\u90e8"
            ],
            "correct_answer": "\u8fd1\u5fc3\u7aef\u52a8\u8109",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a684d.webp"
        },
        "f07f2": {
            "qid": "f07f2",
            "question": "\u62a2\u6551\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u4e2d\u6bd2\u4f24\u5458\u65f6\uff0c\u5e94\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u5c06\u4f24\u5458\u79fb\u9001\u5230\u6709\u65b0\u9c9c\u7a7a\u6c14\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u8131\u79bb\u5371\u9669\u73af\u5883\uff0c\u9632\u6b62\u5438\u5165\u66f4\u591a\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f07f2.webp"
        },
        "7244c": {
            "qid": "7244c",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u901a\u8fc7\u9669\u6865\u3001\u6f2b\u6c34\u6865\u3001\u6e21\u53e3\u3001\u5371\u9669\u5730\u6bb5\u524d\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ec4\u7ec7\u4e58\u5ba2\u4e0b\u8f66",
                "\u8ba9\u4e58\u5ba2\u6293\u4f4f\u8f66\u5185\u56fa\u5b9a\u7269",
                "\u8ba9\u4e58\u5ba2\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26",
                "\u8ba9\u4e58\u5ba2\u5750\u7a33"
            ],
            "correct_answer": "\u7ec4\u7ec7\u4e58\u5ba2\u4e0b\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7244c.webp"
        },
        "4c03e": {
            "qid": "4c03e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u9003\u79bb\u706b\u707e\u5982\u679c\u65e0\u6cd5\u5f00\u542f\u9a7e\u9a76\u5ba4\u95e8\u6216\u8f66\u95e8\u65f6\uff0c\u5e94\u6572\u788e\u524d\u6321\u98ce\u73bb\u7483\u8131\u79bb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4c03e.webp"
        },
        "66c96": {
            "qid": "66c96",
            "question": "\u5ba2\u8f66\u5728\u52a0\u6cb9\u7ad9\u52a0\u6cb9\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u63d0\u9192\u4e58\u5ba2\u600e\u4e48\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u8981\u5728\u8f66\u5185\u968f\u610f\u8d70\u52a8",
                "\u5728\u8f66\u5185\u7b49\u5f85",
                "\u4e0d\u80fd\u62e8\u6253\u624b\u673a\u3001\u5438\u70df",
                "\u7cfb\u597d\u5b89\u5168\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u62e8\u6253\u624b\u673a\u3001\u5438\u70df",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/66c96.webp"
        },
        "8dd42": {
            "qid": "8dd42",
            "question": "\u6301\u6709\u5927\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u91cd\u578b\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u3001\u57ce\u5e02\u516c\u4ea4\u8f66\u3001\u4e2d\u578b\u5ba2\u8f66\u3001\u5927\u578b\u8d27\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u7b49\u4fe1\u606f\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u4fe1\u606f\u53d8\u66f4\u540e\u4e09\u5341\u65e5\u5185\uff0c\u5411\u4ece\u4e1a\u5355\u4f4d\u6240\u5728\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u5907\u6848\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8dd42.webp"
        },
        "e5194": {
            "qid": "e5194",
            "question": "\u4e3a\u4fdd\u969c\u4e58\u8f66\u4eba\u4e0d\u53d7\u4f24\u5bb3\uff0c\u5ba2\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6216\u4e58\u52a1\u5458\u5e94\u5f53\u5411\u4e58\u5ba2\u8bb2\u89e3\u5b89\u5168\u95e8\u7684\u4f7f\u7528\u65b9\u6cd5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e5194.webp"
        },
        "f96c2": {
            "qid": "f96c2",
            "question": "\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u6539\u4e3a\u975e\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u4e0d\u9700\u8981\u5411\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7533\u8bf7\u767b\u8bb0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f96c2.webp"
        },
        "76aee": {
            "qid": "76aee",
            "question": "\u8425\u8fd0\u8f7d\u5ba2\u6c7d\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d77\uff0c\u8d85\u8fc75\u5e74\u7684\uff0c\u6bcf\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u68c0\u9a8c1\u6b21\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "6\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/76aee.webp"
        },
        "7dc84": {
            "qid": "7dc84",
            "question": "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7ea6\u675f\u81f3\u9152\u9192\uff0c\u540a\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u4e0d\u5f97\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u5e76\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\uff1b\u91cd\u65b0\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u540e\uff0c\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u8425\u8fd0\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "10\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "5\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "10\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7dc84.webp"
        },
        "a7b9d": {
            "qid": "a7b9d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "9\u5206",
                "1\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7b9d.webp"
        },
        "d4a3c": {
            "qid": "d4a3c",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u9047\u524d\u8f66\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u505c\u8f66",
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6b63\u5728\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4a3c.webp"
        },
        "c55e2": {
            "qid": "c55e2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761",
                "\u4e0a\u9661\u5761",
                "\u4e0b\u9661\u5761",
                "\u5824\u575d\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0a\u9661\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c55e2.webp"
        },
        "add03": {
            "qid": "add03",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u706f",
                "\u6ce8\u610f\u4fe1\u53f7\u706f",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u4fe1\u53f7\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/add03.webp"
        },
        "da8d8": {
            "qid": "da8d8",
            "question": "\u591c\u95f4\u4f1a\u8f66\u524d\uff0c\u4e24\u8f66\u5728\u76f8\u8ddd150\u7c73\u4e4b\u5916\u4ea4\u66ff\u53d8\u6362\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u8fd1\u5149\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fbf\u4e8e\u53cc\u65b9\u89c2\u5bdf\u524d\u65b9\u60c5\u51b5",
                "\u4f1a\u8f66\u524d\u4e24\u8f66\u4e4b\u95f4\u76f8\u4e92\u63d0\u793a",
                "\u9a7e\u9a76\u64cd\u4f5c\u7684\u4e60\u60ef\u884c\u4e3a",
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u4e00\u79cd\u793c\u8282"
            ],
            "correct_answer": "\u4fbf\u4e8e\u53cc\u65b9\u89c2\u5bdf\u524d\u65b9\u60c5\u51b5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da8d8.webp"
        },
        "ca64e": {
            "qid": "ca64e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u4f7f\u516c\u79c1\u8d22\u4ea7\u906d\u53d7\u91cd\u5927\u635f\u5931\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5211\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59045\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca64e.webp"
        },
        "fa148": {
            "qid": "fa148",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u6389\u5934\u65f6\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa148.webp"
        },
        "a41ff": {
            "qid": "a41ff",
            "question": "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a41ff.webp"
        },
        "d17ba": {
            "qid": "d17ba",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u8981\u9075\u5b88\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d17ba.webp"
        },
        "e02f9": {
            "qid": "e02f9",
            "question": "\u9884\u8ba1\u5728\u8d85\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4e0e\u5bf9\u9762\u6765\u8f66\u6709\u4f1a\u8f66\u53ef\u80fd\u65f6\uff0c\u5e94\u63d0\u524d\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e02f9.webp"
        },
        "23ee8": {
            "qid": "23ee8",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u73b0\u8f6c\u5411\u628a\u4e0d\u7075\u6d3b\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u505c\u8f66",
                "\u7ee7\u7eed\u9a7e\u9a76",
                "\u5e94\u5c3d\u5feb\u51cf\u901f\u505c\u8f66",
                "\u505c\u8f66\u67e5\u660e\u539f\u56e0"
            ],
            "correct_answer": "\u7ee7\u7eed\u9a7e\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/23ee8.webp"
        },
        "e6c5e": {
            "qid": "e6c5e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u524d\u5fc5\u987b\u6234\u597d\u5b89\u5168\u5934\u76d4\uff0c\u8c03\u6574\u540e\u89c6\u955c\u7684\u89d2\u5ea6\u81f3\u80fd\u591f\u770b\u6e05\u5de6\u53f3\u4e24\u4fa7\u540e\u65b9\u60c5\u51b5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6c5e.webp"
        },
        "c2935": {
            "qid": "c2935",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4ece\u8f85\u8def\u6c47\u5165\u4e3b\u8def\u8f66\u6d41\u65f6\u8981\u8fc5\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2935.webp"
        },
        "c4c52": {
            "qid": "c4c52",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5411\u5de6\u7ed5\u884c",
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u5411\u53f3\u6025\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u5de6\u6025\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u6025\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4c52.webp"
        },
        "f4308": {
            "qid": "f4308",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4308.webp"
        },
        "ae1b7": {
            "qid": "ae1b7",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u8f7b\u5fae\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e14\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u65f6\uff0c\u4e0d\u9700\u79fb\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae1b7.webp"
        },
        "a0d3f": {
            "qid": "a0d3f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u73af\u5c9b\u884c\u9a76",
                "\u5de6\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u53f3\u4fa7\u901a\u884c",
                "\u5411\u53f3\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u73af\u5c9b\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0d3f.webp"
        },
        "fcdfd": {
            "qid": "fcdfd",
            "question": "\u8f66\u901f\u8f83\u9ad8\uff0c\u524d\u65b9\u53d1\u751f\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u65f6\uff0c\u8981\u5148\u8f6c\u65b9\u5411\u907f\u8ba9\uff0c\u518d\u91c7\u53d6\u5236\u52a8\u51cf\u901f\uff0c\u4ee5\u51cf\u5c0f\u78b0\u649e\u635f\u574f\u7a0b\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fcdfd.webp"
        },
        "d92f0": {
            "qid": "d92f0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u5761\u65f6\uff0c\u5728\u5c06\u8981\u5230\u8fbe\u5761\u9053\u9876\u7aef\u65f6\u8981\u52a0\u901f\u5e76\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d92f0.webp"
        },
        "b4750": {
            "qid": "b4750",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5411\u5de6\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b4750.webp"
        },
        "d57f1": {
            "qid": "d57f1",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u8eab\u4f24\u4ea1\u65f6\uff0c\u8981\u7acb\u5373\u62a2\u6551\u53d7\u4f24\u4eba\u5458\u5e76\u8fc5\u901f\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d57f1.webp"
        },
        "d7d87": {
            "qid": "d7d87",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
                "\u7981\u6b62\u501f\u9053",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7d87.webp"
        },
        "b0d37": {
            "qid": "b0d37",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4e13\u7528\u901a\u9053",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u51fa\u5165\u53e3",
                "\u6b8b\u75be\u4eba\u4f11\u606f\u5904",
                "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u6b8b\u75be\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b0d37.webp"
        },
        "e8e92": {
            "qid": "e8e92",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96ea\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u540e\u9632\u96fe\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u5012\u8f66\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u524d\u5927\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8e92.webp"
        },
        "b72cb": {
            "qid": "b72cb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u591c\u95f4\u8d85\u8f66\u65f6\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u96fe\u706f",
                "\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u524d\u5927\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b72cb.webp"
        },
        "eedd3": {
            "qid": "eedd3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u9891\u7e41\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9a7e\u9a76\u964b\u4e60\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eedd3.webp"
        },
        "f4c96": {
            "qid": "f4c96",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6f2b\u6c34\u8def\u65f6\u8981\u52a0\u901f\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f4c96.webp"
        },
        "f5007": {
            "qid": "f5007",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u8bc1",
                "\u5c45\u6c11\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u4ece\u4e1a\u8d44\u683c\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5007.webp"
        },
        "ab8be": {
            "qid": "ab8be",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u540e\u5ea7\u4e0d\u5f97\u4e58\u5750\u672a\u6ee1\u591a\u5c11\u5468\u5c81\u7684\u672a\u6210\u5e74\uff1f",
            "answers": [
                "16",
                "10",
                "15",
                "12"
            ],
            "correct_answer": "12",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab8be.webp"
        },
        "d67c2": {
            "qid": "d67c2",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "9\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d67c2.webp"
        },
        "c474c": {
            "qid": "c474c",
            "question": "\u8ddd\u79bb\u4ea4\u53c9\u8def\u53e350\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c474c.webp"
        },
        "b7a4e": {
            "qid": "b7a4e",
            "question": "\u5bf9\u672a\u653e\u7f6e\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7a4e.webp"
        },
        "c5bd7": {
            "qid": "c5bd7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u884c\u8f66\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u53d8\u77ed",
                "\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u5ef6\u957f",
                "\u8def\u9762\u9644\u7740\u529b\u53d8\u5927",
                "\u6297\u6ed1\u80fd\u529b\u53d8\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u8ddd\u79bb\u5ef6\u957f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5bd7.webp"
        },
        "c8487": {
            "qid": "c8487",
            "question": "\u5173\u4e8e\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u6216\u8005\u6263\u7559\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u505c\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206",
                "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u6216\u8005\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u6216\u8005\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u4e0a\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u5fae\u4f24\u6216\u8005\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8487.webp"
        },
        "b224e": {
            "qid": "b224e",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b224e.webp"
        },
        "5c0f0": {
            "qid": "5c0f0",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u91c7\u7528\u70b9\u5236\u52a8\uff0c\u5e76\u5728\u5236\u52a8\u65f6\u53cc\u811a\u505a\u597d\u843d\u5730\u7684\u51c6\u5907\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5c0f0.webp"
        },
        "cfe80": {
            "qid": "cfe80",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ce5\u6cde\u9053\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "15\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfe80.webp"
        },
        "ea8be": {
            "qid": "ea8be",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u6709\u6025\u5f2f\u8def\u65f6\u8981\u5728\u8fdb\u5165\u5f2f\u8def\u540e\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea8be.webp"
        },
        "f7b54": {
            "qid": "f7b54",
            "question": "\u793e\u4f1a\u8f66\u8f86\u8ddd\u79bb\u6d88\u9632\u6813\u6216\u8005\u6d88\u9632\u961f(\u7ad9)\u95e8\u524d30\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7b54.webp"
        },
        "ae97b": {
            "qid": "ae97b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u540e\u7acb\u5373\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u9a76\u56de\u539f\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae97b.webp"
        },
        "d6f28": {
            "qid": "d6f28",
            "question": "\u62fc\u88c5\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u53ea\u8981\u8ba4\u4e3a\u5b89\u5168\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6f28.webp"
        },
        "be7a8": {
            "qid": "be7a8",
            "question": "\u4e09\u5e74\u5185\u6709\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/be7a8.webp"
        },
        "a5664": {
            "qid": "a5664",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f66\u591a\u8def\u6bb5",
                "\u62e5\u5835\u8def\u6bb5",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5",
                "\u6162\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5664.webp"
        },
        "801a9": {
            "qid": "801a9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u65f6\u5e94\u5f53\u7a7f\u7740\u6709\u811a\u540e\u8ddf\u3001\u978b\u5e95\u4e0d\u5bb9\u6613\u6ed1\u7684\u978b\u6216\u9774\uff0c\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u7528\u811a\u6362\u6321\u7684\u7075\u6d3b\uff0c\u51c6\u786e\u800c\u53ef\u9760\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/801a9.webp"
        },
        "eaf46": {
            "qid": "eaf46",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c71\u533a\u9053\u8def",
                "\u7a84\u6865\u3001\u5f2f\u9053",
                "\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def",
                "\u57ce\u5e02\u9ad8\u67b6\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u7a84\u6865\u3001\u5f2f\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eaf46.webp"
        },
        "f6f61": {
            "qid": "f6f61",
            "question": "3\u5e74\u5185\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u7684\u4eba\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u5c04\u80f0\u5c9b\u7d20",
                "\u9152\u9189\u7ecf\u5386",
                "\u5438\u70df\u6210\u763e",
                "\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u5c04\u6bd2\u54c1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f6f61.webp"
        },
        "ad159": {
            "qid": "ad159",
            "question": "\u5728\u6b63\u5e38\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u5c3d\u91cf\u9760\u8fd1\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u6216\u538b\u7ebf\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u7ed9\u5bf9\u5411\u673a\u52a8\u8f66\u7559\u6709\u4fb5\u5360\u884c\u9a76\u8def\u7ebf\u7684\u673a\u4f1a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad159.webp"
        },
        "ee6bb": {
            "qid": "ee6bb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u4e00\u8fb9\u9a7e\u8f66\uff0c\u4e00\u8fb9\u5438\u70df\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u65e0\u5f71\u54cd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ee6bb.webp"
        },
        "d7d72": {
            "qid": "d7d72",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u5728\u4e0b\u5761\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u53ef\u5145\u5206\u5229\u7528\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7d72.webp"
        },
        "b27c6": {
            "qid": "b27c6",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u53f3\u8f6c\u5f2f\u9047\u540c\u8f66\u9053\u524d\u8f66\u7b49\u5019\u653e\u884c\u4fe1\u53f7\u65f6\u5982\u4f55\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u9e23\u5587\u53ed\u8ba9\u524d\u8f66\u8ba9\u8def",
                "\u4f9d\u6b21\u505c\u8f66\u7b49\u5019",
                "\u4ece\u524d\u8f66\u5de6\u4fa7\u8f6c\u5f2f",
                "\u4ece\u53f3\u4fa7\u5360\u9053\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u505c\u8f66\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b27c6.webp"
        },
        "fc9d0": {
            "qid": "fc9d0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51c6\u8bb8\u53d8\u9053\u884c\u9a76",
                "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u53d8\u9053",
                "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
                "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u501f\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u89e3\u9664\u7981\u6b62\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc9d0.webp"
        },
        "c197b": {
            "qid": "c197b",
            "question": "\u9053\u8def\u5212\u8bbe\u4e13\u7528\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u5728\u4e13\u7528\u8f66\u9053\u5185\uff0c\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u53ef\u4ee5\u501f\u9053\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c197b.webp"
        },
        "de81c": {
            "qid": "de81c",
            "question": "\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u4eba\u5458\u53d7\u4f24\u65f6\uff0c\u8981\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de81c.webp"
        },
        "e647f": {
            "qid": "e647f",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u884c\u81f3\u6ce5\u6cde\u6216\u7ffb\u6d46\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5e94\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf\uff0c\u9009\u62e9\u5e73\u6574\u3001\u575a\u5b9e\u6216\u6709\u8f66\u8f99\u7684\u8def\u6bb5\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e647f.webp"
        },
        "ac92d": {
            "qid": "ac92d",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u826f\u597d\u7684\u8def\u6bb5\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u524d\u7167\u706f",
                "\u5173\u95ed\u6240\u6709\u8f66\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac92d.webp"
        },
        "fc242": {
            "qid": "fc242",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc242.webp"
        },
        "ad88c": {
            "qid": "ad88c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "T\u5f62\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u73af\u5f62\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "Y\u5f62\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad88c.webp"
        },
        "c06f2": {
            "qid": "c06f2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u4f7f\u516c\u79c1\u8d22\u4ea7\u906d\u53d7\u91cd\u5927\u635f\u5931\u7684\u53ef\u80fd\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u62d8\u5f79\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c06f2.webp"
        },
        "f14f7": {
            "qid": "f14f7",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u5feb\u52a0\u901f\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053",
                "\u8fdb\u5165\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u65f6\u9002\u5f53\u51cf\u901f",
                "\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f\u8fc5\u901f\u5411\u5de6\u8f6c\u5411",
                "\u4e0d\u80fd\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u80fd\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f14f7.webp"
        },
        "e878d": {
            "qid": "e878d",
            "question": "\u5728\u5927\u96e8\u5929\u884c\u8f66\uff0c\u4e3a\u907f\u514d\u53d1\u751f\u201c\u6c34\u6ed1\u201d\u800c\u9020\u6210\u5371\u9669\uff0c\u8981\u63a7\u5236\u901f\u5ea6\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e878d.webp"
        },
        "e451f": {
            "qid": "e451f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u884c\u9a76",
                "\u9650\u65f6\u8fdb\u5165",
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e451f.webp"
        },
        "f107a": {
            "qid": "f107a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9700\u8981\u5728\u8def\u8fb9\u505c\u8f66\u65f6\u600e\u6837\u9009\u62e9\u505c\u8f66\u5730\u70b9\uff1f",
            "answers": [
                "\u5728\u4eba\u884c\u9053\u4e0a\u505c\u653e",
                "\u5728\u8def\u8fb9\u968f\u610f\u505c\u653e",
                "\u9760\u5de6\u4fa7\u8def\u8fb9\u9006\u5411\u505c\u653e",
                "\u5728\u505c\u8f66\u6cca\u4f4d\u5185\u505c\u653e"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u505c\u8f66\u6cca\u4f4d\u5185\u505c\u653e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f107a.webp"
        },
        "eb653": {
            "qid": "eb653",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "40\u7c73\u51cf\u901f\u884c\u9a76\u8def\u6bb5",
                "\u6700\u4f4e\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
                "\u89e3\u9664\u65f6\u901f40\u516c\u91cc\u9650\u5236",
                "\u6700\u9ad8\u65f6\u901f40\u516c\u91cc"
            ],
            "correct_answer": "\u89e3\u9664\u65f6\u901f40\u516c\u91cc\u9650\u5236",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb653.webp"
        },
        "bc9fb": {
            "qid": "bc9fb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6210\u7fa4\u9752\u5c11\u5e74\u7ed5\u8fc7\u8def\u8fb9\u505c\u653e\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u8981\u4e3b\u52a8\u51cf\u901f\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc9fb.webp"
        },
        "d0b64": {
            "qid": "d0b64",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6025\u8f6c\u5f2f\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u8f83\u5c11\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0b64.webp"
        },
        "c3cab": {
            "qid": "c3cab",
            "question": "\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u5904\u7406\u60c5\u51b5\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u4f46\u53ef\u91c7\u53d6\u6025\u8f6c\u5411\u7684\u65b9\u6cd5\u8eb2\u907f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c3cab.webp"
        },
        "5b867": {
            "qid": "5b867",
            "question": "\u5728\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u6469\u6258\u8f66\u7684\u7a33\u5b9a\u6027\u964d\u4f4e\uff0c\u52a0\u901f\u8fc7\u6025\u65f6\u8f66\u8f6e\u6781\u6613\u7a7a\u8f6c\u6216\u6ed1\u6e9c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5b867.webp"
        },
        "db527": {
            "qid": "db527",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u62a2\u6551\u4f24\u5458\u7684\u6551\u62a4\u8f66\u4ece\u672c\u8f66\u9053\u9006\u5411\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u8981\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u9760\u8fb9\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u5728\u539f\u8f66\u9053\u5185\u7ee7\u7eed\u884c\u9a76",
                "\u52a0\u901f\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u907f\u8ba9",
                "\u5360\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u9053\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u9760\u8fb9\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db527.webp"
        },
        "d65b9": {
            "qid": "d65b9",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u7a81\u7136\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6025\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\u51cf\u901f\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d65b9.webp"
        },
        "c355c": {
            "qid": "c355c",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6025\u5f2f\u8def\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c355c.webp"
        },
        "b897c": {
            "qid": "b897c",
            "question": "\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u5c06\u88ab\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b897c.webp"
        },
        "a10aa": {
            "qid": "a10aa",
            "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\u662f\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u5e94\u5f53\u968f\u8f66\u643a\u5e26\uff1f",
            "answers": [
                "\u51fa\u5382\u5408\u683c\u8bc1\u660e",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u4fdd\u9669\u5355",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a10aa.webp"
        },
        "c4026": {
            "qid": "c4026",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "12\u5206",
                "6\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "6\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4026.webp"
        },
        "feb7b": {
            "qid": "feb7b",
            "question": "\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u653e\u7f6e\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/feb7b.webp"
        },
        "e7ea7": {
            "qid": "e7ea7",
            "question": "\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7ea7.webp"
        },
        "ba94f": {
            "qid": "ba94f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba94f.webp"
        },
        "dd61b": {
            "qid": "dd61b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u57ce\u5e02\u6ca1\u6709\u5217\u8f66\u901a\u8fc7\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\u5141\u8bb8\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd61b.webp"
        },
        "cea4e": {
            "qid": "cea4e",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ef\u4ee5\u968f\u610f\u64cd\u4f5c\u8f6c\u5411\u628a",
                "\u4e25\u7981\u539f\u5730\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u628a",
                "\u53cc\u624b\u53ef\u4ee5\u4e34\u65f6\u79bb\u5f00\u8f6c\u5411\u628a",
                "\u4e25\u7981\u53cc\u624b\u540c\u65f6\u79bb\u5f00\u8f6c\u5411\u628a"
            ],
            "correct_answer": "\u4e25\u7981\u53cc\u624b\u540c\u65f6\u79bb\u5f00\u8f6c\u5411\u628a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cea4e.webp"
        },
        "6127c": {
            "qid": "6127c",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u590f\u5b63\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u7684\u9519\u8bef\u505a\u6cd5\u662f\u54ea\u4e00\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u7528\u6cb9\u95e8\u63a7\u5236\u8f66\u901f",
                "\u5c3d\u91cf\u4e0d\u7528\u6216\u5c11\u7528\u5236\u52a8",
                "\u5c3d\u91cf\u4e0d\u8981\u8f7d\u4eba\u6216\u8f7d\u8d27",
                "\u957f\u65f6\u95f4\u9ad8\u901f\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u957f\u65f6\u95f4\u9ad8\u901f\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6127c.webp"
        },
        "bf845": {
            "qid": "bf845",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u540e3\u4e2a\u6708\u5185\u8fd8\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf845.webp"
        },
        "1576c": {
            "qid": "1576c",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5728\u63a7\u5236\u4f4f\u65b9\u5411\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u91c7\u53d6\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u8feb\u4f7f\u6469\u6258\u8f66\u8fc5\u901f\u505c\u4f4f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1576c.webp"
        },
        "d7bec": {
            "qid": "d7bec",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u591c\u95f4\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\u8981\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u3001\u540e\u4f4d\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7bec.webp"
        },
        "acddb": {
            "qid": "acddb",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u53ef\u4ee5\u7a7f\u62d6\u978b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/acddb.webp"
        },
        "fb121": {
            "qid": "fb121",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u72ed\u7a84\u7684\u5761\u8def\u4f1a\u8f66\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u4f1a\u8f66\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0b\u5761\u8f66\u5df2\u884c\u81f3\u4e2d\u9014\u800c\u4e0a\u5761\u8f66\u672a\u4e0a\u5761\u65f6\uff0c\u8ba9\u4e0a\u5761\u8f66",
                "\u4e0b\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0a\u5761\u8f66",
                "\u5761\u9876\u4ea4\u4f1a\u65f6\u8ddd\u79bb\u5761\u9876\u8fdc\u7684\u4e00\u65b9\u8ba9\u884c",
                "\u4e0a\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0b\u5761\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0b\u5761\u8f66\u8ba9\u4e0a\u5761\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb121.webp"
        },
        "ca82f": {
            "qid": "ca82f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u73b0\u8f6e\u80ce\u6f0f\u6c14\uff0c\u5c06\u8f66\u8f86\u9a76\u79bb\u4e3b\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u4e0d\u8981\u91c7\u7528\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u7ffb\u8f66\u6216\u540e\u8f66\u5236\u52a8\u4e0d\u53ca\u65f6\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca82f.webp"
        },
        "c2259": {
            "qid": "c2259",
            "question": "\u6ce5\u6cde\u8def\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u8f66\u8f6e\u6781\u6613\u7a7a\u8f6c\u548c\u4fa7\u6ed1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2259.webp"
        },
        "d5903": {
            "qid": "d5903",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5903.webp"
        },
        "a664a": {
            "qid": "a664a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\uff0c\u9700\u8981\u505c\u8f66\u6392\u9664\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c06\u8f66\u505c\u5230\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u65b9",
                "\u5c31\u5730\u505c\u8f66\u6392\u9664\u6545\u969c",
                "\u5c06\u8f66\u505c\u5728\u9053\u8def\u4e2d\u95f4",
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f\u6216\u96fe\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5c06\u8f66\u505c\u5230\u4e0d\u59a8\u788d\u4ea4\u901a\u7684\u5730\u65b9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a664a.webp"
        },
        "fd6d5": {
            "qid": "fd6d5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8fdd\u53cd\u9053\u8def\u901a\u884c\u89c4\u5b9a\u5e94\u5f53\u63a5\u53d7\u76f8\u5e94\u7684\u5904\u7f5a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd6d5.webp"
        },
        "f0600": {
            "qid": "f0600",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96e8\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5728\u8f66\u540e\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7",
                "\u5f00\u542f\u524d\u540e\u96fe\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0600.webp"
        },
        "b2e87": {
            "qid": "b2e87",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u9047\u76f8\u5bf9\u65b9\u5411\u6765\u8f66\u65f6\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u884c\u9a76",
                "\u501f\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u9760\u8def\u4e2d\u5fc3\u884c\u9a76",
                "\u7d27\u9760\u8def\u8fb9\u884c\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u9760\u53f3\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b2e87.webp"
        },
        "ff19b": {
            "qid": "ff19b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u672a\u643a\u5e26\u54ea\u79cd\u8bc1\u4ef6\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u8bc1",
                "\u5c45\u6c11\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u4ece\u4e1a\u8d44\u683c\u8bc1",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u8bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ff19b.webp"
        },
        "cef49": {
            "qid": "cef49",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8def\u6bb5\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e2d\u5fc3\u8857\u9053",
                "\u9ad8\u67b6\u8def",
                "\u73af\u57ce\u9ad8\u901f",
                "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cef49.webp"
        },
        "ed584": {
            "qid": "ed584",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5c71\u533a\u9053\u8def\u600e\u6837\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u5927\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u51cf\u5c0f\u7eb5\u5411\u95f4\u8ddd",
                "\u7d27\u968f\u524d\u8f66\u4e4b\u540e",
                "\u5c3d\u5feb\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u52a0\u5927\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed584.webp"
        },
        "ac46d": {
            "qid": "ac46d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u6545\u969c\u96be\u4ee5\u79fb\u52a8\u65f6\u8981\u5728\u8f66\u540e50\u7c73\u4ee5\u5185\u8bbe\u7f6e\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac46d.webp"
        },
        "f9672": {
            "qid": "f9672",
            "question": "\u5bf9\u53d1\u751f\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9700\u8981\u6536\u96c6\u8bc1\u636e\u7684\u4e8b\u6545\u8f66\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4ee5\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9672.webp"
        },
        "b12d4": {
            "qid": "b12d4",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u8f66\u7684\u9519\u8bef\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5e94\u5f53\u5728\u89c4\u5b9a\u5730\u70b9\u505c\u653e",
                "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u548c\u884c\u4eba\u901a\u884c",
                "\u53ef\u4ee5\u505c\u653e\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a",
                "\u7981\u6b62\u5728\u4eba\u884c\u9053\u4e0a\u505c\u653e"
            ],
            "correct_answer": "\u53ef\u4ee5\u505c\u653e\u5728\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b12d4.webp"
        },
        "ba7ac": {
            "qid": "ba7ac",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u5141\u8bb8\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba7ac.webp"
        },
        "f425f": {
            "qid": "f425f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u8fd1\u5761\u9053\u9876\u7aef\u7b49\u5f71\u54cd\u5b89\u5168\u89c6\u8ddd\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u8981\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5feb\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u968f\u610f\u901a\u884c",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u5e76\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u5e76\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f425f.webp"
        },
        "f9d22": {
            "qid": "f9d22",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8981\u7acb\u5373\u5c06\u8f66\u79fb\u5230\u8def\u8fb9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9d22.webp"
        },
        "9ece6": {
            "qid": "9ece6",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u6700\u6709\u6548\u7684\u9632\u62a4\u88c5\u5907\u662f______\u3002",
            "answers": [
                "\u5b89\u5168\u62a4\u819d",
                "\u773c\u955c",
                "\u624b\u5957",
                "\u4e13\u7528\u5b89\u5168\u5934\u76d4"
            ],
            "correct_answer": "\u4e13\u7528\u5b89\u5168\u5934\u76d4",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/9ece6.webp"
        },
        "bdc45": {
            "qid": "bdc45",
            "question": "\u5728\u6ce5\u6cde\u8def\u6bb5\u884c\u8f66\u5bb9\u6613\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f",
            "answers": [
                "\u673a\u52a8\u8f66\u98a0\u7c38",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u5927",
                "\u65b9\u5411\u5931\u63a7",
                "\u8f66\u8f6e\u4fa7\u6ed1"
            ],
            "correct_answer": "\u8f66\u8f6e\u4fa7\u6ed1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bdc45.webp"
        },
        "df776": {
            "qid": "df776",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u80fd\u8fdb\u5165\u7ea2\u8272\u53c9\u5f62\u706f\u6216\u8005\u7ea2\u8272\u7bad\u5934\u706f\u4eae\u7684\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df776.webp"
        },
        "7f139": {
            "qid": "7f139",
            "question": "\u51fa\u8f66\u524d\u5bf9\u8f6e\u80ce\u8fdb\u884c\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u68c0\u67e5\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f6e\u80ce\u6709\u6ca1\u6709\u6e05\u6d17",
                "\u8f6e\u80ce\u7684\u7d27\u56fa\u548c\u6c14\u538b",
                "\u4ec0\u4e48\u4e5f\u4e0d\u7528\u68c0\u67e5",
                "\u5907\u80ce\u5728\u4ec0\u4e48\u4f4d\u7f6e"
            ],
            "correct_answer": "\u8f6e\u80ce\u7684\u7d27\u56fa\u548c\u6c14\u538b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7f139.webp"
        },
        "fd730": {
            "qid": "fd730",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u65e0\u53f7\u724c\u3001\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u3001\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u65f6\uff0c\u8981\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd730.webp"
        },
        "f1421": {
            "qid": "f1421",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96fe\u5929\u884c\u8f66\u8981\u5f00\u542f\u96fe\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1421.webp"
        },
        "c7880": {
            "qid": "c7880",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u672a\u653e\u7f6e\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7",
                "\u672a\u643a\u5e26\u673a\u52a8\u8f66\u767b\u8bb0\u8bc1\u4e66",
                "\u672a\u653e\u7f6e\u57ce\u5e02\u73af\u4fdd\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u653e\u7f6e\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7880.webp"
        },
        "b41c9": {
            "qid": "b41c9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u53d1\u73b0\u8f6e\u80ce\u6f0f\u6c14\uff0c\u5c06\u6469\u6258\u8f66\u9a76\u79bb\u4e3b\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u4e0d\u8981\u91c7\u7528\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u7ffb\u8f66\u6216\u540e\u8f66\u5236\u52a8\u4e0d\u53ca\u65f6\u5bfc\u81f4\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b41c9.webp"
        },
        "dbfde": {
            "qid": "dbfde",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5de6\u8f6c",
                "\u5012\u8f66",
                "\u7ed5\u884c",
                "\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbfde.webp"
        },
        "b5c9d": {
            "qid": "b5c9d",
            "question": "\u7ec4\u7ec7\u3001\u53c2\u4e0e\u5b9e\u65bd\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u8fdd\u6cd5\u6240\u5f97\u4e09\u500d\u4ee5\u4e0a\u4e94\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u5341\u4e07\u5143\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5c9d.webp"
        },
        "a5850": {
            "qid": "a5850",
            "question": "\u96fe\u5929\u5bf9\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u7684\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6613\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u5927",
                "\u89c6\u91ce\u53d8\u5bbd",
                "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e"
            ],
            "correct_answer": "\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5850.webp"
        },
        "dad0c": {
            "qid": "dad0c",
            "question": "\u5df2\u7ecf\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u7ecf\u5927\u4fee\u540e\u53ef\u4ee5\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dad0c.webp"
        },
        "cef9e": {
            "qid": "cef9e",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u5de6\u8f6c",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cef9e.webp"
        },
        "f5bcb": {
            "qid": "f5bcb",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7a84\u8def\u6216\u8005\u7a84\u6865\u9047\u81ea\u884c\u8f66\u5bf9\u5411\u9a76\u6765\u65f6\uff0c\u8981\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u8fde\u7eed\u53d8\u6362\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u793a\u5ed3\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5bcb.webp"
        },
        "efe0a": {
            "qid": "efe0a",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u53ea\u8981\u4e0d\u5f71\u54cd\u9a7e\u9a76\u64cd\u4f5c\u53ef\u4ee5\u77ed\u8ddd\u79bb\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efe0a.webp"
        },
        "d7164": {
            "qid": "d7164",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9760\u8def\u8fb9\u505c\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4e0d\u7528\u6307\u793a\u706f\u63d0\u793a",
                "\u53d8\u6362\u4f7f\u7528\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7164.webp"
        },
        "b43ac": {
            "qid": "b43ac",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u57ce\u5e02\u9053\u8def\u4e0a\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f650\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b43ac.webp"
        },
        "ec236": {
            "qid": "ec236",
            "question": "\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba\u5728\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730\u5c45\u4f4f\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5411\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u6240\u63d0\u51fa\u7533\u8bf7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730",
                "\u5c45\u4f4f\u5730",
                "\u5168\u56fd\u4efb\u4f55\u5730\u65b9\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8",
                "\u6240\u6301\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730"
            ],
            "correct_answer": "\u6237\u7c4d\u6240\u5728\u5730",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ec236.webp"
        },
        "a0a64": {
            "qid": "a0a64",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8fd0\u8f7d\u8d85\u9650\u7684\u4e0d\u53ef\u89e3\u4f53\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u6309\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u884c\u9a76\u7684",
                "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u5ba2\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0a\u884c\u9a76\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f20%\u4ee5\u4e0a\u672a\u8fbe\u523050%\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u8d27\u8f66\u8f7d\u8fd0\u7206\u70b8\u7269\u54c1\uff0c\u672a\u6309\u6307\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u3001\u8def\u7ebf\u884c\u9a76\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0a64.webp"
        },
        "a3312": {
            "qid": "a3312",
            "question": "\u5927\u98ce\u5929\u6c14\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u72c2\u98ce\u88ad\u6765\uff0c\u611f\u89c9\u673a\u52a8\u8f66\u4ea7\u751f\u6a2a\u5411\u504f\u79fb\u65f6\uff0c\u8981\u6025\u8f6c\u65b9\u5411\u4ee5\u6062\u590d\u884c\u9a76\u65b9\u5411\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3312.webp"
        },
        "d75bb": {
            "qid": "d75bb",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u7acb\u4ea4\u5f0f\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d75bb.webp"
        },
        "cda21": {
            "qid": "cda21",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u6709\u524d\u65b9\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u4ea4\u901a\u963b\u585e\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u8f66\u4e24\u4fa7\u7a7f\u63d2\u901a\u8fc7",
                "\u53ef\u501f\u5bf9\u5411\u8f66\u9053\u901a\u8fc7",
                "\u4f9d\u6b21\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5916\u7b49\u5019",
                "\u8fdb\u5165\u8def\u53e3\u5185\u7b49\u5019"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u505c\u5728\u8def\u53e3\u5916\u7b49\u5019",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cda21.webp"
        },
        "d7eed": {
            "qid": "d7eed",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u65f6\u9700\u8981\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7eed.webp"
        },
        "de504": {
            "qid": "de504",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u4e0d\u5f00\u8f6c\u5411\u706f\u5f3a\u884c\u5e76\u7ebf\u662f\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de504.webp"
        },
        "b1d72": {
            "qid": "b1d72",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u9762\u9ad8\u7a81",
                "\u6709\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b1d72.webp"
        },
        "b5211": {
            "qid": "b5211",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u6389\u5934\u3001\u8f6c\u5f2f\u3001\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f640\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b5211.webp"
        },
        "d0bae": {
            "qid": "d0bae",
            "question": "\u8d85\u8f66\u65f6\uff0c\u53d1\u73b0\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u6b63\u5728\u8d85\u8f66\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u5f3a\u884c\u8d85\u8d8a",
                "\u505c\u6b62\u8d85\u8f66\uff0c\u8ba9\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u5148\u8d85\u8f66",
                "\u7d27\u8ddf\u5176\u540e\uff0c\u4f3a\u673a\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u50ac\u524d\u8f66\u8ba9\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u8d85\u8f66\uff0c\u8ba9\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u5148\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d0bae.webp"
        },
        "d04ff": {
            "qid": "d04ff",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u9a7e\u9a76\u8bc1",
                "\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u884c\u9a76\u8bc1"
            ],
            "correct_answer": "\u8fdd\u6cd5\u5360\u7528\u5e94\u6025\u8f66\u9053\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d04ff.webp"
        },
        "f8fb6": {
            "qid": "f8fb6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u96fe\u3001\u96e8\u3001\u96ea\u7b49\u80fd\u89c1\u5ea6\u572850\u7c73\u4ee5\u5185\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "70\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f8fb6.webp"
        },
        "c68ac": {
            "qid": "c68ac",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u65f6\u53ef\u5355\u624b\u79bb\u8f66\u628a\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u53cc\u624b\u540c\u65f6\u79bb\u628a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c68ac.webp"
        },
        "cb252": {
            "qid": "cb252",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u65b940\u7c73\u51cf\u901f",
                "\u6700\u4f4e\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
                "\u9650\u5236\u6700\u9ad8\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
                "\u9650\u523640\u5428\u8f74\u91cd"
            ],
            "correct_answer": "\u9650\u5236\u6700\u9ad8\u65f6\u901f40\u516c\u91cc",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb252.webp"
        },
        "f945c": {
            "qid": "f945c",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5f53\u9a7e\u9a76\u4eba\u610f\u8bc6\u5230\u673a\u52a8\u8f66\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u5e94\u5728\u63a7\u5236\u4f4f\u65b9\u5411\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u91c7\u53d6\u7d27\u6025\u5236\u52a8\uff0c\u8feb\u4f7f\u673a\u52a8\u8f66\u8fc5\u901f\u505c\u4f4f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f945c.webp"
        },
        "d5277": {
            "qid": "d5277",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u53d1\u751f\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u5bf9\u5e94\u5f53\u81ea\u884c\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u800c\u672a\u64a4\u79bb\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8d23\u4ee4\u5f53\u4e8b\u4eba\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5277.webp"
        },
        "d8125": {
            "qid": "d8125",
            "question": "\u5728\u8def\u53e3\u9047\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u548c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u6307\u6325\u4e0d\u4e00\u81f4\u65f6\uff0c\u6309\u7167\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d8125.webp"
        },
        "d9cef": {
            "qid": "d9cef",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0b\u9661\u5761\u65f6\u4e0d\u5f97\u6709\u54ea\u4e9b\u5371\u9669\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u63d0\u524d\u51cf\u6321",
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
                "\u4f4e\u6321\u884c\u9a76",
                "\u5236\u52a8\u51cf\u901f"
            ],
            "correct_answer": "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9cef.webp"
        },
        "bbecc": {
            "qid": "bbecc",
            "question": "\u5bf9\u6709\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u6216\u53d8\u9020\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u5acc\u7591\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ea\u8fdb\u884c\u7f5a\u6b3e\u5904\u7f5a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bbecc.webp"
        },
        "ae1f2": {
            "qid": "ae1f2",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u6c47\u5165\u8f66\u6d41\u65f6\u4e0d\u80fd\u5f71\u54cd\u5176\u4ed6\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae1f2.webp"
        },
        "2861d": {
            "qid": "2861d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\uff0c\u5e94\u7a7f\u7740\u989c\u8272\u9c9c\u660e\u7684\u957f\u8896\u53ca\u957f\u88e4\u670d\u88c5\uff0c\u6613\u88ab\u5176\u4ed6\u4ea4\u901a\u53c2\u4e0e\u8005\u53d1\u73b0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/2861d.webp"
        },
        "a4aa5": {
            "qid": "a4aa5",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u786e\u8ba4\u540e\u65b9\u65e0\u6765\u8f66\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5f00\u8f6c\u5411\u706f\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4aa5.webp"
        },
        "c61a7": {
            "qid": "c61a7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u53ea\u51c6\u76f4\u884c",
                "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c61a7.webp"
        },
        "efb40": {
            "qid": "efb40",
            "question": "\u5728\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u4e0a\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u7a33\u5b9a\u6027\u964d\u4f4e\uff0c\u52a0\u901f\u8fc7\u6025\u65f6\u8f66\u8f6e\u6613\u7a7a\u8f6c\u6216\u6e9c\u6ed1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/efb40.webp"
        },
        "f0b7b": {
            "qid": "f0b7b",
            "question": "\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u4e0a\u51cf\u901f\u6216\u505c\u8f66\uff0c\u8981\u600e\u6837\u964d\u4f4e\u8f66\u901f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5145\u5206\u5229\u7528\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668",
                "\u5145\u5206\u5229\u7528\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u5668",
                "\u5145\u5206\u5229\u7528\u7f13\u901f\u5668",
                "\u5145\u5206\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u7684\u7275\u5236\u4f5c\u7528"
            ],
            "correct_answer": "\u5145\u5206\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u7684\u7275\u5236\u4f5c\u7528",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f0b7b.webp"
        },
        "1fc28": {
            "qid": "1fc28",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u6d89\u6c34\u540e\uff0c\u5236\u52a8\u5668\u7684\u5236\u52a8\u6548\u679c\u4e0d\u4f1a\u6539\u53d8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/1fc28.webp"
        },
        "c6929": {
            "qid": "c6929",
            "question": "\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b\u8fc7\u4f4e\u65f6\uff0c\u9ad8\u901f\u884c\u9a76\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f",
            "answers": [
                "\u6c14\u538b\u4e0d\u7a33",
                "\u6c14\u538b\u589e\u9ad8",
                "\u7206\u80ce",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u51cf\u5c0f"
            ],
            "correct_answer": "\u7206\u80ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6929.webp"
        },
        "3feb8": {
            "qid": "3feb8",
            "question": "\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66\u53ea\u5141\u8bb8\u4e58\u8f7d\u5b66\u9f84\u524d\u513f\u7ae5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/3feb8.webp"
        },
        "ab0ff": {
            "qid": "ab0ff",
            "question": "\u5df2\u6301\u6709\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7533\u8bf7\u589e\u52a0\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u8003\u8bd5\u79d1\u76ee\u4e8c\u548c\u79d1\u76ee\u4e09\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab0ff.webp"
        },
        "d315b": {
            "qid": "d315b",
            "question": "\u5927\u96fe\u5929\u6c14\u80fd\u89c1\u5ea6\u4f4e\uff0c\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f\u4f1a\u63d0\u9ad8\u80fd\u89c1\u5ea6\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d315b.webp"
        },
        "b81d8": {
            "qid": "b81d8",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
                "\u62e5\u5835\u8def\u6bb5",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
                "\u4e8b\u6545\u591a\u53d1\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u5371\u9669",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b81d8.webp"
        },
        "ba8f4": {
            "qid": "ba8f4",
            "question": "\u540c\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u9047\u524d\u8f66\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u65f6\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u6b63\u5728\u505c\u8f66",
                "\u6b63\u5e38\u884c\u9a76",
                "\u6b63\u5728\u6389\u5934",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6b63\u5728\u6389\u5934",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba8f4.webp"
        },
        "a3811": {
            "qid": "a3811",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761",
                "\u4e0a\u9661\u5761",
                "\u4e0b\u9661\u5761",
                "\u5824\u575d\u8def"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0b\u9661\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3811.webp"
        },
        "c5797": {
            "qid": "c5797",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u6b63\u5728\u8fdb\u884c\u4f5c\u4e1a\u7684\u9053\u8def\u517b\u62a4\u8f66\u8f86\u3001\u5de5\u7a0b\u4f5c\u4e1a\u8f66\u65f6\u8981\u6ce8\u610f\u907f\u8ba9\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c5797.webp"
        },
        "ae8e6": {
            "qid": "ae8e6",
            "question": "\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b\u8fc7\u4f4e\u65f6\uff0c\u9ad8\u901f\u884c\u9a76\u8f6e\u80ce\u4f1a\u51fa\u73b0\u6ce2\u6d6a\u53d8\u5f62\u6e29\u5ea6\u5347\u9ad8\u800c\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u53d1\u751f\uff1f",
            "answers": [
                "\u6c14\u538b\u4e0d\u7a33",
                "\u7206\u80ce",
                "\u6c14\u538b\u66f4\u4f4e",
                "\u884c\u9a76\u963b\u529b\u589e\u5927"
            ],
            "correct_answer": "\u7206\u80ce",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae8e6.webp"
        },
        "b00a8": {
            "qid": "b00a8",
            "question": "\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u88ab\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b00a8.webp"
        },
        "aaf72": {
            "qid": "aaf72",
            "question": "\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5c06\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aaf72.webp"
        },
        "066b7": {
            "qid": "066b7",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u53ca\u4e58\u5750\u4eba\u5458\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/066b7.webp"
        },
        "feb8a": {
            "qid": "feb8a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u591c\u95f4\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u63a7\u5236\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u65f6\uff0c\u8981\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u793a\u610f",
                "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4f7f\u7528\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u4ea4\u66ff\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u793a\u610f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/feb8a.webp"
        },
        "cfe9d": {
            "qid": "cfe9d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cfe9d.webp"
        },
        "a7cda": {
            "qid": "a7cda",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u53d1\u751f\u672a\u9020\u6210\u4eba\u5458\u4f24\u4ea1\u4e14\u65e0\u4e89\u8bae\u7684\u8f7b\u5fae\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u5982\u4f55\u5904\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u758f\u5bfc\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u7ed5\u884c",
                "\u4e0d\u8981\u79fb\u52a8\u8f66\u8f86",
                "\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u81ea\u884c\u534f\u5546",
                "\u4fdd\u62a4\u597d\u73b0\u573a\u518d\u534f\u5546"
            ],
            "correct_answer": "\u64a4\u79bb\u73b0\u573a\u81ea\u884c\u534f\u5546",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7cda.webp"
        },
        "d380c": {
            "qid": "d380c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u51cf\u901f\u4e18",
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u4e18",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d380c.webp"
        },
        "c65c1": {
            "qid": "c65c1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c65c1.webp"
        },
        "c2191": {
            "qid": "c2191",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u56e0\u9003\u9038\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c2191.webp"
        },
        "e999d": {
            "qid": "e999d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u6f2b\u6c34\u6865\u65f6\u8981\u5bdf\u660e\u6c34\u60c5\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u518d\u4f4e\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e999d.webp"
        },
        "a0262": {
            "qid": "a0262",
            "question": "\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u5bf9\u672a\u653e\u7f6e\u4fdd\u9669\u6807\u5fd7\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u8f66\u8f86\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u884c\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0262.webp"
        },
        "c4d54": {
            "qid": "c4d54",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u9053\u8def\u4e2d\u5fc3\u7ebf\u7684\u72ed\u7a84\u5c71\u8def\u600e\u6837\u4f1a\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
                "\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
                "\u91cd\u8f66\u8ba9\u7a7a\u8f66\u5148\u884c",
                "\u901f\u5ea6\u6162\u7684\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u9760\u5c71\u4f53\u7684\u4e00\u65b9\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4d54.webp"
        },
        "b9c61": {
            "qid": "b9c61",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\u4eba\u5360\u9053\u5f71\u54cd\u901a\u884c\u65f6\uff0c\u53ef\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u52a0\u901f\u4ece\u5176\u5de6\u4fa7\u7ed5\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b9c61.webp"
        },
        "b3220": {
            "qid": "b3220",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u901a\u8fc7\u7acb\u4ea4\u6865\u65f6\uff0c\u5982\u53d1\u73b0\u9009\u62e9\u8def\u7ebf\u9519\u8bef\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u5728\u539f\u5730\u6389\u5934\u6216\u5012\u8f66\u66f4\u6539\u8def\u7ebf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3220.webp"
        },
        "bc6e9": {
            "qid": "bc6e9",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u673a\u52a8\u8f66\u4ea4\u7531\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u9a7e\u9a76\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b9e\u4e60\u671f\u9a7e\u9a76\u4eba",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8bb0\u5206\u8fbe\u52306\u5206\u7684\u4eba",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u540a\u9500\u7684\u4eba",
                "\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u540a\u9500\u7684\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bc6e9.webp"
        },
        "f765c": {
            "qid": "f765c",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c\u8def\u6bb5",
                "\u62e5\u5835\u8def\u6bb5",
                "\u65bd\u5de5\u8def\u6bb5"
            ],
            "correct_answer": "\u4e8b\u6545\u6613\u53d1\u8def\u6bb5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f765c.webp"
        },
        "c7dc9": {
            "qid": "c7dc9",
            "question": "\u5728\u96ea\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u8981\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u548c\u96fe\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7dc9.webp"
        },
        "d6b8d": {
            "qid": "d6b8d",
            "question": "\u5173\u4e8e\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u706d\u5931\u3001\u4e22\u5931\u6216\u8005\u635f\u6bc1\u7684\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u8865\u53d1\u3001\u6362\u53d1\u53f7\u724c\u671f\u95f4\uff0c\u53ef\u7533\u9886\u6709\u6548\u671f\u4e0d\u8d85\u8fc715\u65e5\u7684\u4e34\u65f6\u53f7\u724c",
                "\u5411\u767b\u8bb0\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886",
                "\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u8865\u53d1\u3001\u6362\u53d1\u53f7\u724c\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u7801\u4e0d\u53d8",
                "\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528"
            ],
            "correct_answer": "\u8865\u9886\u3001\u6362\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\uff0c\u539f\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6b8d.webp"
        },
        "683cb": {
            "qid": "683cb",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u7206\u80ce\u540e\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5c1a\u672a\u63a7\u5236\u4f4f\u8f66\u901f\u524d\uff0c\u4e0d\u8981\u5192\u9669\u4f7f\u7528\u5236\u52a8\u5668\u505c\u8f66\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u6469\u6258\u8f66\u6a2a\u7529\u53d1\u751f\u66f4\u5927\u7684\u9669\u60c5\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/683cb.webp"
        },
        "e356c": {
            "qid": "e356c",
            "question": "\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u884c\u8f66\uff0c\u7531\u4e8e\u79ef\u96ea\u5bf9\u5149\u7ebf\u7684\u53cd\u5c04\uff0c\u6781\u6613\u9020\u6210\u9a7e\u9a76\u4eba\u7729\u76ee\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e356c.webp"
        },
        "dd8f4": {
            "qid": "dd8f4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8f66\u9053\u51cf\u5c11\u7684\u8def\u53e3\uff0c\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u4f9d\u6b21\u505c\u8f66\u6216\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ece\u524d\u8f66\u53f3\u4fa7\u8def\u80a9\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u4ece\u6709\u7a7a\u9699\u4e00\u4fa7\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u5411\u5de6\u53d8\u9053\u7a7f\u63d2\u8fdb\u5165\u8def\u53e3",
                "\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "\u6bcf\u8f66\u9053\u4e00\u8f86\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u9a76\u5165\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd8f4.webp"
        },
        "c9097": {
            "qid": "c9097",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u5c0f\u578b\u8f66\u8f66\u9053",
                "\u591a\u4e58\u5458\u8f66\u8f86\u4e13\u7528\u8f66\u9053",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9097.webp"
        },
        "a5d1b": {
            "qid": "a5d1b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u964b\u4e60\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f",
            "answers": [
                "\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\u540e\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u968f\u610f\u5e76\u7ebf",
                "\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u8f6c\u5411\u706f",
                "\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u5176\u4ed6\u8f66\u9053\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u7684\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u968f\u610f\u5e76\u7ebf",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5d1b.webp"
        },
        "e6dd7": {
            "qid": "e6dd7",
            "question": "\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\uff0c\u63a7\u5236\u8f66\u901f\u7684\u6b63\u786e\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f7f\u7528\u9a7b\u8f66\u5236\u52a8\u5668",
                "\u6302\u4f4e\u901f\u6321",
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
                "\u8e0f\u4e0b\u79bb\u5408\u5668\u8e0f\u677f\u6ed1\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6302\u4f4e\u901f\u6321",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6dd7.webp"
        },
        "a2619": {
            "qid": "a2619",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6f2b\u6c34\u8def\u65f6\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6302\u4f4e\u901f\u6321\u5300\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2619.webp"
        },
        "ba1fc": {
            "qid": "ba1fc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8d85\u8f66\u65f6\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba1fc.webp"
        },
        "ae5ec": {
            "qid": "ae5ec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u51b0\u96ea\u8def\u9762\u600e\u6837\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u9002\u65f6\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u793a\u524d\u8f66",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u4fdd\u6301\u8f83\u5927\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
                "\u4e0d\u65ad\u53d8\u6362\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u8fd1\u5149"
            ],
            "correct_answer": "\u4fdd\u6301\u8f83\u5927\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae5ec.webp"
        },
        "f1eba": {
            "qid": "f1eba",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fb9\u9632\u68c0\u67e5",
                "\u6d77\u5173\u68c0\u67e5",
                "\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
                "\u7981\u6b62\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u68c0\u67e5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1eba.webp"
        },
        "dbc15": {
            "qid": "dbc15",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5341\u5b57\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "T\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "Y\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
                "\u73af\u884c\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3"
            ],
            "correct_answer": "T\u578b\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbc15.webp"
        },
        "fb538": {
            "qid": "fb538",
            "question": "\u670d\u7528\u56fd\u5bb6\u7ba1\u5236\u7684\u7cbe\u795e\u836f\u54c1\u53ef\u4ee5\u77ed\u9014\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb538.webp"
        },
        "a1e48": {
            "qid": "a1e48",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u4f1a\u8f66\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5173\u95ed\u524d\u7167\u706f",
                "\u5173\u95ed\u6240\u6709\u706f\u5149",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1e48.webp"
        },
        "d39a2": {
            "qid": "d39a2",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8def\u9762\u9ad8\u7a81",
                "\u8def\u9762\u4f4e\u6d3c",
                "\u9a7c\u5cf0\u6865",
                "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73"
            ],
            "correct_answer": "\u8def\u9762\u4e0d\u5e73",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d39a2.webp"
        },
        "edaf9": {
            "qid": "edaf9",
            "question": "\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb09\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u6c61\u635f\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8d85\u8f66\u3001\u8ba9\u884c\u7684",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u88ab\u6682\u6263\u671f\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u6545\u610f\u6c61\u635f\u53f7\u724c\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/edaf9.webp"
        },
        "eaa80": {
            "qid": "eaa80",
            "question": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eaa80.webp"
        },
        "53e6b": {
            "qid": "53e6b",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u8fc5\u901f\u8e0f\u4e0b\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\u51cf\u901f\uff0c\u6781\u529b\u63a7\u5236\u8f6c\u5411\u628a\uff0c\u8fc5\u901f\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/53e6b.webp"
        },
        "d6bb6": {
            "qid": "d6bb6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u6309\u7167\u9a7e\u9a76\u8bc1\u8f7d\u660e\u7684\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6bb6.webp"
        },
        "c966f": {
            "qid": "c966f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7535\u5b50\u7248\u4e0e\u7eb8\u8d28\u7248\u5177\u6709\u540c\u7b49\u6548\u529b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c966f.webp"
        },
        "b29e3": {
            "qid": "b29e3",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u6d89\u6c34\u540e\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u8981\u95f4\u65ad\u8f7b\u8e29\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\uff0c\u4ee5\u6062\u590d\u5236\u52a8\u6548\u80fd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b29e3.webp"
        },
        "fad23": {
            "qid": "fad23",
            "question": "\u4e0b\u5217\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb01\u5206\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\uff0c\u4e0d\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u7684",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u7684"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\uff0c\u4e0d\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\u7684",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fad23.webp"
        },
        "b7334": {
            "qid": "b7334",
            "question": "\u5bf9\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b7334.webp"
        },
        "bfe13": {
            "qid": "bfe13",
            "question": "\u6f2b\u6c34\u9053\u8def\u884c\u8f66\u65f6\uff0c\u8981\u6302\u9ad8\u901f\u6321\uff0c\u5feb\u901f\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bfe13.webp"
        },
        "ca072": {
            "qid": "ca072",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76\u4e2d\u9047\u6709\u81ea\u884c\u8f66\u501f\u9053\u901a\u884c\u65f6\uff0c\u53ef\u6025\u4fc3\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f\u8ba9\u9053\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ca072.webp"
        },
        "db17c": {
            "qid": "db17c",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u5728\u5c71\u533a\u9053\u8def\u4e0b\u6025\u5761\u65f6\uff0c\u5207\u5fcc\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db17c.webp"
        },
        "ea470": {
            "qid": "ea470",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u8def\u53e3\u8981\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea470.webp"
        },
        "fb257": {
            "qid": "fb257",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u6821\u533a\u57df",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fb257.webp"
        },
        "aafa7": {
            "qid": "aafa7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aafa7.webp"
        },
        "cf4ba": {
            "qid": "cf4ba",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u5728\u98a0\u7c38\u8def\u9762\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u91c7\u7528\u4f4e\u6321\u4f4e\u901f\uff0c\u5c3d\u91cf\u9009\u62e9\u5751\u5927\u7684\u5730\u65b9\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u51cf\u5c0f\u98a0\u7c38\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf4ba.webp"
        },
        "ccc13": {
            "qid": "ccc13",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u9a7e\u9a76\u6709\u8fbe\u5230\u62a5\u5e9f\u6807\u51c6\u5acc\u7591\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u62d8\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ccc13.webp"
        },
        "4614e": {
            "qid": "4614e",
            "question": "\u8f6c\u5f2f\u65f6\u901f\u5ea6\u8fc7\u5feb\uff0c\u6469\u6258\u8f66\u5bb9\u6613\u51b2\u51fa\u5f2f\u9053\u6216\u4fa7\u6ed1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4614e.webp"
        },
        "df89e": {
            "qid": "df89e",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u8ddf\u8f66\u8ddd\u79bb\u4e0d\u662f\u4e3b\u8981\u7684\uff0c\u53ea\u987b\u4fdd\u6301\u4e0e\u524d\u8f66\u76f8\u7b49\u7684\u901f\u5ea6\uff0c\u5373\u53ef\u9632\u6b62\u53d1\u751f\u8ffd\u5c3e\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df89e.webp"
        },
        "ae597": {
            "qid": "ae597",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ae597.webp"
        },
        "f3bbc": {
            "qid": "f3bbc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u884c\u8f66\u4e2d\u610f\u8bc6\u5230\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u8981\u8f7b\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\uff0c\u7f13\u6162\u51cf\u901f\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f3bbc.webp"
        },
        "83d09": {
            "qid": "83d09",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u5e94\u7279\u522b\u6ce8\u610f\u4f7f\u8f66\u8eab\u5782\u76f4\u4e8e\u8def\u9762\uff0c\u4ee5\u514d\u6469\u6258\u8f66\u4fa7\u6ed1\u503e\u5012\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/83d09.webp"
        },
        "bca91": {
            "qid": "bca91",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u5305\u62ec\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u3001\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u548c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u7684\u6307\u6325\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bca91.webp"
        },
        "c63fb": {
            "qid": "c63fb",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u5b89\u88c5\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c63fb.webp"
        },
        "8fb12": {
            "qid": "8fb12",
            "question": "\u4e58\u5750\u6469\u6258\u8f66\u7684\u4eba\uff0c\u4e0d\u5fc5\u6234\u5b89\u5168\u5934\u76d4\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/8fb12.webp"
        },
        "dfa8c": {
            "qid": "dfa8c",
            "question": "\u9047\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u907f\u9669\u65f6\uff0c\u8981\u6c89\u7740\u51b7\u9759\uff0c\u575a\u6301\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5904\u7406\u539f\u5219\uff1f",
            "answers": [
                "\u5148\u907f\u4eba\u540e\u907f\u7269",
                "\u5148\u907f\u7269\u540e\u907f\u4eba",
                "\u5148\u907f\u7269\u540e\u907f\u8f66",
                "\u5148\u907f\u8f66\u540e\u907f\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u5148\u907f\u4eba\u540e\u907f\u7269",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dfa8c.webp"
        },
        "fc6a0": {
            "qid": "fc6a0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u4f7f\u7528\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u68c0\u9a8c\u5408\u683c\u6807\u5fd7\u5acc\u7591\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fc6a0.webp"
        },
        "e2054": {
            "qid": "e2054",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6c99\u5c18\u5929\u6c14\u6761\u4ef6\u4e0b\u884c\u8f66\u4e0d\u7528\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2054.webp"
        },
        "f2e48": {
            "qid": "f2e48",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce5\u6cde\u9053\u8def",
                "\u8fc7\u6c34\u8def\u9762",
                "\u6e21\u53e3",
                "\u4f4e\u6d3c\u8def\u9762"
            ],
            "correct_answer": "\u8fc7\u6c34\u8def\u9762",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f2e48.webp"
        },
        "c7663": {
            "qid": "c7663",
            "question": "\u4e0b\u957f\u5761\u63a7\u5236\u8f66\u901f\u6700\u5b89\u5168\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u6302\u5165\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c",
                "\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8",
                "\u8e0f\u4e0b\u79bb\u5408\u5668\u6ed1\u884c",
                "\u6301\u7eed\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f"
            ],
            "correct_answer": "\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7663.webp"
        },
        "d00cf": {
            "qid": "d00cf",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u53d8\u7a84",
                "\u7a84\u6865",
                "\u7a84\u8def",
                "\u5de6\u4fa7\u53d8\u7a84"
            ],
            "correct_answer": "\u7a84\u6865",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d00cf.webp"
        },
        "c075a": {
            "qid": "c075a",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u5f53\u673a\u52a8\u8f66\u7a81\u7136\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5207\u5fcc\u614c\u4e71\u4e2d\u6025\u8e0f\u5236\u52a8\u8e0f\u677f\uff0c\u5c3d\u91cf\u91c7\u7528\u62a2\u6302\u4f4e\u901f\u6321\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u5236\u52a8\u4f7f\u673a\u52a8\u8f66\u51cf\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c075a.webp"
        },
        "c61c8": {
            "qid": "c61c8",
            "question": "\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u81ea\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u521d\u6b21\u9886\u53d6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e4b\u65e5\u8d77\u8fde\u7eed\u8ba1\u7b97\uff0c\u6216\u8005\u81ea\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u4e34\u65f6\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\u4e4b\u65e5\u8d77\u7d2f\u79ef\u8ba1\u7b97\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c61c8.webp"
        },
        "da08b": {
            "qid": "da08b",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u53ea\u51c6\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u53ea\u51c6\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da08b.webp"
        },
        "d9eac": {
            "qid": "d9eac",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u60ac\u6302\u53f7\u724c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d9eac.webp"
        },
        "e88d4": {
            "qid": "e88d4",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u7a84\u8def\u3001\u7a84\u6865\u65f6\u7684\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u6bcf\u5c0f\u65f630\u516c\u91cc\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e88d4.webp"
        },
        "c8cb9": {
            "qid": "c8cb9",
            "question": "\u5bf9\u6709\u4f2a\u9020\u6216\u53d8\u9020\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u5acc\u7591\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8cb9.webp"
        },
        "e324f": {
            "qid": "e324f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u56e0\u9003\u9038\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5e74\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff1f",
            "answers": [
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0a",
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "2\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "7\u5e74\u4ee5\u4e0a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e324f.webp"
        },
        "c4997": {
            "qid": "c4997",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u9047\u524d\u8f66\u4e0d\u8ba9\u8def\u65f6\u600e\u6837\u5904\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u53d8\u6362\u524d\u7167\u706f\u8fdc\u3001\u8fd1\u5149",
                "\u5f00\u8fdc\u5149\u706f\u5c3e\u968f\u884c\u9a76",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u793a",
                "\u4fdd\u6301\u8ddd\u79bb\u7b49\u5f85\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u4fdd\u6301\u8ddd\u79bb\u7b49\u5f85\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c4997.webp"
        },
        "b796f": {
            "qid": "b796f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6f2b\u6c34\u6865\uff0c\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf\u6c34\u60c5\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\uff0c\u600e\u6837\u901a\u8fc7\uff1f",
            "answers": [
                "\u6302\u4f4e\u901f\u6321\u5300\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u65f6\u523b\u89c2\u5bdf\u6c34\u6d41\u7684\u53d8\u5316",
                "\u6302\u9ad8\u901f\u6321\u5feb\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u505a\u597d\u968f\u65f6\u505c\u8f66\u51c6\u5907"
            ],
            "correct_answer": "\u6302\u4f4e\u901f\u6321\u5300\u901f\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b796f.webp"
        },
        "f5c56": {
            "qid": "f5c56",
            "question": "\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u8f66\u8f86\uff1f",
            "answers": [
                "\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
                "\u672a\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1",
                "\u672a\u643a\u5e26\u4fdd\u9669\u5408\u540c",
                "\u672a\u653e\u7f6e\u57ce\u5e02\u73af\u4fdd\u6807\u5fd7"
            ],
            "correct_answer": "\u672a\u60ac\u6302\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f5c56.webp"
        },
        "f1561": {
            "qid": "f1561",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u4e0a\u5761",
                "\u4e0a\u9661\u5761",
                "\u4e0b\u9661\u5761",
                "\u8fde\u7eed\u4e0b\u5761"
            ],
            "correct_answer": "\u8fde\u7eed\u4e0b\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f1561.webp"
        },
        "d4f85": {
            "qid": "d4f85",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u505c\u8f66\u6392\u961f\u7b49\u5019\u6216\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4f9d\u6b21\u884c\u9a76",
                "\u7a7f\u63d2\u7b49\u5019\u7684\u8f66\u8f86",
                "\u53ef\u501f\u9053\u8d85\u8f66",
                "\u5360\u7528\u5bf9\u9762\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u4f9d\u6b21\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d4f85.webp"
        },
        "dbed4": {
            "qid": "dbed4",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u8f66\u8f86\u9a76\u5165",
                "\u4e0d\u51c6\u4e34\u65f6\u505c\u8f66",
                "\u4e0d\u51c6\u957f\u65f6\u95f4\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbed4.webp"
        },
        "f7b85": {
            "qid": "f7b85",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7ba1\u8f96\u533a\u4ee5\u5916\u5c45\u4f4f\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u5c45\u4f4f\u5730\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u7533\u8bf7\u6362\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f7b85.webp"
        },
        "fdb0e": {
            "qid": "fdb0e",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u540e\u8f6e\u80ce\u7206\u88c2\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u5f53\u600e\u6837\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fc5\u901f\u5411\u76f8\u53cd\u65b9\u5411\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u628a",
                "\u8fc5\u901f\u8f6c\u52a8\u8f6c\u5411\u628a",
                "\u53cc\u624b\u7d27\u63e1\u8f6c\u5411\u628a",
                "\u8fc5\u901f\u91c7\u53d6\u5236\u52a8\u63aa\u65bd"
            ],
            "correct_answer": "\u53cc\u624b\u7d27\u63e1\u8f6c\u5411\u628a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fdb0e.webp"
        },
        "dbb06": {
            "qid": "dbb06",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6709\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
                "\u6ce8\u610f\u957f\u65f6\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u591a\u80a1\u94c1\u8def\u4e0e\u9053\u8def\u76f8\u4ea4"
            ],
            "correct_answer": "\u65e0\u4eba\u770b\u5b88\u94c1\u8def\u9053\u53e3",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dbb06.webp"
        },
        "ad363": {
            "qid": "ad363",
            "question": "\u5bf9\u672a\u53d6\u5f97\u9a7e\u9a76\u8bc1\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7684\uff0c\u8ffd\u7a76\u5176\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ad363.webp"
        },
        "c0c87": {
            "qid": "c0c87",
            "question": "\u8ddd\u79bb\u5bbd\u5ea6\u4e0d\u8db34\u7c73\u7684\u7a84\u8def50\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0c87.webp"
        },
        "b880a": {
            "qid": "b880a",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u6ee1\u6362\u9886\u9a7e\u9a76\u8bc1\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u5230\u5177\u6709\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\u8d44\u8d28\u7684\u4e8c\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u533b\u9662\u3001\u4e61\u9547\u536b\u751f\u9662\u3001\u793e\u533a\u536b\u751f\u670d\u52a1\u4e2d\u5fc3\u3001\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\u4e2d\u5fc3\u7b49\u533b\u7597\u673a\u6784\u4f53\u68c0\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b880a.webp"
        },
        "a128f": {
            "qid": "a128f",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u591c\u95f4\u884c\u9a76\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u73b0\u6709\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u4ee5\u6700\u9ad8\u8bbe\u8ba1\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u4ee5\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u884c\u9a76",
                "\u964d\u4f4e\u901f\u5ea6\uff0c\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u964d\u4f4e\u901f\u5ea6\uff0c\u8c28\u614e\u9a7e\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a128f.webp"
        },
        "a0654": {
            "qid": "a0654",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4eba\u884c\u6a2a\u9053\uff0c\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u51cf\u901f\u3001\u505c\u8f66\u907f\u8ba9\u884c\u4eba\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb02\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0654.webp"
        },
        "a0851": {
            "qid": "a0851",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u751f\u901a\u9053",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u513f\u7ae5\u901a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a0851.webp"
        },
        "e8f1a": {
            "qid": "e8f1a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u4e14\u9003\u9038\u7684\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5e74\u6709\u671f\u5f92\u5211\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "3\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b",
                "7\u5e74\u4ee5\u4e0a",
                "10\u5e74\u4ee5\u4e0a"
            ],
            "correct_answer": "3\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e8f1a.webp"
        },
        "d77e6": {
            "qid": "d77e6",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u5b66\u6821\u533a\u57df",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u513f\u7ae5",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d77e6.webp"
        },
        "f23a9": {
            "qid": "f23a9",
            "question": "3\u5e74\u5185\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u7684\uff0c\u4e0d\u5f97\u7533\u8bf7\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u9189\u9152\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u6709\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76\u75be\u75c5",
                "\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a",
                "\u9020\u6210\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\u6784\u6210\u72af\u7f6a"
            ],
            "correct_answer": "\u4ee3\u66ff\u4ed6\u4eba\u53c2\u52a0\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8003\u8bd5\u884c\u4e3a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f23a9.webp"
        },
        "fd6a3": {
            "qid": "fd6a3",
            "question": "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u3001\u53d8\u9020\u7684\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fd6a3.webp"
        },
        "e0191": {
            "qid": "e0191",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8ffd\u9010\u7ade\u9a76\uff0c\u60c5\u8282\u6076\u52a3\u7684\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e0191.webp"
        },
        "e6ad6": {
            "qid": "e6ad6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u4e0d\u5141\u8bb8\u8d85\u8fc7\u9650\u901f\u6807\u5fd7\u6807\u660e\u7684\u6700\u9ad8\u65f6\u901f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e6ad6.webp"
        },
        "a6d20": {
            "qid": "a6d20",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u521d\u6b21\u53d6\u5f97\u6469\u6258\u8f66\u7c7b\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u540e\u7684\u5b9e\u4e60\u671f\u662f________\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "24\u4e2a\u6708",
                "18\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a6d20.webp"
        },
        "19104": {
            "qid": "19104",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u4ece\u6ce8\u518c\u767b\u8bb0\u4e4b\u65e5\u8d7710\u5e74\u5185\uff0c\u6bcf\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5411\u516c\u5b89\u4ea4\u7ba1\u90e8\u95e8\u7533\u9886\u4e00\u6b21\u68c0\u9a8c\u6807\u5fd7\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5e74",
                "2\u5e74",
                "1\u5e74",
                "3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "2\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/19104.webp"
        },
        "c0a29": {
            "qid": "c0a29",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u5411\u53f3\u53d8\u66f4\u8f66\u9053\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f7f\u7528\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c0a29.webp"
        },
        "a1835": {
            "qid": "a1835",
            "question": "\u907f\u514d\u673a\u52a8\u8f66\u7206\u80ce\u7684\u6b63\u786e\u505a\u6cd5\u662f\u964d\u4f4e\u8f6e\u80ce\u6c14\u538b\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a1835.webp"
        },
        "ecf4b": {
            "qid": "ecf4b",
            "question": "\u96ea\u5929\u884c\u8f66\u4e2d\uff0c\u5728\u6709\u8f66\u8f99\u7684\u8def\u6bb5\u8981\u5faa\u8f66\u8f99\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ecf4b.webp"
        },
        "f9bf2": {
            "qid": "f9bf2",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u6301\u6709\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u5230\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u6838\u53d1\u5730\u6216\u8005\u6838\u53d1\u5730\u4ee5\u5916\u7684\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u6362\u9886\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e3a\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f9bf2.webp"
        },
        "cff84": {
            "qid": "cff84",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5927\u96fe\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u540e\uff0c\u53ea\u5f00\u542f\u96fe\u706f\u548c\u8fd1\u5149\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cff84.webp"
        },
        "db847": {
            "qid": "db847",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u957f\u65f6\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u65ad\u7eed\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u51cf\u901f\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u7981\u6b62\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u9e23\u5587\u53ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/db847.webp"
        },
        "bca96": {
            "qid": "bca96",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u4ea4\u53c9\u8def\u53e3\u600e\u6837\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u52a0\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u5de6\u4fa7\u8f66\u8f86\u5148\u884c",
                "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
                "\u5927\u578b\u8f66\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u6162\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bca96.webp"
        },
        "f929f": {
            "qid": "f929f",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u9690\u7792\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u6216\u8005\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u6750\u6599\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4e0d\u4e88\u53d7\u7406\u6216\u8005\u4e0d\u4e88\u529e\u7406\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "500\u5143\uff0c1\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c1\u5e74",
                "500\u5143\uff0c3\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "500\u5143\uff0c1\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f929f.webp"
        },
        "cb7a3": {
            "qid": "cb7a3",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u7684\u9a7e\u9a76\u8bc1\u635f\u6bc1\u540e\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb7a3.webp"
        },
        "4615a": {
            "qid": "4615a",
            "question": "\u7a7f\u9ad8\u8ddf\u978b\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\uff0c\u4e0d\u5229\u4e8e\u5b89\u5168\u884c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4615a.webp"
        },
        "bf79d": {
            "qid": "bf79d",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u4e0b\u957f\u5761\u65f6\u8981\u51cf\u6321\u884c\u9a76\uff0c\u4ee5\u5145\u5206\u5229\u7528\u53d1\u52a8\u673a\u7684\u5236\u52a8\u4f5c\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf79d.webp"
        },
        "d3d7c": {
            "qid": "d3d7c",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u7c7b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u662f\u6307\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u3001\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u3001\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3d7c.webp"
        },
        "dde3d": {
            "qid": "dde3d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u7684\u8def\u53e3\u9047\u5230\u524d\u65b9\u8f66\u8f86\u7f13\u6162\u884c\u9a76\u65f6\u8981\u4f9d\u6b21\u4ea4\u66ff\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dde3d.webp"
        },
        "df139": {
            "qid": "df139",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8fdb\u51fa\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "60\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "50\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/df139.webp"
        },
        "dece0": {
            "qid": "dece0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u5761\u884c\u9a76\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u5145\u8db3\u52a8\u529b\uff1f",
            "answers": [
                "\u5c3d\u91cf\u4f7f\u7528\u8d8a\u7ea7\u51cf\u6321",
                "\u5728\u8f66\u901f\u4e0b\u964d\u524d\u51cf\u6321",
                "\u5728\u8f66\u901f\u8fc7\u4f4e\u65f6\u51cf\u6321",
                "\u5728\u8f66\u901f\u4e0b\u964d\u540e\u51cf\u6321"
            ],
            "correct_answer": "\u5728\u8f66\u901f\u4e0b\u964d\u524d\u51cf\u6321",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dece0.webp"
        },
        "e7e3f": {
            "qid": "e7e3f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96a7\u9053\u3001\u9661\u5761\u7b49\u7279\u6b8a\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7e3f.webp"
        },
        "ac801": {
            "qid": "ac801",
            "question": "\u96fe\u5929\u516c\u8def\u884c\u8f66\u53ef\u591a\u4f7f\u7528\u5587\u53ed\u5f15\u8d77\u5bf9\u5411\u6ce8\u610f\uff1b\u542c\u5230\u5bf9\u5411\u673a\u52a8\u8f66\u9e23\u5587\u53ed\uff0c\u4e5f\u8981\u9e23\u5587\u53ed\u56de\u5e94\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac801.webp"
        },
        "fa37d": {
            "qid": "fa37d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fa37d.webp"
        },
        "d37a1": {
            "qid": "d37a1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6ce8\u610f\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u9053",
                "\u7981\u6b62\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u884c",
                "\u907f\u8ba9\u975e\u673a\u52a8\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u6ce8\u610f\u975e\u673a\u52a8\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d37a1.webp"
        },
        "c8ed7": {
            "qid": "c8ed7",
            "question": "\u8ddd\u79bb\u6865\u6881\u3001\u9661\u5761\u3001\u96a7\u905350\u7c73\u4ee5\u5185\u7684\u8def\u6bb5\u4e0d\u80fd\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c8ed7.webp"
        },
        "aeb9d": {
            "qid": "aeb9d",
            "question": "\u5728\u884c\u9a76\u4e2d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u6ce8\u610f\u4e0e\u524d\u8f66\u4fdd\u6301\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\u7684\u540c\u65f6\uff0c\u4e5f\u8981\u8c28\u614e\u5236\u52a8\uff0c\u9632\u6b62\u88ab\u540e\u8f66\u8ffd\u5c3e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aeb9d.webp"
        },
        "eea5e": {
            "qid": "eea5e",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u540c\u4e00\u673a\u52a8\u8f66\u6240\u6709\u4eba\u540d\u4e0b\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u7684\u53f7\u724c\u53f7\u7801\u4e92\u6362\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?",
            "answers": [
                "\u7533\u8bf7\u524d\u4e24\u8f66\u65e0\u672a\u5904\u7406\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8bb0\u5f55",
                "\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u4f7f\u7528\u6027\u8d28\u4e3a\u8425\u8fd0\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e92\u6362",
                "\u4e24\u8f86\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0d\u540c\u8f96\u533a\u8f66\u8f86\u7ba1\u7406\u6240\u767b\u8bb0\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e92\u6362",
                "\u540c\u4e00\u673a\u52a8\u8f66\u4e00\u5e74\u5185\u53ef\u4ee5\u591a\u6b21\u4e92\u6362\u53d8\u66f4"
            ],
            "correct_answer": "\u7533\u8bf7\u524d\u4e24\u8f66\u65e0\u672a\u5904\u7406\u7684\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u548c\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u8bb0\u5f55",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eea5e.webp"
        },
        "e1fbe": {
            "qid": "e1fbe",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u53f3\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e1fbe.webp"
        },
        "b3c0c": {
            "qid": "b3c0c",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u8f7d\u4eba",
                "\u53ef\u4e58\u8f7d\u5b66\u9f84\u524d\u513f\u7ae5",
                "\u53ef\u4ee5\u4e58\u8f7d18\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u6210\u5e74\u4eba",
                "\u53ef\u4e58\u8f7d\u672a\u6ee112\u5468\u5c81\u4ee5\u5185\u7684\u672a\u6210\u5e74\u4eba"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8f7d\u4eba",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b3c0c.webp"
        },
        "eb7c8": {
            "qid": "eb7c8",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u4ee5\u6b3a\u9a97\u3001\u8d3f\u8d42\u7b49\u4e0d\u6b63\u5f53\u624b\u6bb5\u53d6\u5f97\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u6536\u7f34\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff0c\u64a4\u9500\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bb8\u53ef\uff0c\u5904\u591a\u5c11\u5143\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u5185\u4e0d\u5f97\u518d\u6b21\u7533\u9886\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "500\u5143\uff0c1\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c1\u5e74",
                "500\u5143\uff0c3\u5e74",
                "2000\u5143\uff0c3\u5e74"
            ],
            "correct_answer": "2000\u5143\uff0c3\u5e74",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb7c8.webp"
        },
        "c079a": {
            "qid": "c079a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\u4e0d\u80fd\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u524d\u8f66\u9760\u8fb9\u505c\u8f66",
                "\u524d\u8f66\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
                "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c079a.webp"
        },
        "ba6a1": {
            "qid": "ba6a1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u91cd\u4f24\u7684\u53ef\u80fd\u5224\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u62d8\u5f79\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ba6a1.webp"
        },
        "e19d0": {
            "qid": "e19d0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u7ecf\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8def\u6bb5\u4e0d\u5f97\u8d85\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u9ad8\u67b6\u8def",
                "\u73af\u57ce\u9ad8\u901f",
                "\u4e3b\u8981\u8857\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e19d0.webp"
        },
        "cb420": {
            "qid": "cb420",
            "question": "\u591c\u95f4\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u826f\u597d\u7684\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u8981\u600e\u6837\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u524d\u540e\u96fe\u706f",
                "\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cb420.webp"
        },
        "b17a0": {
            "qid": "b17a0",
            "question": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u4f24\u4ee5\u4e0a\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb0\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b17a0.webp"
        },
        "d7734": {
            "qid": "d7734",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u81f3\u6ce5\u6cde\u6216\u7ffb\u6d46\u8def\u6bb5\u65f6\uff0c\u8981\u505c\u8f66\u89c2\u5bdf\uff0c\u9009\u62e9\u5e73\u6574\u3001\u575a\u5b9e\u6216\u6709\u8f66\u8f99\u7684\u8def\u6bb5\u7f13\u6162\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d7734.webp"
        },
        "628a7": {
            "qid": "628a7",
            "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u8f7d\u7269\u5bbd\u5ea6\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u9879\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u8f66\u8eab",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u8f66\u8eab0.20\u7c73",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u8f66\u8eab0.15\u7c73",
                "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u8f66\u8eab0.25\u7c73"
            ],
            "correct_answer": "\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u8f66\u8eab",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/628a7.webp"
        },
        "d2eac": {
            "qid": "d2eac",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u8f66\u4f4d",
                "\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u505c\u653e\u533a"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2eac.webp"
        },
        "b18ea": {
            "qid": "b18ea",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u540e\uff0c\u9003\u9038\u6216\u8005\u6709\u5176\u4ed6\u7279\u522b\u6076\u52a3\u60c5\u8282\u7684\uff0c\u59047\u5e74\u4ee5\u4e0a\u6709\u671f\u5f92\u5211\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b18ea.webp"
        },
        "da770": {
            "qid": "da770",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da770.webp"
        },
        "d5c1d": {
            "qid": "d5c1d",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96fe\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5012\u8f66\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
                "\u524d\u5927\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f\u3001\u793a\u5ed3\u706f\u548c\u540e\u4f4d\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d5c1d.webp"
        },
        "e7261": {
            "qid": "e7261",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7261.webp"
        },
        "a2381": {
            "qid": "a2381",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u76f4\u884c\u8f66\u9053",
                "\u5355\u884c\u8def",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
                "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2381.webp"
        },
        "b8b2a": {
            "qid": "b8b2a",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u4e2d\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u996e\u9152\u3001\u9189\u9152\u5acc\u7591\u65f6\uff0c\u8981\u4fdd\u62a4\u73b0\u573a\u5e76\u7acb\u5373\u62a5\u8b66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b8b2a.webp"
        },
        "fdb5a": {
            "qid": "fdb5a",
            "question": "\u7533\u8bf7\u4eba\u5728\u573a\u5730\u548c\u9053\u8def\u4e0a\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u89c4\u5b9a\u53d6\u5f97\u5b66\u4e60\u9a7e\u9a76\u8bc1\u660e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fdb5a.webp"
        },
        "bee6f": {
            "qid": "bee6f",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u6751\u5e84\u6216\u96c6\u9547",
                "\u6709\u4eba\u884c\u6a2a\u9053",
                "\u6ce8\u610f\u884c\u4eba",
                "\u6709\u5c0f\u5b66\u6821"
            ],
            "correct_answer": "\u6751\u5e84\u6216\u96c6\u9547",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bee6f.webp"
        },
        "26b8a": {
            "qid": "26b8a",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u524d\u8f6e\u7206\u80ce\u65f6\uff0c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4e25\u91cd\u7684\u5de6\u53f3\u6446\u52a8\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u7acb\u5373\u51cf\u5c0f\u6cb9\u95e8\uff0c\u7d27\u63e1\u8f6c\u5411\u628a\uff0c\u9010\u7ea7\u51cf\u6321\uff0c\u51cf\u901f\u505c\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/26b8a.webp"
        },
        "b9816": {
            "qid": "b9816",
            "question": "\u5c71\u533a\u4e0a\u5761\u8def\u6bb5\u8ddf\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u524d\u8f66\u505c\u8f66\u65f6\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u4fdd\u6301\u5927\u8ddd\u79bb\u505c\u8f66",
                "\u7d27\u8ddf\u524d\u8f66\u540e\u505c\u8f66",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u63d0\u793a",
                "\u4ece\u524d\u8f66\u4e24\u4fa7\u8d85\u8d8a"
            ],
            "correct_answer": "\u4fdd\u6301\u5927\u8ddd\u79bb\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/b9816.webp"
        },
        "ddbf8": {
            "qid": "ddbf8",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u7533\u8bf7\u5b66\u6cd5\u51cf\u5206\u65f6\uff0c\u53c2\u52a0\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4\u548c\u76f8\u5173\u77e5\u8bc6\u73b0\u573a\u5b66\u4e60\u6ee11\u5c0f\u65f6\u4e14\u8003\u8bd5\u5408\u683c\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u53ef\u6263\u51cf\u51e0\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "3\u5206",
                "6\u5206",
                "2\u5206",
                "1\u5206"
            ],
            "correct_answer": "2\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ddbf8.webp"
        },
        "da4ad": {
            "qid": "da4ad",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u8fb9\u8d77\u6b65\u540e\u5e94\u5c3d\u5feb\u63d0\u901f\uff0c\u5e76\u5411\u5de6\u8fc5\u901f\u8f6c\u5411\u9a76\u5165\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u9053\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da4ad.webp"
        },
        "d13b6": {
            "qid": "d13b6",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u7275\u5f15\u6302\u8f66\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f",
            "answers": [
                "200\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "1000\u5143\u4ee5\u4e0a2000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "2000\u5143\u4ee5\u4e0a5000\u5143\u4ee5\u4e0b",
                "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b"
            ],
            "correct_answer": "20\u5143\u4ee5\u4e0a200\u5143\u4ee5\u4e0b",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d13b6.webp"
        },
        "d393b": {
            "qid": "d393b",
            "question": "\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u5c06\u88ab\u4e00\u6b21\u8bb06\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c",
                "\u672a\u53d6\u5f97\u6821\u8f66\u9a7e\u9a76\u8d44\u683c\u9a7e\u9a76\u6821\u8f66",
                "\u9a7e\u9a76\u4e0e\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\u4e0d\u7b26\u7684\u673a\u52a8\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u6307\u793a\u901a\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d393b.webp"
        },
        "e3f5d": {
            "qid": "e3f5d",
            "question": "\u5f53\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u6e7f\u6ed1\u8def\u9762\u4e0a\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u8def\u9762\u9644\u7740\u529b\u968f\u7740\u8f66\u901f\u7684\u589e\u52a0\u5982\u4f55\u53d8\u5316\uff1f",
            "answers": [
                "\u9010\u6e10\u589e\u5927",
                "\u6ca1\u6709\u53d8\u5316",
                "\u6025\u5267\u589e\u5927",
                "\u6025\u5267\u51cf\u5c0f"
            ],
            "correct_answer": "\u6025\u5267\u51cf\u5c0f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3f5d.webp"
        },
        "cbd7e": {
            "qid": "cbd7e",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u6709\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u8bc1\uff1f",
            "answers": [
                "\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u901f\u5ea610%",
                "\u75b2\u52b3\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
                "\u884c\u8f66\u4e2d\u672a\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26"
            ],
            "correct_answer": "\u996e\u9152\u540e\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cbd7e.webp"
        },
        "cd924": {
            "qid": "cd924",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u9e23\u9ad8\u97f3\u5587\u53ed",
                "\u7981\u6b62\u9e23\u4f4e\u97f3\u5587\u53ed",
                "\u7981\u6b62\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u5e94\u5f53\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u5e94\u5f53\u9e23\u5587\u53ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cd924.webp"
        },
        "e63ec": {
            "qid": "e63ec",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u627e\u4e0d\u5230\u505c\u8f66\u4f4d\u65f6\u53ef\u4ee5\u501f\u4eba\u884c\u9053\u505c\u653e\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e63ec.webp"
        },
        "d2512": {
            "qid": "d2512",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u53cd\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u7ba1\u7406\u6cd5\u89c4\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u81f4\u4eba\u91cd\u4f24\u3001\u6b7b\u4ea1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u5211\u7f5a\uff1f",
            "answers": [
                "\u59045\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
                "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0a7\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211",
                "\u59047\u5e74\u4ee5\u4e0a\u5f92\u5211"
            ],
            "correct_answer": "\u59043\u5e74\u4ee5\u4e0b\u5f92\u5211\u6216\u8005\u62d8\u5f79",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2512.webp"
        },
        "d59e0": {
            "qid": "d59e0",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u76f4\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d59e0.webp"
        },
        "cf2e0": {
            "qid": "cf2e0",
            "question": "\u8d85\u8f66\u65f6\u524d\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u51cf\u901f\u3001\u4e0d\u8ba9\u9053\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u6b62\u7ee7\u7eed\u8d85\u8f66",
                "\u52a0\u901f\u7ee7\u7eed\u8d85\u8d8a",
                "\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u52a0\u901f\u8d85\u8d8a",
                "\u7d27\u8ddf\u5176\u540e\uff0c\u4f3a\u673a\u518d\u8d85"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u6b62\u7ee7\u7eed\u8d85\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/cf2e0.webp"
        },
        "e35b0": {
            "qid": "e35b0",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fdd\u6cd5\u9a7e\u9a76\u9020\u6210\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u4ec0\u4e48\u8d23\u4efb\uff1f",
            "answers": [
                "\u7ecf\u6d4e\u8d23\u4efb",
                "\u76f4\u63a5\u8d23\u4efb",
                "\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb",
                "\u6c11\u4e8b\u8d23\u4efb"
            ],
            "correct_answer": "\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e35b0.webp"
        },
        "e553d": {
            "qid": "e553d",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u5141\u8bb8\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u76f4\u884c\u548c\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e553d.webp"
        },
        "6e440": {
            "qid": "6e440",
            "question": "\u884c\u81f3\u4e24\u5ea7\u5c71\u8c37\u4e4b\u95f4\uff0c\u5982\u679c\u9047\u5230\u8f83\u5f3a\u7684\u6a2a\u98ce\uff0c\u611f\u89c9\u6469\u6258\u8f66\u4ea7\u751f\u6a2a\u5411\u504f\u79fb\u65f6\uff0c\u8981\u6025\u8f6c\u8f6c\u5411\u628a\u8c03\u6b63\u884c\u8fdb\u65b9\u5411\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/6e440.webp"
        },
        "a7851": {
            "qid": "a7851",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u51fa\u73b0\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\uff0c\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u8bb0\u5206\u8fbe\u52306\u5206",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u63a5\u8fd1\u6709\u6548\u671f",
                "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u3001\u635f\u6bc1",
                "\u8bb0\u5206\u8fbe\u523010\u5206"
            ],
            "correct_answer": "\u9a7e\u9a76\u8bc1\u4e22\u5931\u3001\u635f\u6bc1",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a7851.webp"
        },
        "a3dab": {
            "qid": "a3dab",
            "question": "\u8bb0\u5206\u6ee112\u5206\u7684\u9a7e\u9a76\u4eba\u62d2\u4e0d\u53c2\u52a0\u5b66\u4e60\u548c\u8003\u8bd5\u7684\u5c06\u88ab\u516c\u544a\u9a7e\u9a76\u8bc1\u505c\u6b62\u4f7f\u7528\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a3dab.webp"
        },
        "c6f33": {
            "qid": "c6f33",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96fe\u5929\u600e\u6837\u8ddf\u8f66\u884c\u9a76\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f",
                "\u4fdd\u6301\u5927\u95f4\u8ddd",
                "\u9002\u65f6\u9e23\u5587\u53ed"
            ],
            "correct_answer": "\u4fdd\u6301\u5927\u95f4\u8ddd",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6f33.webp"
        },
        "ac4f8": {
            "qid": "ac4f8",
            "question": "\u4f7f\u7528\u4f2a\u9020\u673a\u52a8\u8f66\u53f7\u724c\u3001\u884c\u9a76\u8bc1\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4ee5\u6263\u7559\u6469\u6258\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ac4f8.webp"
        },
        "90dcb": {
            "qid": "90dcb",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u540c\u65b9\u5411\u5212\u67092\u6761\u4ee5\u4e0a\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u7684\uff0c\u6469\u6258\u8f66\u5e94\u5f53\u5728\u6700\u5de6\u4fa7\u8f66\u9053\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/90dcb.webp"
        },
        "fdbdf": {
            "qid": "fdbdf",
            "question": "\u4ee3\u66ff\u5b9e\u9645\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u725f\u53d6\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb0\u591a\u5c11\u5206\uff1f",
            "answers": [
                "6\u5206",
                "12\u5206",
                "9\u5206",
                "3\u5206"
            ],
            "correct_answer": "12\u5206",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/fdbdf.webp"
        },
        "da1e2": {
            "qid": "da1e2",
            "question": "\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u4e0d\u5f97\u59a8\u788d\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u548c\u884c\u4eba\u901a\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da1e2.webp"
        },
        "af252": {
            "qid": "af252",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a76\u5165\u53cc\u5411\u884c\u9a76\u96a7\u9053\u524d\uff0c\u8981\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u706f\u5149\uff1f",
            "answers": [
                "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
                "\u5f00\u542f\u96fe\u706f",
                "\u5f00\u542f\u8fdc\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5f00\u542f\u8fd1\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/af252.webp"
        },
        "eb35c": {
            "qid": "eb35c",
            "question": "\u9020\u6210\u81f4\u4eba\u8f7b\u4f24\u4ee5\u4e0a\u6216\u8005\u6b7b\u4ea1\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u540e\u9003\u9038\uff0c\u5c1a\u4e0d\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb012\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb35c.webp"
        },
        "a8e0b": {
            "qid": "a8e0b",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u5c0f\u578b\u6c7d\u8f66\u5728\u57ce\u5e02\u5feb\u901f\u8def\u884c\u9a76\uff0c\u8f66\u901f\u8d85\u8fc7\u89c4\u5b9a\u65f6\u901f50%\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8e0b.webp"
        },
        "a8fff": {
            "qid": "a8fff",
            "question": "\u5bf9\u672a\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u89c4\u5b9a\u6295\u4fdd\u4ea4\u5f3a\u9669\u7684\u8f66\u8f86\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u4e88\u4ee5\u6263\u7559\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a8fff.webp"
        },
        "aeebd": {
            "qid": "aeebd",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u8def\u8fb9\u8d77\u6b65\u540e\uff0c\u5e94\u968f\u65f6\u6ce8\u610f\u673a\u52a8\u8f66\u4e24\u4fa7\u9053\u8def\u60c5\u51b5\uff0c\u5411\u5de6\u7f13\u6162\u8f6c\u5411\uff0c\u9010\u6e10\u9a76\u5165\u6b63\u5e38\u884c\u9a76\u9053\u8def\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aeebd.webp"
        },
        "bf695": {
            "qid": "bf695",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96e8\u5929\u9047\u5230\u6491\u96e8\u4f1e\u548c\u7a7f\u96e8\u8863\u7684\u884c\u4eba\u5728\u8def\u8fb9\u884c\u8d70\u600e\u6837\u793c\u8ba9\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e34\u8fd1\u9e23\u5587\u53ed\u793a\u610f",
                "\u4ee5\u6b63\u5e38\u901f\u5ea6\u884c\u9a76",
                "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u9e23\u5587\u53ed",
                "\u52a0\u901f\u4ece\u5de6\u4fa7\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u9e23\u5587\u53ed",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf695.webp"
        },
        "c7528": {
            "qid": "c7528",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u9a7e\u9a76\u4eba\u8bf7\u4ed6\u4eba\u4ee3\u4e3a\u63a5\u53d7\u4ea4\u901a\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u5904\u7f5a\u548c\u8bb0\u5206\u5e76\u652f\u4ed8\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u7684\uff0c\u7531\u516c\u5b89\u673a\u5173\u4ea4\u901a\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u5904\u6240\u652f\u4ed8\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u591a\u5c11\u500d\u4ee5\u4e0b\u7f5a\u6b3e\uff0c\u4f46\u6700\u9ad8\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u4e07\u5143?",
            "answers": [
                "\u4e24\uff0c\u4e94",
                "\u4e24\uff0c\u4e24",
                "\u4e09\uff0c\u4e94",
                "\u4e09\uff0c\u4e09"
            ],
            "correct_answer": "\u4e09\uff0c\u4e94",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c7528.webp"
        },
        "eeca0": {
            "qid": "eeca0",
            "question": "\u5728\u4e8b\u6545\u73b0\u573a\u62a2\u6551\u4f24\u5458\u7684\u57fa\u672c\u8981\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f",
            "answers": [
                "\u5148\u6cbb\u4f24\uff0c\u540e\u6551\u547d",
                "\u5148\u5e2e\u52a9\u8f7b\u4f24\u5458",
                "\u5148\u6551\u547d\uff0c\u540e\u6cbb\u4f24",
                "\u540e\u6551\u52a9\u91cd\u4f24\u5458"
            ],
            "correct_answer": "\u5148\u6551\u547d\uff0c\u540e\u6cbb\u4f24",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eeca0.webp"
        },
        "e7590": {
            "qid": "e7590",
            "question": "\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u96e8\u5929\u4e34\u65f6\u505c\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f00\u542f\u4ec0\u4e48\u706f\uff1f",
            "answers": [
                "\u5012\u8f66\u706f",
                "\u524d\u5927\u706f",
                "\u524d\u540e\u9632\u96fe\u706f",
                "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f"
            ],
            "correct_answer": "\u5371\u9669\u62a5\u8b66\u95ea\u5149\u706f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e7590.webp"
        },
        "a70a0": {
            "qid": "a70a0",
            "question": "\u96e8\u5929\u8d85\u8f66\u8981\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\uff0c\u8fde\u7eed\u9e23\u5587\u53ed\u8fc5\u901f\u8d85\u8d8a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a70a0.webp"
        },
        "ab4e6": {
            "qid": "ab4e6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u5c71\u533a\u51b0\u96ea\u9053\u8def\u4e0a\u9047\u524d\u8f66\u6b63\u5728\u722c\u5761\u65f6\u5982\u4f55\u5904\u7f6e\uff1f",
            "answers": [
                "\u7d27\u968f\u524d\u8f66\u540e\u722c\u5761",
                "\u524d\u8f66\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u722c\u5761",
                "\u4f4e\u901f\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\u722c\u5761",
                "\u8fc5\u901f\u8d85\u8d8a\u524d\u8f66\u722c\u5761"
            ],
            "correct_answer": "\u524d\u8f66\u901a\u8fc7\u540e\u518d\u722c\u5761",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ab4e6.webp"
        },
        "f20ee": {
            "qid": "f20ee",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u5b9e\u4e60\u671f\u5185\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u65f6\uff0c\u5e94\u5f53\u5728\u8f66\u8eab\u540e\u90e8\u7c98\u8d34\u6216\u8005\u60ac\u6302\u7edf\u4e00\u5f0f\u6837\u7684\u5b9e\u4e60\u6807\u5fd7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f20ee.webp"
        },
        "d6354": {
            "qid": "d6354",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u6389\u5934",
                "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u53d8\u9053",
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165\u5de6\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u5411\u5de6\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6354.webp"
        },
        "c11cf": {
            "qid": "c11cf",
            "question": "\u591c\u95f4\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7167\u660e\u6761\u4ef6\u826f\u597d\u7684\u8def\u6bb5\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f7f\u7528\u706f\u5149\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c11cf.webp"
        },
        "97aaa": {
            "qid": "97aaa",
            "question": "\u72c2\u98ce\u88ad\u6765\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u4f7f\u884c\u9a76\u4e2d\u7684\u6469\u6258\u8f66\u4ea7\u751f\u6a2a\u5411\u504f\u79fb\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/97aaa.webp"
        },
        "e22e0": {
            "qid": "e22e0",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fb9\u9a7e\u8f66\u8fb9\u5438\u70df\u7684\u505a\u6cd5\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f",
            "answers": [
                "\u4e0d\u5f71\u54cd\u9a7e\u9a76\u64cd\u4f5c",
                "\u53ef\u7f13\u89e3\u9a7e\u9a76\u75b2\u52b3",
                "\u53ef\u63d0\u9ad8\u6ce8\u610f\u529b",
                "\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76"
            ],
            "correct_answer": "\u59a8\u788d\u5b89\u5168\u9a7e\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e22e0.webp"
        },
        "aacae": {
            "qid": "aacae",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u6ca1\u6709\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u548c\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u7684\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u600e\u6837\u901a\u8fc7\uff1f",
            "answers": [
                "\u7a7a\u6321\u6ed1\u884c\u901a\u8fc7",
                "\u9002\u5f53\u51cf\u901f\u901a\u8fc7",
                "\u505c\u8f66\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
                "\u52a0\u901f\u5c3d\u5feb\u901a\u8fc7"
            ],
            "correct_answer": "\u505c\u8f66\u786e\u8ba4\u5b89\u5168\u540e\u901a\u8fc7",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/aacae.webp"
        },
        "d150f": {
            "qid": "d150f",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u9053\u8def\u4e0a\u8d85\u8f66\u5b8c\u6bd5\u9a76\u56de\u539f\u8f66\u9053\u65f6\u5f00\u542f\u53f3\u8f6c\u5411\u706f\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d150f.webp"
        },
        "ed148": {
            "qid": "ed148",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53ea\u51c6\u5c0f\u578b\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u7981\u6b62\u5c0f\u578b\u8f66\u884c\u9a76",
                "\u4e0d\u51c6\u5c0f\u578b\u8f66\u901a\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u673a\u52a8\u8f66\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ed148.webp"
        },
        "f702a": {
            "qid": "f702a",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u907f\u8ba9\u6821\u8f66\u7684\uff0c\u4e00\u6b21\u8bb03\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f702a.webp"
        },
        "c17a1": {
            "qid": "c17a1",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u5728\u7ed3\u51b0\u7684\u9053\u8def\u4e0a\u600e\u6837\u4f1a\u8f66\uff1f",
            "answers": [
                "\u9002\u5f53\u52a0\u901f\u4ea4\u4f1a",
                "\u4e24\u8f66\u4e34\u8fd1\u65f6\u51cf\u901f",
                "\u5c3d\u91cf\u9760\u8fd1\u4e2d\u7ebf\u4ea4\u4f1a",
                "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u7f13\u6162\u4ea4\u4f1a"
            ],
            "correct_answer": "\u63d0\u524d\u51cf\u901f\u7f13\u6162\u4ea4\u4f1a",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c17a1.webp"
        },
        "eb407": {
            "qid": "eb407",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u8fde\u7eed\u5f2f\u8def",
                "\u5411\u53f3\u6025\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u5de6\u6025\u8f6c\u5f2f",
                "\u5411\u53f3\u7ed5\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u5411\u53f3\u6025\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb407.webp"
        },
        "e71a6": {
            "qid": "e71a6",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fb9\u9a7e\u8f66\uff0c\u8fb9\u6253\u624b\u6301\u7535\u8bdd\u662f\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e71a6.webp"
        },
        "c9749": {
            "qid": "c9749",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u4e0d\u5f97\u7275\u5f15\u8f66\u8f86\u6216\u8005\u88ab\u5176\u4ed6\u8f66\u8f86\u7275\u5f15\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c9749.webp"
        },
        "d43ad": {
            "qid": "d43ad",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u4f7f\u7528\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u5148\u4f7f\u7528\u524d\u8f6e\u5236\u52a8\uff0c\u540e\u4f7f\u7528\u540e\u8f6e\u5236\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d43ad.webp"
        },
        "7fb36": {
            "qid": "7fb36",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u9ad8\u901f\u884c\u9a76\u65f6\uff0c\u4ec5\u4f7f\u7528\u524d\u5236\u52a8\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u6613\u56e0\u60ef\u6027\u4ece\u8f66\u4e0a\u7529\u51fa\u6454\u4f24\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7fb36.webp"
        },
        "5b9a7": {
            "qid": "5b9a7",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u6469\u6258\u8f66\u65f6\u4e0d\u5f97\u5728\u8f66\u628a\u4e0a\u60ac\u6302\u7269\u54c1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/5b9a7.webp"
        },
        "d2096": {
            "qid": "d2096",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u8def\u524d\u5e94\u5f53\u68c0\u67e5\u8f66\u8f86\u5b89\u5168\u6280\u672f\u6027\u80fd\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d2096.webp"
        },
        "e3ad2": {
            "qid": "e3ad2",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u5206\u4e3a\u6307\u793a\u6807\u7ebf\u3001\u8b66\u544a\u6807\u7ebf\u3001\u7981\u6b62\u6807\u7ebf\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e3ad2.webp"
        },
        "a2bb7": {
            "qid": "a2bb7",
            "question": "\u5728\u96e8\u5929\u6e7f\u6ed1\u8def\u9762\u884c\u8f66\u8981\u5c3d\u91cf\u907f\u514d\u7d27\u6025\u5236\u52a8\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a2bb7.webp"
        },
        "eb059": {
            "qid": "eb059",
            "question": "\u4ea4\u901a\u6807\u5fd7\u548c\u4ea4\u901a\u6807\u7ebf\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/eb059.webp"
        },
        "a83bc": {
            "qid": "a83bc",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u9047\u5230\u5927\u96fe\u6216\u7279\u5927\u96fe\u7b49\u80fd\u89c1\u5ea6\u8fc7\u4f4e\u5929\u6c14\u65f6\u5982\u4f55\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u7d27\u9760\u8def\u8fb9\u4f4e\u901f\u884c\u9a76",
                "\u5f00\u542f\u96fe\u706f\u4f4e\u901f\u884c\u9a76",
                "\u5f00\u542f\u524d\u7167\u706f\u4f4e\u901f\u884c\u9a76",
                "\u9009\u62e9\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u9009\u62e9\u5b89\u5168\u5730\u70b9\u505c\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a83bc.webp"
        },
        "d767d": {
            "qid": "d767d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5728\u4e00\u4e2a\u8bb0\u5206\u5468\u671f\u5185\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u8fbe\u523012\u5206\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u9a7e\u9a76\u8bc1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d767d.webp"
        },
        "d6656": {
            "qid": "d6656",
            "question": "\u4e0d\u5f97\u9a7e\u9a76\u5177\u6709\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u4e0a\u9053\u8def\u884c\u9a76\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d6656.webp"
        },
        "c6186": {
            "qid": "c6186",
            "question": "\u4e0b\u957f\u5761\u8fde\u7eed\u4f7f\u7528\u884c\u8f66\u5236\u52a8\u4f1a\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u4e0d\u826f\u540e\u679c\uff1f",
            "answers": [
                "\u9a7e\u9a76\u4eba\u5bb9\u6613\u75b2\u52b3",
                "\u5236\u52a8\u5668\u5236\u52a8\u6548\u679c\u4e0b\u964d",
                "\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u673a\u52a8\u8f66\u503e\u7ffb",
                "\u7f29\u77ed\u53d1\u52a8\u673a\u4f7f\u7528\u5bff\u547d"
            ],
            "correct_answer": "\u5236\u52a8\u5668\u5236\u52a8\u6548\u679c\u4e0b\u964d",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c6186.webp"
        },
        "e4c75": {
            "qid": "e4c75",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u505c\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4f1a\u8f66\u8ba9\u884c",
                "\u4e0d\u51c6\u8ba9\u884c",
                "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u51cf\u901f\u8ba9\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e4c75.webp"
        },
        "de946": {
            "qid": "de946",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u4eba\u8fde\u7eed\u9a7e\u9a76\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "4\u5c0f\u65f6",
                "6\u5c0f\u65f6",
                "10\u5c0f\u65f6",
                "8\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "4\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/de946.webp"
        },
        "c01da": {
            "qid": "c01da",
            "question": "\u6469\u6258\u8f66\u9047\u5371\u9669\u3001\u590d\u6742\u8def\u51b5\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u5e94\u4ee5\u4e2d\u4f4e\u901f\u5300\u901f\u884c\u9a76\uff0c\u6ce8\u610f\u4fdd\u6301\u8f66\u8eab\u5e73\u8861\uff0c\u8c28\u614e\u901a\u8fc7\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c01da.webp"
        },
        "bd5af": {
            "qid": "bd5af",
            "question": "\u4e0a\u8def\u884c\u9a76\u7684\u673a\u52a8\u8f66\u672a\u968f\u8f66\u643a\u5e26\u8eab\u4efd\u8bc1\u7684\uff0c\u4ea4\u901a\u8b66\u5bdf\u53ef\u4f9d\u6cd5\u6263\u7559\u673a\u52a8\u8f66\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bd5af.webp"
        },
        "f61f2": {
            "qid": "f61f2",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u4e00\u4e2a\u5468\u671f\u6ee1\u5206\u4e3a12\u5206\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/f61f2.webp"
        },
        "a4cde": {
            "qid": "a4cde",
            "question": "\u9053\u8def\u4ea4\u901a\u5b89\u5168\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u7d2f\u79ef\u8bb0\u5206\u7684\u5468\u671f\u662f\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f",
            "answers": [
                "6\u4e2a\u6708",
                "24\u4e2a\u6708",
                "12\u4e2a\u6708",
                "3\u4e2a\u6708"
            ],
            "correct_answer": "12\u4e2a\u6708",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a4cde.webp"
        },
        "e2386": {
            "qid": "e2386",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u8d85\u8f66\u5e94\u8be5\u63d0\u524d\u5f00\u542f\u5de6\u8f6c\u5411\u706f\u3001\u53d8\u6362\u4f7f\u7528\u8fdc\u8fd1\u5149\u706f\u6216\u9e23\u5587\u53ed\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/e2386.webp"
        },
        "4df26": {
            "qid": "4df26",
            "question": "\u4fa7\u8eab\u4e58\u5750\u6469\u6258\u8f66\u6781\u4e0d\u5b89\u5168\uff0c\u4e00\u65e6\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\uff0c\u7531\u4e8e\u91cd\u5fc3\u4e0d\u7a33\uff0c\u4f1a\u88ab\u7529\u51fa\u9020\u6210\u4f24\u4ea1\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/4df26.webp"
        },
        "dd46d": {
            "qid": "dd46d",
            "question": "\u9a7e\u9a76\u673a\u52a8\u8f66\u901a\u8fc7\u94c1\u8def\u9053\u53e3\u65f6\uff0c\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f",
            "answers": [
                "40\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "15\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "20\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
                "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6"
            ],
            "correct_answer": "30\u516c\u91cc/\u5c0f\u65f6",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/dd46d.webp"
        },
        "bacec": {
            "qid": "bacec",
            "question": "\u51fa\u8f66\u524d\u68c0\u67e5\u51b7\u5374\u6db2\u3001\u53d1\u52a8\u673a\u673a\u6cb9\u3001\u71c3\u6cb9\u7b49\u662f\u5426\u6709\u6e17\u6f0f\u73b0\u8c61\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bacec.webp"
        },
        "d3f5a": {
            "qid": "d3f5a",
            "question": "\u4ea4\u901a\u4fe1\u53f7\u706f\u7531\u7ea2\u706f\u3001\u7eff\u706f\u548c\u9ec4\u706f\u7ec4\u6210\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/d3f5a.webp"
        },
        "ea538": {
            "qid": "ea538",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u81ea\u884c\u8f66\u901a\u884c\u8f66\u9053",
                "\u505c\u653e\u81ea\u884c\u8f66\u8def\u6bb5",
                "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
                "\u81ea\u884c\u8f66\u4e13\u7528\u8f66\u9053"
            ],
            "correct_answer": "\u975e\u673a\u52a8\u8f66\u8f66\u9053",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/ea538.webp"
        },
        "c04c7": {
            "qid": "c04c7",
            "question": "\u884c\u8f66\u4e2d\u9047\u5230\u6267\u884c\u7d27\u6025\u4efb\u52a1\u7684\u6d88\u9632\u8f66\u3001\u6551\u62a4\u8f66\u3001\u5de5\u7a0b\u6551\u9669\u8f66\u65f6\u8981\u53ca\u65f6\u8ba9\u884c\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c04c7.webp"
        },
        "bf32a": {
            "qid": "bf32a",
            "question": "\u4f1a\u8f66\u4e2d\u9053\u8def\u4e00\u4fa7\u6709\u969c\u788d\uff0c\u53cc\u65b9\u673a\u52a8\u8f66\u5e94\u5982\u4f55\u505a\uff1f",
            "answers": [
                "\u65e0\u969c\u788d\u4e00\u65b9\u8ba9\u5bf9\u5411\u5148\u884c",
                "\u901f\u5ea6\u5feb\u7684\u8ba9\u901f\u5ea6\u6162\u7684\u5148\u884c",
                "\u6709\u969c\u788d\u7684\u4e00\u65b9\u8ba9\u5bf9\u5411\u5148\u884c",
                "\u901f\u5ea6\u6162\u7684\u8ba9\u901f\u5ea6\u5feb\u7684\u5148\u884c"
            ],
            "correct_answer": "\u6709\u969c\u788d\u7684\u4e00\u65b9\u8ba9\u5bf9\u5411\u5148\u884c",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/bf32a.webp"
        },
        "da4e5": {
            "qid": "da4e5",
            "question": "\u5e74\u9f84\u572870\u5468\u5c81\u4ee5\u4e0a\u80fd\u591f\u901a\u8fc7\u8bb0\u5fc6\u529b\u3001\u5224\u65ad\u529b\u3001\u53cd\u5e94\u529b\u7b49\u80fd\u529b\u6d4b\u8bd5\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u7533\u8bf7\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u51c6\u9a7e\u8f66\u578b\uff1f",
            "answers": [
                "\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66",
                "\u666e\u901a\u4e09\u8f6e\u6469\u6258\u8f66",
                "\u4e09\u8f6e\u6c7d\u8f66",
                "\u666e\u901a\u4e8c\u8f6e\u6469\u6258\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u8f7b\u4fbf\u6469\u6258\u8f66",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/da4e5.webp"
        },
        "7b669": {
            "qid": "7b669",
            "question": "\u4e58\u5750\u4e24\u8f6e\u6469\u6258\u8f66\u7684\u4eba\u5e94\u5f53\u4fa7\u5411\u9a91\u5750\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u9519",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/7b669.webp"
        },
        "a5db1": {
            "qid": "a5db1",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u7981\u6b62\u9a76\u5165\u8def\u53e3",
                "\u7981\u6b62\u53d8\u66f4\u8f66\u9053",
                "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u7981\u6b62\u8f66\u8f86\u6389\u5934"
            ],
            "correct_answer": "\u7981\u6b62\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/a5db1.webp"
        },
        "41f0d": {
            "qid": "41f0d",
            "question": "\u5728\u6ce5\u6cde\u8def\u4e0a\u5236\u52a8\u65f6\uff0c\u6469\u6258\u8f66\u8f66\u8f6e\u6613\u53d1\u751f\u4fa7\u6ed1\u6216\u7529\u5c3e\uff0c\u5bfc\u81f4\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u3002",
            "answers": [
                "\u5bf9",
                "\u9519"
            ],
            "correct_answer": "\u5bf9",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/41f0d.webp"
        },
        "c28c7": {
            "qid": "c28c7",
            "question": "\u8fd9\u4e2a\u6807\u5fd7\u662f\u4f55\u542b\u4e49\uff1f",
            "answers": [
                "\u53f3\u4fa7\u662f\u4e0b\u5761\u8def\u6bb5",
                "\u5206\u9694\u5e26\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
                "\u53ea\u51c6\u5411\u53f3\u8f6c\u5f2f",
                "\u9760\u9053\u8def\u53f3\u4fa7\u505c\u8f66"
            ],
            "correct_answer": "\u5206\u9694\u5e26\u53f3\u4fa7\u884c\u9a76",
            "img_path": "data_storage/database/json_db/images/c28c7.webp"
        }
    },
    "img_dir": "data_storage/database/json_db/images"
}